<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<tv generator-info-name="s-tv-1/1.01" generator-info-url="http://xmltv.s-tv.ru">
  <channel id="NTV">
    <display-name lang="ru">НТВ</display-name>
  </channel>
  <programme start="20170515050000 +0300" stop="20170515060000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Амбулаторное лечение</sub-title>
    <desc lang="ru">Владимира Арсеньева чуть не убили при угоне его машины. Он выскочил, чтобы остановить угонщика, но тот сильно ударил его дверью по голове, и Арсеньев рухнул в снег. На самом деле травма оказалась не смертельной. Обычное сотрясение мозга. К вечеру его уже отпустили из больницы домой, чтобы он продолжил лечение в поликлинике. Оказавшись дома, он сразу же занялся оформлением страховки. Одинцов договорился с ним по телефону о встрече и поехал к нему в коммуналку на Большую Пушкарскую. Каково же было изумление Одинцова, когда уже с порога он понял, что Арсеньев убит... В комнате Арсеньева нашли отпечаток пальца, принадлежащий некоему Зайцеву. Многие слышали, как он угрожал ему расправой. Также эксперт Сан Саныч нашел в пепельнице характерный окурок, не принадлежавший хозяину. Однако расследование получило продолжение только после того, как Паша Матвеев сообщил оперативникам важную информацию. По его данным рядом с рынком автозапчастей находится небольшая автомастерская, которую держит некий Борис Климов...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515060000 +0300" stop="20170515060500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515060500 +0300" stop="20170515070000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Контракт</sub-title>
    <desc lang="ru">Среди ночи в городе сгорела легковая машина, за рулем которой был Толик Слепцов, личный водитель Евгения Николаевича Гринько, хозяина крупной фирмы. Толик должен был везти на машине в Москву босса, но в последний момент тот передумал и поехал поездом. Однако, как говорят, "от судьбы не уйдешь". В Питере погиб Слепцов, а Гринько попал в Москве в тяжелое ДТП... Марина Воронова и Сергей Одинцов ищут тех, кто виновен в смерти Слепцова. Им, как всегда, помогает эксперт Сан Саныч. Совершенно случайно удалось раздобыть образец чая, который пил Толик Слепцов из термоса - этот чай был приготовлен еще в конторе для него и Гринько. Сан Саныч утверждает, что в нем находилось огромное количество наркотика. Из всего этого Марина Воронова сделала вывод, что кто-то был очень не заинтересован в подписании контракта в Москве и всеми силами этому препятствовал. Марина встретилась с главой Службы безопасности фирмы Юрием Петровичем Кузьминым, который и расставил все точки над i. Оказалось, что, сам того не подозревая, босс Гринько, подписав контракт с известной фирмой, вмешался бы в налаженный наркотрафик. Этого нельзя было допустить...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515070000 +0300" stop="20170515090000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Деловое утро НТВ</title>
    <desc lang="ru">"Деловое утро НТВ" - это новости в стране и мире, заряд хорошего настроения и масса полезной информации для каждого зрителя. Только актуальные темы и нетривиальные советы. Каждый будний день с 7 утра энергичные и позитивные ведущие Татьяна Геворкян и Игорь Лантратов, Сергей Белов и Екатерина Коновалова вместе с экспертами будут разбираться, как правильно начинать собственный бизнес, играть на бирже и получать максимальный доход, объяснят, когда выгоднее покупать квартиру и как отдохнуть, не оставшись с пустым кошельком. 
На вопросы, в которых обывателю подчас сложно разобраться самостоятельно, зрителям ответят лучшие аналитики, экономисты и юристы с мировым именем. Финансы и недвижимость, законы рынка и общественно-политические изменения в стране – в "Деловом утре НТВ" все эти темы станут доступны и понятны россиянам.
В программе несколько рубрик. К примеру, в телеколонке "Стиль жизни" ведущие расскажут о новинках кинопроката, порекомендуют спектакли и выставки, а также представят дайджест деловой литературы. 
"Деловое утро НТВ" задаст правильный ритм вашего дня!</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Геворкян</presenter>
      <presenter>Игорь Лантратов</presenter>
      <presenter>Сергей Белов</presenter>
      <presenter>Екатерина Коновалова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515090000 +0300" stop="20170515100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Мухтар. Новый след</title>
    <sub-title lang="ru">Проверка чувств</sub-title>
    <desc lang="ru">На какие только ухищрения не пойдет женщина ради проверки чувств своего избранника. Две подруги решают имитировать похищение одной из них и оказываются в трагикомической ситуации: одна - в больнице, сбитая машиной, а вторая чуть не умирает, оставшись связанной в запертой квартире. Благо, есть Мухтар, приведший к бедолаге сыщиков...</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Микрюкова</director>
      <director>Олег Шеремет</director>
      <actor>Владимир Фекленко</actor>
      <actor>Светлана Брюханова</actor>
      <actor>Алексей Моисеев</actor>
      <actor>Александр Воеводин</actor>
      <actor>Евгений Токарев</actor>
      <actor>Надежда Анципович</actor>
      <producer>Элина Богданова</producer>
      <producer>Евгения Романова</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515100000 +0300" stop="20170515102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515102000 +0300" stop="20170515120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Лесник</title>
    <sub-title lang="ru">"Принц", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">В райцентре убит директор ресторана Давыдовский. Подозрение падает на двух поставщиков деликатесной продукции - негра Замбу Бапото и Ивана Бирюкова. Именно они поставляли в ресторан мясо страусов. Но Дронов, прибыв на место преступления, понимает, что выстрел сделан снайпером с дальнего расстояния, и поставщики не убийцы, а свидетели преступления. Бапото и Бирюкова объявляют в розыск. Но Замбу и Ивана ищут не только полицейские. В их поимке заинтересованы члены преступной группировки. И выстрел, который сделал наемный снайпер Рогачев, предназначался не Давыдовскому, а Замбе... В Ольховку приезжает киллер Рогачев с бандитами. Они показывают Тулову удостоверения ФСБ и сообщают о том, что в Ольховке скрывается опасный преступник Замба Бапото, которого разыскивает Интерпол. Тулов старается помочь "органам" и выводит бандитов на Замбу. Но Замбе удается сбежать в лес. Тулов обязывает Зубова сопровождать липовых полицейских в лесу для поимки Замбы. Бандиты и Зубов ловят Замбу в лесу. Рогачев, войдя в доверие к Зубову, велит бандитам отвезти Замбу в райцентр, а сам намеривается убить Зубова, чтобы не оставлять свидетелей. Но Зубов одолевает Рогачева и распутывает эту историю. Он спасает Замбу, который действительно оказывается единственным наследником королевской семьи Бапото.</desc>
    <credits>
      <director>Максим Кубринский</director>
      <director>Сергей Виноградов</director>
      <director>Владимир Виноградов</director>
      <director>Михаил Вассербаум</director>
      <director>Владимир Нахабцев</director>
      <actor>Олег Штефанко</actor>
      <actor>Анна Большова</actor>
      <actor>Алексей Булдаков</actor>
      <actor>Александр Цуркан</actor>
      <actor>Дарья Повереннова</actor>
      <actor>Полина Рахленко</actor>
      <actor>Владимир Зайцев</actor>
      <actor>Михаил Васьков</actor>
      <actor>Анатолий Котенёв</actor>
      <actor>Юлия Куварзина</actor>
      <actor>Владимир Тимофеев</actor>
      <actor>Вадим Александров</actor>
      <actor>Николай Сморчков</actor>
      <actor>Вера Пересветова</actor>
      <actor>Наталья Санько</actor>
      <actor>Михаил Солодко</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515120000 +0300" stop="20170515130000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Суд присяжных</title>
    <desc lang="ru">В каждом выпуске проекта рассматриваются особо тяжкие уголовные дела, основанные на реальных преступлениях.
Под председательством судьи - Степанова Валерия Ивановича - 12 присяжных оценивают доказательства вины или невиновности подсудимого, представленные сторонами обвинения и защиты. В напутственном слове присяжным судья подчеркивает, что при вынесении вердикта они должны руководствоваться не только нормами закона, но и жизненным опытом. И это верно. Именно жизненный опыт помогает коллегии присяжных беспристрастно оценить показания потерпевших, свидетелей и подсудимого - человека, преступившего закон.
После напряженных и нередко противоречивых показаний всех участников уголовного процесса дело часто принимает неожиданный поворот. И зрители наравне с присяжными - двенадцатью людьми, не имеющими юридического образования, - могут понять, как сложно вынести вердикт! Ведь он должен быть справедливым, так как от этого зависит жизнь человека!
Наблюдая за дебатами присяжных в совещательной комнате, зрители телеканала НТВ получают возможность оценить золотое правило юриспруденции, исходящее из презумпции невиновности человека: "Лучше оправдать 10 виновных, чем осудить одного невиновного".</desc>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Реалити-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515130000 +0300" stop="20170515132500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515132500 +0300" stop="20170515140000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515140000 +0300" stop="20170515160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Место встречи</title>
    <desc lang="ru">Каждый день по будням гости в студии вместе с ведущими будут в прямом эфире разбирать наиболее актуальные темы, которые подбрасывает сама жизнь. Все, что волнует зрителей - от сезонных эпидемий до военной операции в Сирии - может стать поводом для обсуждения. Девиз проекта: "Место встречи" - место, где все становится ясно!" Ведущие, давно знакомые зрителям НТВ по новостям и остросоциальным ток-шоу, будут не просто сообщать о важных событиях, но и выяснять их причины, суть, пытаться разобраться в том, что стоит за тем или иным явлением в стране и мире.

Подробная информация.
"Со своим соведущим Андреем Норкиным я знакома с 2000 года, - рассказывает Ольга Белова, - однако наши творческие пути разошлись, и мы не работали в одной программе целых пятнадцать лет. Но недаром говорят: место встречи изменить нельзя. А у нас, у энтэвэшников, есть еще одна поговорка: один раз НТВ - всегда НТВ!"
Белова и Норкин не просто напарники. Они могут выступать и как оппоненты, ведь известно, что мужской и женский взгляды на многие события нередко различаются. Гостями студии будут не только известные политики, общественные деятели и артисты, но и простые люди со своими историями.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ольга Белова</presenter>
      <presenter>Андрей Норкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515160000 +0300" stop="20170515163000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515163000 +0300" stop="20170515183000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Улицы разбитых фонарей-13</title>
    <sub-title lang="ru">"Убить папу". "Шанс"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Убить папу". 
Популярного эстрадного певца Николая Пермякова обманным путем заманивают на опушку леса и там хладнокровно расстреливают. Оперативники приезжают на вызов водителя певца Игоря Храмчука, который, забеспокоившись, возвращается на место встречи своего хозяина с неизвестным человеком и находит его мертвым. У самого Храмчука железное алиби: во время убийства он находился в ближайшем придорожном кафе, где  его попросил подождать Пермяков. Обнаружив у убитого мобильный телефон, полицейские находят сообщение, посланное певцу накануне смерти. В тексте сообщения говорится о неопровержимом факте измены жены Пермякова. Оперативниками выдвигаются сразу две версии: или вдова действительно имеет отношение к убийству собственного мужа, или кому-то было удобно использовать такого рода манипуляцию для того, чтобы Пермяков оказался в нужное время в нужном месте. 
"Шанс". 
Похищена огромная сумма денег, принадлежавшая крупному криминальному авторитету Циммеру. Три его курьера убиты. В начале расследования оперативникам кажется, что не возникнет никакой сложности с поимкой преступника - ведь он совершил нелепую ошибку: грубо засветился на видеозаписи с камеры наблюдения. Подполковник Соловец узнает в убийце Григория Сорокина, бывшего активного участника преступной группировки. Полицейские отправляются по адресу главного подозреваемого, который не только крайне удивляется такому визиту, но и активно отрицает свою причастность к произошедшему. В какой-то момент Сорокин понимает, что все улики действительно работают против него, и на глазах у оперативников сбегает...</desc>
    <credits>
      <director>Валерий Захарьев</director>
      <director>Вадим Саетгалиев</director>
      <director>Иван Мошняков</director>
      <director>Андрей Аверков</director>
      <actor>Александр Половцев</actor>
      <actor>Михаил Трухин</actor>
      <actor>Олег Андреев</actor>
      <actor>Михаил Лучко</actor>
      <actor>Оскар Кучера</actor>
      <actor>Георгий Штиль</actor>
      <actor>Андрей Обарухин</actor>
      <actor>Борис Клюев</actor>
      <actor>Андрей Зибров</actor>
      <actor>Борис Чердынцев</actor>
      <writer>Дмитрий Рубин</writer>
      <writer>Антон Зинченко</writer>
      <writer>Сергей Дмитриев</writer>
      <writer>Раиса Мустонен</writer>
      <writer>Инна Свеченовская</writer>
      <writer>Сергей Глазков</writer>
      <writer>Дмитрий Губаревский</writer>
      <writer>Полина Конох</writer>
      <writer>Виктория Кошелева</writer>
      <writer>Дмитрий Акимов</writer>
      <writer>Сергей Сейранян</writer>
      <writer>Дмитрий Каморин</writer>
      <writer>Борис Хан</writer>
      <writer>Артём Хряков</writer>
      <composer>Пётр Розломий</composer>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Криминал</category>
    <year>2013</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515183000 +0300" stop="20170515190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515190000 +0300" stop="20170515194000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170515194000 +0300" stop="20170515213000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Морские дьяволы. Смерч-3</title>
    <sub-title lang="ru">"Стройка века", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Вооруженные боевики берут в заложники группу строителей и требуют освободить своего главаря. У одной из заложниц, оказавшейся "в положении", происходит нервный срыв. Боевики предлагают обменять ее на директора компании. Багира замечает, что директор похож на Бизона - "смерчи" решают подменить мужчину. Боевики принимают Бизона за директора и отпускают женщину. Теперь в стане врага есть свой боец, который один стоит пятерых. Операция начинается...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Картохин</director>
      <director>Владимир Койфман</director>
      <director>Максим Демченко</director>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Дарья Юргенс</actor>
      <actor>Иван Паршин</actor>
      <actor>Антон Гуляев</actor>
      <actor>Владимир Ярош</actor>
      <actor>Дарья Циберкина</actor>
      <actor>Снежана Прудько</actor>
      <actor>Игорь Григорьев</actor>
      <actor>Анатолий Друзенко</actor>
      <writer>Александр Пайгалик</writer>
      <writer>Виктор Михеев</writer>
      <writer>Ефим Островский</writer>
      <writer>Руслан Сахно</writer>
      <writer>Светлана Устенко</writer>
      <writer>Григорий Жихаревич</writer>
      <writer>Александр Блантер</writer>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515213000 +0300" stop="20170515233500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Личность не установлена</title>
    <sub-title lang="ru">1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Майора московской полиции Одинцова направляют в провинциальный город расследовать гибель киллера Смирнова, причастного к громкому заказному убийству в Москве. Смирнов был застрелен на стройке капитаном полиции Игорем Шегередой, давним сослуживцем Одинцова. Игорь утверждает, что приехал на стройку за песком, увидев Смирнова, погнался за ним и услышал выстрел. По найденным на месте убийства ключам, Одинцов находит квартиру, в которой жил киллер.</desc>
    <credits>
      <director>Андрей Либенсон</director>
      <actor>Алексей Гуськов</actor>
      <actor>Виталий Коваленко</actor>
      <actor>Олег Алмазов</actor>
      <actor>Кирилл Жандаров</actor>
      <actor>Юрий Ицков</actor>
      <actor>Владимир Селезнев</actor>
      <actor>Юлия Ауг</actor>
      <writer>Виталий Ценёв</writer>
      <writer>Ануш Варданян</writer>
      <producer>Джаник Файзиев</producer>
      <producer>Алексей Гуськов</producer>
      <producer>Иннокентий Малинкин</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170515233500 +0300" stop="20170516000500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Итоги дня</title>
    <desc lang="ru">Анализ основной темы дня, обзор самых интересных и значимых событий и специальные репортажи.</desc>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516000500 +0300" stop="20170516001500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Поздняков</title>
    <desc lang="ru">Авторский проект Кирилла Позднякова ставит перед собой амбициозные задачи. В рамках актуального интервью будут раскрываться наиболее важные и острые темы, волнующие граждан страны. Но знаково то, что ответы мы услышим от тех людей, кто непосредственно отвечает за события и даже создает их. 
Гостями программы станут первые лица государств, как российского, так и зарубежных; всемирно известные деятели культуры, а также других сфер, в которых происходят значимые события.</desc>
    <credits>
      <presenter>Кирилл Поздняков</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516001500 +0300" stop="20170516031000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Шеф-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Груз". "Заложник". "Война"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Груз".
Расторгуев со своей командой расследует дело о расстреле экипажа "скорой помощи". Благодаря авторегистратору одного из свидетелей стрельбы, удалось отчетливо увидеть, как после отъезда стрелявших бандитов, из кареты скорой выпрыгнул человек с сумкой в руках. Он был ранен в плечо. Личность его оказалась знакомой следователям. Это - Кабан. Известно, что в сумке - наркотики, а скорая занималась их доставкой... После гибели Холодилова, державшего весь наркобизнес Питера, братки никак не решат, кто главный...
"Заложник".
Застрелен директор компании Хрунов. Его ликвидировали после того, как он отказался от партнерства с криминальным воротилой Колчаном, пытающимся расширить свой бизнес. В этот же день в Петербург прибывают для поисков исчезнувшего финского бизнесмена два полицейских из Хельсинки. Им в помощь Расторгуев направляет своих проверенных сотрудников - Ровинского, Каплевича и Локтева...
"Война".
В городе разгорается война между преступными группировками Рената Мамедова из Выборга и Чибиса, известного петербургского авторитета. Дело в том, что человек Чибиса убил брата Мамедова. Чибис отказался отдать своего бойца на растерзание, тогда Мамедов и развязал войну... Генерал Ряжский поручает Расторгуеву любыми методами избавить город от резни...</desc>
    <credits>
      <director>Олег Ларин</director>
      <actor>Андрей Чубченко</actor>
      <actor>Кирилл Полухин</actor>
      <actor>Ян Цапник</actor>
      <actor>Эльдар Лебедев</actor>
      <actor>Татьяна Колганова</actor>
      <actor>Сергей Апрельский</actor>
      <actor>Сергей Кошонин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516031000 +0300" stop="20170516040000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Темная сторона</title>
    <desc lang="ru">Кто насылает порчу на знаменитостей? Почему после 20 лет совместной жизни рушатся самые образцовые семьи и можно ли защитить себя от сглаза? Где находятся источники силы и почему так называемые "гиблые места" буквально притягивают людей к себе? Как долго держится проклятие и как от него избавиться?
Зрители узнают о поселениях, жители которых панически боятся выходить из дома, потому что верят, что вокруг все кишит призраками. О поколениях людей, которые десятилетиями не могут снять проклятье со своего рода. О домах, стоящих на разломах, ведущих в потусторонний мир. 
Изгнание бесов и покрытые тайной преступления, поиски живых и неразгаданные знаки мертвых - об этом расскажет этот документально-мистический проект.</desc>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Документальная</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516040000 +0300" stop="20170516050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Шкала синдромов</sub-title>
    <desc lang="ru">В собственном офисе обнаружен мертвым адвокат Григорий Быков. Подозрение падает на его ассистента, скромного юношу Дмитрия Лупаря, согласно записям видеонаблюдения последним заходившего в кабинет шефа. Однако при более тщательном исследовании записи техники обнаруживают едва заметный монтаж, доказывающий невиновность Лупаря. На невиновности ассистента настаивает и его личный психолог Кравчук, разработавший уникальную методику достижения успеха в жизни. Вторым подозреваемым становится охранник офиса Быкова Смольников, постоянно конфликтовавший с адвокатом. Но анализ восстановленной видеозаписи доказывает его невиновность. Тем временем девушка из того же офиса Зина Стрижева совершает самоубийство...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516050000 +0300" stop="20170516060000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Мама</sub-title>
    <desc lang="ru">Потерпевший лишился дорогой иномарки в результате разбойного нападения. Марина Воронова и Сергей Одинцов поехали к нему в больницу. Там они узнали, как совершалось преступление. Водителя остановила пожилая женщина и попросила отвезти ее и ее беременную дочь в больницу. Немного проехав, его попросили остановиться, так как беременной якобы стало плохо. Он выполнил просьбу и тут же почувствовал удушающий запах эфира от тряпки, прижатой к лицу. Все остальное потерпевший помнит как в тумане. Какой-то мужчина выволок его из машины... Очень скоро Воронина и Одинцов узнали о новом угоне иномарки. На этот раз - дорогой модели "Ауди". Водитель оказался сильным человеком и сбежал от нападавшей на него женщины, но далеко убежать ему не дали, подельник женщины его настиг и убил несколькими ударами огромной палки по голове. Под подозрение попала гражданка Генделева, недавно освободившаяся после отсидки за нападения на таксистов...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516060000 +0300" stop="20170516060500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516060500 +0300" stop="20170516070000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Смертельный исход</sub-title>
    <desc lang="ru">На дороге сбит офицер, сотрудник ГИБДД. Нарушитель скрылся на машине "Форд", но, понимая, что от преследования ему не уйти, сбежал, а автомобиль бросил. Известно, что автомобиль принадлежит Олегу Максимову. К нему выехали Марина Воронова и Сергей Одинцов. Очень быстро они поняли, что автомобиль у Максимова угнали утром... При осмотре брошенного автомобиля эксперт Сан Саныч нашел множество отпечатков пальцев Максимова и его супруги, но также и пальчики неизвестного человека... Марину Воронову осенило, где можно увидеть угонщика. От Максимова она услышала, что в баке почти не было бензина, а брошена была машина - с полным баком. Значит надо найти АЗС, на которой ее заправляли. Одинцов отправился на поиски нужной АЗС, и очень скоро удача ему улыбнулась. Он привез в отдел диск с видеозаписью человека, угнавшего машину Максимова, но не только это. Незнакомец расплатился за бензин посредством кредитной карточки...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516070000 +0300" stop="20170516090000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Деловое утро НТВ</title>
    <desc lang="ru">"Деловое утро НТВ" - это новости в стране и мире, заряд хорошего настроения и масса полезной информации для каждого зрителя. Только актуальные темы и нетривиальные советы. Каждый будний день с 7 утра энергичные и позитивные ведущие Татьяна Геворкян и Игорь Лантратов, Сергей Белов и Екатерина Коновалова вместе с экспертами будут разбираться, как правильно начинать собственный бизнес, играть на бирже и получать максимальный доход, объяснят, когда выгоднее покупать квартиру и как отдохнуть, не оставшись с пустым кошельком. 
На вопросы, в которых обывателю подчас сложно разобраться самостоятельно, зрителям ответят лучшие аналитики, экономисты и юристы с мировым именем. Финансы и недвижимость, законы рынка и общественно-политические изменения в стране – в "Деловом утре НТВ" все эти темы станут доступны и понятны россиянам.
В программе несколько рубрик. К примеру, в телеколонке "Стиль жизни" ведущие расскажут о новинках кинопроката, порекомендуют спектакли и выставки, а также представят дайджест деловой литературы. 
"Деловое утро НТВ" задаст правильный ритм вашего дня!</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Геворкян</presenter>
      <presenter>Игорь Лантратов</presenter>
      <presenter>Сергей Белов</presenter>
      <presenter>Екатерина Коновалова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516090000 +0300" stop="20170516100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Мухтар. Новый след</title>
    <sub-title lang="ru">Баллада о бандите</sub-title>
    <desc lang="ru">Неисповедимы пути уголовного сыска! Серию уличных ограблений, совершенных по одному сценарию, удается раскрыть с помощью... рэпа! Практикант отдела, прослушивая произведения рэп-исполнителя Дампстера, обращает внимание, что тексты его песен удивительным образом совпадают с описанием подробностей преступлений. Певцу приходится признаться, что он не является автором текстов, а получает их по почте от анонимного составителя...</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Микрюкова</director>
      <director>Олег Шеремет</director>
      <actor>Владимир Фекленко</actor>
      <actor>Светлана Брюханова</actor>
      <actor>Алексей Моисеев</actor>
      <actor>Александр Воеводин</actor>
      <actor>Евгений Токарев</actor>
      <actor>Надежда Анципович</actor>
      <producer>Элина Богданова</producer>
      <producer>Евгения Романова</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516100000 +0300" stop="20170516102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516102000 +0300" stop="20170516120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Лесник</title>
    <sub-title lang="ru">"Вражда", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Жителям Ольховки Каплуновым выделяют в пользование бесплатный земельный участок. Их соседи Моховы протестуют: участок полагается им, так как их дед Макар - ветеран войны. Происходит ссора, переходящая в драку. Их разнимает Зубов. Но семьи не успокаиваются и продолжают враждовать. Тулов становится на сторону Моховых и обещает помочь переоформить документы на землю за определенную мзду. Тем временем между Юлей Моховой, студенткой московского вуза, и Романом Каплуновым, который только что вернулся из армии, вспыхивает чувство. Молодые люди искренне любят друг друга. Члены обоих семей, узнав об этом, запрещают влюбленным встречаться. Отец Юли Семен велит старшему брату Юли Ивану строго следить за сестрой. Но молодые люди встречаются на танцах. Иван, увидев это, затевает драку с Романом и его лучшим другом Кириллом... Наутро ольховцы находят труп Кирилла. Тулов и следователь из райцентра решают, что криминала нет - пьяный парень сам упал с крыши. Подруга Юли Рита догадывается, что Кирилла убили Иван его дружки. Но молчит - ее запугали. Роман остро переживает потерю друга, но не может отказаться от своей любви. Он передает Юле записку, и влюбленные встречаются в лесу. Но Иван находит их там и набрасывается на Романа с ножом. В драке Иван напарывается на собственный нож. Романа арестовывают. Мужчины из семьи Моховых хотят его убить без суда и следствия, но Зубов отбивает Романа. Тулов везет арестованного Романа в райцентр, но Роман по дороге сбегает и скрывается в лесу. Дронов вызывает ОМОН и организовывает поиски Романа.</desc>
    <credits>
      <director>Максим Кубринский</director>
      <director>Сергей Виноградов</director>
      <director>Владимир Виноградов</director>
      <director>Михаил Вассербаум</director>
      <director>Владимир Нахабцев</director>
      <actor>Олег Штефанко</actor>
      <actor>Анна Большова</actor>
      <actor>Алексей Булдаков</actor>
      <actor>Александр Цуркан</actor>
      <actor>Дарья Повереннова</actor>
      <actor>Полина Рахленко</actor>
      <actor>Владимир Зайцев</actor>
      <actor>Михаил Васьков</actor>
      <actor>Анатолий Котенёв</actor>
      <actor>Юлия Куварзина</actor>
      <actor>Владимир Тимофеев</actor>
      <actor>Вадим Александров</actor>
      <actor>Николай Сморчков</actor>
      <actor>Вера Пересветова</actor>
      <actor>Наталья Санько</actor>
      <actor>Михаил Солодко</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516120000 +0300" stop="20170516130000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Суд присяжных</title>
    <desc lang="ru">В каждом выпуске проекта рассматриваются особо тяжкие уголовные дела, основанные на реальных преступлениях.
Под председательством судьи - Степанова Валерия Ивановича - 12 присяжных оценивают доказательства вины или невиновности подсудимого, представленные сторонами обвинения и защиты. В напутственном слове присяжным судья подчеркивает, что при вынесении вердикта они должны руководствоваться не только нормами закона, но и жизненным опытом. И это верно. Именно жизненный опыт помогает коллегии присяжных беспристрастно оценить показания потерпевших, свидетелей и подсудимого - человека, преступившего закон.
После напряженных и нередко противоречивых показаний всех участников уголовного процесса дело часто принимает неожиданный поворот. И зрители наравне с присяжными - двенадцатью людьми, не имеющими юридического образования, - могут понять, как сложно вынести вердикт! Ведь он должен быть справедливым, так как от этого зависит жизнь человека!
Наблюдая за дебатами присяжных в совещательной комнате, зрители телеканала НТВ получают возможность оценить золотое правило юриспруденции, исходящее из презумпции невиновности человека: "Лучше оправдать 10 виновных, чем осудить одного невиновного".</desc>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Реалити-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516130000 +0300" stop="20170516132500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516132500 +0300" stop="20170516140000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516140000 +0300" stop="20170516160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Место встречи</title>
    <desc lang="ru">Каждый день по будням гости в студии вместе с ведущими будут в прямом эфире разбирать наиболее актуальные темы, которые подбрасывает сама жизнь. Все, что волнует зрителей - от сезонных эпидемий до военной операции в Сирии - может стать поводом для обсуждения. Девиз проекта: "Место встречи" - место, где все становится ясно!" Ведущие, давно знакомые зрителям НТВ по новостям и остросоциальным ток-шоу, будут не просто сообщать о важных событиях, но и выяснять их причины, суть, пытаться разобраться в том, что стоит за тем или иным явлением в стране и мире.

Подробная информация.
"Со своим соведущим Андреем Норкиным я знакома с 2000 года, - рассказывает Ольга Белова, - однако наши творческие пути разошлись, и мы не работали в одной программе целых пятнадцать лет. Но недаром говорят: место встречи изменить нельзя. А у нас, у энтэвэшников, есть еще одна поговорка: один раз НТВ - всегда НТВ!"
Белова и Норкин не просто напарники. Они могут выступать и как оппоненты, ведь известно, что мужской и женский взгляды на многие события нередко различаются. Гостями студии будут не только известные политики, общественные деятели и артисты, но и простые люди со своими историями.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ольга Белова</presenter>
      <presenter>Андрей Норкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516160000 +0300" stop="20170516163000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516163000 +0300" stop="20170516183000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Улицы разбитых фонарей-13</title>
    <sub-title lang="ru">"Справедливости ради". "Главный подозреваемый"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Справедливости ради". 
Ошибочно похищены жена и дочь полковника Градовикова. Понимая, что переезд из столицы в Петербург может стать стрессом для его родных, начальник РУВД старается устроить этот процесс максимально комфортно. Но по дороге с вокзала машину с водителем перехватывают, а жену и дочь похищают. Уязвленный, потерянный Градовиков, понимая весь ужас сложившейся ситуации, забывает о своих принципах и, не надеясь на поддержку, обращается за помощью к операм убойного отдела. Несмотря на прошлые обиды, а порой даже и взаимную неприязнь, полицейские без вопросов соглашаются отложить все дела и помочь начальнику, попавшему в беду. Но полицейские сталкиваются с препятствием в лице сотрудников ФСБ, которым официально поручено это дело, и которые недвусмысленно дают понять, что помощь от убойного им не требуется... 
"Главный подозреваемый". 
На закрытом приеме для высокопоставленных лиц вице-губернатор города Андрей Живинский во время нелицеприятного разговора с генералом Мерзлякиным дает понять, что ни при каких обстоятельствах не позволит тому занять его место, на которое, по слухам, Мерзлякин рассчитывал во время переезда в Петербург. Во время этой беседы генерал успевает повернуться к своему собеседнику спиной, а спустя мгновение обнаруживает Живинского мертвым с глубоким ножевым ранением. Группа оперативников тут же выезжает на место происшествия; параллельно с ними над делом работают сотрудники службы ФСБ под руководством цепкого и въедливого полковника Лучарова. Невзирая на прошлые обиды и откровенную нелюбовь по отношению к своим подопечным, Мерзлякин понимает, что в сложившейся ситуации он может полагаться лишь на добропорядочных сотрудников убойного отдела, которые не раз доказывали свое мастерство в самых сложных делах. Полицейские, несмотря на все внешние препятствия, действительно выходят на след исполнителя, а вскоре узнают и имя заказчика.</desc>
    <credits>
      <director>Валерий Захарьев</director>
      <director>Вадим Саетгалиев</director>
      <director>Иван Мошняков</director>
      <director>Андрей Аверков</director>
      <actor>Александр Половцев</actor>
      <actor>Михаил Трухин</actor>
      <actor>Олег Андреев</actor>
      <actor>Михаил Лучко</actor>
      <actor>Оскар Кучера</actor>
      <actor>Георгий Штиль</actor>
      <actor>Андрей Обарухин</actor>
      <actor>Борис Клюев</actor>
      <actor>Андрей Зибров</actor>
      <actor>Борис Чердынцев</actor>
      <writer>Дмитрий Рубин</writer>
      <writer>Антон Зинченко</writer>
      <writer>Сергей Дмитриев</writer>
      <writer>Раиса Мустонен</writer>
      <writer>Инна Свеченовская</writer>
      <writer>Сергей Глазков</writer>
      <writer>Дмитрий Губаревский</writer>
      <writer>Полина Конох</writer>
      <writer>Виктория Кошелева</writer>
      <writer>Дмитрий Акимов</writer>
      <writer>Сергей Сейранян</writer>
      <writer>Дмитрий Каморин</writer>
      <writer>Борис Хан</writer>
      <writer>Артём Хряков</writer>
      <composer>Пётр Розломий</composer>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Криминал</category>
    <year>2013</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516183000 +0300" stop="20170516190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516190000 +0300" stop="20170516194000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170516194000 +0300" stop="20170516213000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Морские дьяволы. Смерч-3</title>
    <sub-title lang="ru">"Космическая связь", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Зарубежные спецслужбы пытаются установить контакт с бывшим офицером российских космических войск, чтобы устроить провокацию с падением нашего спутника с ядерной установкой на борту на территорию Европы. В задачу "Смерча" входит не допустить провокации во избежание международного конфликта.</desc>
    <credits>
      <director>Александр Картохин</director>
      <director>Владимир Койфман</director>
      <director>Максим Демченко</director>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Дарья Юргенс</actor>
      <actor>Иван Паршин</actor>
      <actor>Антон Гуляев</actor>
      <actor>Владимир Ярош</actor>
      <actor>Дарья Циберкина</actor>
      <actor>Снежана Прудько</actor>
      <actor>Игорь Григорьев</actor>
      <actor>Анатолий Друзенко</actor>
      <writer>Александр Пайгалик</writer>
      <writer>Виктор Михеев</writer>
      <writer>Ефим Островский</writer>
      <writer>Руслан Сахно</writer>
      <writer>Светлана Устенко</writer>
      <writer>Григорий Жихаревич</writer>
      <writer>Александр Блантер</writer>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516213000 +0300" stop="20170516233500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Личность не установлена</title>
    <sub-title lang="ru">3-я и 4-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Экспертиза показывает, что на расческе Смирнова есть волосы мужчины, недавно свалившегося с крыши жилого дома, которому злые языки дали прозвище Карлсон. Подозрение падает на сбежавшего электрика Пономарева. Машину Одинцова пытаются вскрыть подростки - он задерживает девчонку Леру, сбежавшую из дома. Она становится объектом постоянной заботы Одинцова. В квартире Пономарева находят труп мужчины.</desc>
    <credits>
      <director>Андрей Либенсон</director>
      <actor>Алексей Гуськов</actor>
      <actor>Виталий Коваленко</actor>
      <actor>Олег Алмазов</actor>
      <actor>Кирилл Жандаров</actor>
      <actor>Юрий Ицков</actor>
      <actor>Владимир Селезнев</actor>
      <actor>Юлия Ауг</actor>
      <writer>Виталий Ценёв</writer>
      <writer>Ануш Варданян</writer>
      <producer>Джаник Файзиев</producer>
      <producer>Алексей Гуськов</producer>
      <producer>Иннокентий Малинкин</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170516233500 +0300" stop="20170517000500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Итоги дня</title>
    <desc lang="ru">Анализ основной темы дня, обзор самых интересных и значимых событий и специальные репортажи.</desc>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517000500 +0300" stop="20170517025500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Шеф-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Убийца". "Поражение". "Конкурент"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Убийца".
Продолжается противостояние между полковниками Расторгуевым и Максимовым. На этот раз генерал приказал Расторгуеву выпустить из-под стражи некоего Серова, причастного к похищению семьи бизнесмена Привалова. Серов оказался агентом Максимова, занимающегося в настоящее время поисками киллера по кличке "Порох". Максимов заинтересован в обезвреживании Пороха, но его совершенно не заботит, что могут погибнуть невинные люди, так как Порох должен взорвать ресторан, в котором будет отмечаться юбилей жены Колчана...
"Поражение".
Вражда между Расторгуевым и Максимовым набирает обороты. И, как всегда, зачинщик - Максимов На этот раз он вмешался в тонко продуманную Расторгуевым операцию по нейтрализации сразу двух питерских авторитетов - Чибиса и Колчана. Он встрял в операцию в самый ее разгар, подставил под удар полицейских и, в конечном счете, сорвал задуманное Расторгуевым. Более того, Чибису удалось скрыться и взять в заложники сотрудников скорой помощи...
"Конкурент".
Тучи сгустились над Максом. Его поведением в городе недовольны, особенно тем, что он не позволяет в "своем" районе торговать наркотиками. Он намеревается сотрудничать с Геннадием Зуйковым и построить оздоровительный центр. Договоренность уже достигнута. Особенно Камыш, далеко не последний человек в криминальном мире Петербурга, имеет "зуб" на Макса. И даже то, что за Макса "вписался" его "учитель" Кузьма до конца не решает проблему... А в это время застрелен киллер, готовившийся совершить покушение на банкира Геннадия Зуйкова...</desc>
    <credits>
      <director>Олег Ларин</director>
      <actor>Андрей Чубченко</actor>
      <actor>Кирилл Полухин</actor>
      <actor>Ян Цапник</actor>
      <actor>Эльдар Лебедев</actor>
      <actor>Татьяна Колганова</actor>
      <actor>Сергей Апрельский</actor>
      <actor>Сергей Кошонин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517025500 +0300" stop="20170517040000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Квартирный вопрос</title>
    <desc lang="ru">"Квартирный вопрос" - программа обо всем, что связано с обустройством дома и созданием удобного и красивого интерьера. Прямо на глазах у телезрителей квартиры обычных горожан обретают новый облик. Известные дизайнеры и декораторы превращают не очень уютные комнаты в стильные и комфортные пространства или просто создают новую жилую среду.</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Грамон</presenter>
      <presenter>Оксана Козырева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517040000 +0300" stop="20170517050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Дочь героя</sub-title>
    <desc lang="ru">Совершено дерзкое ограбление и убийство бизнесмена Бакшиева. По словам бывшей с ним в момент трагедии его подруги Натальи, двое неизвестных в масках напали на нее и бизнесмена, когда они остановились поменять колесо своей машины, связали их и, заклеив им рот скотчем, бросили в лесу. Бакшиев вскоре скончался, а самой Наталье удалось спастись и вызвать милицию. На месте происшествия Волков обнаруживает зажигалку с логотипом клуба "Садко". Следователи немедленно отправляются в клуб, где становятся свидетелями драки посетителей из-за девушки. В "Садко" Волков сталкивается с девушкой, спровоцировавшей драку - Верой Шумак, дочкой его бывшего коллеги по работе Коли Шумака, много лет назад геройски погибшего при задержании преступников. В суматохе Волков отпускает Веру и покидает клуб, а хулиганов отправляют в местное ОВД и вскоре отпускают. Внезапно Наталья вспоминает, что незадолго до нападения ее о чем-то расспрашивал неизвестный парень. С помощью составленного ею фоторобота, Тарабрин выясняет, что этот человек и есть задержанный за драку в "Садко" Макс Руденко...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517050000 +0300" stop="20170517060000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Удар на опережение</sub-title>
    <desc lang="ru">У жены следователя Дорофеева Кати угоняют машину, в которой находился их сынишка. Во время ее разговора с Ворониной звонит ее муж и велит забрать заявление. Марина вместе с Катей едет к ней домой и узнает, что ее мужа недавно уволили из органов стараниями его начальника полковника Лукова, на которого у Дорофеева был собран компромат о его связи с бандитами. Те обещают вернуть мальчишку в обмен на видеозапись. Марина предлагает Дорофееву совместный план действий...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517060000 +0300" stop="20170517060500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517060500 +0300" stop="20170517070000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Опасные долги</sub-title>
    <desc lang="ru">Евгения Лосева остановили люди в милицейской форме около его дома и пригласили пересесть в свой фургон, стоявший неподалеку. Там они представились судебными приставами и объяснили Лосеву, что он нерегулярно выплачивает кредит, взятый на покупку дорогой иномарки, и теперь его машина будет изъята до полного его погашения. Со скрипом, но Лосев согласился передать им ключи от автомобиля. Однако на этом дело не закончилось. Лосев, надеющийся еще "договориться" с представителями закона, побежал домой за деньгами, а когда вернулся, то увидел, как с его машины скручивают "родные" номера... Но тут Лосева схватили, оглушили и затолкали в фургон. Очнулся он уже в больнице. Все, что помнил, он рассказал Марине Вороновой. Буквально на следующий день преступление повторилось, но с некоторыми вариациями...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517070000 +0300" stop="20170517090000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Деловое утро НТВ</title>
    <desc lang="ru">"Деловое утро НТВ" - это новости в стране и мире, заряд хорошего настроения и масса полезной информации для каждого зрителя. Только актуальные темы и нетривиальные советы. Каждый будний день с 7 утра энергичные и позитивные ведущие Татьяна Геворкян и Игорь Лантратов, Сергей Белов и Екатерина Коновалова вместе с экспертами будут разбираться, как правильно начинать собственный бизнес, играть на бирже и получать максимальный доход, объяснят, когда выгоднее покупать квартиру и как отдохнуть, не оставшись с пустым кошельком. 
На вопросы, в которых обывателю подчас сложно разобраться самостоятельно, зрителям ответят лучшие аналитики, экономисты и юристы с мировым именем. Финансы и недвижимость, законы рынка и общественно-политические изменения в стране – в "Деловом утре НТВ" все эти темы станут доступны и понятны россиянам.
В программе несколько рубрик. К примеру, в телеколонке "Стиль жизни" ведущие расскажут о новинках кинопроката, порекомендуют спектакли и выставки, а также представят дайджест деловой литературы. 
"Деловое утро НТВ" задаст правильный ритм вашего дня!</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Геворкян</presenter>
      <presenter>Игорь Лантратов</presenter>
      <presenter>Сергей Белов</presenter>
      <presenter>Екатерина Коновалова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517090000 +0300" stop="20170517100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Мухтар. Новый след</title>
    <sub-title lang="ru">Кирпичи</sub-title>
    <desc lang="ru">Совершено несколько преступлений с использованием кирпичей: разбита дверь банка, выбито стекло в машине, обнаружен без сознания студент Валерий Александров - по версии сыщиков, грабитель проломил ему голову кирпичом. Мухтар помогает определить, что разбойного нападения не было. Двое сообщников перевозили на грузовике краденный кирпич, один из которых вылетел из кузова прямо в голову Александрову. А как два первых случая? И тут сыщикам помогает Мухтар...</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Микрюкова</director>
      <director>Олег Шеремет</director>
      <actor>Владимир Фекленко</actor>
      <actor>Светлана Брюханова</actor>
      <actor>Алексей Моисеев</actor>
      <actor>Александр Воеводин</actor>
      <actor>Евгений Токарев</actor>
      <actor>Надежда Анципович</actor>
      <producer>Элина Богданова</producer>
      <producer>Евгения Романова</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517100000 +0300" stop="20170517102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517102000 +0300" stop="20170517120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Лесник</title>
    <sub-title lang="ru">"Сосед", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Бандиты-отморозки Фомичев и Дубов убивают старика-пенсионера и уносят из дома деньги, ордена и медали. Проезжая мимо вокзала, Зубов видит пенсионера Макарыча из Черных Грязей, которого зять Паша выгнал из дома после смерти дочери Макарыча Марины. Зубов отвозит Макарыча домой, а Пашу сдает местному участковому Токареву. Но Макарыч после отъезда Зубова отказывается писать заявление на зятя. И того отпускают. Паша снова напивается и, избив Макарыча, выгоняет его из дома... Тем временем в Черных Грязях происходит еще одно убийство пенсионеров. Жертвами стала пожилая семейная пара. Жители района в шоке. Следствие в тупике. Зацепок нет. А Фомичев и Дубов готовят новое преступление...</desc>
    <credits>
      <director>Алеко Цабадзе</director>
      <director>Кирилл Капица</director>
      <director>Владимир Виноградов</director>
      <director>Виктор Конисевич</director>
      <director>Сергей Артимович</director>
      <actor>Олег Штефанко</actor>
      <actor>Анна Большова</actor>
      <actor>Алексей Булдаков</actor>
      <actor>Александр Цуркан</actor>
      <actor>Михаил Васьков</actor>
      <actor>Владимир Тимофеев</actor>
      <actor>Михаил Солодко</actor>
      <actor>Юлия Куварзина</actor>
      <actor>Владимир Зайцев</actor>
      <actor>Вадим Александров</actor>
      <actor>Николай Сморчков</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517120000 +0300" stop="20170517130000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Суд присяжных</title>
    <desc lang="ru">В каждом выпуске проекта рассматриваются особо тяжкие уголовные дела, основанные на реальных преступлениях.
Под председательством судьи - Степанова Валерия Ивановича - 12 присяжных оценивают доказательства вины или невиновности подсудимого, представленные сторонами обвинения и защиты. В напутственном слове присяжным судья подчеркивает, что при вынесении вердикта они должны руководствоваться не только нормами закона, но и жизненным опытом. И это верно. Именно жизненный опыт помогает коллегии присяжных беспристрастно оценить показания потерпевших, свидетелей и подсудимого - человека, преступившего закон.
После напряженных и нередко противоречивых показаний всех участников уголовного процесса дело часто принимает неожиданный поворот. И зрители наравне с присяжными - двенадцатью людьми, не имеющими юридического образования, - могут понять, как сложно вынести вердикт! Ведь он должен быть справедливым, так как от этого зависит жизнь человека!
Наблюдая за дебатами присяжных в совещательной комнате, зрители телеканала НТВ получают возможность оценить золотое правило юриспруденции, исходящее из презумпции невиновности человека: "Лучше оправдать 10 виновных, чем осудить одного невиновного".</desc>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Реалити-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517130000 +0300" stop="20170517132500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517132500 +0300" stop="20170517140000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517140000 +0300" stop="20170517160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Место встречи</title>
    <desc lang="ru">Каждый день по будням гости в студии вместе с ведущими будут в прямом эфире разбирать наиболее актуальные темы, которые подбрасывает сама жизнь. Все, что волнует зрителей - от сезонных эпидемий до военной операции в Сирии - может стать поводом для обсуждения. Девиз проекта: "Место встречи" - место, где все становится ясно!" Ведущие, давно знакомые зрителям НТВ по новостям и остросоциальным ток-шоу, будут не просто сообщать о важных событиях, но и выяснять их причины, суть, пытаться разобраться в том, что стоит за тем или иным явлением в стране и мире.

Подробная информация.
"Со своим соведущим Андреем Норкиным я знакома с 2000 года, - рассказывает Ольга Белова, - однако наши творческие пути разошлись, и мы не работали в одной программе целых пятнадцать лет. Но недаром говорят: место встречи изменить нельзя. А у нас, у энтэвэшников, есть еще одна поговорка: один раз НТВ - всегда НТВ!"
Белова и Норкин не просто напарники. Они могут выступать и как оппоненты, ведь известно, что мужской и женский взгляды на многие события нередко различаются. Гостями студии будут не только известные политики, общественные деятели и артисты, но и простые люди со своими историями.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ольга Белова</presenter>
      <presenter>Андрей Норкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517160000 +0300" stop="20170517163000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517163000 +0300" stop="20170517183000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Улицы разбитых фонарей-12</title>
    <sub-title lang="ru">"Черная вдова". "Разоблачение"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Черная вдова". 
В городском парке убит гражданин Америки, бывший россиянин. Опера выясняют, что его жена, гражданка России Галина Рубина замужем не в первый раз. Главным подозреваемым становится ее бывший муж, таксист Удалкин. Но он доказывает, что непричастен к убийству. А вскоре находят сгоревший труп самой Галины. След выводит оперов на брачное агентство и его директора Громову... 
"Разоблачение". 
Изуродованный труп журналиста Ерёмина был обнаружен в подвале работником ЖКХ. Погибший работал в газете, занимающейся расследованием строительства коттеджного поселка в природоохранной зоне. Строительство поселка вела фирма "Гранит", возглавляемая Игорем Зиновьевым, в прошлом связанным с криминалом. Опера выясняют, что издание, в котором работал Еремин, потеряло уже третьего сотрудника, работавшего над статьями о "Граните". На "Гранит" и его директора Зиновьева работает охранное предприятие "Стальные волки", возглавляемое Шестаковым - бывшим "афганцем". Туда устраивается охранником Рыданов...</desc>
    <credits>
      <director>Игорь Драка</director>
      <director>Алексей Шикин</director>
      <director>Валерий Захарьев</director>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Надежда Якушева</director>
      <director>Евгений Леонов-Гладышев</director>
      <actor>Георгий Штиль</actor>
      <actor>Александр Половцев</actor>
      <actor>Михаил Трухин</actor>
      <actor>Евгений Дятлов</actor>
      <actor>Олег Андреев</actor>
      <actor>Вероника Норина</actor>
      <actor>Артем Карасев</actor>
      <actor>Михаил Лучко</actor>
      <actor>Андрей Кайков</actor>
      <actor>Юрий Гальцев</actor>
      <actor>Степан Половцев</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011-2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517183000 +0300" stop="20170517190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517190000 +0300" stop="20170517194000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170517194000 +0300" stop="20170517213000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Морские дьяволы. Смерч-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Лесная тропа", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Полиция ищет лабораторию по производству наркотиков, спрятанную в труднопроходимом болотистом лесу. Владелец преступного бизнеса, криминальный авторитет Вован, поручает молодому подрывнику Лелику взорвать машину наркополицейских. Однако Лелик сожалеет, что связался с бандитами - он не хочет выполнять приказ. Вместо этого Лелик взрывает машину самого Вована и пускается в бега. Чудом выживший Вован приказывает своим людям любой ценой поймать и наказать ослушавшегося подрывника. Тем временем полицейские накрывают лесную лабораторию и задерживают трех дилеров. Проезжая по лесу, автозак с дилерами и полицейскими попадает в аварию, а все полицейские погибают в схватке с дилерами, двое из которых - Термос и Микроб - сбегают, оставив раненого товарища Дуплета в автозаке. Кот и Мура находят Лелика и узнают от него о произошедшей неподалеку аварии... 
Кот и Мура оттаскивают раненного на поляну, куда за ним должен прибыть медицинский вертолет. Остальные, прихватив Лелика, отправляются на поиски сбежавших наркоторговцев. У сторожки лесника происходит перестрелка с дилерами, и сотрудникам "Смерча" удается захватить бандитов. Лелик, тем временем, сбегает вместе со своей подружкой Дашей через подземный лаз. В лесу их захватывает бандит Росомаха, которому удалось скрыться при облаве в лаборатории. Росомаха с заложниками выходит на поляну, рассчитывая с помощью них захватить медицинский вертолет. Ему помогает Дуплет. Кот и Мура ведут бой с бандитами. Лелик прикрывает Дашу от пули Росомахи...</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Винокуров</director>
      <director>Евгений Малков</director>
      <director>Вадим Кауров</director>
      <director>Александр Картохин</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Александра Бутько</director>
      <director>Павел Мальков</director>
      <director>Сергей Васильев</director>
      <director>Сергей Раевский</director>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Дарья Юргенс</actor>
      <actor>Иван Паршин</actor>
      <actor>Антон Гуляев</actor>
      <actor>Владимир Ярош</actor>
      <actor>Дарья Циберкина</actor>
      <actor>Игорь Григорьев</actor>
      <actor>Виктор Смирнов</actor>
      <actor>Семен Морозов</actor>
      <writer>Виктория Зуева</writer>
      <writer>Павел Романов</writer>
      <writer>Руслан Сахно</writer>
      <writer>Антон Степанов</writer>
      <writer>Сергей Степанов</writer>
      <writer>Владимир Аркуша</writer>
      <writer>Роман Ковалев</writer>
      <writer>Михаил Щедринский</writer>
      <writer>Любовь Казакова</writer>
      <writer>Стас Мареев</writer>
      <writer>Владимир Суворов</writer>
      <writer>Наталия Бучнева</writer>
      <writer>Евгения Мамиова</writer>
      <writer>Юлия Нестеренко</writer>
      <writer>Николай Голиков</writer>
      <composer>Алексей Карпов</composer>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517213000 +0300" stop="20170517233500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Личность не установлена</title>
    <sub-title lang="ru">5-я и 6-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Розыск приводит Одинцова в ресторан "Акула", хозяином которого является бизнесмен Волков. После ограбления и перестрелки в ресторане, Волков соглашается помочь Одинцову в расследовании.
Тяжело ранят участкового Старченко - Одинцов понимает, что целью убийцы был не он, а Пономарев, которому удалось скрыться.</desc>
    <credits>
      <director>Андрей Либенсон</director>
      <actor>Алексей Гуськов</actor>
      <actor>Виталий Коваленко</actor>
      <actor>Олег Алмазов</actor>
      <actor>Кирилл Жандаров</actor>
      <actor>Юрий Ицков</actor>
      <actor>Владимир Селезнев</actor>
      <actor>Юлия Ауг</actor>
      <writer>Виталий Ценёв</writer>
      <writer>Ануш Варданян</writer>
      <producer>Джаник Файзиев</producer>
      <producer>Алексей Гуськов</producer>
      <producer>Иннокентий Малинкин</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170517233500 +0300" stop="20170518000500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Итоги дня</title>
    <desc lang="ru">Анализ основной темы дня, обзор самых интересных и значимых событий и специальные репортажи.</desc>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518000500 +0300" stop="20170518025500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Шеф-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Посредник". "Схватка". "Слабость"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Посредник".
На глазах полицейских убит важный свидетель, доверенное лицо Чибиса. Он отвечал за легализацию всех его доходов и обещал "сдать" всех подельников... Локтев установил, что снайпер, застреливший свидетеля, уже пять лет, как сам является... покойником. Осведомитель все того же Локтева, сообщает, что действует целая бригада убийц, все с военным прошлым, что главный у них - Санитар. Однако с ним он не знаком, но дает полицейским выход на посредника. Расторгуев решает "заказать" этому посреднику ... себя.
"Схватка".
Появилась возможность доставить в Питер важного свидетеля Расулова. Генерал Ряжский поручает Расторгуеву лично привезти Расулова из Семеновска в Питер. Расторгуев берет с собой Каплевича. В это же время с генералом встречается некий Юрий Замятин, представившийся сотрудником компетентных органов... Расторгуев и Каплевич сообщают, что свидетеля повезут поездом, на самом же деле, в поезде едет только Каплевич ...с муляжом свидетеля. Расторгуев берется доставить Расулова в Питер на автомобиле...
"Слабость".
Операция по предотвращению легализации криминального капитала была проведена четко. Ресторан, в котором она была завершена, долгое время находился в поле зрения сотрудников отдела по борьбе с организованной преступностью. Владельцы этого заведения "отмывают" огромные суммы денег. Все ниточки тянутся к "авторитету" Юре Морячку. Он придумывает, как скомпрометировать генерала Ряжского, чтобы тот надолго забыл о его существовании. У генерала нащупывают "слабое место" - нежную привязанность к молоденькой подчиненной и угрожают "слить" компромат его жене...</desc>
    <credits>
      <director>Олег Ларин</director>
      <actor>Андрей Чубченко</actor>
      <actor>Кирилл Полухин</actor>
      <actor>Ян Цапник</actor>
      <actor>Эльдар Лебедев</actor>
      <actor>Татьяна Колганова</actor>
      <actor>Сергей Апрельский</actor>
      <actor>Сергей Кошонин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518025500 +0300" stop="20170518040000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дачный ответ</title>
    <desc lang="ru">С каждым днем все больше горожан стремятся перебраться поближе к природе. Как превратить свой загородный дом в удобное для жизни пространство, а заросший сорняками пустырь - в настоящий английский газон? Пожалуй, не все современные дачники могут дать ответ. Специально для них канал НТВ создал программу, которая подарит сотни идей и расскажет, как сделать загородную жизнь максимально комфортной.
"Дачный ответ" - это кладезь полезных советов. Что можно создать или переделать у себя на даче, и как при этом избежать неоправданных расходов? В копилке программы - ответы на все возможные вопросы благоустройства дома и приусадебного участка, а также - ценные рекомендации экспертов.
Перед съемочной группой открываются ворота загородных коттеджей российских звезд и старинных европейских поместий. Подобные экскурсии в мир роскоши и комфорта дадут зрителям пищу для новых идей и смелых проектов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Довгопол</presenter>
      <presenter>Татьяна Грамон</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518040000 +0300" stop="20170518050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Эра Водолея</sub-title>
    <desc lang="ru">Чудовищное происшествие ставит в тупик двух сантехников, встретивших человека с ножом в сердце на выходе из подвала дома. Волков и Тарабрин выясняют, что другого выхода из подвала нет, а внутри обнаруживают второй труп. Убитые воры-рецидивисты Костя Кусок и Леша Булкин - давние друзья. Через своего осведомителя Тарабрин узнает, что у Кости был карточный долг перед известным авторитетом Нодаром. Однако ни встреча с вдовой Кости Анжелой, ни встреча с братом Нодара Нико не проясняет дела. Следя за подвалом, Тарабрин замечает, как туда возвращается юная девушка, задержать которую ему, однако, не удается. Кроме того, выясняется, что Анжела - любовница Нико. Тем временем дворник, работавший неподалеку от подвала, обнаружен зарезанным. Перед смертью он успевает сказать Волкову о том, что его убил также сотрудник милиции...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-17</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518050000 +0300" stop="20170518060000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Чужой товар</sub-title>
    <desc lang="ru">Чудовищное по жестокости и цинизму преступление совершено в центре Питера на набережной Невы. На глазах у автовладельца угнали его иномарку, а когда он попытался этому воспрепятствовать - его хладнокровно переехали. Погибшим оказался некто Симонов. При нем нашли доверенность, из которой следовало, что автомобиль марки "Мицубиси" принадлежит Михаилу Аркадьевичу Дружинину. Дружинин оказался тихим пенсионером, играющим в шахматы в городском парке. Спустя день он смог получить свою машину обратно, после того как ее обнаружили брошенной на одной из неприметных улиц города. Эксперт Сан Саныч сообщил, что все отпечатки в салоне были уничтожены. О Симонове Дружинин сказал только то, что он его сосед. Где работал и чем занимался - пенсионер не в курсе. А в это время похитители автомобиля вынашивали план, как им повыгоднее пристроить то, что они нашли в бардачке угнанного авто. Это оказался кокаин в огромном количестве, стоимостью не менее десяти миллионов! "Остроумные" угонщики Бойко и Третьяков решили продать зелье его владельцам. Назначена встреча. Третьяков остался в машине, а Бойко вошел в помещение какого-то заброшенного склада. "Сделка" угонщика с наркодельцами закончилась его гибелью. Буквально по пятам преступников идут вездесущие Марина Воронова и Сергей Одинцов.</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518060000 +0300" stop="20170518060500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518060500 +0300" stop="20170518070000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Квадрат Сатаны</sub-title>
    <desc lang="ru">От супруги бизнесмена Громова Оксаны в милицию поступило заявление о пропаже мужа, но там, сославшись на то, что еще не прошло достаточно времени с момента исчезновения, искать пропавшего супруга отказались. Охранник Громова Рыбкин поступил по-другому. Он заявил о пропаже своего автомобиля. Автомобиль вскоре отыскали. Он сгорел дотла вместе с мужчиной, который в нем находился. Эксперт Сан Саныч установил, что мужчину сначала убили, а потом сожгли. На месте пожара на березе оперативники обнаружили каббалистический знак Сатаны... Марине Вороновой и Сергею Одинцову оба - и Оксана, и Рыбкин показались подозрительными. Известно, что Громов занимался рыболовецким бизнесом, и фирма его была оформлена на жену, уроженку Владивостока. Марина решила проследить за вдовой, а Одинцов должен понаблюдать за Рыбкиным. Да и случай выдался: вот-вот он должен приехать за своей машиной в мастерскую к автомеханику Арсену, только что сменившему ему окровавленное кресло на новое...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518070000 +0300" stop="20170518090000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Деловое утро НТВ</title>
    <desc lang="ru">"Деловое утро НТВ" - это новости в стране и мире, заряд хорошего настроения и масса полезной информации для каждого зрителя. Только актуальные темы и нетривиальные советы. Каждый будний день с 7 утра энергичные и позитивные ведущие Татьяна Геворкян и Игорь Лантратов, Сергей Белов и Екатерина Коновалова вместе с экспертами будут разбираться, как правильно начинать собственный бизнес, играть на бирже и получать максимальный доход, объяснят, когда выгоднее покупать квартиру и как отдохнуть, не оставшись с пустым кошельком. 
На вопросы, в которых обывателю подчас сложно разобраться самостоятельно, зрителям ответят лучшие аналитики, экономисты и юристы с мировым именем. Финансы и недвижимость, законы рынка и общественно-политические изменения в стране – в "Деловом утре НТВ" все эти темы станут доступны и понятны россиянам.
В программе несколько рубрик. К примеру, в телеколонке "Стиль жизни" ведущие расскажут о новинках кинопроката, порекомендуют спектакли и выставки, а также представят дайджест деловой литературы. 
"Деловое утро НТВ" задаст правильный ритм вашего дня!</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Геворкян</presenter>
      <presenter>Игорь Лантратов</presenter>
      <presenter>Сергей Белов</presenter>
      <presenter>Екатерина Коновалова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518090000 +0300" stop="20170518100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Мухтар. Новый след</title>
    <sub-title lang="ru">Немой свидетель</sub-title>
    <desc lang="ru">Бригада ремонтников прибывает по вызову и проникает в квартиру, из которой исходит сильный запах газа. Квартиру помогает открыть соседка, у которой есть дубликаты ключей. Ликвидировав утечку, ремонтники уезжают, а вернувшиеся хозяева обнаруживают пропажу дорогих часов и 300 тысяч рублей. За дело берутся сыщики с Мухтаром.</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Микрюкова</director>
      <director>Олег Шеремет</director>
      <actor>Владимир Фекленко</actor>
      <actor>Светлана Брюханова</actor>
      <actor>Алексей Моисеев</actor>
      <actor>Александр Воеводин</actor>
      <actor>Евгений Токарев</actor>
      <actor>Надежда Анципович</actor>
      <producer>Элина Богданова</producer>
      <producer>Евгения Романова</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518100000 +0300" stop="20170518102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518102000 +0300" stop="20170518120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Лесник</title>
    <sub-title lang="ru">"Сосед", 3-я и 4-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Егорыч и Пантелеич празднуют Победу. В дом врываются бандиты и нападают на них. Но старикам удается отбиться. Егорыч бьет топором по затылку Дубова. Фомичеву удается скрыться на машине. Тулов арестовывает Егорыча за убийство и сажает под замок в сарай, однако Авдотья с Пантелеичем его освобождают, и старик пускается в бега... Дубов приходит в себя, и опера отвозят его в больницу, но Егорыч об этом не знает. Фомичев прибегает к Жуку, которым оказывается пасечник Усов. Усов понимает, что надо сматываться, но хочет напоследок взять большой куш - ограбить пенсионера Дмитрича, который продал дом. Он отправляет на дело Фомичева и Пашу, предварительно убив Дубова в больнице...</desc>
    <credits>
      <director>Алеко Цабадзе</director>
      <director>Кирилл Капица</director>
      <director>Владимир Виноградов</director>
      <director>Виктор Конисевич</director>
      <director>Сергей Артимович</director>
      <actor>Олег Штефанко</actor>
      <actor>Анна Большова</actor>
      <actor>Алексей Булдаков</actor>
      <actor>Александр Цуркан</actor>
      <actor>Михаил Васьков</actor>
      <actor>Владимир Тимофеев</actor>
      <actor>Михаил Солодко</actor>
      <actor>Юлия Куварзина</actor>
      <actor>Владимир Зайцев</actor>
      <actor>Вадим Александров</actor>
      <actor>Николай Сморчков</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518120000 +0300" stop="20170518130000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Суд присяжных</title>
    <desc lang="ru">В каждом выпуске проекта рассматриваются особо тяжкие уголовные дела, основанные на реальных преступлениях.
Под председательством судьи - Степанова Валерия Ивановича - 12 присяжных оценивают доказательства вины или невиновности подсудимого, представленные сторонами обвинения и защиты. В напутственном слове присяжным судья подчеркивает, что при вынесении вердикта они должны руководствоваться не только нормами закона, но и жизненным опытом. И это верно. Именно жизненный опыт помогает коллегии присяжных беспристрастно оценить показания потерпевших, свидетелей и подсудимого - человека, преступившего закон.
После напряженных и нередко противоречивых показаний всех участников уголовного процесса дело часто принимает неожиданный поворот. И зрители наравне с присяжными - двенадцатью людьми, не имеющими юридического образования, - могут понять, как сложно вынести вердикт! Ведь он должен быть справедливым, так как от этого зависит жизнь человека!
Наблюдая за дебатами присяжных в совещательной комнате, зрители телеканала НТВ получают возможность оценить золотое правило юриспруденции, исходящее из презумпции невиновности человека: "Лучше оправдать 10 виновных, чем осудить одного невиновного".</desc>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Реалити-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518130000 +0300" stop="20170518132500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518132500 +0300" stop="20170518140000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518140000 +0300" stop="20170518160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Место встречи</title>
    <desc lang="ru">Каждый день по будням гости в студии вместе с ведущими будут в прямом эфире разбирать наиболее актуальные темы, которые подбрасывает сама жизнь. Все, что волнует зрителей - от сезонных эпидемий до военной операции в Сирии - может стать поводом для обсуждения. Девиз проекта: "Место встречи" - место, где все становится ясно!" Ведущие, давно знакомые зрителям НТВ по новостям и остросоциальным ток-шоу, будут не просто сообщать о важных событиях, но и выяснять их причины, суть, пытаться разобраться в том, что стоит за тем или иным явлением в стране и мире.

Подробная информация.
"Со своим соведущим Андреем Норкиным я знакома с 2000 года, - рассказывает Ольга Белова, - однако наши творческие пути разошлись, и мы не работали в одной программе целых пятнадцать лет. Но недаром говорят: место встречи изменить нельзя. А у нас, у энтэвэшников, есть еще одна поговорка: один раз НТВ - всегда НТВ!"
Белова и Норкин не просто напарники. Они могут выступать и как оппоненты, ведь известно, что мужской и женский взгляды на многие события нередко различаются. Гостями студии будут не только известные политики, общественные деятели и артисты, но и простые люди со своими историями.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ольга Белова</presenter>
      <presenter>Андрей Норкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518160000 +0300" stop="20170518163000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518163000 +0300" stop="20170518183000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Улицы разбитых фонарей-12</title>
    <sub-title lang="ru">"Шоковая терапия". "Неудачные пробы"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Шоковая терапия". 
В студенческом общежитии прямо на рабочем месте убит охранник Олег Глушко - бывший спецназовец был задушен... бусами. Первым подозреваемым становится студент вуза Семён Яковлев, который не поделил с охранником девушку. Но эта версия очень быстро становится несостоятельной. Опера узнают, что погибший приторговывал наркотой. Эта версия выводит их на уголовника-гастролера из Казахстана... 
"Неудачные пробы". 
У своего подъезда был убит и ограблен бизнесмен Алексеев. На месте преступления найден нож с отпечатками пальцев. Экспертиза показала, что отпечатки принадлежат дважды судимому Виталию Усову. Но задержание не состоялось - Усов был найден мертвым в своей квартире. Там же обнаружены вещи, принадлежавшие убитому Алексееву, и видеозапись, на которой жена Алексеева Анна заказывает Усову убийство своего мужа. Казалось бы, дело раскрыто, но вскоре выясняется, что эта видеозапись - всего лишь неудачные пробы...</desc>
    <credits>
      <director>Игорь Драка</director>
      <director>Алексей Шикин</director>
      <director>Валерий Захарьев</director>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Надежда Якушева</director>
      <director>Евгений Леонов-Гладышев</director>
      <actor>Георгий Штиль</actor>
      <actor>Александр Половцев</actor>
      <actor>Михаил Трухин</actor>
      <actor>Евгений Дятлов</actor>
      <actor>Олег Андреев</actor>
      <actor>Вероника Норина</actor>
      <actor>Артем Карасев</actor>
      <actor>Михаил Лучко</actor>
      <actor>Андрей Кайков</actor>
      <actor>Юрий Гальцев</actor>
      <actor>Степан Половцев</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011-2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518183000 +0300" stop="20170518190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518190000 +0300" stop="20170518194000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170518194000 +0300" stop="20170518213000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Морские дьяволы. Смерч-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Живая вода", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">КТЦ пресекает переправку морем крупной партии наркотиков. Хозяин судна Огарев приказывает команде уничтожить груз, но вовремя подоспевший "Смерч" не позволяет преступникам скрыть улики. Контрабандистов и их шефа Огарева задерживают. Компаньоны Огарева пытаются его вызволить, опасаясь, что тот сдаст всех, с кем имел преступный бизнес. По их просьбе на связь с КТЦ выходит известный международный террорист по кличке Хан. Они предлагает обменять Огарева на российского офицера Сергея Андрусенко. В противном случае он угрожает терактом с многочисленными жертвами, обещая показать миру "адский огонь" и "смертельную воду". Андрусенко и Батя когда-то были приятелями. Офицер много лет находился в плену, друзья и семья считали его погибшим. Проанализировав все вводные данные, Пригов приходит к выводу, что наиболее вероятное место проведения задуманной диверсии - приморский город Усть-Пореченск. "Смерч" отправляется туда. Тем временем Хан также движется в сторону Усть-Пореченска. Он разбивает лагерь на острове неподалеку от пункта назначения и инструктирует своих людей. Воспользовавшись ситуацией, пленный Андрусенко совершает побег от террористов...
Андрусенко, плывя на лодке, сталкивается с катером береговой охраны и сообщает пограничникам и Пригову о планах террористов. Его показания подтверждают версию, принятую в КТЦ: Хан готовит сразу два теракта. Его боевики должны отравить систему водоснабжения в одном из домов, а другой дом - взорвать. Это и есть расшифровка угрозы Хана про "смертельную воду" и "адский огонь"! Вместе со спецназом "Смерч" обследует все чердаки и подвалы в Усть-Пореченске. Бизон и Физик находят и обезвреживают отравляющее устройство, а Кот и Ума на крыше заминированного дома вступают в бой с террористом-смертником и ликвидируют его, не дав совершить взрыв. Хан, не зная, что угроза терактов предотвращена, требует у КТЦ передать ему Огарева. Пригов решает этим воспользоваться и лично проводит рискованную операцию...</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Винокуров</director>
      <director>Евгений Малков</director>
      <director>Вадим Кауров</director>
      <director>Александр Картохин</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Александра Бутько</director>
      <director>Павел Мальков</director>
      <director>Сергей Васильев</director>
      <director>Сергей Раевский</director>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Дарья Юргенс</actor>
      <actor>Иван Паршин</actor>
      <actor>Антон Гуляев</actor>
      <actor>Владимир Ярош</actor>
      <actor>Дарья Циберкина</actor>
      <actor>Игорь Григорьев</actor>
      <actor>Виктор Смирнов</actor>
      <actor>Семен Морозов</actor>
      <writer>Виктория Зуева</writer>
      <writer>Павел Романов</writer>
      <writer>Руслан Сахно</writer>
      <writer>Антон Степанов</writer>
      <writer>Сергей Степанов</writer>
      <writer>Владимир Аркуша</writer>
      <writer>Роман Ковалев</writer>
      <writer>Михаил Щедринский</writer>
      <writer>Любовь Казакова</writer>
      <writer>Стас Мареев</writer>
      <writer>Владимир Суворов</writer>
      <writer>Наталия Бучнева</writer>
      <writer>Евгения Мамиова</writer>
      <writer>Юлия Нестеренко</writer>
      <writer>Николай Голиков</writer>
      <composer>Алексей Карпов</composer>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518213000 +0300" stop="20170518233500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Личность не установлена</title>
    <sub-title lang="ru">7-я и 8-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Одинцов находит сбежавшего электрика и тот признается, что видел, как Карлсон поднялся на крышу, а после его падения он собственноручно запер чердак на замок. Причем, Пономарев уверен, что во время падения Карлсона на крыше кто-то был.
Рыков получает фотографии девушек, заходивших в клуб. Среди них он видит фото... Юли. Это она сделала закладку в багажнике машины Рыкова.</desc>
    <credits>
      <director>Андрей Либенсон</director>
      <actor>Алексей Гуськов</actor>
      <actor>Виталий Коваленко</actor>
      <actor>Олег Алмазов</actor>
      <actor>Кирилл Жандаров</actor>
      <actor>Юрий Ицков</actor>
      <actor>Владимир Селезнев</actor>
      <actor>Юлия Ауг</actor>
      <writer>Виталий Ценёв</writer>
      <writer>Ануш Варданян</writer>
      <producer>Джаник Файзиев</producer>
      <producer>Алексей Гуськов</producer>
      <producer>Иннокентий Малинкин</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170518233500 +0300" stop="20170519000500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Итоги дня</title>
    <desc lang="ru">Анализ основной темы дня, обзор самых интересных и значимых событий и специальные репортажи.</desc>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519000500 +0300" stop="20170519025500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Шеф-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Буран". "Крайние меры". "Засада"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Буран".
К Милене, девушке Макса, пристают на улице полицейские в штатском. Они пытаются ее силой увезти, но Милена стреляет в них из травматики и ранит. По предварительному следствию ее оправдывают, но, когда об инциденте узнает полковник Максимов, Милену задерживают, Макса избивают... Он приходит к Расторгуеву и просит о помощи. Расторгуев, в свою очередь, просит помочь с поимкой рецидивиста Буранова.
"Крайние меры".
Совершено покушение на бизнесмена Якимова. Оперативники предполагают, это дело рук его партнера по криминальному бизнесу Зуева. Им раз в три-четыре месяца поступают для отмывания огромные суммы, которые тут же оседают на счетах фирм-однодневок. Видимо, между партнерами возникли разногласия, которые Зуев попытался разрешить "кардинальным" способом, - делают вывод сыщики. Но эту версию надо еще доказать....
"Засада".
В области убивают двух полицейских. Есть показания свидетеля - 19-летнего Вадима, которому патрульные спасли жизнь: парня, бывшего детдомовца, вместе с его девушкой бандиты держали в подвале, требуя отписать им полученную от государства квартиру. Вадиму удалось бежать, однако его девушка осталась в плену. Вадим вспоминает, что одного из бандитов называли Барсуком, а другого - Шведом. Это становится зацепкой в их поисках...</desc>
    <credits>
      <director>Олег Ларин</director>
      <actor>Андрей Чубченко</actor>
      <actor>Кирилл Полухин</actor>
      <actor>Ян Цапник</actor>
      <actor>Эльдар Лебедев</actor>
      <actor>Татьяна Колганова</actor>
      <actor>Сергей Апрельский</actor>
      <actor>Сергей Кошонин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519025500 +0300" stop="20170519040000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Судебный детектив</title>
    <desc lang="ru">"Судебный детектив" - это необычная судебная программа, где зритель узнает о случившемся исключительно из материалов дела и прений сторон. Основная часть "Судебного детектива" - настоящий игровой сериал, в котором зрители знакомятся с участниками процесса и становятся свидетелями запутанных, а порой и по-настоящему трагических событий.
В самом же зале заседаний каждое дело рассматривает судебная коллегия, состоящая из реальных судей. Это значит, что окончательный вердикт предстоит вынести не одному, а нескольким судьям, у каждого из которых может быть свой взгляд на обстоятельства дела.
В юрисдикции коллегии судей - только самые резонансные уголовные дела, а также случаи, рассматриваемые повторно, по вновь открывшимся обстоятельствам. Зрители могут быть уверены, что все они - из реальной судебной практики.</desc>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-шоу</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519040000 +0300" stop="20170519050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Водитель по вызову</sub-title>
    <desc lang="ru">Случайное задержание грабителя-рецидивиста Филина оборачивается для Волкова необходимостью поиска улик в простом, казалось бы, деле об уличном нападении на прохожих. Под давлением Филин признается, что успел до прибытия сыщиков выбросить из окна своей квартиры сумку с похищенными драгоценностями и пистолетом. Стремительно выбежав на улицу, Волков, тем не менее, не находит ее. Тем временем в загородном доме обнаружены застреленными двое страстных картежников-преферансистов. Однако обстановка в доме указывает на присутствие еще одного мужчины и женщины. Домработница хозяина дома убитого Якова Гордина наводит следствие на мысль, что третьим игроком мог быть известный режиссер Петр Айдановский. К удивлению следствия, его не оказывается ни в театральной академии, где Айдановский преподавал студентам актерское мастерство, ни дома у жены Аллы. Вскоре работники ГИБДД находят машину Айдановского с обгоревшим трупом неподалеку...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-18</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519050000 +0300" stop="20170519060000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Поймай, если сможешь</sub-title>
    <desc lang="ru">Совершено покушение на заместителя директора строительной компании Евгения Логинова. По счастливой случайности он остался жив, но погиб его водитель, у которого остались жена и двое маленьких детей. Известно, что нападение произошло за городом, нападавшие были на квадроциклах. Одинцов нашел в тех местах базу, сдающую в аренду квадроциклы. Механик базы - бывший гонщик Жорик - готов предоставить квадроцикл по умеренной цене Сергею Одинцову для воскресной прогулки. Сметливый Одинцов попросил на всякий случай у него автограф как у бывшей знаменитости, а Сан Саныч идентифицировал отпечатки пальцев на листке бумаги. Оказалось, что Жорик - человек бывалый в криминальном мире...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519060000 +0300" stop="20170519060500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519060500 +0300" stop="20170519070000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дорожный патруль-4</title>
    <sub-title lang="ru">Обгоняя ветер</sub-title>
    <desc lang="ru">Расследуется нападение на инкассаторов. На маршруте найдена открытая бронированная машина с трупами двух водителей. Деньги, что-то около пяти миллионов, похищены. Начальник службы инкассации банка Туманов, как и все компетентные в этом вопросе люди, знает, что ни при каких обстоятельствах водитель и сопровождающий его инкассатор не должны останавливаться и выходить из машины. Тем не менее, это случилось. Нашелся свидетель, живущий в доме напротив, который слышал выстрелы, а затем видел, как от броневика отъехал байкер. Марина Воронова в молодости с удовольствием гоняла на мотоцикле. Она принимает решение внедриться в среду байкеров. Тем более что стало известно - один из погибших инкассаторов Николай Якушев был вхож в этот мир и все свое свободное время гонял по городу, мешая спать питерцам по ночам...</desc>
    <credits>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Андрей Красавин</director>
      <director>Григорий Жихаревич</director>
      <actor>Ирина Сотикова</actor>
      <actor>Юрий Елагин</actor>
      <actor>Александр Павельев</actor>
      <actor>Олег Куликович</actor>
      <actor>Аркадий Коваль</actor>
      <actor>Елена Жукова</actor>
      <actor>Антон Рябов</actor>
      <actor>Игорь Николаев</actor>
      <actor>Анастасия Лазарева</actor>
      <actor>Евгений Карпов</actor>
      <actor>Леонид Таранов</actor>
      <actor>Даниил Соловьев</actor>
      <actor>Кирилл Лобачев</actor>
      <actor>Кира Кауфман</actor>
      <actor>Игорь Бессчастнов</actor>
      <actor>Филипп Барон</actor>
      <actor>Евгений Савчук</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519070000 +0300" stop="20170519090000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Деловое утро НТВ</title>
    <desc lang="ru">"Деловое утро НТВ" - это новости в стране и мире, заряд хорошего настроения и масса полезной информации для каждого зрителя. Только актуальные темы и нетривиальные советы. Каждый будний день с 7 утра энергичные и позитивные ведущие Татьяна Геворкян и Игорь Лантратов, Сергей Белов и Екатерина Коновалова вместе с экспертами будут разбираться, как правильно начинать собственный бизнес, играть на бирже и получать максимальный доход, объяснят, когда выгоднее покупать квартиру и как отдохнуть, не оставшись с пустым кошельком. 
На вопросы, в которых обывателю подчас сложно разобраться самостоятельно, зрителям ответят лучшие аналитики, экономисты и юристы с мировым именем. Финансы и недвижимость, законы рынка и общественно-политические изменения в стране – в "Деловом утре НТВ" все эти темы станут доступны и понятны россиянам.
В программе несколько рубрик. К примеру, в телеколонке "Стиль жизни" ведущие расскажут о новинках кинопроката, порекомендуют спектакли и выставки, а также представят дайджест деловой литературы. 
"Деловое утро НТВ" задаст правильный ритм вашего дня!</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Геворкян</presenter>
      <presenter>Игорь Лантратов</presenter>
      <presenter>Сергей Белов</presenter>
      <presenter>Екатерина Коновалова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519090000 +0300" stop="20170519100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Мухтар. Новый след</title>
    <sub-title lang="ru">Дурное воспитание</sub-title>
    <desc lang="ru">Нравственность - категория философская. Может ли "добропорядочный" гражданин быть подлецом, а преступник оказаться справедливым человеком? Бывший вор-карманник, став свидетелем хамского поведения двух наглецов, решает "наказать" их, вытащив у одного из них бумажник. Деньги он жертвует больнице. Но справедливо ли судить его за это? - задаются вопросом сыщики.</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Микрюкова</director>
      <director>Олег Шеремет</director>
      <actor>Владимир Фекленко</actor>
      <actor>Светлана Брюханова</actor>
      <actor>Алексей Моисеев</actor>
      <actor>Александр Воеводин</actor>
      <actor>Евгений Токарев</actor>
      <actor>Надежда Анципович</actor>
      <producer>Элина Богданова</producer>
      <producer>Евгения Романова</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2016-2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519100000 +0300" stop="20170519102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519102000 +0300" stop="20170519120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Лесник</title>
    <sub-title lang="ru">"Защитница", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Шагалов сообщает Зубову о том, что через Ольховский лес недалеко от заповедника пройдет строительство автотрассы, а вдоль нее будут построены мотель и торговые точки. Васька и Чиркаш, узнав о строительстве трассы, решают устроиться на работу в бригаду лесорубов. Зубов обнаруживает, что строительные работы ведутся непосредственно на территории заповедника. И вместе с экологом Еленой Суриковой начинает борьбу за прекращение стройки - автотрасса пройдет по заповедным местам, уничтожит родники, питающие местные озера, гнездовья редких птиц. Они выясняют, что стройка принадлежит крупным чиновникам областного масштаба Вязову и Колотовкину, которые при содействии "московских друзей" пробили этот проект застройки, а их компаньонами выступает немецкая фирма... Колотовкин, желая запугать Сурикову и Зубова, нанимает ЧОП, руководит которым Курлов. Сурикова и ее сторонники экологи ставят около места вырубки палаточный лагерь. К ним присоединяется группа Ольховцев. Чиркаш, Васька и Трофим агитирует народ за поддержку движения "зеленых". Ольховцы поддерживают их. ЧОПовцы захватывают Сурикову. Ее спасает подоспевший Зубов. Во время схватки Зубов ранен, его и Сурикову преследуют ЧОПовцы. Зубову удается сбить их со следа. Но он теряет сознание от потери крови. Сурикова перевязывает его, тащит на себе в укрытие.</desc>
    <credits>
      <director>Максим Кубринский</director>
      <director>Сергей Виноградов</director>
      <director>Владимир Виноградов</director>
      <director>Михаил Вассербаум</director>
      <director>Владимир Нахабцев</director>
      <actor>Олег Штефанко</actor>
      <actor>Анна Большова</actor>
      <actor>Алексей Булдаков</actor>
      <actor>Александр Цуркан</actor>
      <actor>Дарья Повереннова</actor>
      <actor>Полина Рахленко</actor>
      <actor>Владимир Зайцев</actor>
      <actor>Михаил Васьков</actor>
      <actor>Анатолий Котенёв</actor>
      <actor>Юлия Куварзина</actor>
      <actor>Владимир Тимофеев</actor>
      <actor>Вадим Александров</actor>
      <actor>Николай Сморчков</actor>
      <actor>Вера Пересветова</actor>
      <actor>Наталья Санько</actor>
      <actor>Михаил Солодко</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519120000 +0300" stop="20170519130000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Суд присяжных</title>
    <desc lang="ru">В каждом выпуске проекта рассматриваются особо тяжкие уголовные дела, основанные на реальных преступлениях.
Под председательством судьи - Степанова Валерия Ивановича - 12 присяжных оценивают доказательства вины или невиновности подсудимого, представленные сторонами обвинения и защиты. В напутственном слове присяжным судья подчеркивает, что при вынесении вердикта они должны руководствоваться не только нормами закона, но и жизненным опытом. И это верно. Именно жизненный опыт помогает коллегии присяжных беспристрастно оценить показания потерпевших, свидетелей и подсудимого - человека, преступившего закон.
После напряженных и нередко противоречивых показаний всех участников уголовного процесса дело часто принимает неожиданный поворот. И зрители наравне с присяжными - двенадцатью людьми, не имеющими юридического образования, - могут понять, как сложно вынести вердикт! Ведь он должен быть справедливым, так как от этого зависит жизнь человека!
Наблюдая за дебатами присяжных в совещательной комнате, зрители телеканала НТВ получают возможность оценить золотое правило юриспруденции, исходящее из презумпции невиновности человека: "Лучше оправдать 10 виновных, чем осудить одного невиновного".</desc>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Реалити-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519130000 +0300" stop="20170519132500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519132500 +0300" stop="20170519140000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Обзор. Чрезвычайное происшествие</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие" - информационная программа о чрезвычайных происшествиях в стране и мире. Наши зрители всегда первыми узнают о том, что случилось. Двадцать четыре часа в сутки корреспонденты программы следят за развитием чрезвычайных событий в стране и мире.
"ЧП" стала визитной карточкой канала. Журналисты стараются освещать события максимально объективно. Если хотите первыми увидеть эксклюзивные кадры самых громких событий в стране и мире, Вы - наш зритель!</desc>
    <credits>
      <presenter>Артём Колодкин</presenter>
      <presenter>Валерия Гавриловская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519140000 +0300" stop="20170519160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Место встречи</title>
    <desc lang="ru">Каждый день по будням гости в студии вместе с ведущими будут в прямом эфире разбирать наиболее актуальные темы, которые подбрасывает сама жизнь. Все, что волнует зрителей - от сезонных эпидемий до военной операции в Сирии - может стать поводом для обсуждения. Девиз проекта: "Место встречи" - место, где все становится ясно!" Ведущие, давно знакомые зрителям НТВ по новостям и остросоциальным ток-шоу, будут не просто сообщать о важных событиях, но и выяснять их причины, суть, пытаться разобраться в том, что стоит за тем или иным явлением в стране и мире.

Подробная информация.
"Со своим соведущим Андреем Норкиным я знакома с 2000 года, - рассказывает Ольга Белова, - однако наши творческие пути разошлись, и мы не работали в одной программе целых пятнадцать лет. Но недаром говорят: место встречи изменить нельзя. А у нас, у энтэвэшников, есть еще одна поговорка: один раз НТВ - всегда НТВ!"
Белова и Норкин не просто напарники. Они могут выступать и как оппоненты, ведь известно, что мужской и женский взгляды на многие события нередко различаются. Гостями студии будут не только известные политики, общественные деятели и артисты, но и простые люди со своими историями.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ольга Белова</presenter>
      <presenter>Андрей Норкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519160000 +0300" stop="20170519163000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519163000 +0300" stop="20170519183000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Улицы разбитых фонарей-12</title>
    <sub-title lang="ru">"Шумный сосед". "Сумка с подсказками"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Шумный сосед". 
В своей квартире обнаружен труп бизнесмена Матвеева, застреленного в упор из пистолета Макарова. В квартире обнаружен вскрытый и опустошенный сейф и отпечатки пальцев Рената Касымова, ранее проходившего по делам о торговле наркотиками. В ноутбуке убитого Матвеева опера находят любопытную видеозапись, сделанную скрытой камерой. На ней инструктор автошколы Панов вымогает у Матвеева деньги за сдачу экзамена по вождению. Возникает предположение, что Матвеев мог шантажировать Панова видеозаписью. Но Панов оказывается непричастен к убийству. Лобанов находит информацию о прежних делах Матвеева в Новосибирске, где из-за его махинаций умер от инфаркта разорившийся клиент... 
"Сумка с подсказками". 
По просьбе родственника из Сибири Рыданов за 30 тысяч покупает раритет - книгу Пушкина "Капитанская дочка" издания XIX века. И тут же теряет ее из-за случайного обмена похожими сумками с другим человеком. Андрей находит в чужой сумке визитку и договаривается о встрече для обмена сумками. Но тот, у кого была сумка Рыданова, убит. А сумка с книгой пропала. Начинаются поиски убийцы, а заодно и пропавшей книги. От бывшей жены убитого опера узнают о его дочери Кате, которая оказывается наркоманкой. Катя рассказывает, что за "пару доз" рассказала своему приятелю о том, что ее отец занимался финансовыми операциями в сети и заработал большие деньги, которые хранил на счетах с зашифрованными кодами...</desc>
    <credits>
      <director>Игорь Драка</director>
      <director>Алексей Шикин</director>
      <director>Валерий Захарьев</director>
      <director>Виктор Шкуратов</director>
      <director>Надежда Якушева</director>
      <director>Евгений Леонов-Гладышев</director>
      <actor>Георгий Штиль</actor>
      <actor>Александр Половцев</actor>
      <actor>Михаил Трухин</actor>
      <actor>Евгений Дятлов</actor>
      <actor>Олег Андреев</actor>
      <actor>Вероника Норина</actor>
      <actor>Артем Карасев</actor>
      <actor>Михаил Лучко</actor>
      <actor>Андрей Кайков</actor>
      <actor>Юрий Гальцев</actor>
      <actor>Степан Половцев</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2011-2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519183000 +0300" stop="20170519190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">ЧП. Расследование</title>
    <desc lang="ru">"Чрезвычайное происшествие. Расследование" - это эксклюзивная информация из надежных источников. Документальные расследования, проводимые программой, затрагивают самые актуальные темы: организованную преступность и коррупцию, экономические преступления и терроризм. Зрителей ждут мнения участников событий, комментарии экспертов и версии правоохранительных органов.</desc>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Расследование</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519190000 +0300" stop="20170519194000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170519194000 +0300" stop="20170519213000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Морские дьяволы. Смерч-2</title>
    <sub-title lang="ru">"Золотой мальчик", 1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Контрразведка информирует КТЦ о готовящейся диверсии, конкретное место которой неизвестно. "Смерч" захватывает диверсионную группу на конспиративной квартире. Одному из диверсантов, Емерову, удается уйти. По сведениям генерала Корнилова один из диверсантов - агент контрразведки, но Корнилов по непонятным причинам отказывается назвать его имя. Имея задание взорвать химзавод "Плутон", Емеров нуждается в помощниках. Он привлекает к операции двух связных зарубежной диверсионной группы. Кроме них добровольной помощницей Емерова становится влюбившаяся в него без памяти проститутка Ева, проживающая в борделе, расположенном в квартире напротив конспиративной. Пока Емеров отвлекает внимание оперативников, Ева проникает в конспиративную квартиру и забирает из тайника взрыватели для мин, которые никто из бойцов "Смерча" так и не успел обнаружить. Идя по следу Емерова и Евы, "Смерч" находит их, развлекающихся в ночном клубе - однако хитрому диверсанту с подружкой снова удается сбежать. Багира изучает досье на Емерова из базы контрразведки: он обычный уголовник. Странно, что "Смерч" никак не может с ним справиться. Пригов упрекает Корнилова в том, что генерал явно что-то скрывает от КТЦ. Под давлением Корнилов сообщает, что связной его агента узнал о месте проведения диверсии.
Узнав о готовящейся диверсии на заводе "Плутон", Пригов отправляет туда группу "Смерч" для подготовки засады и захвата террористов. Однако Багира подозревает, что диверсия на заводе - отвлекающий маневр, а истинные цели контрразведки пока неясны. Директор "Плутона" Стержнев случайно узнает от Бизона, что информацию о диверсии в КТЦ передал агент. Тем временем ожидающая Емерова Ева оказывается замешанной в убийстве по неосторожности, и ее задерживают. Сам же Емеров получает приказ от своего босса устранить связных. Но им удается сбежать от него и добраться до завода. "Смерч" предотвращает взрыв завода и захватывает двух помощников Емерова. Самому же неуловимому диверсанту опять удается сбежать, прихватив с собой Еву, которую он забирает из полиции, представившись работником ФСБ. В этой ситуации Корнилов вынужден признаться, что Емеров - и есть его агент. Его досье - фальшивка, он специалист высокого класса, и был внедрен в зарубежную разведшколу, чтобы через диверсионную сеть выйти на ее главаря по кличке Паук. Объединив усилия, КТЦ и контрразведка убеждают Паука в том, что Емеров - настоящий диверсант, за которым охотятся все российские спецслужбы. Для этого Батя запускает дезинформацию в СМИ. В результате совместной операции Паук задержан с поличным...</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Винокуров</director>
      <director>Евгений Малков</director>
      <director>Вадим Кауров</director>
      <director>Александр Картохин</director>
      <director>Наталия Бучнева</director>
      <director>Александра Бутько</director>
      <director>Павел Мальков</director>
      <director>Сергей Васильев</director>
      <director>Сергей Раевский</director>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Дарья Юргенс</actor>
      <actor>Иван Паршин</actor>
      <actor>Антон Гуляев</actor>
      <actor>Владимир Ярош</actor>
      <actor>Дарья Циберкина</actor>
      <actor>Игорь Григорьев</actor>
      <actor>Виктор Смирнов</actor>
      <actor>Семен Морозов</actor>
      <writer>Виктория Зуева</writer>
      <writer>Павел Романов</writer>
      <writer>Руслан Сахно</writer>
      <writer>Антон Степанов</writer>
      <writer>Сергей Степанов</writer>
      <writer>Владимир Аркуша</writer>
      <writer>Роман Ковалев</writer>
      <writer>Михаил Щедринский</writer>
      <writer>Любовь Казакова</writer>
      <writer>Стас Мареев</writer>
      <writer>Владимир Суворов</writer>
      <writer>Наталия Бучнева</writer>
      <writer>Евгения Мамиова</writer>
      <writer>Юлия Нестеренко</writer>
      <writer>Николай Голиков</writer>
      <composer>Алексей Карпов</composer>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519213000 +0300" stop="20170519233500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Личность не установлена</title>
    <sub-title lang="ru">9-я и 10-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">Волков убежден, что за ним охотятся не бандиты, а полиция, и верить другим версиям отказывается. Он решает провести собственное расследование, для чего приглашает к себе Пономарева. Позднее того находят повешенным в конюшне.
Одинцов рассказывает оперативнику ФСБ о том, что в него стреляла Юля Тихонова, гражданская жена Рыкова. Во время ареста рядом с ней находят сумку с деньгами.
Волков устраивает ловушку для Одинцова на территории завода, где рассказывает ему всю подноготную цепи преступлений, которые он сам и организовал. Его откровенность грозит майору смертельной опасностью...</desc>
    <credits>
      <director>Андрей Либенсон</director>
      <actor>Алексей Гуськов</actor>
      <actor>Виталий Коваленко</actor>
      <actor>Олег Алмазов</actor>
      <actor>Кирилл Жандаров</actor>
      <actor>Юрий Ицков</actor>
      <actor>Владимир Селезнев</actor>
      <actor>Юлия Ауг</actor>
      <writer>Виталий Ценёв</writer>
      <writer>Ануш Варданян</writer>
      <producer>Джаник Файзиев</producer>
      <producer>Алексей Гуськов</producer>
      <producer>Иннокентий Малинкин</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170519233500 +0300" stop="20170520002500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Шеф-2</title>
    <sub-title lang="ru">Проигрыш</sub-title>
    <desc lang="ru">Друзья хоронят жену Ровинского. С кладбища Расторгуев едет в больницу, где в реанимации идет борьба за жизнь самого Ровинского... Расторгуев не верит в то, что его коллега вместе с женой оказались случайными жертвами нападения наркомана. Он пытается найти хоть какую-нибудь зацепку. И такой зацепкой становится автомат, из которого были расстреляны посетители кафе...</desc>
    <credits>
      <director>Олег Ларин</director>
      <actor>Андрей Чубченко</actor>
      <actor>Кирилл Полухин</actor>
      <actor>Ян Цапник</actor>
      <actor>Эльдар Лебедев</actor>
      <actor>Татьяна Колганова</actor>
      <actor>Сергей Апрельский</actor>
      <actor>Сергей Кошонин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520002500 +0300" stop="20170520012500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Мы и наука. Наука и мы</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 19 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">Тема программы: "В ближайшие 10 лет в космосе появятся заводы".
"Мы и наука. Наука и мы" - программа о том, как наука изменит нашу жизнь в ближайшем будущем.
Из очередного выпуска мы узнаем, что в ближайшие 10 лет в космосе появятся заводы.
Скептики:
Игорь Владимирович Липсиц - экономист, доктор экономических наук, профессор НИУ "Высшая школа экономики".
Иван Михайлович Моисеев - инженер-исследователь, руководитель Института космической политики, научный руководитель Московского космического клуба.
Оптимисты:
Юрий Руфимович Озорович - физик, математик, научный советник Института космических исследований РАН по взаимодействию с фондом "Сколково".
Андрей Геннадьевич Ионин - баллистик, член-корреспондент Российской академии космонавтики имени К.Э. Циолковского.</desc>
    <credits>
      <presenter>Владимир Антохин</presenter>
      <presenter>Екатерина Шугаева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Научно-популярная</category>
    <year>2016</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520012500 +0300" stop="20170520032500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Место встречи</title>
    <desc lang="ru">Каждый день по будням гости в студии вместе с ведущими будут в прямом эфире разбирать наиболее актуальные темы, которые подбрасывает сама жизнь. Все, что волнует зрителей - от сезонных эпидемий до военной операции в Сирии - может стать поводом для обсуждения. Девиз проекта: "Место встречи" - место, где все становится ясно!" Ведущие, давно знакомые зрителям НТВ по новостям и остросоциальным ток-шоу, будут не просто сообщать о важных событиях, но и выяснять их причины, суть, пытаться разобраться в том, что стоит за тем или иным явлением в стране и мире.

Подробная информация.
"Со своим соведущим Андреем Норкиным я знакома с 2000 года, - рассказывает Ольга Белова, - однако наши творческие пути разошлись, и мы не работали в одной программе целых пятнадцать лет. Но недаром говорят: место встречи изменить нельзя. А у нас, у энтэвэшников, есть еще одна поговорка: один раз НТВ - всегда НТВ!"
Белова и Норкин не просто напарники. Они могут выступать и как оппоненты, ведь известно, что мужской и женский взгляды на многие события нередко различаются. Гостями студии будут не только известные политики, общественные деятели и артисты, но и простые люди со своими историями.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ольга Белова</presenter>
      <presenter>Андрей Норкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520032500 +0300" stop="20170520040000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Поедем, поедим!</title>
    <desc lang="ru">"Поедем, поедим!" - это увлекательная и вкусная экспедиция по всему миру. 
Главные герои программы - жители деревень, охотники и рыболовы, геологи и старатели, представители разных народностей и национальностей. У каждого из них есть свои рецепты вкусной и здоровой пищи, которыми они поделятся со зрителями.
Изюминка проекта - ее ведущий - Джон Уоррен, подданный Соединённого королевства Великобритании и Северной Ирландии, по-настоящему влюбленный в Россию! Он много лет собирает рецепты из разных стран и придумывает собственные, а его кулинарные навыки ничуть не уступают мастерству именитых шеф-поваров Европы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Джон Уоррен</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520040000 +0300" stop="20170520050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Любовник светской львицы</sub-title>
    <desc lang="ru">Группу Волкова подключают к расследованию загадочного убийства капитана милиции Нежданова, обнаруженного задушенным в собственной машине с пакетом на голове. По словам начальника погибшего, полковника Дудина, Нежданов осуществлял слежку за бизнесменом Евтюшкиным, подозреваемым в укрытии доходов. В ходе расследования Тарабрин вынужден столкнуться с коллегой Нежданова майором Колгановым, много лет назад претендовавшим вместе с ним на место Волкова. Не получив тогда назначения, Колганов жестоко отомстил Тарабрину, написав на него донос руководству. В свете этих событий Волков поручает допрос Колганова Жанне. К ее удивлению, Колганов легко идет на контакт и сообщает свою версию случившегося. Жанна продолжает слежку за Колгановым и устанавливает его любовную связь с известной светской львицей Охватовой...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-19</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520050000 +0300" stop="20170520054000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Их нравы</title>
    <desc lang="ru">Географический проект телекомпании НТВ "Их нравы" посвящен жизни, отдыху, работе, привычкам и национальным особенностям народов всего мира. Африка, Америка, Евразия, Австралия - жители стран этих континентов обладают неповторимым своеобразием и самобытностью, этническим колоритом, многовековой историей и древней культурой. Люди и лица, ремесленники и торговцы, рынки и древние города, памятники истории, дворцы и беднейшие кварталы, храмы, обряды и традиции, религиозные церемонии и национальная кухня - вот что в первую очередь интересует творческую группу программы "Их нравы" и составляет большую часть снимаемых материалов.
Каждая программа состоит из четырех сюжетов о жизни разных стран.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Захаров</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Путешествия</category>
    <year>2003-2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520054000 +0300" stop="20170520072500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Звезды сошлись</title>
    <desc lang="ru">Проект, который является местом встречи представителей эстрады, кино, деятелей искусства и других творческих профессий. Ведущие программы — проницательная Лера Кудрявцева и острый на язык Оскар Кучера.
Каждую неделю, по воскресеньям, в центре дискуссии нового остро-звёздного проекта НТВ может оказаться всё, кроме политики. То, о чём вся страна говорит на кухне, спорит на форуме или судачит на скамейке у дома - от новой фотосессии известной балерины до неожиданного рождения детей от суррогатной матери у очередного артиста, от скандала в "Инстаграм" до свадьбы или развода знаменитости. Известные персоны и эксперты вместе с ведущими превратят студию в площадку для гласности, трибуну для обмена мнениями, ведь "Звезды сошлись", чтобы их наконец-то услышали! Они будут разбираться в ситуации досконально, донесут до зрителей альтернативные точки зрения с помощью научных данных, репортажей, интервью участников и свидетелей событий, а также мнений авторитетных экспертов.

Подробная информация.
"Это невероятно, что, наконец, появится шоу, в котором будет высказано мнение не самого артиста или журналистов, но и коллег по шоу-бизнесу. Ведь именно они находятся в гуще событий, и в курсе таких вещей, о которых ни зрители, ни я даже не догадываемся. Я знакома со всеми артистами. Порой, они вытворяют немыслимые вещи! Пусть, наконец, узнают, что о них думаю лично я и другие наши друзья. Это справедливо. И если в "Секрете на миллион" магнит, к которому притягивается всё внимание - это герой программы, то в проекте "Звёзды сошлись" им станет само событие, виновник которого может даже и не появиться в студии. Это два очень разных проекта", - поделилась ведущая Лера Кудрявцева.
"Впервые на телевидении звёздам придется отвечать за свои поступки и слушать о себе мнение таких же, как и они. Я со многими из них знаком и у меня есть своё мнение, которое часто не совпадает с Лериным. Селебрити привыкли, что за ними следят, их обсуждают, а вот мнения звёзд при этом никто не спрашивает. "Звёзды сошлись" - это первая программа на российском телевидении, где артисты могут сами открыто сказать, что думают друг о друге - без домыслов, сплетен и жареных сенсаций, получат шанс высказаться тет-а-тет, что же они сами думают о поведении своих коллег. Уверен, нас ждёт захватывающее шоу!", - рассказал Оскар Кучера.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лера Кудрявцева</presenter>
      <presenter>Оскар Кучера</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520072500 +0300" stop="20170520080000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Смотр</title>
    <desc lang="ru">Программа посвящена современной российской армии. Каждую неделю в эфире НТВ - рассказы о проводимых нашими военнослужащими широкомасштабных учениях, миротворческих миссиях, контртеррористических операциях, о ликвидации последствий стихийных бедствий. 
Как проводится подготовка различных родов войск? К каким новейшим методам и техническим средствам обучения прибегают сейчас? Как идет процесс разработки и создания различных видов вооружения и экипировки? Какие пути решения насущных проблем современной армии, таких как переоснащение, финансирование, обеспечение военнослужащих жильем, существуют на данный момент? Обо всем этом вы узнаете из программы "Смотр". 
Герои программы - простые солдаты, курсанты, генералы, участники войн и региональных конфликтов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Кузнецов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Военный</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520080000 +0300" stop="20170520082000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170520082000 +0300" stop="20170520090000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Устами младенца</title>
    <desc lang="ru">Участники соревнуются между собой в угадывании слов. Вся сложность и комичность состоит в том, что понятия объясняют малыши, которые только начинают познавать окружающий мир.
В новой версии программы к уже привычным рубрикам добавились новые. Так, в одной из них, взрослые угадывают ход прерванной беседы с ребенком. Но главным новшеством семейного шоу является суперигра "Побеждалки". В ней взрослые и дети меняются местами. Теперь уже малышам предстоит понять объяснения взрослого. Тот участник, который сможет заговорить на языке детей и разъяснить им слова, выиграет специальный приз для команды.
Съемки программы проходят в студии, оснащённой огромным экраном, на котором демонстрируются видеопослания малышей. Попробовать свои силы в проекте "Устами младенца" могут как обычные семейные пары, так и звёзды шоу-бизнеса.</desc>
    <credits>
      <director>Виталий Минорский</director>
      <producer>Андрей Могирёв</producer>
      <producer>Сергей Пехлецкий</producer>
      <presenter>Алексей Кортнев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520090000 +0300" stop="20170520092500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Готовим с Алексеем Зиминым</title>
    <desc lang="ru">Шоу о том, как готовить по-ресторанному вкусно на домашней кухне. Известный журналист, ресторанный критик, настоящий продуктовый эрудит и гастрономический профессионал Алексей Зимин, получивший образование в знаменитой французской кулинарной школе Cordon Bleu, научит телезрителей готовить блюда мировой кухни по простым и понятным рецептам. Он намерен показать и доказать, что это можно делать недорого, вкусно и интересно! И еда может быть не только удовольствием, но развлечением и даже приключением. При этом продукты для своих блюд Алексей Зимин покупает в самом обычном супермаркете. Каждый выпуск программы посвящен определенной теме, например, рыбный день, ужин за тысячу рублей на большую компанию, китайский обед. А также всем тем датам, которые дарят нам возможность устроить необычный праздничный или тематический обед, будь то Новый год, Восьмое марта или День десантника. Каждый раз ведущий готовит два-три блюда. При этом зрители погрузятся во все тонкости поварского мастерства: научатся правильно выбирать продукты, потрошить и разделывать птицу и рыбу, а также совершат исторический экскурс, узнав историю блюд и секреты всемирно известных шеф-поваров. Сюжеты для специальной кулинарной рубрики разнообразны и познавательны. Это и "История блюда или кухонной утвари", и "Домашние заготовки", и "Сервировка стола". В некоторых выпусках программы к ведущему присоединятся его друзья - гости не только составят компанию в процессе готовки, но и с удовольствием продегустируют результаты совместных трудов!

Подробная информация.
Алексей Зимин, автор и ведущий проекта: "Готовка еды - это самый доступный способ психотерапии. Человеку нужны свершения, понятные результаты его жизнедеятельности, они оправдывают его существование, помогают увереннее смотреть на мир, а кухня - то место, где понятных и эффектных результатов можно добиваться каждый день. Трудно вырастить детей, даже посадить дерево - это целая наука, получается далеко не у всех, у меня, например, с деревьями как-то не очень, а сделать выдающийся омлет или сварить томатный суп - это по силам каждому. Главное ничего не бояться, относиться к готовке легко, как к безопасной авантюре, - и все получится".</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Зимин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520092500 +0300" stop="20170520100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Умный дом</title>
    <desc lang="ru">В проекте Юлия Высоцкая поделится секретами того, как без помощи капитального ремонта обустроить свой дом, чтобы в нем было приятно жить и принимать гостей. Она поделится лайфхаками из личного опыта и расскажет, как бороться с пылью в комнатах, посоветует, как выбрать такую домашнюю одежду, чтобы нравиться не только себе и домочадцам, но и неожиданным гостям. В специальной рубрике Юлия познакомит зрителей с устройствами, которые помогут зрителям сделать дом умным и уютным.
Ведущая пригласит в гости своих звездных друзей и расспросит каждого про личные секреты, которые помогают им сделать жилое пространство по-настоящему теплым и вдохновляющим. Юлия Высоцкая расскажет об уюте не только на примере звезд, но и решит реальные проблемы в конкретных семьях, а также поможет благоустроить дом и научит хранить вещи правильно.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Высоцкая</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520100000 +0300" stop="20170520102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170520102000 +0300" stop="20170520110000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Главная дорога</title>
    <desc lang="ru">Информационная программа обо всем, что происходит на дорогах страны. Это полчаса полезной информации не только для автолюбителей, но и для пешеходов.
В постоянной рубрике "Испытано на себе" зрителей ждут наглядные советы, как вести себя в сложных ситуациях на дорогах. Сложнейший курс контраварийной подготовки, адаптированный для массового зрителя, научит водителей уверенно держаться за рулем. В каждом выпуске проекта - моделирование аварийных ситуаций: разбор и рекомендации по предотвращению происшествий, а также советы юристов. В рубрике "$еконд-тест" ведущие программы вместе с автоэкспертами выбирают подержанные автомобили, испытывают их на полигоне и проверяют в сервисе. А в "Федеральной трассе" рассказывается о дорогах нашей страны, их особенностях и достопримечательностях.</desc>
    <credits>
      <presenter>Денис Юченков</presenter>
      <presenter>Андрей Федорцов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520110000 +0300" stop="20170520120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Еда живая и мёртвая</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 20 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">- Чистка организма и кишечника, в частности, - опасное мероприятие или необходимость для здорового образа жизни? Можно ли похудеть с помощью клизмы? И можно ли с помощью продуктов очистить организм? Что стало с актером кино Константином Крюковым после курса детокса - новомодной услуги за бешеные деньги?
- Морская капуста и водоросли - еда специфическая и модная. За что врачи ценят морскую капусту? И остается ли что-то полезное в водорослях, упакованных в жестяные и пластиковые банки? Стоит ли часто употреблять зеленый салат "чука", который сейчас можно купить почти в любом магазине? И правда ли, что с помощью морской капусты и ее "родственников" можно восстановить нужный для организма запас йода?
- Не давайте детям манную кашу! Не угощайте соками! Не готовьте грибы! Какими еще продуктами детей лучше не кормить? И что полезного нужно положить на детский стол, по мнению современных продвинутых педиатров?</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Малозёмов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Научно-популярная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520120000 +0300" stop="20170520130500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Квартирный вопрос</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 20 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">25 квадратных метров - вроде бы немало, однако разместить здесь нужно и кухню, и место для застолий, и большой диван, без которого наши герои свою гостиную себе не представляют. Так что, без рационального зерна не обойтись! Бросим мы его в благодатную почву: в палитре соединим оттенки земли и воды, а удобрим природными фактурами и дизайнерским освещением.</desc>
    <credits>
      <presenter>Татьяна Грамон</presenter>
      <presenter>Оксана Козырева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520130500 +0300" stop="20170520140500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Двойные стандарты. Тут вам не там!</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 20 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">Программа открывает туристический сезон. Ирина Шихман и Андрей Самрцев отправляются в города, где Азия встречается с Европой. Им предстоит посетить Казань и Стамбул, чтобы выяснить, куда стоит съездить первым делом. В столице Татарстана Ирина побывает на настоящем сабантуе, совершит экстремальное погружение в ледяное озеро и посетит единственный в России отель на футбольном поле. В это же время Андрей погрузится в атмосферу восточной сказки, подружится с акулой и найдет лучший фаст-фуд в столице Турции.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ирина Шихман</presenter>
      <presenter>Андрей Самарцев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520140500 +0300" stop="20170520150500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Битва шефов</title>
    <desc lang="ru">В каждом выпуске встретятся два соперника и за 60 минут - ни секундой больше - приготовят по 4 блюда из предложенных продуктов и секретного компонента. 
Впервые перед зрителями НТВ телеведущий Глеб Пьяных предстанет в непривычном амплуа: он примерит на себя образ рефери кулинарного ринга. В свойственной ему острой и ироничной манере он определит победителя схватки. Судить бойцов будет профессиональное беспристрастное жюри - гастрономические эксперты, успешные рестораторы и приглашенные звёзды.
Участники программы приглашены в Москву из разных точек России. Пока лучшие шефы городов соревнуются в студии, съёмочная группа шоу мчится к ним на кухню, чтобы проверить качество сервиса ресторана, чистоту на территории приготовления еды и организацию рабочего процесса. Тот, кто станет победителем одной битвы, получит право выбрать себе соперника для следующего поединка. Три победы подряд принесут повару статус супер-шефа. Именно им - супер-шефам - в конце сезона предстоит финальная битва, по итогам которой один из кулинарных бойцов заслужит право называться лучшим шефом страны! Смогут ли они добиться всероссийского признания под прицелом телекамер, не поддаться волнению и выстоять под натиском острых выходок Глеба?

Подробная информация.
"Я ни за что не взялся бы за подобное шоу в его привычной форме, - делится ведущий программы Глеб Пьяных. Мне нравятся живые проекты с настоящими эмоциями, какими бы они ни были. Зрителей "Битвы Шефов" ждёт не добрососедская встреча поваров у общей плиты, а кулинарная баталия, которая подпортит ни одну репутацию шефов нашей страны. Ну а как иначе выявить самых профессиональных поваров?"</desc>
    <credits>
      <presenter>Глеб Пьяных</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520150500 +0300" stop="20170520160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Своя игра</title>
    <desc lang="ru">Российский вариант всемирно известной телеигры "Jeopardy!" Это одна из немногих по-настоящему интеллектуальных игр на российском телевидении.
В каждом выпуске программы место за игровыми пультами занимают три интеллектуала. Им предстоит отвечать на вопросы из различных областей знаний. Каждый вопрос имеет свою стоимость. Если участник дает верный ответ, сумма переходит к нему на счет, если ошибается - очки снимаются. По ходу игры лидеры могут меняться несколько раз, ведь стремящиеся к победе люди готовы рисковать, лишь бы вырваться вперед.
Это отличный способ проверить свои знания, открыть для себя что-то новое и понаблюдать за азартной борьбой интеллектуалов!</desc>
    <credits>
      <presenter>Петр Кулешов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520160000 +0300" stop="20170520162000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170520162000 +0300" stop="20170520170000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Однажды...</title>
    <desc lang="ru">Почти каждая история начинается со слова "однажды". "Однажды в Москве, Владивостоке, Нью-Йорке", "однажды 20 лет назад", "однажды я чуть не умер", "однажды я проснулся знаменитым". Из этих историй и складывается наша жизнь, наполненная настоящими чувствами, захватывающими эмоциями и окрыляющими мечтами. Такие истории мы с удовольствием слушаем, запоминаем и пересказываем.

Подробная информация.
Ведущий программы "Однажды..." - известный журналист Сергей Майоров, которому всегда есть, что рассказать зрителю.</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Майоров</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520170000 +0300" stop="20170520190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Секрет на миллион</title>
    <sub-title lang="ru">Владимир Пресняков</sub-title>
    <desc lang="ru">Ведущая будет задавать героям каверзные вопросы, каждый из которых связан с их реальной жизнью и имеет свою стоимость. Как звали вашего учителя труда? Какое платье вы надели на первое свидание? За что на вас обижена бывшая жена? И с кем вы провели ночь в отеле на Лазурном берегу? Чем больше откровений - тем весомее выигрыш. Герои программы могут воспользоваться правом вето только один раз. Кто из артистов окажется настолько смел, чтобы дойти до конца и ответить на самый пикантный вопрос стоимостью 1 миллион рублей?
Если вы думаете, что участникам удастся обвести вокруг пальца блондинку Кудрявцеву, то вы ошибаетесь. Её агенты вытащат даже самые пыльные скелеты из шкафчиков артистов. На площадке шоу "Секрет на миллион" игроки увидят тех, кого они мечтали встретить спустя годы, и тех, о ком бы хотели забыть навсегда... И всё это для того, чтобы рассказать правду о звёздном госте.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лера Кудрявцева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520190000 +0300" stop="20170520200000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">"Центральное телевидение" с Вадимом Такменевым</title>
    <desc lang="ru">"Центральное телевидение" много лет является синонимом современного, яркого, по-настоящему центрального телевидения. Одно из самых обсуждаемых шоу НТВ никогда не стоит на месте, и каждый новый телесезон предлагает зрителям смелые форматные новации.
"Центральное телевидение" - это сразу две одновременно работающие в прямом эфире студии НТВ. Вадим Такменёв может обсудить события последних минут с ведущими информационной службы НТВ и задать свои вопросы корреспондентам программы "Сегодня" во время прямых включений с мест событий. 
"Центральное телевидение" с Вадимом Такменёвым - события, которые обсуждают, и люди, о которых говорят.</desc>
    <credits>
      <presenter>Вадим Такменёв</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170520200000 +0300" stop="20170520223000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Ты супер!</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 20 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">Полуфинал шоу в самом разгаре! Юные дарования со всей России и постсоветского пространства находятся в шаге от главного этапа конкурса. Совсем скоро звёздное жюри определит состав финалистов проекта. Новые сюрпризы, неожиданные решения и волнение конкурсантов! Кто же выйдет в финал?</desc>
    <credits>
      <presenter>Вадим Такменёв</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520223000 +0300" stop="20170520233000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Ты не поверишь!</title>
    <desc lang="ru">В этой программе перед телезрителями предстанет яркая палитра ошеломляющих новостей из мира шоу-бизнеса! Пересказывая эти истории друзьям и знакомым, непременно захочется воскликнуть: "Ты не поверишь!"
Информационно-развлекательная программа построена на популярном жанре светского репортажа. Только здесь показана жизнь самых богатых и знаменитых людей страны со всех сторон. Шикарные особняки и тайный бизнес звезд - на чем они зарабатывают свои миллионы? Новые романы и закрытые свадьбы - как живут семьи знаменитых артистов? Домашние питомцы и отдых в экзотических странах - чем увлекаются кумиры всей страны?
"Ты не поверишь!" - это сенсационные признания Аллы Пугачевой, Иосифа Кобзона, Лаймы Вайкуле, Николая Баскова, Ларисы Долиной, Филиппа Киркорова и других знаменитостей!</desc>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170520233000 +0300" stop="20170521003000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">"Международная пилорама" с Тиграном Кеосаяном</title>
    <desc lang="ru">Программа сэкономит время телезрителей. Следить за политической обстановкой в мире, колебаниями валют и новостями шоу-бизнеса теперь вовсе не обязательно. Каждую субботу Тигран Эдмондович в свойственной ему язвительной манере будет разбирать события мировой политики. Под огонь его едких комментариев попадут многие - от журналистов до политических лидеров. Благодаря харизме и обаянию Кеосаяна топовые темы недели вмиг превратятся в юмористические зарисовки, соавторами которых станут популярные актёры, певцы, чиновники и спортсмены, а позитивное настроение в студии поддержат специальные рубрики.</desc>
    <credits>
      <presenter>Тигран Кеосаян</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521003000 +0300" stop="20170521022500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Китайский сервиз</title>
    <desc lang="ru">Россия, начало XX века. В богатых поволжских городах орудует шайка мошенников, карточных шулеров. Известные промышленники и коммерсанты - опора империи - проигрываются в пух и прах. Выдавая себя за респектабельных людей и растворяясь среди роскошной публики, мошенники остаются неуловимыми. Жандармские чины давно в панике, министр внутренних дел - в ярости. И тут в игру вступает великий русский сыщик Арсений Петрович Мышко. И всё бы закончилось быстро и ладно, если бы в сумасшедшую интригу поимки банды не была бы замешана великая русская певица Зинаида Аполлинарьевна Волошина... В основе фильма - реальные события, происшедшие на Волге в 1913 году.</desc>
    <credits>
      <director>Виталий Москаленко</director>
      <actor>Анна Самохина</actor>
      <actor>Олег Янковский</actor>
      <actor>Владимир Меньшов</actor>
      <actor>Сергей Никоненко</actor>
      <actor>Владимир Фирсов</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1999</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521022500 +0300" stop="20170521040500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">"Душа". Концерт памяти Батырхана Шукенова</title>
    <desc lang="ru">Батырхан Шукенов - это человек, чьё громкое имя неразрывно связано с музыкой. Участие в легендарной группе "A'Студио" принесло Шукенову популярность. Но год назад талантливого музыканта и композитора не стало, однако в сердцах своих поклонников Батыр - именно так называли его близкие - до сих пор жив. В концерте "Душа", посвященном творческому наследию Батырхана Шукенова, примут участие известные казахские и российские исполнители: группа "A'Студио", Валерий Меладзе, Леонид Агутин, Владимир Пресняков, Ева Польна, Хибла Герзмава, Стас Пьеха, Роза Рымбаева, Алексей Чумаков, Алексей Глызин, группа "Моральный кодекс", Игорь Саруханов, группа "Самоцветы" и другие.</desc>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Концерт</category>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521040500 +0300" stop="20170521050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Юбилей</sub-title>
    <desc lang="ru">Волков, Лапин и Варвара собираются на юбилей к своему старому другу и однокурснику по школе милиции Владимиру Яворскому. Однако, прибыв в ресторан на торжество, друзья обнаруживают его мертвым. Теперь он преуспевающий бизнесмен, но свою привычку юности - бесконечно разыгрывать всех вокруг - Яворский сохранил до самой смерти. Подозрение падает на сына Яворского Павла, по словам очевидцев, поссорившегося с отцом накануне празднования юбилея. Волков договаривается с местной следственной группой Качанова и подключается к расследованию. В ходе осмотра места преступления на одежде жертвы находят женские волосы. Беседуя с вдовой Яворского, он узнает, что на торжестве присутствовала жена брата Володи Маргарита, которой согласно экспертизе они могли принадлежать...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-20</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521050000 +0300" stop="20170521070000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Русский дубль</title>
    <sub-title lang="ru">"Шуба". "Кредит"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Шуба". 
Коллекционер-антиквар Семен Сергеевич пришел в детективное агентство со своей бедой. У него из квартиры похитили ценную картину, которую в самое ближайшее время он должен выставлять в Париже. Картина, конечно, застрахована. И на немалую сумму - на миллион долларов. Естественно, страховщики подключили своего детектива к расследованию. Но Максима и Андрея в первую очередь заинтересовал сын коллекционера. Они узнали, что молодой человек задолжал за чужой поврежденный автомобиль пятьдесят тысяч. Уж не он ли решил "позаимствовать" картину у отца?.. Но, как показало дальнейшее расследование, эта версия оказалась несостоятельной. И все же Максим обо всем догадался, благодаря селедке под шубой, приготовленной его любимой женой Таней!
"Кредит". 
На этот раз "веселенькую" жизнь Максиму, Андрею и соседу Максима Тимофею устроил вездесущий и "предприимчивый" Ян. Как всегда, его посетила "гениальная" идея. Он занял у "серьезных людей" большие деньги, а вот отдать их не смог. Зато заочно записал в свои совладельцы Максима. В один прекрасный день в квартиру к Максиму нагрянули "кредиторы". Напугали до полусмерти Таню, крепко побили Тимофея, приняв его за Максима... А Максиму и Андрею ничего не оставалось, как расхлебывать кашу, заваренную авантюристом Яном...</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Щербин</director>
      <actor>Максим Дрозд</actor>
      <actor>Андрей Зибров</actor>
      <actor>Сергей Горобченко</actor>
      <actor>Алексей Фокин</actor>
      <actor>Алена Шайтарова</actor>
      <actor>Сергей Кудрявцев</actor>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Сергей Куницкий</actor>
      <actor>Елена Радевич</actor>
      <actor>Анастасия Казанкова</actor>
      <actor>Алексей Духнов</actor>
      <actor>Татьяна Егорова</actor>
      <actor>Владимир Разыграев</actor>
      <actor>Анатолий Кондюбов</actor>
      <actor>Антон Суслов</actor>
      <actor>Андрей Мокеев</actor>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Андрей Шимко</actor>
      <actor>Полина Булычева</actor>
      <actor>Сергей Синцов</actor>
      <actor>Константин Клюквин</actor>
      <actor>Юрий Агейкин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521070000 +0300" stop="20170521080000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Центральное телевидение</title>
    <desc lang="ru">"Центральное телевидение" много лет является синонимом современного, яркого, по-настоящему центрального телевидения. Одно из самых обсуждаемых шоу НТВ никогда не стоит на месте, и каждый новый телесезон предлагает зрителям смелые форматные новации.
"Центральное телевидение" - это сразу две одновременно работающие в прямом эфире студии НТВ. Вадим Такменёв может обсудить события последних минут с ведущими информационной службы НТВ и задать свои вопросы корреспондентам программы "Сегодня" во время прямых включений с мест событий. 
"Центральное телевидение" с Вадимом Такменёвым - события, которые обсуждают, и люди, о которых говорят.</desc>
    <credits>
      <presenter>Вадим Такменёв</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521080000 +0300" stop="20170521082000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170521082000 +0300" stop="20170521092500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Лотерея "Счастливое утро"</title>
    <desc lang="ru">По многочисленным просьбам зрителей все любимые лотереи теперь собраны в одной программе. Каждое воскресное утро в эфире телеканала НТВ будут транслироваться розыгрыши "Жилищной лотереи", "Золотой подковы", "Русского лото", "6 из 36". Впервые в одной программе разыгрываются деньги, квартиры и автомобили. Итоги игр будут подводиться в конце каждого выпуска, а открывать "Счастливое утро" будут видео-приветы от победителей лотерей.</desc>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521092500 +0300" stop="20170521100000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Едим дома</title>
    <desc lang="ru">Многие стараются увильнуть от готовки, считая ее неприятной и неизбежной домашней обязанностью. Но дело не в работе, а в отношении к ней. Кредо программы: усилия минимальны - результат максимален. Стряпать можно и нужно просто, быстро и весело.
У Юли тоже очень мало времени на готовку, так что она выбирает самые простые блюда. Их сможет приготовить любой из вас, пусть даже самый неопытный кулинар.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Высоцкая</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2003-2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521100000 +0300" stop="20170521102000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170521102000 +0300" stop="20170521110500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Первая передача</title>
    <desc lang="ru">"Первая передача" - это познавательный проект про автомобилистов и для автомобилистов - для тех, что хочет из простого автолюбителя стать автопрофессионалом! 
Известный журналист и президент Коллегии правовой защиты автовладельцев Виктор Травин уже много лет защищает права автолюбителей. В автомире для него нет секретов и закрытых дверей. Всех, кто не представляет своей жизни без автомобиля, и тех, кто только задумывается о приобретении собственного авто, ждут ответы на самые актуальные вопросы.
"Первая передача" не только рассказывает о типичных проблемах автовладельцев, но и помогает их решить. С кого требовать возмещение ущерба, если вы попали в яму на дороге? Что делать, если вас обманули в автосалоне? Как заставить заплатить за ремонт, если вашу машину заправили некачественным бензином? Виктор Травин готов на деле доказать: законы - это не дорога с односторонним движением, и любой осведомленный автовладелец способен отстоять свои права.
Благодаря "Первой передаче" правила станут понятнее, а дорога - безопаснее.</desc>
    <credits>
      <presenter>Виктор Травин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521110500 +0300" stop="20170521120000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Чудо техники</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 21 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">- Нужно ли избавляться от волос на теле? Что думают по этому поводу косметологи и врачи? Какой вид эпиляции самый надежный? Правда ли горячий воск опасен для сосудов? И правда ли эпиляция может вызвать рак и ожоги внутренних органов?
- Зубная щетка и паста - два в одном, посуда из суперстали, тепловизор для смартфона - проверяем честно и сами. Что из перечисленных товаров достойно звания "чудо", а что - нет.
- Какие парники самые эффективные? Можно ли создать технологичную теплицу прямо в квартире? Что такое агрофермы, и почему они такие дорогие? И можно ли жить прямо в теплице? Мы нашли таких необычных садоводов в Норвегии!
- Рабочий стол может быть умным! Даже кофе подогреет - обещает Андрей Рогозин в рубрике "Умелец недели".
- А также "Новинка недели" - новая рубрика "Чуда техники".</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Малозёмов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Научно-популярная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521120000 +0300" stop="20170521130500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Дачный ответ</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 21 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">Команда "Дачного ответа" с Андреем Довгополом делает кухню с выходом в сад. Задействуем веранду - устроим на ней открытую летнюю комнату. В кухне, в столовой зоне, выложим "каменный" ковер, потолок также распишем "под камень". А еще дизайнеры Татьяна Карякина и Ариана Ахмат оригинально распорядятся коллекцией музыкальных инструментов, которая хранится в доме героев программы - из них они составят огромные часы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Довгопол</presenter>
      <presenter>Татьяна Грамон</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521130500 +0300" stop="20170521141000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">НашПотребНадзор</title>
    <desc lang="ru">Потребительский проект "НашПотребНадзор" - это журналистские расследования на волнующие каждого зрителя темы. Авторы в деталях рассказывают, как не попасться на уловки мошенников, обличают виновных и на ярких примерах объясняют, как отличить качественное от низкосортного.
Корреспонденты программы готовы буквально все опробовать на себе: трудоустроиться на завод, чтобы выяснить, как производится тот или иной товар, отправиться по кабинетам и призвать к ответу нерадивых чиновников или организовать очную ставку между производителем и покупателем, пострадавшим от некачественной продукции.
Зрителей ждут острые журналистские расследования и реконструкции, яркие эксперименты и информативная графика - все ради того, чтобы доказать: наша жизнь действительно может быть долгой и безопасной.</desc>
    <credits>
      <presenter>Олег Солнцев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Социальная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521141000 +0300" stop="20170521150500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Поедем, поедим!</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 21 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">Джон Уоррен - в Тунисе. Он найдет развалины древнейшего города Карфаген, прокатится на квадроцикле по соленому озеру и почувствует себя настоящим падишахом. Британец узнает, кто такие троглодиты и даже зайдет к ним на обед. Расскажет, как правильно торговаться на местном рынке, и попробует кафтежи - блюдо о котором не знает ни один турист. А еще - приготовит ароматный кус-кус с бараниной по-тунисски.</desc>
    <credits>
      <presenter>Джон Уоррен</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521150500 +0300" stop="20170521160000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Своя игра</title>
    <desc lang="ru">Российский вариант всемирно известной телеигры "Jeopardy!" Это одна из немногих по-настоящему интеллектуальных игр на российском телевидении.
В каждом выпуске программы место за игровыми пультами занимают три интеллектуала. Им предстоит отвечать на вопросы из различных областей знаний. Каждый вопрос имеет свою стоимость. Если участник дает верный ответ, сумма переходит к нему на счет, если ошибается - очки снимаются. По ходу игры лидеры могут меняться несколько раз, ведь стремящиеся к победе люди готовы рисковать, лишь бы вырваться вперед.
Это отличный способ проверить свои знания, открыть для себя что-то новое и понаблюдать за азартной борьбой интеллектуалов!</desc>
    <credits>
      <presenter>Петр Кулешов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521160000 +0300" stop="20170521162000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Сегодня</title>
    <desc lang="ru">"Сегодня" - визитная карточка канала. Новости НТВ - это все значимое и интересное, что происходит в России и за рубежом: события из мира политики, экономики, культуры и спорта, происшествия и светская хроника. Десятки репортеров в российских городах, постоянно действующие корпункты в Европе, США, странах СНГ, специальные корреспонденты, готовые немедленно отправиться в любую точку мира и выйти в прямой эфир.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Беляев</presenter>
      <presenter>Юлия Бехтерева</presenter>
      <presenter>Лилия Гильдеева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Завойстый</presenter>
      <presenter>Егор Колыванов</presenter>
      <presenter>Василий Максименко</presenter>
      <presenter>Айна Николаева</presenter>
      <presenter>Евгения Неронская</presenter>
      <presenter>Игорь Полетаев</presenter>
      <presenter>Ирина Полякова</presenter>
      <presenter>Андрей Скворцов</presenter>
      <presenter>Елена Спиридонова</presenter>
      <presenter>Денис Талалаев</presenter>
      <presenter>Илья Федоровцев</presenter>
      <presenter>Михаил Чебоненко</presenter>
      <presenter>Ксения Чепенко</presenter>
      <presenter>Эльмира Эфендиева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170521162000 +0300" stop="20170521180000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Следствие вели...</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 21 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">1983 год. В городе Фурманове Ивановской области в День милиции находят убитую девушку. На ее теле вырезан крест. Подозревают сектантов, подростковую банду, уголовников. Но поиски преступника по горячим следам не приносят успеха. А ровно через год, в День милиции, обнаруживают новую жертву. На ее теле тоже вырезан крест.</desc>
    <credits>
      <presenter>Леонид Каневский</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Расследование</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521180000 +0300" stop="20170521190000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Новые русские сенсации</title>
    <desc lang="ru">Еженедельная программа, сделанная в лучших традициях "Русских сенсаций". Каждый выпуск – это прежде всего громкий эксклюзив, информационная бомба или пронзительная, трогательная моноистория знаменитости, чье имя знает вся страна, а жизнь полна драматических событий. Откровенное интервью в жанре телевизионной исповеди, встречи с близкими людьми, с которыми разделяли годы, расстояния и былые обиды. Неизвестные факты и повороты судьбы известного человека, семейные тайны и скелеты в шкафу, впервые представляемые вниманию телезрителей.</desc>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Репортаж</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521190000 +0300" stop="20170521201000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">"Итоги недели" с Ирадой Зейналовой</title>
    <desc lang="ru">Все самое важное, что произошло в стране и мире, главные новости и самые обсуждаемые темы, эксклюзивные интервью и репортажи, ключевые ньюсмейкеры, экспертные мнения и аналитика.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ирада Зейналова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2017</year>
  </programme>
  <programme start="20170521201000 +0300" stop="20170521220000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Звезды сошлись</title>
    <desc lang="ru">Проект, который является местом встречи представителей эстрады, кино, деятелей искусства и других творческих профессий. Ведущие программы — проницательная Лера Кудрявцева и острый на язык Оскар Кучера.
Каждую неделю, по воскресеньям, в центре дискуссии нового остро-звёздного проекта НТВ может оказаться всё, кроме политики. То, о чём вся страна говорит на кухне, спорит на форуме или судачит на скамейке у дома - от новой фотосессии известной балерины до неожиданного рождения детей от суррогатной матери у очередного артиста, от скандала в "Инстаграм" до свадьбы или развода знаменитости. Известные персоны и эксперты вместе с ведущими превратят студию в площадку для гласности, трибуну для обмена мнениями, ведь "Звезды сошлись", чтобы их наконец-то услышали! Они будут разбираться в ситуации досконально, донесут до зрителей альтернативные точки зрения с помощью научных данных, репортажей, интервью участников и свидетелей событий, а также мнений авторитетных экспертов.

Подробная информация.
"Это невероятно, что, наконец, появится шоу, в котором будет высказано мнение не самого артиста или журналистов, но и коллег по шоу-бизнесу. Ведь именно они находятся в гуще событий, и в курсе таких вещей, о которых ни зрители, ни я даже не догадываемся. Я знакома со всеми артистами. Порой, они вытворяют немыслимые вещи! Пусть, наконец, узнают, что о них думаю лично я и другие наши друзья. Это справедливо. И если в "Секрете на миллион" магнит, к которому притягивается всё внимание - это герой программы, то в проекте "Звёзды сошлись" им станет само событие, виновник которого может даже и не появиться в студии. Это два очень разных проекта", - поделилась ведущая Лера Кудрявцева.
"Впервые на телевидении звёздам придется отвечать за свои поступки и слушать о себе мнение таких же, как и они. Я со многими из них знаком и у меня есть своё мнение, которое часто не совпадает с Лериным. Селебрити привыкли, что за ними следят, их обсуждают, а вот мнения звёзд при этом никто не спрашивает. "Звёзды сошлись" - это первая программа на российском телевидении, где артисты могут сами открыто сказать, что думают друг о друге - без домыслов, сплетен и жареных сенсаций, получат шанс высказаться тет-а-тет, что же они сами думают о поведении своих коллег. Уверен, нас ждёт захватывающее шоу!", - рассказал Оскар Кучера.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лера Кудрявцева</presenter>
      <presenter>Оскар Кучера</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170521220000 +0300" stop="20170522014500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Пропавший без вести</title>
    <desc lang="ru">1995 год, Москва. Старший лейтенант уголовного розыска Александр Букреев при задержании опасного преступника получает ранение и впадает в кому. Через 18 лет он приходит в себя в больнице небольшого городка, знакомится с медсестрой Галиной, которая долго ухаживала за ним. Она называет его "сиротка" - так прозвали пациента без имени и документов. Саня почти ничего не помнит из того, что произошло много лет назад. Вскоре его навещает бандит по прозвищу Черт и напоминает о пропавших документах и воровском общаке, за которыми и охотился Саня...</desc>
    <credits>
      <director>Артем Мазунов</director>
      <actor>Елена Дудина</actor>
      <actor>Алексей Комашко</actor>
      <actor>Дмитрий Миллер</actor>
      <actor>Валерия Ланская</actor>
      <actor>Артур Бичахчян</actor>
      <actor>Юрий Скулябин</actor>
      <actor>Николай Сахаров</actor>
      <actor>Татьяна Насташевская</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2013</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522014500 +0300" stop="20170522034000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Русский дубль</title>
    <sub-title lang="ru">"Шуба". "Кредит"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Шуба". 
Коллекционер-антиквар Семен Сергеевич пришел в детективное агентство со своей бедой. У него из квартиры похитили ценную картину, которую в самое ближайшее время он должен выставлять в Париже. Картина, конечно, застрахована. И на немалую сумму - на миллион долларов. Естественно, страховщики подключили своего детектива к расследованию. Но Максима и Андрея в первую очередь заинтересовал сын коллекционера. Они узнали, что молодой человек задолжал за чужой поврежденный автомобиль пятьдесят тысяч. Уж не он ли решил "позаимствовать" картину у отца?.. Но, как показало дальнейшее расследование, эта версия оказалась несостоятельной. И все же Максим обо всем догадался, благодаря селедке под шубой, приготовленной его любимой женой Таней!
"Кредит". 
На этот раз "веселенькую" жизнь Максиму, Андрею и соседу Максима Тимофею устроил вездесущий и "предприимчивый" Ян. Как всегда, его посетила "гениальная" идея. Он занял у "серьезных людей" большие деньги, а вот отдать их не смог. Зато заочно записал в свои совладельцы Максима. В один прекрасный день в квартиру к Максиму нагрянули "кредиторы". Напугали до полусмерти Таню, крепко побили Тимофея, приняв его за Максима... А Максиму и Андрею ничего не оставалось, как расхлебывать кашу, заваренную авантюристом Яном...</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Щербин</director>
      <actor>Максим Дрозд</actor>
      <actor>Андрей Зибров</actor>
      <actor>Сергей Горобченко</actor>
      <actor>Алексей Фокин</actor>
      <actor>Алена Шайтарова</actor>
      <actor>Сергей Кудрявцев</actor>
      <actor>Олег Чернов</actor>
      <actor>Сергей Куницкий</actor>
      <actor>Елена Радевич</actor>
      <actor>Анастасия Казанкова</actor>
      <actor>Алексей Духнов</actor>
      <actor>Татьяна Егорова</actor>
      <actor>Владимир Разыграев</actor>
      <actor>Анатолий Кондюбов</actor>
      <actor>Антон Суслов</actor>
      <actor>Андрей Мокеев</actor>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Андрей Шимко</actor>
      <actor>Полина Булычева</actor>
      <actor>Сергей Синцов</actor>
      <actor>Константин Клюквин</actor>
      <actor>Юрий Агейкин</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522034000 +0300" stop="20170522040500 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Поедем, поедим!</title>
    <desc lang="ru">"Поедем, поедим!" - это увлекательная и вкусная экспедиция по всему миру. 
Главные герои программы - жители деревень, охотники и рыболовы, геологи и старатели, представители разных народностей и национальностей. У каждого из них есть свои рецепты вкусной и здоровой пищи, которыми они поделятся со зрителями.
Изюминка проекта - ее ведущий - Джон Уоррен, подданный Соединённого королевства Великобритании и Северной Ирландии, по-настоящему влюбленный в Россию! Он много лет собирает рецепты из разных стран и придумывает собственные, а его кулинарные навыки ничуть не уступают мастерству именитых шеф-поваров Европы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Джон Уоррен</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522040500 +0300" stop="20170522050000 +0300" channel="NTV">
    <title lang="ru">Час Волкова</title>
    <sub-title lang="ru">Шоу должно продолжаться</sub-title>
    <desc lang="ru">К Волкову за помощью обращается его начальник-генерал, сын которого Никита, подрабатывая стриптизером по вызову в доме известного продюсера Жемчужина, был найден рядом с трупом задушенной певицы Инги. Генерал настаивает на неофициальном расследовании, желая скрыть причастность Никиты к убийству. Но уже вскоре выясняется, что у Никиты - так же, как и у Инги, развлекавшейся с ним - сильнейшее наркотическое отравление, а во дворе дома Жемчужина обнаруживают автомобиль некоего Спивакова. Внезапное появление самого Спивакова с ножом в руках и его смерть в доме Жемчужина на глазах у Волкова и генерала вынуждает домработницу Жемчужина Лену раскрыть следствию правду. Оказывается, много лет назад Жемчужин и Спиваков были партнерами по криминальному бизнесу, а затем Жемчужину удалось избежать суда, свалив всю вину на товарища. Выйдя из тюрьмы, Спиваков решил отомстить бывшему партнеру...</desc>
    <credits>
      <director>Александр Грабарь</director>
      <director>Егор Грамматиков</director>
      <director>Мичислав Юзовский</director>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <actor>Николай Чиндяйкин</actor>
      <actor>Денис Бургазлиев</actor>
      <actor>Линда Табагари</actor>
      <actor>Мария Клюквина</actor>
      <actor>Максим Пинскер</actor>
      <actor>Александр Дубина</actor>
      <actor>Сергей Харибин</actor>
      <actor>Руслана Доронина</actor>
    </credits>
    <date>2017-05-21</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2009</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>