<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<tv generator-info-name="s-tv-1/1.01" generator-info-url="http://xmltv.s-tv.ru">
  <channel id="1TV">
    <display-name lang="ru">Первый</display-name>
  </channel>
  <programme start="20190128050000 +0300" stop="20190128090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 28 января</sub-title>
    <desc lang="ru">8 эффективных способов похудеть! Неужели можно есть после 18.00 и не толстеть? Как сон помогает сбросить лишний вес? Как похудеть с помощью смартфона? Авторы провели эксперимент. Результаты в эфире! 
Идем на работу - еще темно, выходим с работы - уже темно. И постоянно хочется спать. Какой продукт поможет проснуться? Спойлер: кофе ни при чем! А еще тестируют модные будильники, экспериментируют с приложениями для сна и пытаются найти солнце! 
Взял 10 тысяч рублей, вернул 110 тысяч! Больше такого не будет. Под какой процент теперь могут выдавать займы микрофинансовые организации? Что делать тем, кто взял кредит в прошлом году и еще не успел вернуть? И станет ли сложнее взять займ в МФО теперь?
Чем отличается грипп от ОРВИ? Как их лечить? Всегда ли нужны антибиотики? В каком случае запрещается пить горячее? А нужно ли проветривать комнату? Стоит ли лишать себя душа? Опровергают мифы!
Как по упаковке определить качество шпрот? Что значат цифры "379", "137" и "534" сразу после даты производства? А буква "Р"? 
Кому сегодня звёзды не советуют опаздывать? А кому стоит устроить себе шопинг? "Гороскоп" в программе. Не пропустите!</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
      <presenter>Сергей Бабаев</presenter>
      <presenter>Ольга Ушакова</presenter>
      <presenter>Анастасия Орлова</presenter>
      <presenter>Ирина Муромцева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190128090000 +0300" stop="20190128091500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190128091500 +0300" stop="20190128095500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня 28 января. День начинается</title>
    <desc lang="ru">"Как день начнёшь, так его и проведёшь!" - считают ведущие шоу. В каждой программе - самая актуальная информация этого дня: что обсуждают и о чем говорят сегодня; пять советов на повестку дня, с которыми жизнь каждого станет лучше; прогноз погоды и гороскоп на день. И, конечно, лайфхак этого дня. Ведущие проверят его на себе и ответят: работает или нет?
Герои программы и ее участники - зрители в зале и приглашенные звезды. Каждый день они делятся своими историями и обсуждают их с экспертами программы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Родион Газманов</presenter>
      <presenter>Ирина Пудова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128095500 +0300" stop="20190128105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128105500 +0300" stop="20190128120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128120000 +0300" stop="20190128121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190128121500 +0300" stop="20190128150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128150000 +0300" stop="20190128151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190128151500 +0300" stop="20190128160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Девушка с внутренним стержнем</sub-title>
    <desc lang="ru">Невеста - Полина, 30 лет, начальник отдела протокола московского аэропорта. Живет в подмосковной Балашихе. Любит читать художественную литературу, ходить в спортзал и вырезать снежинки из бумаги. Гордится тем, что сама заработала на квартиру и дачу, родила сына и посадила дерево. Мечтает сделать подтяжку живота, отпраздновать день рождения на Маврикии и научиться отказывать людям. Выйдет замуж за адекватного темноволосого мужчину с большими руками и заработком не менее 100 тысяч рублей в месяц.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128160000 +0300" stop="20190128170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Дочь, которой нет</sub-title>
    <desc lang="ru">Анна Баженова уже больше трех месяцев ищет свою четырехлетнюю дочь Викторию. Девочку забрали у отца органы опеки, до которых дошли слухи, что тот злоупотребляет спиртными напитками и никак не заботится о благополучии ребенка. А когда Анна отправилась в солнечногорский дом малютки, чтобы забрать Вику, ей сообщили, что она опоздала - малышку уже удочерила другая семья.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128170000 +0300" stop="20190128180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128180000 +0300" stop="20190128182500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190128182500 +0300" stop="20190128185000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128185000 +0300" stop="20190128195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <sub-title lang="ru">Не дочь, а сестра: "Кира рождена от отца Александра Малинина!"</sub-title>
    <desc lang="ru">Эту тайну певец Александр Малинин хранил 34 года из любви к своему отцу. Адвокат семьи Малининых Мария Ярмуш готова раскрыть шокирующую правду тайны рождения Киры, дочери Александра и певицы Ольги Зарубиной. Кира — вовсе не дочь певца, а его сестра! Ее настоящий отец — Николай Выгузов, папа артиста. Возможно ли, что Ольга Зарубина состояла в близких отношениях с отцом Александра Малинина? Сегодня она ответит на этот вопрос на детекторе лжи.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128195000 +0300" stop="20190128210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Смерть в кредит: от чего гибнут клиентки клиники красоты?</sub-title>
    <desc lang="ru">В центре внимания - история Ирины Афониной из Казани. Пациентка, мечтавшая похудеть, умерла в медицинском центре, так и не дождавшись дорогостоящей процедуры. Дочь Ирины целый год пытается добиться возмездия. Как владельцы клиники прокомментируют эту страшную историю? Готовы ли они к встрече с другими пациентами, которым еле удалось сбежать с той самой койки?</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128210000 +0300" stop="20190128213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
      <presenter>Кирилл Клейменов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190128213000 +0300" stop="20190128233000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Ланцет"</title>
    <sub-title lang="ru">1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">1-я серия. Илья Ладынин по прозвищу "Ланцет", полученному еще в мединституте за страсть к хирургии, - лучший кардиохирург в городе. Но характер у него не подарок. Как первоклассному специалисту Ладынину предстоит оперировать важного человека. Илье предлагают большие деньги, если тот поможет мужчине "случайно" умереть. В то время, пока Ладынин оперирует, его жену на скорой привозят в больницу. Он же, занятый операцией, отключает мобильный телефон, не догадываясь, что его любимая женщина находится на грани жизни и смерти...
2-я серия. Сын Ладынина винит отца в смерти матери и переезжает жить в бабушке. В областной газете выходит статья, уличающая Ладынина в смерти пациента. Илья знает, что та операция прошла успешно, и отправляется в полицию, чтобы заявить о заказном убийстве. Там ему не верят, ведь, согласно данным из больницы, мужчина умер естественной смертью. Однако Ладынин не верит предоставленной информации и сам пытается разобраться, кто погубил его пациента.

Подробная информация.
Режиссёром картины стала Елена Николаева, автор фильмов "Попса", "Ванечка" и сериалов "Манекенщица", "Комиссарша". Главную роль в картине исполнил Павел Трубинер. В фильме также сыграли  Евгения Симонова, Полина Агуреева, Борис Каморзин, Иван Жидков, Артемий Шаффер, Александр Обласов и другие.
Павел Трубинер: "Ланцет" интересен тем, что сочетает в себе несколько жанров. Я знаю, что для медицинской достоверности сценария над фильмом работал консультант - сердечно-сосудистый хирург, кандидат медицинских наук. Детективная линия также сильна. Я уверен, что вместе с замечательным режиссёром Еленой Николаевой нам удалось  сделать этот фильм отличным от других медицинских драм".
"У моего героя профессиональное переплетается с личным. Какие-то его черты характера раскрываются в медицинской истории, другие - в детективной. Ладынин теряет жену, из-за пережитого он теряет навык оперировать, поэтому страдает. А профессия - это все, что он может и умеет делать в этой жизни. И любимое дело толкает его на новую работу. Он не может уйти из профессии, так как не умеет ничего другого.
Мне нравится его шутливо-безалаберное отношение к жизни. Он на все смотрит с юмором, иначе ему было бы совсем тяжело. Но, естественно, что это его способ защиты: он не хочет показывать всем свою боль от пережитой трагедии, поэтому юмором он ограждается от людей".
Роль психиатра Ольги, влюбленной в Ланцета, досталась Полине Агуреевой. 
Полина Агуреева: "Когда играешь какую-то роль, то стараешься сделать этого человека живым. Я хотела, чтобы моя героиня была импульсивным, неправильным человеком. Потому что, как мне кажется, не бывает правильных людей. Люди всегда парадоксально себя ведут. Мне такие персонажи интересней. Ольга одинока, но когда встречает главного героя и влюбляется в него, настает период ее душевных метаний. Ведь Ладынин - очень сложный человек. Хотя женщин обычно такие мужчины и привлекают".
Режиссер Елена Николаева: "Было довольно трудно собрать такой звездный состав, учитывая тот плотный режим съемок, который у нас был: больницу, в которой мы снимали, должны были открывать вскоре после того, как мы отснимемся. С Евгенией Симоновой мы работаем вместе уже второй раз (до этого была "Служба доверия"), и она просто гениальная актриса! Она искренна, как ребенок, и никогда ничего не делает фальшиво. Паша Трубинер, играющий главную роль, тоже великолепен. Ваня Жидков, Боря Каморзин - на этом проекте вообще собрались практически все те артисты, с которыми я уже когда-то работала.
На проекте работали врачи-консультанты Алексей Моторов и Артыш Ондар. По словам Павла Трубинера, во второй или третий съемочный день снимали завязку всей истории: главный герой, находясь в автомобильной пробке, реанимирует женщину-водителя, попавшую в аварию. В тот день на площадке находился консультирующий съемочную группу кардиолог. Он сидел возле монитора и восхищенно говорил: "Ой, как здорово! Так похоже на то, что происходит в жизни!". "Тяжелее всего в такой роли учить текст, потому что он полон профессиональных терминов, ну и потом не всегда понимаешь, что ты говоришь, а это вообще катастрофа. Но мы всегда в таких случаях обращаемся к консультантам, и они объясняют нам все простым языком", - вспоминает Павел Трубинер.
Иногда актер обращался за помощью к своему знакомому пластическому хирургу, бывшему кардиологу, который не раз спасал его. "Например, первый раз я порвал связку плеча на съемках в Таиланде. И мне пришлось еще месяц сниматься с незалеченной травмой. А как только съемки закончились, то прямо там же мне сделали операцию. Но минувшей зимой пришлось повторно оперировать. Когда я снимался уже в другой картине, мне разбили бровь. Но у меня есть замечательный пластический хирург Сергей Сергеевич, который периодически мне что-нибудь зашивает. Кстати, он еще и бывший кардиолог, и я с ним тоже консультировался перед началом съемок в "Ланцете". Он замечательнейший человек, всегда накладывает швы с какими-то прибаутками, это всегда так весело. "Ой, а что тут у нас? - говорит он. - Посмотри-ка, что тут вылетело! Ой, а разве тебе больно? Ничего, терпи, терпи!".
Борису Каморзину к ролям начальников не привыкать: "Мне часто предлагают сыграть губернаторов, чиновников, генералов. Видимо, лицо у меня представительное. А вот главврача сыграл впервые. Мой герой находится в конфронтации с Ладыниным, пытаясь доказать строптивому хирургу, что нельзя все делить на черное и белое". 
Полине Агуреевой, которая играет психолога, в ее работе над ролью помогала мама. "Моя мама - профессиональный психолог, так что мне в этом плане повезло. Некоторые профессиональные реакции и приемы я просто "списываю" с мамы", - вспоминает актриса.</desc>
    <credits>
      <director>Елена Николаева</director>
      <actor>Павел Трубинер</actor>
      <actor>Полина Агуреева</actor>
      <actor>Иван Рудаков</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Евгения Симонова</actor>
      <actor>Иван Жидков</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Артемий Шаффер</actor>
      <writer>Валерия Подорожнова</writer>
      <writer>Наталья Пахомова</writer>
      <composer>Сергей Дудаков</composer>
      <editor>Арунас Баразнаускас</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2018</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190128233000 +0300" stop="20190129003000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Большая игра"</title>
    <desc lang="ru">Площадка, где сталкиваются две ментальности, два отношения к миру, пониманию и смыслу истории. В программе анализируются события текущего дня и представлен взгляд как россиян, так и американцев на них. Это попытка понять, можем ли мы договориться или ментальные и культурные противоречия делают это практически невозможным.
Российскую точку зрения объясняет председатель комитета Госдумы РФ по образованию и науке, председатель правления фонда "Русский мир" Вячеслав Никонов, американскую - президент Центра национальных интересов, политолог, историк Дмитрий Саймс. Модератор - журналист Марина Ким.</desc>
    <credits>
      <presenter>Вячеслав Никонов</presenter>
      <presenter>Дмитрий Саймс</presenter>
      <presenter>Марина Ким</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129003000 +0300" stop="20190129010000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Ирина Шейк</sub-title>
    <desc lang="ru">Первая гостья Ивана после новогодних каникул - супермодель и актриса Ирина Шейк. А с музыкальным номером выступает лидер группы Billy's Band Билли Новик.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129010000 +0300" stop="20190129024000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Безопасность</title>
    <sub-title lang="ru">1-я и 2-я серии - "Идеальный охотник"</sub-title>
    <desc lang="ru">Сотрудник отдела собственной безопасности полиции Ольга Горина получает информацию о том, что оперативник уголовного розыска Кирилл Копейкин причастен к убийствам крупных наркодилеров. Горина начинает разработку Копейкина, не подозревая, что она стала частью еще более сложной игры...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129024000 +0300" stop="20190129030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129030000 +0300" stop="20190129030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129030500 +0300" stop="20190129034500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129034500 +0300" stop="20190129050000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129050000 +0300" stop="20190129090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 29 января</sub-title>
    <desc lang="ru">Как быстро можно убрать и вывести снег? Сколько снегоуборочных машин нужно на одну среднестатистическую улицу? Куда увозят снег? В каких городах работают снегоплавильные заводы? Куда сливают растопленный снег? А какой снег увозят на горнолыжные склоны?
Тюнинг: круто, но не всегда законно. Какие изменения во внешнем виде авто можно узаконить? За какие положен штраф 500 рублей? А из-за чего сотрудники ГИБДД могут выписать запрет на эксплуатацию? 
Оренбургские платки, расписные ложки, матрёшки.. сколько можно заработать на народных промыслах? Авторы провели эксперимент. Корреспонденты продавали сувениры на Красной площади и на соседней Никольской улице. Сколько заработали?
Домик в садовом товариществе? Теперь можно! Но как узаконить уже построенное жилье? Будут ли штрафовать тех, кто нарушил закон год, два, а то и 10 лет назад? Инструкция, как правильно зарегистрировать свой дом без финансовых потерь. Не пропустите!
Шуба из искусственного меха VS шуба из натурального меха. Какая дольше держит тепло? Какой не страшная стиральная машина? И почему шубы из искусственного меха так популярны?
Панировочные сухари за 19 рублей, 26 рублей и за 68 рублей. Состав одинаковый. В чем разница? Какой образец превратился в клейстер? А какими сухарями разве что дорогу посыпать?
Кому стоит задуматься о личностном росте? А кому звёзды советуют отказаться от незапланированных трат? "Гороскоп" в программе. Не пропустите!</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
      <presenter>Сергей Бабаев</presenter>
      <presenter>Ольга Ушакова</presenter>
      <presenter>Анастасия Орлова</presenter>
      <presenter>Ирина Муромцева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129090000 +0300" stop="20190129091500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129091500 +0300" stop="20190129095500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня 29 января. День начинается</title>
    <desc lang="ru">"Как день начнёшь, так его и проведёшь!" - считают ведущие шоу. В каждой программе - самая актуальная информация этого дня: что обсуждают и о чем говорят сегодня; пять советов на повестку дня, с которыми жизнь каждого станет лучше; прогноз погоды и гороскоп на день. И, конечно, лайфхак этого дня. Ведущие проверят его на себе и ответят: работает или нет?
Герои программы и ее участники - зрители в зале и приглашенные звезды. Каждый день они делятся своими историями и обсуждают их с экспертами программы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Родион Газманов</presenter>
      <presenter>Ирина Пудова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129095500 +0300" stop="20190129105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <sub-title lang="ru">Дело "Мне враг - маме друг"</sub-title>
    <desc lang="ru">Дочь мечтает поменять гардероб своей матери, чтобы та увидела в себе не только заботливую тещу, но и очаровательную молодую женщину и наконец перестала вмешиваться в чужую жизнь и занялась своей.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129105500 +0300" stop="20190129120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129120000 +0300" stop="20190129121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129121500 +0300" stop="20190129150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129150000 +0300" stop="20190129151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129151500 +0300" stop="20190129160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Бескомпромиссный петербуржец</sub-title>
    <desc lang="ru">Жених - Владимир, руководитель отдела продаж на мебельном производстве. Живет в Санкт-Петербурге. Любит ходить в театр, является активным футбольным фанатом. Предупреждает, что он всегда прав. Столкновение непростых характеров его и супруги привело к разводу, а попытка построить новые отношения обернулась настоящей трагедией. Грубая дама в брюках не станет для Владимира идеальной партией, а вот ухоженная и женственная кокетка, имеющая чувство стиля, сумеет покорить его сердце.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129160000 +0300" stop="20190129170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Лишенный детства</sub-title>
    <desc lang="ru">10-летний Никита Потяев из Астрахани с самого рождения живет со своей бабушкой. Валентине Леонидовне 79 лет, и она практически не ходит. Но, кроме тяжелобольной пенсионерки, о мальчике позаботиться некому: отец в тюрьме, а мать живет с алкоголиком и сама спивается.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129170000 +0300" stop="20190129180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129180000 +0300" stop="20190129182500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129182500 +0300" stop="20190129185000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129185000 +0300" stop="20190129195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <sub-title lang="ru">Известному певцу предъявляют внебрачного сына</sub-title>
    <desc lang="ru">Солист группы "Корни" Александр Бердников вызывает на детектор лжи свою бывшую возлюбленную. Вот уже целый год девушка требует у него 7 млн рублей в качестве компенсации за то, что она одна растит их общего сына. Но Александр категорически отрицает отцовство и отказывается платить. Что покажет детектор лжи, на чьей стороне правда?</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129195000 +0300" stop="20190129210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Похищение отца и угрозы олигархов: почему Волочкова сбегает на Мальдивы?</sub-title>
    <desc lang="ru">Анастасия Волочкова вновь в центре внимания: неизвестные похитили из собственной квартиры ее больного отца. Почему балерине так и не удалось наладить отношения с мачехой? Кто тот таинственный мужчина, фотографии с которым появились в соцсетях Волочковой? Действительно ли богатый ухажер из Краснодара угрожает ее жизни? Анастасия Волочкова откровенно рассказывает обо всем только в студии.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129210000 +0300" stop="20190129213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
      <presenter>Кирилл Клейменов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190129213000 +0300" stop="20190129223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Ланцет"</title>
    <sub-title lang="ru">3-я серия</sub-title>
    <desc lang="ru">После пережитого стресса у Ладынина внезапно начинается тремор рук. Он больше не может оперировать. Илье предлагают занять пост заместителя главного врача по клинико-экспертной работе. Ладынин готов отказаться - это совсем не то, чем он хочет заниматься, - но неожиданно приходит осознание: это место - возможность разобраться в том, что пошло не так в лечении его жены. Тем более путь в хирургию ему пока закрыт. Первое, что делает Илья, приступив к новым обязанностям, - требует принести ему медицинскую карту жены.</desc>
    <credits>
      <director>Елена Николаева</director>
      <actor>Павел Трубинер</actor>
      <actor>Полина Агуреева</actor>
      <actor>Иван Рудаков</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Евгения Симонова</actor>
      <actor>Иван Жидков</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Артемий Шаффер</actor>
      <writer>Валерия Подорожнова</writer>
      <writer>Наталья Пахомова</writer>
      <composer>Сергей Дудаков</composer>
      <editor>Арунас Баразнаускас</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2018</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129223000 +0300" stop="20190129233000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Большая игра"</title>
    <desc lang="ru">Площадка, где сталкиваются две ментальности, два отношения к миру, пониманию и смыслу истории. В программе анализируются события текущего дня и представлен взгляд как россиян, так и американцев на них. Это попытка понять, можем ли мы договориться или ментальные и культурные противоречия делают это практически невозможным.
Российскую точку зрения объясняет председатель комитета Госдумы РФ по образованию и науке, председатель правления фонда "Русский мир" Вячеслав Никонов, американскую - президент Центра национальных интересов, политолог, историк Дмитрий Саймс. Модератор - журналист Марина Ким.</desc>
    <credits>
      <presenter>Вячеслав Никонов</presenter>
      <presenter>Дмитрий Саймс</presenter>
      <presenter>Марина Ким</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190129233000 +0300" stop="20190130000000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Павел Трубинер и Рома Жиган</sub-title>
    <desc lang="ru">Актер Павел Трубинер рассказывает о своем герое из сериала "Ланцет" - хирурге, который потерял возможность оперировать и стал детективом, Рома Жиган представляет фильм о русском хип-хопе Beef, а музыкальный номер представляет Manizha и Аня Чиповская.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130000000 +0300" stop="20190130021000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Безопасность</title>
    <sub-title lang="ru">3-я и 4-я серии - "Тревожная кнопка"</sub-title>
    <desc lang="ru">Светлана Родионова - профессиональная разведчица, работающая в отделе собственной безопасности полиции. Очередное ее внедрение связано с раскрытием резонансного убийства. Но ею движет не столько долг, сколько личный интерес. Однако, когда эти обстоятельства пересекаются, последствия становятся непредсказуемыми...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130021000 +0300" stop="20190130030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130030000 +0300" stop="20190130030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130030500 +0300" stop="20190130032000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130032000 +0300" stop="20190130041000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130041000 +0300" stop="20190130045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">С помощью программы зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-29</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130050000 +0300" stop="20190130090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 30 января</sub-title>
    <desc lang="ru">День Деда Мороза и Снегурочки! 10 новых фактах о зимних волшебниках. Где Снегурочка научилась делать лунную походку на коньках? Неужели вместо чая Дед Мороз пьет энергетик? И бывают ли выходные? 
Улитки, свиньи, крепость и даже танк. В каком городе во дворе можно встретить целый снежный зоопарк? А где построили крепость почти в натуральную величину? Кто слепил Т-34? И как охраняют снежные скульптуры?
Разбитые окна, поцарапанная машина - так не редко действуют коллекторы. Но это незаконно! Как противостоять таким нападкам? Куда писать заявление? Какие доказательства представлять? В каком городе судебные приставы подали в суд на коллекторов? Фирму закрыли?
Как продвинуть очередь в детский сад? В чем плюсы электронной очереди? Бывают ли сбои? Когда нужно записываться в эту самую очередь? Где? Можно ли получить место быстрее? И положены ли кому-нибудь льготы?
Какой градусник лучше: ртутный, безртутный на основе сплава металлов, электронный или инфракрасный? Авторы провели эксперимент. Почему почти все градусники показывают разную температуру? И какой самый точный?
Сублимированные продукты VS консервы? Что вкуснее? А как приготовить их самостоятельно? Тестируют в походе!
Авторы протестировали вакуумные упаковщики еды стоимостью от 2000 рублей до 6000 рублей. Так ли они хороши в работе? И стоит ли тратиться на покупку этого гаджета?
Кому сегодня предстоит серьезный разговор на работе? А кому звёзды советуют заняться своим здоровьем?  "Гороскоп" в программе. Не пропустите!</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
      <presenter>Сергей Бабаев</presenter>
      <presenter>Ольга Ушакова</presenter>
      <presenter>Анастасия Орлова</presenter>
      <presenter>Ирина Муромцева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130090000 +0300" stop="20190130091500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130091500 +0300" stop="20190130095500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня 30 января. День начинается</title>
    <desc lang="ru">"Как день начнёшь, так его и проведёшь!" - считают ведущие шоу. В каждой программе - самая актуальная информация этого дня: что обсуждают и о чем говорят сегодня; пять советов на повестку дня, с которыми жизнь каждого станет лучше; прогноз погоды и гороскоп на день. И, конечно, лайфхак этого дня. Ведущие проверят его на себе и ответят: работает или нет?
Герои программы и ее участники - зрители в зале и приглашенные звезды. Каждый день они делятся своими историями и обсуждают их с экспертами программы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Родион Газманов</presenter>
      <presenter>Ирина Пудова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130095500 +0300" stop="20190130105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <sub-title lang="ru">Дело о призраке оперы</sub-title>
    <desc lang="ru">На амбициозную певицу Рину Бриллиант подает в суд ее давний друг и отвергнутый воздыхатель Андрей. По его словам, от прежней элегантной красавицы не осталось и следа!</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130105500 +0300" stop="20190130120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130120000 +0300" stop="20190130121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130121500 +0300" stop="20190130150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130150000 +0300" stop="20190130151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130151500 +0300" stop="20190130160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Нерешительный и понимающий</sub-title>
    <desc lang="ru">Дмитрий, 49 лет, сотрудник группы быстрого реагирования. Живет в Перми. Гордится тем, что похудел на 30 килограммов. Дмитрий не обратит внимания на девушку с неприятным тембром голоса, большой грудью и длинными острыми ногтями. Женится на невысокой длинноволосой брюнетке с умеренным макияжем и с широкими бедрами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130160000 +0300" stop="20190130170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">"Лишенный детства", часть 2-я</sub-title>
    <desc lang="ru">Десятилетний Никита Потяев из Астрахани с самого рождения живет со своей бабушкой. Валентине Леонидовне 79 лет, и она практически не ходит. Желая для внука светлого будущего, пенсионерка приняла непростое решение: отдать Никиту в приемную семью. Кроме нее о мальчике позаботиться некому: отец в тюрьме, а мать живет с алкоголиком и сама спивается.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130170000 +0300" stop="20190130180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130180000 +0300" stop="20190130182500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130182500 +0300" stop="20190130185000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130185000 +0300" stop="20190130195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <sub-title lang="ru">Цена измены: великосветские супруги делят миллионы</sub-title>
    <desc lang="ru">Жена мультимиллионера Алена Кравец вызвала на детектор лжи своего мужа. Неужели блестящий брак обернулся крахом, а светская львица променяла роскошный особняк на маленькую хрущевку своего молодого поклонника? Все герои этой драматичной истории - в студии, чтобы окончательно сбросить маски.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130195000 +0300" stop="20190130210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Кража века: сенсационные признания жены похитителя Куинджи</sub-title>
    <desc lang="ru">Эксклюзивные подробности резонансного дела о краже картины Куинджи из Третьяковской галереи. Из-за чего в действительности 32-летний Денис Чуприков пошел на дерзкое преступление? Почему следователи уверены, что сварщик и автослесарь по образованию не мог действовать в одиночку? Жена Дениса Юлия готова рассказать всю правду.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130210000 +0300" stop="20190130213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
      <presenter>Кирилл Клейменов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190130213000 +0300" stop="20190130223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Ланцет"</title>
    <sub-title lang="ru">4-я серия</sub-title>
    <desc lang="ru">От соседа Ладынин узнает, что незадолго до смерти его жену подвозил мужчина на дорогой иномарке. В больнице ЧП: пациент из VIP палаты выбросился из окна прямо на глазах у Ладынина. Следователь считает его поступок суицидом из-за несчастной любви, однако Илья практически не сомневается, что это убийство. Почему человек с абсолютно здоровым сердцем лежал на обследовании в больнице под чужим именем, а потом вдруг покончил с собой?! Ладынин смотрит кардиограмму жены: инфаркта у неё не было.</desc>
    <credits>
      <director>Елена Николаева</director>
      <actor>Павел Трубинер</actor>
      <actor>Полина Агуреева</actor>
      <actor>Иван Рудаков</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Евгения Симонова</actor>
      <actor>Иван Жидков</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Артемий Шаффер</actor>
      <writer>Валерия Подорожнова</writer>
      <writer>Наталья Пахомова</writer>
      <composer>Сергей Дудаков</composer>
      <editor>Арунас Баразнаускас</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2018</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130223000 +0300" stop="20190130233000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Большая игра"</title>
    <desc lang="ru">Площадка, где сталкиваются две ментальности, два отношения к миру, пониманию и смыслу истории. В программе анализируются события текущего дня и представлен взгляд как россиян, так и американцев на них. Это попытка понять, можем ли мы договориться или ментальные и культурные противоречия делают это практически невозможным.
Российскую точку зрения объясняет председатель комитета Госдумы РФ по образованию и науке, председатель правления фонда "Русский мир" Вячеслав Никонов, американскую - президент Центра национальных интересов, политолог, историк Дмитрий Саймс. Модератор - журналист Марина Ким.</desc>
    <credits>
      <presenter>Вячеслав Никонов</presenter>
      <presenter>Дмитрий Саймс</presenter>
      <presenter>Марина Ким</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190130233000 +0300" stop="20190131000000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Алиса Фрейндлих и Андрей Могучий</sub-title>
    <desc lang="ru">Художественный руководитель Большого драматического театра имени Товстоногова Андрей Могучий и артистка театра Алиса Фрейндлих рассказывают Ивану о гастролях в Москве, а Антон Долин советует самые интересные новинки кинопроката.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131000000 +0300" stop="20190131020000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Безопасность</title>
    <sub-title lang="ru">5-я и 6-я серии - "Родственные связи"</sub-title>
    <desc lang="ru">Начальник отдела собственной безопасности полиции Царев - человек порядочный и принципиальный. Однажды, дав разрешение на задержание очередного "оборотня в погонах", он и предположить не мог, что тот окажется женихом его дочери. С одной стороны - репутация и справедливость, с другой - счастье близкого человека. И чем-то придется пожертвовать...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131020000 +0300" stop="20190131030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131030000 +0300" stop="20190131030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131030500 +0300" stop="20190131031500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131031500 +0300" stop="20190131040500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131040500 +0300" stop="20190131045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">С помощью программы зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-30</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131050000 +0300" stop="20190131090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 31 января</sub-title>
    <desc lang="ru">Что происходит с организмом, когда мы ныряем то в холод, то в тепло? Как питание влияет на то, как сильно мы мерзнем? Неужели борщ не даст околеть? А как ведет себя сладкое? И чем согреться на улице? 
На старт, внимание, марш! Запись первоклашек началась. Если очереди нет, то почему многие родители создают черновики на сайте и дежурят у компьютеров? Может ли такое случится, что ребенок не попадет в школу? Что такое резервный список? И как из него выбраться?  
Можно ли отличить фальшивый камень от натурального? Как ведут себя подделки под огнем? Сколько колец и браслетов сейчас печатают на 3D-принтерах? И почему ювелирные изделия из года в год становятся только тоньше? Расследование ко дню ювелира. Не пропустите!
А вы уже задумались, что делать с новогодней ёлкой? Просто выкинуть или сдать на утилизацию? Где находятся специальные центры сбора? Что сделают из деревьев? И в каком случае старые ёлки отправятся в зоопарк?
В 50 граммах семечек суточная норма витамина Е. Но во всех ли? Как выбрать правильные? Имеет ли значение размер? И важно ли: с солью они или без?
Пропитки для обуви. Авторы протестировали спрей за 249 рублей, жидкий крем за 390 рублей или кондиционер за 710 рублей. После какого средства обувь покрылась новыми пятнами? И неужели от реагентов спасет только силикон?
Кому звёзды советуют не влезать в споры? А кому сегодня стоит провести время в кругу семьи? "Гороскоп" в программе. Не пропустите!</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
      <presenter>Сергей Бабаев</presenter>
      <presenter>Ольга Ушакова</presenter>
      <presenter>Анастасия Орлова</presenter>
      <presenter>Ирина Муромцева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131090000 +0300" stop="20190131091500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131091500 +0300" stop="20190131095500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня 31 января. День начинается</title>
    <desc lang="ru">"Как день начнёшь, так его и проведёшь!" - считают ведущие шоу. В каждой программе - самая актуальная информация этого дня: что обсуждают и о чем говорят сегодня; пять советов на повестку дня, с которыми жизнь каждого станет лучше; прогноз погоды и гороскоп на день. И, конечно, лайфхак этого дня. Ведущие проверят его на себе и ответят: работает или нет?
Герои программы и ее участники - зрители в зале и приглашенные звезды. Каждый день они делятся своими историями и обсуждают их с экспертами программы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Родион Газманов</presenter>
      <presenter>Ирина Пудова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131095500 +0300" stop="20190131105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <sub-title lang="ru">Дело "Мне замуж нельзя! Мне еще жить да жить!"</sub-title>
    <desc lang="ru">Мужчина уверен, что если он поможет своей возлюбленной сменить имидж, то она наконец-то обратит на него внимание.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131105500 +0300" stop="20190131120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131120000 +0300" stop="20190131121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131121500 +0300" stop="20190131150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131150000 +0300" stop="20190131151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131151500 +0300" stop="20190131160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Итальянец из Красноярска</sub-title>
    <desc lang="ru">Жених - Валерио, 36 лет, преподаватель итальянского языка. Шесть лет назад переехал из Рима в Красноярск. Любит готовить и вкусно покушать, обожает холодец, мечтает стать звездой шансона, гордится своими студентами, предупреждает, что не планирует возвращаться в Италию. Валерио не сможет ужиться со скучной девушкой, которая не умеет смеяться над собой и не следит за своей фигурой. Влюбится в обладательницу вульгарной внешности, не пренебрегающую откровенными нарядами и яркой помадой.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131160000 +0300" stop="20190131170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Муж хитер</sub-title>
    <desc lang="ru">Многодетная мать из Томска Марина Головачева осталась без средств к существованию с тремя детьми на руках. Отец ее младшей дочери Андрей Ганин бросил Марину беременной, и теперь женщина хочет сделать тест ДНК и через суд заставить Андрея платить ей алименты. Однако сам Андрей сомневается в отцовстве и заявляет, что он должен содержать только свою настоящую семью и желанных детей, которые нуждаются в его заботе.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131170000 +0300" stop="20190131180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131180000 +0300" stop="20190131182500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131182500 +0300" stop="20190131185000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131185000 +0300" stop="20190131195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <sub-title lang="ru">"Он на 30 лет младше!": знаменитую певицу ловят на измене</sub-title>
    <desc lang="ru">20-летняя модель Алиса Касьянова вызывает на детектор лжи популярную певицу Светлану Разину. Она уверена, что звезда эстрады хочет разрушить ее отношения с женихом. В доказательство Алиса предоставила видеозапись, которая, по ее словам, говорит совсем не о рабочих отношениях певицы и молодого человека.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131195000 +0300" stop="20190131210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Обращение к звездной сестре: "Я умираю. Прости меня!"</sub-title>
    <desc lang="ru">Сестра известной телеведущей Эвелины Бледанс Диана на грани жизни и смерти. 39-летняя женщина обратилась в редакцию с криком о помощи - Диана хочет помириться с сестрой. Больше двух лет она провела в тюрьме и только недавно освободилась. Эвелина не хочет ее знать, не отвечает на звонки и никак не реагирует на просьбы о примирении со стороны родной племянницы. Почему Эвелина, которая сама столкнулась с тяжелыми жизненными обстоятельствами и непониманием окружающих, оказалась не готова протянуть руку помощи близкому человеку?</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131210000 +0300" stop="20190131213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
      <presenter>Кирилл Клейменов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190131213000 +0300" stop="20190131223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Ланцет"</title>
    <sub-title lang="ru">5-я серия</sub-title>
    <desc lang="ru">Ладынин выясняет, что мужчина, подвозивший его жену за пару дней до смерти, являлся её начальником. Тот сам настаивает на встрече с Ильей. Все оказывается совсем не так, как предполагал Ладынин: никаких личных отношений, шеф просто обеспокоен пропажей рабочих документов. В больницу поступает больной с амнезией. Пациента выписывают - у него всего лишь мелкие ушибы, но ему некуда идти. Илья, вопреки своим принципам, предлагает чужому человеку кров.</desc>
    <credits>
      <director>Елена Николаева</director>
      <actor>Павел Трубинер</actor>
      <actor>Полина Агуреева</actor>
      <actor>Иван Рудаков</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Евгения Симонова</actor>
      <actor>Иван Жидков</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Артемий Шаффер</actor>
      <writer>Валерия Подорожнова</writer>
      <writer>Наталья Пахомова</writer>
      <composer>Сергей Дудаков</composer>
      <editor>Арунас Баразнаускас</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2018</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131223000 +0300" stop="20190131233000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Большая игра"</title>
    <desc lang="ru">Площадка, где сталкиваются две ментальности, два отношения к миру, пониманию и смыслу истории. В программе анализируются события текущего дня и представлен взгляд как россиян, так и американцев на них. Это попытка понять, можем ли мы договориться или ментальные и культурные противоречия делают это практически невозможным.
Российскую точку зрения объясняет председатель комитета Госдумы РФ по образованию и науке, председатель правления фонда "Русский мир" Вячеслав Никонов, американскую - президент Центра национальных интересов, политолог, историк Дмитрий Саймс. Модератор - журналист Марина Ким.</desc>
    <credits>
      <presenter>Вячеслав Никонов</presenter>
      <presenter>Дмитрий Саймс</presenter>
      <presenter>Марина Ким</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Информационно-аналитическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190131233000 +0300" stop="20190201000000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Олег Меньшиков</sub-title>
    <desc lang="ru">Актер и художественный руководитель Московского драматического театра имени Ермоловой Олег Меньшиков рассказывает о проекте "Кино на сцене", а музыкальный номер представляет группа SunSay.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201000000 +0300" stop="20190201020000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Безопасность</title>
    <sub-title lang="ru">7-я и 8-я серии - "Испытательный срок"</sub-title>
    <desc lang="ru">Новобранец отдела собственной безопасности полиции Роман Фокин проходит испытательный срок. Первое же дело ставит его перед серьезным выбором - коллега, спасший ему жизнь, подозревается в убийстве. И теперь только от Фокина зависит, будет ли преступление раскрыто и останется ли он в рядах борцов с "оборотнями". Не существует никаких испытательных сроков. Каждый день жизни - испытание...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201020000 +0300" stop="20190201030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201030000 +0300" stop="20190201030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201030500 +0300" stop="20190201031500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев на личном опыте знает, что значит пережить потерю, обман и предательство. В ток-шоу он поможет своим героям поговорить начистоту.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201031500 +0300" stop="20190201040500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201040500 +0300" stop="20190201045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">С помощью программы зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-01-31</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201050000 +0300" stop="20190201090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 1 февраля</sub-title>
    <desc lang="ru">Какой будет погода в марте? Сверяют приметы с прогнозом погоды. В какой регион весна придет раньше времени? А  где снегопады продлятся до апреля? И, главное, каким приметам все-таки можно верить?
МРТ, УЗИ, анализ крови…всё это очень дорого! А можно бесплатно? Еще как. По полюсу ОМС. За какие еще медицинские процедуры можно не платить? Как получить запись быстрее? И за какие платные приёмы можно вернуть деньги?
Почему даже на очищенных зимних дорогах машину заносит? Как возникает наледь? При чем тут автомобильные выхлопы? И неужели реагенты делают только хуже? 
Как хранить овощи и фрукты зимой, чтобы они не испортились? Можно ли хранить продукты в пакетах? А мытыми? Какие фрукты не переносят мороз? И почему овощи нужно хранить рядом с яблоками?
Играть в прятки с помощью детских часов с GPS! Так авторы решили протестировать, насколько точно показывают местоположение гаджеты. Сколько времени понадобилось, чтобы найти ребенка? И насколько точной была геолокация? 
Как готовят бастурму в промышленном масштабе? А похожа ли она на домашнюю? Тестируют, дегустируют и изучают состав! 
Кому сегодня самое время поговорить о повышении заработной платы? А кому звёзды обещают романтический вечер? "Гороскоп" в программе. Не пропустите!</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
      <presenter>Сергей Бабаев</presenter>
      <presenter>Ольга Ушакова</presenter>
      <presenter>Анастасия Орлова</presenter>
      <presenter>Ирина Муромцева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201090000 +0300" stop="20190201091500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201091500 +0300" stop="20190201095500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня 1 февраля. День начинается</title>
    <desc lang="ru">"Как день начнёшь, так его и проведёшь!" - считают ведущие шоу. В каждой программе - самая актуальная информация этого дня: что обсуждают и о чем говорят сегодня; пять советов на повестку дня, с которыми жизнь каждого станет лучше; прогноз погоды и гороскоп на день. И, конечно, лайфхак этого дня. Ведущие проверят его на себе и ответят: работает или нет?
Герои программы и ее участники - зрители в зале и приглашенные звезды. Каждый день они делятся своими историями и обсуждают их с экспертами программы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Родион Газманов</presenter>
      <presenter>Ирина Пудова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201095500 +0300" stop="20190201105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <sub-title lang="ru">Дело "Моя свекровь - монстр!"</sub-title>
    <desc lang="ru">Свекровь готова таскать любимую невестку за длинную косу, так как уверена, что ее серый и унылый гардероб неминуемо приведет к семью сына к разводу.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201105500 +0300" stop="20190201120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201120000 +0300" stop="20190201121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201121500 +0300" stop="20190201150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201150000 +0300" stop="20190201151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201151500 +0300" stop="20190201160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Одинокий отец</sub-title>
    <desc lang="ru">Жених - Ростислав, 49 лет, служащий в администрации города Пермь. Гордится тем, что своими руками построил дом. Признается, что у него хорошая интуиция, и он всегда чувствует обман. Предупреждает, что один воспитывает сына. Считал себя многодетным отцом и счастливым мужем до тех пор, пока не сделал своим детям тест ДНК. Меньше всего рядом с собой Ростислав хочет видеть злобную эгоистку, которая выносит мозг по поводу и без. А вот озорную хохотушку с огоньком в глазах, которая родит ему ребенка и всегда поддержит в трудную минуту, с удовольствием возьмет в жены.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201160000 +0300" stop="20190201170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Сестра-сестра</sub-title>
    <desc lang="ru">Вот уже несколько лет 42-летняя жительница села Терновка Балаклавского района Эмина Осипенко вынуждена скитаться со своей семьей по съемным квартирам. Как утверждает Эмина, на улице без средств к существованию она оказалась по вине собственной сестры Галины. Но Галина уверена, что выгнать родную сестру из дома было единственным выходом из-за бесконечных скандалов между родственниками.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201170000 +0300" stop="20190201180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201180000 +0300" stop="20190201182500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201182500 +0300" stop="20190201185000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты - политики, политологи, журналисты, предприниматели, - так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201185000 +0300" stop="20190201195500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Человек и закон" с Алексеем Пимановым</title>
    <desc lang="ru">Одна из самых востребованных и актуальных общественно-политических программ на отечественном телевидении. Основное правило программы старо как мир: информация из первых рук и только проверенные факты. Главные темы программы - борьба с организованной преступностью, расследования о коррупции в высших эшелонах власти, криминальные истории.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Пиманов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Аналитическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201195500 +0300" stop="20190201210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Поле чудес</title>
    <desc lang="ru">Каждую пятницу Леонид Якубович приглашает игроков в студию отгадывать слова. Попытайте счастья и вы вместе с героями программы!

Подробная информация.
В эфире с 25 октября 1990 года. Первоначально ведущим был Владислав Листьев, а с 1 ноября 1991 года - Леонид Якубович. 
Правила игры весьма просты: в трех турах участвуют по три человека в каждом, победители туров соревнуются в финальной игре, и ее победитель, если выиграет суперигру, получает главный приз.
Стать участником игры "Поле чудес" очень просто - для этого нужно прислать в редакцию программы какой-нибудь оригинальный кроссворд. В игру играют и взрослые, и дети, пожарные, доярки, полицейские, учителя, ветераны войны, артисты - все, кто знает русские буквы и слова. В съемках принимают участие игроки со всей России и из ближнего зарубежья.
Проект Владислава Листьева. Название "позаимствовано" из сказки о Буратино.</desc>
    <credits>
      <presenter>Леонид Якубович</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190201210000 +0300" stop="20190201213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
      <presenter>Кирилл Клейменов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201213000 +0300" stop="20190201223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Ланцет"</title>
    <desc lang="ru">Кардиохирург Илья Ладынин по прозвищу "Ланцет", полученному еще в мединституте за страсть к хирургии, находится на грани отчаяния: жена скоропостижно скончалась, сын винит его в смерти матери и переезжает к бабушке. Только работа способна "вылечить", но сбывается самый страшный кошмар любого хирурга - у Ильи начинается тремор рук. Ладынин теряет пациента и больше не может оперировать. Он уже готов уйти из медицины, но получает неожиданное предложение - возглавить подразделение больницы, занимающееся внутренними расследованиями. Илья решает, что новое назначение поможет разобраться в том, что пошло не так в лечении его жены...

Подробная информация.
Режиссёром картины стала Елена Николаева, автор фильмов "Попса", "Ванечка" и сериалов "Манекенщица", "Комиссарша". Главную роль в картине исполнил Павел Трубинер. В фильме также сыграли  Евгения Симонова, Полина Агуреева, Борис Каморзин, Иван Жидков, Артемий Шаффер, Александр Обласов и другие.
Павел Трубинер: "Ланцет" интересен тем, что сочетает в себе несколько жанров. Я знаю, что для медицинской достоверности сценария над фильмом работал консультант - сердечно-сосудистый хирург, кандидат медицинских наук. Детективная линия также сильна. Я уверен, что вместе с замечательным режиссёром Еленой Николаевой нам удалось  сделать этот фильм отличным от других медицинских драм".
"У моего героя профессиональное переплетается с личным. Какие-то его черты характера раскрываются в медицинской истории, другие - в детективной. Ладынин теряет жену, из-за пережитого он теряет навык оперировать, поэтому страдает. А профессия - это все, что он может и умеет делать в этой жизни. И любимое дело толкает его на новую работу. Он не может уйти из профессии, так как не умеет ничего другого.
Мне нравится его шутливо-безалаберное отношение к жизни. Он на все смотрит с юмором, иначе ему было бы совсем тяжело. Но, естественно, что это его способ защиты: он не хочет показывать всем свою боль от пережитой трагедии, поэтому юмором он ограждается от людей".
Роль психиатра Ольги, влюбленной в Ланцета, досталась Полине Агуреевой. 
Полина Агуреева: "Когда играешь какую-то роль, то стараешься сделать этого человека живым. Я хотела, чтобы моя героиня была импульсивным, неправильным человеком. Потому что, как мне кажется, не бывает правильных людей. Люди всегда парадоксально себя ведут. Мне такие персонажи интересней. Ольга одинока, но когда встречает главного героя и влюбляется в него, настает период ее душевных метаний. Ведь Ладынин - очень сложный человек. Хотя женщин обычно такие мужчины и привлекают".
Режиссер Елена Николаева: "Было довольно трудно собрать такой звездный состав, учитывая тот плотный режим съемок, который у нас был: больницу, в которой мы снимали, должны были открывать вскоре после того, как мы отснимемся. С Евгенией Симоновой мы работаем вместе уже второй раз (до этого была "Служба доверия"), и она просто гениальная актриса! Она искренна, как ребенок, и никогда ничего не делает фальшиво. Паша Трубинер, играющий главную роль, тоже великолепен. Ваня Жидков, Боря Каморзин - на этом проекте вообще собрались практически все те артисты, с которыми я уже когда-то работала.
На проекте работали врачи-консультанты Алексей Моторов и Артыш Ондар. По словам Павла Трубинера, во второй или третий съемочный день снимали завязку всей истории: главный герой, находясь в автомобильной пробке, реанимирует женщину-водителя, попавшую в аварию. В тот день на площадке находился консультирующий съемочную группу кардиолог. Он сидел возле монитора и восхищенно говорил: "Ой, как здорово! Так похоже на то, что происходит в жизни!". "Тяжелее всего в такой роли учить текст, потому что он полон профессиональных терминов, ну и потом не всегда понимаешь, что ты говоришь, а это вообще катастрофа. Но мы всегда в таких случаях обращаемся к консультантам, и они объясняют нам все простым языком", - вспоминает Павел Трубинер.
Иногда актер обращался за помощью к своему знакомому пластическому хирургу, бывшему кардиологу, который не раз спасал его. "Например, первый раз я порвал связку плеча на съемках в Таиланде. И мне пришлось еще месяц сниматься с незалеченной травмой. А как только съемки закончились, то прямо там же мне сделали операцию. Но минувшей зимой пришлось повторно оперировать. Когда я снимался уже в другой картине, мне разбили бровь. Но у меня есть замечательный пластический хирург Сергей Сергеевич, который периодически мне что-нибудь зашивает. Кстати, он еще и бывший кардиолог, и я с ним тоже консультировался перед началом съемок в "Ланцете". Он замечательнейший человек, всегда накладывает швы с какими-то прибаутками, это всегда так весело. "Ой, а что тут у нас? - говорит он. - Посмотри-ка, что тут вылетело! Ой, а разве тебе больно? Ничего, терпи, терпи!".
Борису Каморзину к ролям начальников не привыкать: "Мне часто предлагают сыграть губернаторов, чиновников, генералов. Видимо, лицо у меня представительное. А вот главврача сыграл впервые. Мой герой находится в конфронтации с Ладыниным, пытаясь доказать строптивому хирургу, что нельзя все делить на черное и белое". 
Полине Агуреевой, которая играет психолога, в ее работе над ролью помогала мама. "Моя мама - профессиональный психолог, так что мне в этом плане повезло. Некоторые профессиональные реакции и приемы я просто "списываю" с мамы", - вспоминает актриса.</desc>
    <credits>
      <director>Елена Николаева</director>
      <actor>Павел Трубинер</actor>
      <actor>Полина Агуреева</actor>
      <actor>Иван Рудаков</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Евгения Симонова</actor>
      <actor>Иван Жидков</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Артемий Шаффер</actor>
      <writer>Валерия Подорожнова</writer>
      <writer>Наталья Пахомова</writer>
      <composer>Сергей Дудаков</composer>
      <editor>Арунас Баразнаускас</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2018</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190201223000 +0300" stop="20190202004000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Лев Лещенко. Концерт в день рождения"</title>
    <desc lang="ru">Прямая трансляция концерта Льва Лещенко "День рождения с друзьями". Выдающемуся советскому и российскому исполнителю исполняется 77 лет! Со сцены "Крокус Сити Холла" в исполнении виновника торжества и гостей вечера звучат популярные композиции. "Режу моря" (вместе с шоу-балетом Тодес), "Создан для тебя", "Между нами города", "Пока горит свеча", "Два сердца" (вместе с Алсу), "Зеркало" (вместе с Юрием Антоновым), "Генерал нон-стоп" (Тодес), "Моя последняя любовь" (вместе с Сергеем Войтенко), "Вечная любовь" (вместе с Пелагеей), "Шар голубой" (вместе с финалистом проекта "Голос" 60+ Евгением Стругальским), "Весна на Заречной улице", "Эхо" (вместе с Тамарой Гвердцители), "Я выбираю тебя", "Счастье" (вместе с Жасмин), "Нам не жить друг без друга" (вместе с Анастасией Макеевой), "Осенний роман", "Татьянин день" (вместе с Диной Гариповой), "Все впереди" (вместе с Аркадием Укупником), "Соловьиная роща", попурри из шлягеров (вместе с Вячеславом Добрыниным), "Единое целое", "Мишка" и другие.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анастасия Макеева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Концерт</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202004000 +0300" stop="20190202013000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Дима Билан и Илья Прусикин</sub-title>
    <desc lang="ru">Дима Билан представляет свое новое масштабное шоу, солист группы Little Big Илья Прусикин рассказывает о планах коллектива. А с музыкальным номером выступают Manizha и Аня Чиповская.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202013000 +0300" stop="20190202034500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Воды слонам!</title>
    <desc lang="ru">Годы Великой депрессии. После гибели родителей в автокатастрофе студент-ветеринар Джейкоб Дженковски бросает учебу в университете и присоединяется к цирку братьев Бензини. Из-за недостатка средств животных кормят падалью, работникам задерживают зарплату, а "лишних" людей жестокий и беспринципный директор цирка Август просто выкидывает из поезда. Остро нуждающийся в ветеринаре, он нанимает Джейкоба на работу. На одном из представлений молодой человек знакомится с прекрасной дрессировщицей Марленой, женой Августа, и влюбляется в нее с первого взгляда...</desc>
    <credits>
      <director>Френсис Лоуренс</director>
      <actor>Роберт Паттинсон</actor>
      <actor>Риз Уизерспун</actor>
      <actor>Кристоф Вальц</actor>
      <actor>Пол Шнайдер</actor>
      <actor>Джим Нортон</actor>
      <actor>Хэл Холбрук</actor>
      <actor>Марк Повинелли</actor>
      <actor>Ричард Брэйк</actor>
      <actor>Стивен Тейлор</actor>
      <actor>Кен Фори</actor>
      <writer>Ричард ЛаГравенес</writer>
      <writer>Сара Груэн</writer>
      <composer>Джеймс Ньютон Ховард</composer>
      <editor>Родриго Прието</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202034500 +0300" stop="20190202045000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202045000 +0300" stop="20190202060000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202060000 +0300" stop="20190202061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190202061000 +0300" stop="20190202075500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Два долгих гудка в тумане</title>
    <desc lang="ru">В безлюдной тундре на озере совершает вынужденную посадку гидросамолет, на борту которого банковские инкассаторы везут крупную сумму денег. Неожиданный шквал угоняет самолет. Неизвестный похищает деньги и убивает свидетеля. А через несколько дней из северного порта отправляется в последний навигационный рейс теплоход, и капитану судна предстоит решить непростую загадку: кто же из пассажиров причастен к убийству и ограблению...</desc>
    <credits>
      <director>Валерий Родченко</director>
      <actor>Александр Пороховщиков</actor>
      <actor>Николай Гринько</actor>
      <actor>Елена Капица</actor>
      <actor>Дагун Омаев</actor>
      <actor>Любовь Виролайнен</actor>
      <actor>Виктор Проскурин</actor>
      <actor>Андрей Толубеев</actor>
      <actor>Александр Коваленко</actor>
      <actor>Александр Суснин</actor>
      <actor>Пеэтер Урбла</actor>
      <actor>Николай Федорцов</actor>
      <writer>Эдгар Дубровский</writer>
      <composer>Аркадий Гагулашвили</composer>
      <editor>Владимир Ильин</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>1980</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202075500 +0300" stop="20190202084500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Играй, гармонь любимая!</title>
    <desc lang="ru">Авторы программы путешествуют по стране и показывают разные неповторимые уголки России, поразительное разнообразие талантов, костюмов, уникальные особенности регионального фольклора. Ее персонажи - гармонисты, плясуны, частушечники - личности яркие, колоритные и почти всегда незаурядной судьбы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анастасия Заволокина</presenter>
      <presenter>Захар Заволокин</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202084500 +0300" stop="20190202090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Спорт</title>
    <desc lang="ru">Физкульт-привет от самых веселых мульт-спортсменов!
Смешарики очень любят спорт и физкультуру и хотят приобщить к спорту как можно больше маленьких зрителей! Круглые герои учат детей заниматься разными видами спорта, рассказывают об их правилах и особенностях. Попадая в непростые ситуации, любимые персонажи показывают, как нужно с честью их преодолевать, не бояться трудностей и преград на пути к цели. Взрослым не придётся тратить свои силы и драгоценное время, чтобы приобщить ребёнка к занятиям спортом.</desc>
    <credits>
      <director>Наталья Мирзоян</director>
      <director>Олег Мусин</director>
      <director>Джангир Сулейманов</director>
      <director>Александра Аверьянова</director>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Детский</category>
    <year>2016</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202090000 +0300" stop="20190202094500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Умницы и умники</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 2 февраля</sub-title>
    <desc lang="ru">Во втором четвертьфинальном туре состязание проходит на тему "История СССР 1046-1964 гг", "Встреча вторая".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юрий  Вяземский</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Викторина</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202094500 +0300" stop="20190202100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Слово пастыря</title>
    <desc lang="ru">Программа существует в эфире с 1994 года. Ее тематика неоднократно расширялась, менялось ее жанровое наполнение. В основе программы - беседы Патриарха Московского и всея Руси Кирилла с телезрителями об истории Церкви и проблемах духовной жизни; о православных традициях, праздниках; о событиях современной церковной, и не только церковной, жизни. Вопросы телезрители могли задавать как в своих письмах, так и непосредственно на улицах Москвы и других городов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Патриарх Московский и всея Руси Кирилл</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Религиозная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202100000 +0300" stop="20190202101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190202101500 +0300" stop="20190202111000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Что останется после меня". К 80-летию Александра Пороховщикова</title>
    <desc lang="ru">Александр Пороховщиков редко блистал в главных ролях, но один раз увидев на экране, актера уже невозможно было забыть. Статный, красивый, уверенный в себе, он прочно занял в кино нишу извечно благородных офицеров, людей чести. Но это на экране все было ясно и понятно - вот хорошее, вот плохое. А за кадром жизнь Пороховщикова складывалась совсем не так однозначно...
Авторы расскажут о трагичной судьбе и семейной драме известного актера. По большому счету Пороховщикову многое не удалось в своей жизни. Не получилось продлить свой род - у актера не было детей. Не удалось создать в родовом особняке музей истории своей семьи с уникальными фотографиями и документами. Очень непростой была и личная жизнь актера.
Про жизнь Пороховщикова ходило немало легенд. Но что происходило с ним на самом деле? Сейчас, когда прошло почти 7 лет после смерти актера, мы разберемся в его непростой судьбе и трагичной истории любви. Впервые его родные и близкие друзья расскажут всю правду! Близкая подруга Ирины Пороховщиковой Анна Ашмарева дала нам откровенное интервью. Не менее откровенное интервью удалось взять и у племянницы Александра Пороховщикова Наталии Дмитриевой. Согласился поговорить и близкий друг Пороховщикова - журналист Михаил Вяткин.
Как оказалось, не только герои Александра Пороховщикова благородных кровей, но и сам он - из непростой семьи. Его прадед, дворянин Александр Пороховщиков, был меценатом, предпринимателем, владельцем известного ресторана "Славянский базар", участвовал в строительстве храма Христа Спасителя. Дед, тоже Александр Пороховщиков, - инженер-изобретатель, автор идеи первого в России танка. Актер хотел создать дом-музей своих предков. Для этого он арендовал старинный особняк на Арбате - раньше он принадлежал Пороховщиковым. Все свои силы и средства актер вкладывал в этот дом: сделал ремонт, провел отопление... Он часто жил в нем с женой Ириной, хотя у супругов была и квартира, и дача. Но вот что удивительно! Всем знакомым актера, кто посещал это жилище, особняк казался очень неприветливым, мрачным... Друзья Пороховщиковых вспоминают - будто что-то грозное и печальное витало в воздухе. В итоге этот дом, который должен был стать родовым гнездом Пороховщикова, в котором он так мечтал услышать топот детских ног, - стал местом трагической смерти его жены Ирины...
Александр и Ирина познакомились в театре Пушкина. Во всех интервью супруги рассказывали о том, что при знакомстве Ирине было чуть ли не 14 лет. Многие за это осуждали актера - как он, взрослый мужчина, мог связаться с несовершеннолетней девочкой! Но позже выяснилось - это было неправдой. Точнее, сказкой, легендой, которую придумали сами Пороховщиковы. Возможно, так история знакомства казалась им романтичней. Но путаница с возрастом Ирины возникала еще не раз. Так, по одним источникам, она скончалась в возрасте 42 лет, а по другим - 49... В чем же дело? Подруга Ирины Анна Ашмарева раскрыла ее секрет! Об этом в фильме. Анна Ашмарева рассказала и другую версию знакомства супругов.
Ирина влюбилась в Пороховщикова не сразу, а поначалу... поспорила на него! Сказала подруге - мол, влюблю его в себя за месяц. Но прошел месяц-два-три, а Пороховщиков не обращал никакого внимание на девушку. Именно это и раззадорило Ирину. Она стала бывать везде, где был Александр, пересмотрела все спектакли с его участием, постоянно крутилась рядом и... не заметила, как пытаясь влюбить его в себя, влюбилась сама... Причем, без памяти!
Их роман был сложным. Поначалу любила только Ирина, а Александр позволял себя любить. Ему нравилась "собачья преданность" девушки, ее обожание и почти преклонение. Актер признавался, что параллельно встречался с другими женщинами, рассказывал о том, как Ирина не раз вытаскивала его из гостиничных номеров, бильярдных клубов, ресторанов - и все всегда прощала... Но в итоге именно она сумела укротить строптивого холостяка!
В 1996 году Ирина и Александр официально поженились. Актер говорил, что это единственная женщина, которую приняла его мама. Хотя племянница актера Наталья Дмитриева рассказала, что это было не так. Мама так и не приняла невестку, ревновала ее к сыну. Мама была для Александра Пороховщикова всем! Ее одобрение, интересы были всегда на первом месте. Галина Пороховщикова родила Александра рано - в 17 лет. Она много пережила - арест отца, предательство мужчин, но всегда была рядом с сыном и старалась дать ему самое лучшее. По словам актера, мама научила его главному - доброте.
Именно мама посоветовала Александру выбрать актерский путь. Она верила, что такие герои будут нужны нашему кино. Может, не сразу, но обязательно будут - и сын вновь прославит их родовую фамилию. Так и случилось. После целой череды ролей белогвардейских офицеров Никита Михалков пригласил фактурного актера в картину "Свой среди чужих, чужой среди своих". Этот фильм прославил не только самого Михалкова - как режиссера, но и всех, кто снимался в нем. Еще одна из громких ролей Пороховщикова - но уже более поздняя - это роль полковника милиции Пашутина в "Ворошиловском стрелке". О работе в этой картине расскажет Илья Древнов, сыгравший сына персонажа Пороховщикова!
Если в кино у Пороховщикова складывалось все стабильно и спокойно, то дома бурлили страсти. Они с Ириной часто ссорились, ревновали друг друга, даже дрались! Вся жизнь - как на вулкане. Одни обвиняли Ирину, говорили, что она истеричка, да еще, мол, любительница выпить. Но все, кто знал Ирину, уверяют - она всегда знала меру. А что касается срывов Ирины, то многие обвиняли в этом самого Пороховщикова. Мол, натерпелась она с ним! И вообще, актер - тиран и деспот, который держит жену при себе, как преданное домашнее животное... Родные актера говорят, он никогда не отличался верностью. Ирина страдала, ревновала, но ничего не менялось.
Дети - еще один больной вопрос для супругов. Чего только не говорили о причинах бездетности Пороховщиковых! Что Александр якобы запрещал Ирине рожать. Что сама Ирина была бездетна и именно поэтому Пороховщиков, мол, стал искать суррогатную маму... Но друзья и близкие актера рассказали правду. Ни о каком суррогатном материнстве Пороховщиков не думал. А детей не было по одной простой причине - актеру не позволило здоровье. Александр Шалвович много лет страдал сахарным диабетом. К тому же, племянница актера Наталья Дмитриева рассказала, что его бурные похождения в молодости тоже дали о себе знать. Так что не мог иметь детей именно он, а не жена. Хотя оба мечтали о детях!
Ирина очень хотела усыновить ребенка, но Пороховщиков был против. Он хотел кровных потомков, до последнего надеялся на это... Но при этом не признавал, что все дело в нем, и совершенно не лечился! Как многие мужчины - откладывал на потом. Но потом все стало слишком серьезно... Пороховщиков попал в больницу с целым букетом проблем: грипп, осложнение на сердце, гангрена, воспаление легких, инсульт... Последние недели своей жизни актер провел в коме...
Именно в это время его жена покончила с собой... Она повесилась на мансарде родового особняка Пороховщиковых. В своей предсмертной записке Ирина написала: "Жить без Саши не хочу и не буду". Многие считают, что, если бы актер по-иному построил свои отношения с Ириной, трагедии могло бы и не быть. Ведь Пороховщиков сделал себя центром ее мира, эгоистически забрав себе всю ее любовь, поэтому когда Ирина осталась одна - она сломалась! Если бы у пары были дети, наверняка, все сложилось бы по-другому.
Сам Александр Пороховщиков ушел вслед за Ириной, так и не приходя в сознание - на 40-й день после ее кончины...
После смерти Пороховщикова все наследство актера досталось родственникам по отцу. Но вполне возможно, что его получили совершенно чужие люди! Дело в том, что юридически отец Александра - Шалва Барабадзе. Так записано в свидетельстве о рождении Пороховщикова (актер взял мамину фамилию). Барабадзе оставил семью, когда Саша был маленьким. Позже мама актера вышла замуж за Михаила Дудина, который и воспитал Александра Пороховщикова. Но перед своей смертью мать назвала имя биологического отца актера! Она заявила, что это грузинский музыкант, скрипач Шота Шанизде. По фото они очень похожи. Однако, документы сделали свое дело и после смерти Пороховщикова объявился его двоюродный брат - Виталий Барабадзе. Именно Виталий оказался главным наследником. Племянница известного актера Наталья Дмитриева рассказала, что она делала генетическую экспертизу Пороховщикова и родственников Шоты Шанидзе. Экспертиза показала совпадение... Значит, мама говорила правду! Но суд не учел эти показания...
Александр Пороховщиков прожил противоречивую жизнь, и ему не всегда удавалось идти по жизни так же благородно, как в кино. Оказалось, что в жизни сделать это гораздо сложнее, чем на экране... Но он навсегда остался в нашей памяти как замечательный актер, очень убедительно и талантливо создавший образ благородного человека, человека чести, которого нам всем так не хватает сегодня.
В фильме принимают участие: Анна Ашмарева (подруга Ирины Пороховщиковой), Наталья Дмитриева (племянница А. Пороховщикова), Игорь Ливанов (актёр), Сергей Жорин (адвокат), Наталья Рогозина (чемпионка мира по боксу), Алексей Кузнецов (актёр) и другие.</desc>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202111000 +0300" stop="20190202120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Теория заговора</title>
    <sub-title lang="ru">Химия и жизнь</sub-title>
    <desc lang="ru">Каждый день в Интернете появляются сотни роликов про еду, которые разрушают общественное сознание. Разобраться, кто говорит правду, а кто несет бред, люди часто не в силах. Поэтому в этом выпуске авторы составят подборку самых популярных "страшилок" от разных блогеров, чтобы понять - чего на самом деле нужно бояться, а над чем - просто посмеяться.
Ролик, который взорвал сознание больше 5 миллионов пользователей - про лапшу всех времен и народов, один из самых спорных продуктов - лапшу быстрого приготовления. И самых неоднозначных по цене. Можно купить как за 5 рублей, так и за 150. А есть ли между ними какая-то разница? Этим вопросом и задался блогер. Заварил лапшу и попробовал. Дешевая ему понравилась больше. Неужели лапша за 5 рублей вкуснее всех своих более дорогих конкурентов? Или проблема в том, что вкус новомодной фунчозы чужд русскому человеку по определению? Посмотрим, из чего сделаны сами макароны, и посчитаем, где больше добавок.
Так уже сложилось, что лапша быстрого приготовления наводит ужас одним только своим видом. А тут еще в Интернете появляются ролики, где она полыхает ярким пламенем. Так как перед тем, как запечатать ее в пакет, производители обжаривают ее в самом дешевом пальмовом масле. Ведущий проведет этот эксперимент - поджигать будем самую дешевую лапшу быстрого приготовления, макароны мягких и твердых сортов пшеницы.
Еще один ролик вызывает неиссякаемый интерес интернет-аудитории. Все мы периодически слышали о том, что некоторые производители окуривают курагу серой. Но этой информации не придается большое значение: кто-то где-то вроде бы сушит полезные фрукты не очень полезным способом. Все уверены, что покупают "правильную" курагу... Однако недавно появился видеоролик, в котором некий сотрудник сдал своих коллег по цеху с потрохами - показал, как и в каких условиях это происходит.
Неужели действительно вся курага на наших прилавках с химией? И что означает код пищевой добавки Е220? Разобраться во всех оттенках оранжевого и определить на глаз - есть ли химия и в каком количестве - невозможно. Получается, нужно забыть про этот суперполезный продукт навсегда? Или есть способы его обезопасить? Ведущий выяснит у специалистов.
Другой ролик с просмотрами больше миллиона. Речь в нем идет о пищевой соде. Оказывается, это ядовитая химия. Она забивает сосуды и приводит к инфарктам и инсультам. Что с содой-то может быть не так? По словам автора, по новому ГОСТу 2014-го года в соду входит в 25 раз больше опасных хлоридов, чем было в соде, изготовленной по советскому ГОСТу 76-го года. Так же в ней больше солей аммония, гидрокарбоната натрия, карбоната натрия... Чуть ли не все опасные элементы из таблицы Менделеева. Неужели правда, что та сода, с советским ГОСТом - безопасна, а эта, современная - яд? Сначала выясним это самостоятельно. А потом проверим результат в лаборатории с помощью профессионального химика.
А еще говорят, что есть импортная сода, на 100 процентов натуральная. Правда, и стоит она в 10 раз дороже. Но только где гарантия, что она действительно качественнее российской пищевой соды? Авторы протестировали и этот продукт и выяснили, есть ли между ними разница и в чью пользу.
Еще один ролик, который только появился в сети и уже многих привел в ужас. Человек показывает, как из кружки с китайским концентратом можно сделать 10 литров молока. Просто разбавив его обычной водой. Прямо на глазах авторов блогер пробует это сделать сам и утверждает, что по вкусу этот суррогат не отличить от настоящего молока. Неужели это действительно так? Существует ли такой концентрат на самом деле? И используют ли его наши производители молока? Это предстоит выяснить ведущему в студии.</desc>
    <credits>
      <director>Роман Новолокин</director>
      <director>Дмитрий Салынин</director>
      <director>Кирилл Ващенко</director>
      <writer>Андрей Сычев</writer>
      <producer>Андрей Сычев</producer>
      <producer>Олег Вольнов</producer>
      <presenter>Михаил Мамаев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202120000 +0300" stop="20190202121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190202121500 +0300" stop="20190202132500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный ремонт</title>
    <sub-title lang="ru">Алла Данько</sub-title>
    <desc lang="ru">Знаменитая телеведущая Алла Данько обратилась с просьбой. В ее квартире от стен и окон дует. Она обращалась к разным специалистам, но они не смогли ей помочь. Авторы взялись за работу. Скоро в квартире будет тепло.</desc>
    <credits>
      <presenter>Наташа Барбье</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202132500 +0300" stop="20190202161000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Живая жизнь"</title>
    <desc lang="ru">Дневной познавательный канал обо всем. Это необычные увлечения, удивительные судьбы, невероятные истории, а также музыка, путешествия, спорт и рецепты самой вкусной еды!</desc>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202161000 +0300" stop="20190202174500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Кто хочет стать миллионером?" с Дмитрием Дибровым</title>
    <desc lang="ru">Любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. Испытайте себя и вы!

Подробная информация.
Телевизионная игра, в которой каждый участник может заработать 3 миллиона рублей.
"Кто хочет стать миллионером?" - поединок игрока-одиночки и огромного массива Информации, накопленной человечеством. Ставка - три миллиона! От заветной суммы игрока отделяют всего 15 вопросов!
4 сентября 1998 года зрители британского канала ITV1 впервые увидели программу "Who wants to be a millionaire?". Тогда еще никто не знал, что фраза ведущего Криса Тарранта: "Это ваш окончательный ответ?" приобретет всемирное звучание. Игра сразу же завоевала популярность и поднялась на верхние строчки в рейтингах.
В настоящий момент лицензией на производство игры владеют более 100 стран мира. Сейчас любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. В США программа "Кто хочет стать миллионером?" возродила интерес к формату игрового шоу и на протяжении длительного времени неизменно доминировала в жесткой конкуренции телевизионного рынка. В Индии в течение нескольких недель после запуска викторина побила все мыслимые телевизионные рекорды.
С 2001 года программа "Кто хочет стать миллионером?" выходит на "Первом канале", а с 27 декабря 2008 года ее ведущим стал Дмитрий Дибров.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Дибров</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Телеигра</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202174500 +0300" stop="20190202193000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Эксклюзив" с Дмитрием Борисовым</title>
    <desc lang="ru">То, что держали в тайне. То, что всем интересно. То, что можно открыть только одному человеку - Дмитрию Борисову!</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202193000 +0300" stop="20190202210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня вечером</title>
    <sub-title lang="ru">День рождения Льва Лещенко</sub-title>
    <desc lang="ru">Каждую субботу зрители приглашаются на увлекательный вечер в кругу известных артистов, музыкантов, писателей - море положительных эмоций, интересных открытий и неожиданных признаний ждет вас в ток-шоу.</desc>
    <credits>
      <presenter>Максим Галкин</presenter>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202210000 +0300" stop="20190202212000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
      <presenter>Кирилл Клейменов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190202212000 +0300" stop="20190202230000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня вечером</title>
    <sub-title lang="ru">День рождения Льва Лещенко</sub-title>
    <desc lang="ru">Каждую субботу зрители приглашаются на увлекательный вечер в кругу известных артистов, музыкантов, писателей - море положительных эмоций, интересных открытий и неожиданных признаний ждет вас в ток-шоу.</desc>
    <credits>
      <presenter>Максим Галкин</presenter>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190202230000 +0300" stop="20190203005000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Дитя во времени"</title>
    <desc lang="ru">У успешного детского писателя Стивена Льюиса неожиданно исчезает четырёхлетняя дочь. Два года спустя после трагедии, отчаявшись найти ребенка, Льюис пытается смириться с произошедшим и начать жить заново самостоятельно: жена Джули ушла, а друзьям не до него - у них собственные демоны. По одноименному роману Иэна МакЮэна.</desc>
    <credits>
      <director>Джулиан Фарино</director>
      <actor>Бенедикт Камбербэтч</actor>
      <actor>Келли Макдоналд</actor>
      <actor>Стивен Кэмпбелл Мур</actor>
      <actor>Саския Ривз</actor>
      <actor>Андреа Холл</actor>
      <actor>Джим Крейтон</actor>
      <actor>Беатрис Уайт</actor>
      <actor>Роза-Мари Льюис</actor>
      <actor>Фрэнсис Эшман</actor>
      <actor>Анна Маделей</actor>
      <writer>Стефен Бутчард</writer>
      <composer>Эдриан Джонстон</composer>
      <editor>Дэвид Одд</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203005000 +0300" stop="20190203030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Под покровом ночи"</title>
    <desc lang="ru">У Сьюзен роскошная жизнь в Лос-Анджелесе, прекрасный муж и собственная галерея. Но однажды она получает неожиданную посылку от бывшего супруга - он хотел бы встретиться, но сначала просит прочитать его новый роман. Сьюзен не подозревает, что как только она откроет рукопись, она вернется в прошлое, которое считала надежно укрытым под покровом ночи.</desc>
    <credits>
      <director>Том Форд</director>
      <actor>Эми Адамс</actor>
      <actor>Джейк Джилленхол</actor>
      <actor>Майкл Шеннон</actor>
      <actor>Аарон Тейлор-Джонсон</actor>
      <actor>Айла Фишер</actor>
      <actor>Элли Бамбер</actor>
      <actor>Арми Хаммер</actor>
      <actor>Карл Глусман</actor>
      <actor>Роберт Арамайо</actor>
      <actor>Лора Линни</actor>
      <writer>Том Форд</writer>
      <composer>Абель Коженёвски</composer>
      <editor>Шеймас МакГарви</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Триллер</category>
    <year>2016</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203030000 +0300" stop="20190203040000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203040000 +0300" stop="20190203045000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203045000 +0300" stop="20190203053000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">С помощью программы зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203053000 +0300" stop="20190203060000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Зимний вечер в Гаграх</title>
    <desc lang="ru">Когда-то, еще в пятидесятые годы, Беглов был "звездой" степа. А сейчас ему даже неприятны воспоминания о тех далеких днях. Как будто бы это было не с ним. Но в Москву приезжает молодой человек с твердым намерением овладеть чечеткой. Без комплексов и намеков на способности, но с большим желанием танцевать он обращается именно к Беглову - тому самому Беглову, о котором с грустью сообщили в одной из телепередач накануне приезда ученика - талантливый артист скончался в расцвете сил...</desc>
    <credits>
      <director>Карен Шахназаров</director>
      <actor>Евгений Евстигнеев</actor>
      <actor>Александр Панкратов-Черный</actor>
      <actor>Наталья Гундарева</actor>
      <actor>Сергей Никоненко</actor>
      <actor>Петр Щербаков</actor>
      <actor>Георгий Бурков</actor>
      <actor>Александр Ширвиндт</actor>
      <actor>Аркадий Насыров</actor>
      <writer>Александр Бородянский</writer>
      <writer>Карен Шахназаров</writer>
      <composer>Анатолий Кролл</composer>
      <editor>Владимир Шевцик</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>1985</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203060000 +0300" stop="20190203061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190203061000 +0300" stop="20190203073000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Зимний вечер в Гаграх</title>
    <desc lang="ru">Когда-то, еще в пятидесятые годы, Беглов был "звездой" степа. А сейчас ему даже неприятны воспоминания о тех далеких днях. Как будто бы это было не с ним. Но в Москву приезжает молодой человек с твердым намерением овладеть чечеткой. Без комплексов и намеков на способности, но с большим желанием танцевать он обращается именно к Беглову - тому самому Беглову, о котором с грустью сообщили в одной из телепередач накануне приезда ученика - талантливый артист скончался в расцвете сил...</desc>
    <credits>
      <director>Карен Шахназаров</director>
      <actor>Евгений Евстигнеев</actor>
      <actor>Александр Панкратов-Черный</actor>
      <actor>Наталья Гундарева</actor>
      <actor>Сергей Никоненко</actor>
      <actor>Петр Щербаков</actor>
      <actor>Георгий Бурков</actor>
      <actor>Александр Ширвиндт</actor>
      <actor>Аркадий Насыров</actor>
      <writer>Александр Бородянский</writer>
      <writer>Карен Шахназаров</writer>
      <composer>Анатолий Кролл</composer>
      <editor>Владимир Шевцик</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>1985</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203073000 +0300" stop="20190203074500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Пин-код</title>
    <desc lang="ru">Харизматичные и рвущиеся к знаниям персонажи стремятся подробно разобраться в сложности техники, в процессах физики и химии. На этот раз смешарики получают ценные знания, например, о том, как появился телевизор, кто изобрел этот прибор и по каким принципам он работает. За путешествиями в мир информационных технологий, нано и биоразработок будет интересно наблюдать не только детям, но и многим родителям.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Образовательная</category>
    <year>2012-2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203074500 +0300" stop="20190203081500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Часовой</title>
    <sub-title lang="ru">Инженеры. Маскировка</sub-title>
    <desc lang="ru">Авторы раскрывают некоторые секреты искусства маскировки вместе с бойцами единственного в своем роде 45-го инженерно-маскировочного полка. Алексей Рафаенко рассказывает, кто и зачем надувает танки, самолеты и даже ракетные комплексы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Рафаенко</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203081500 +0300" stop="20190203092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Здоровье</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 3 февраля</sub-title>
    <desc lang="ru">Валсартан от давления вызывает рак? Почему грубое волокно помогает избавиться от лишнего веса? Что такое пародонтит. Что разрывает ваш мозг на части? Разрабатывают план по предупреждению новых морщин.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203092000 +0300" stop="20190203100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Непутевые заметки" с Дмитрием Крыловым</title>
    <desc lang="ru">Авторская программа Дмитрия Крылова о путешествиях. В непринужденной ироничной манере автор рассказывает о своих впечатлениях от разных стран, в которых он побывал вместе со съемочной группой программы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Крылов</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Путешествия</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203100000 +0300" stop="20190203101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190203101500 +0300" stop="20190203111000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Андрей Мягков. "Тишину шагами меря..."</title>
    <desc lang="ru">Андрей Мягков - удивительный актер. Не голливудский красавец, он обладает такой степенью обаяния и самоиронии, что без труда влюбляет в себя зрителя. Коллеги актера говорят, у него есть редкое качество: он умеет играть любовь. Поэтому Андрей Мягков так убедителен на экране в любом образе! Но секрет тут не только в актерском даровании Андрея Мягкова. Просто он умеет любить и в жизни.
С актрисой Анастасией Вознесенской актер вместе больше 50 лет. Специально для супругов в театре МХТ им. Чехова в свое время поставили спектакль "Белый кролик". Мягков и Вознесенская буквально жили этим спектаклем! Каждое представление сопровождалось аншлагом! Но однажды перед выходом на сцену Вознесенской стало плохо... Ее увезли в больницу - инсульт... Это произошло в 2013 году. Театр лишился не только актрисы Анастасии Вознесенской, но и актера Андрея Мягкова. Он без раздумий оставил МХТ, которому служил более 30 лет, чтобы ухаживать за женой. Спектакль "Белый кролик" был снят с репертуара - никому даже в голову не могло прийти заменить эту блистательную пару. В одном из своих последних интервью Андрей Мягков признался: "Я, видимо, не артист по натуре. Не хочу играть в кино ничего. Хватит, неинтересно. Я не хочу работать актером в театре...". Такое впечатление, что с болезнью жены для Андрея Мягкова рухнул весь мир. Потому что она и была для него - весь мир...
В фильме авторы расскажут уникальную историю любви супругов и попробуют разгадать секрет их семейного счастья! Они познакомились в школе-студии МХАТ. Роман Мягкова и Вознесенской был стремительным и... практически незаметным. Многие узнали об отношениях актеров уже после их свадьбы! Коллеги Мягкова и Вознесенской часто в шутку называют их сиамскими близнецами. Они никогда не расстаются, никогда не отдыхают по отдельности. И работать всегда стараются вместе. Рассуждения насчет того, что муж и жена могут быстро надоесть друг другу, если они и дома вместе, и на работе, актерам искренне непонятны. Коллеги этой удивительной семейной пары расскажут много интересных историй из их жизни.
После успешного дебюта Вознесенской в картине "Майор Вихрь", отношения с кино у нее застопорились. Но Мягков не отвернулся от жены, как мог, поддерживал ее! В каждом сценарии, который присылали актеру, он искал роль для Вознесенской. Говорят, когда Алексей Коренев позвал Мягкова на роль Нестора Петровича в свой фильм "Большая перемена", тот поставил условие: Светлану Афанасьевну должна играть его жена. Режиссер не согласился - в итоге потерял Мягкова. А вот Эльдар Рязанов с удовольствием пошел навстречу Мягкову - и взял его жену в свой фильм "Гараж". В нем Вознесенская сыграла одну из ярких ролей - директора рынка.
Мягков никогда не отворачивался от жены. И когда она была без работы, и когда не смогла родить ему детей, и когда стала меняться с возрастом, и когда сильно заболела... Сколько мы видим примеров, когда сегодня мужчины меняют старых жен на новых, бросают семьи ради каких-то придуманных для себя перспектив, сбегают от больных возлюбленных, не терпят ни единого недостатка в женщинах.... Мягков на этом фоне смотрится как человек с другой планеты. Он не понимает, а как может быть по-другому? Помните, в фильме "Ирония судьбы. Продолжение" герой Мягкова - постаревший Женя Лукашин - сказал: "Любовь - это же не насморк, она не проходит! Если уж даётся человеку, то навсегда". Сам актер может подписаться под каждым этим словом.
В Санкт-Петербурге, откуда родом актер, авторы смогли разыскать первую любовь Мягкова - актрису Тамару Абросимову. Впервые на ТВ она расскажет о своих отношениях с Андреем, о том, как они вместе учились в технологическом институте, как вместе занимались в театральной студии и ездили на гастроли. Тамара вспоминает о том, как она первая уехала в Москву поступать в театральный, и о том, как, приехав туда через пару лет, Мягков увидел Вознесенскую - и влюбился в нее... При всем этом - у Тамары - никаких обид! Она говорит, Андрей поступил честно - он ничего ей не обещал. К тому же это она уехала от него, а не наоборот. Но важнее другое. Тамара Абросимова понимает, что Мягков просто встретил свою настоящую единственную любовь и по-другому быть не могло. Актриса до сих пор вспоминает Мягкова и называет его своим "дорогим человеком"...
Настоящая слава обрушилась на Андрея Мягкова после того, как он снялся в фильме "Ирония судьбы", хотя сам он никогда не понимал феномен такой любви к этой картине. Зрителей всегда интересует, что на самом деле происходит между актерами, которые играют в кино влюбленных героев! Вот и после премьеры "Иронии судьбы" все гадали, как актеры по-настоящему относились друг к другу? Кто на самом деле больше нравился Барбаре Брыльске - Яковлев или Мягков? Надо сказать, польская кинозвезда в своих интервью всегда решительно разрушает "сказку". Говорит, ей не нравился ни тот, ни другой. Но, оказывается, и Мягков недолюбливает Барбару Брыльску! В фильме расскажут почему!
Мягков и Вознесенская вместе 55 лет. Когда Мягкова спрашивают, в чем секрет их крепкого семейного счастья, он отвечает: "Любить надо человека, с которым ты общаешься. Больше ничего не надо". Супруги создали свой мир - на двоих - и никого не впускают в него. В горе и в радости, в болезни и здравии - они вместе. Тем самым показывая всем, что в наш циничный век любовь все же существует...
В фильме принимают участие: Андрей Мягков (актёр), Анастасия Вознесенская (актриса, жена Андрея Мягкова), Ольга Науменко (актриса), Алиса Фрейндлих (актриса), Светлана Немоляева (актриса), Валентина Талызина (актриса), Тамара Абросимова (актриса, однокурсница Андрея Мягкова), Светлана Колпакова (актриса), Елизавета Боярская (актриса), Дмитрий Брусникин (актёр, режиссёр), Александр Бородянский (сценарист), Евгений Каменькович (режиссёр).</desc>
    <credits>
      <producer>Андрей Сычев</producer>
      <producer>Олег Вольнов</producer>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2018</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203111000 +0300" stop="20190203120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203120000 +0300" stop="20190203122000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190203122000 +0300" stop="20190203131500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203131500 +0300" stop="20190203153000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Лев Лещенко. Концерт в день рождения</title>
    <desc lang="ru">Прямая трансляция концерта Льва Лещенко "День рождения с друзьями". Выдающемуся советскому и российскому исполнителю исполняется 77 лет! Со сцены "Крокус Сити Холла" в исполнении виновника торжества и гостей вечера звучат популярные композиции. "Режу моря" (вместе с шоу-балетом Тодес), "Создан для тебя", "Между нами города", "Пока горит свеча", "Два сердца" (вместе с Алсу), "Зеркало" (вместе с Юрием Антоновым), "Генерал нон-стоп" (Тодес), "Моя последняя любовь" (вместе с Сергеем Войтенко), "Вечная любовь" (вместе с Пелагеей), "Шар голубой" (вместе с финалистом проекта "Голос" 60+ Евгением Стругальским), "Весна на Заречной улице", "Эхо" (вместе с Тамарой Гвердцители), "Я выбираю тебя", "Счастье" (вместе с Жасмин), "Нам не жить друг без друга" (вместе с Анастасией Макеевой), "Осенний роман", "Татьянин день" (вместе с Диной Гариповой), "Все впереди" (вместе с Аркадием Укупником), "Соловьиная роща", попурри из шлягеров (вместе с Вячеславом Добрыниным), "Единое целое", "Мишка" и другие.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анастасия Макеева</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Концерт</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203153000 +0300" stop="20190203173500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Верные друзья</title>
    <desc lang="ru">Когда-то давно на одной из московских окраин жили три товарища: Сашка - Кошачий Барин, Борька - Чижик и Васька - Индюк. Прошли годы. Чижик стал известным московским хирургом Чижовым, Сашка - профессором-животноводом Лапиным, Васька - академиком архитектуры Нестратовым, работающим на строительстве первых высоток столицы. Вспомнив данное когда-то друг другу обещание, верные друзья отправляются в плавание по реке на бревенчатом плоту. Для Лапина путешествие оказывается особенно счастливым: он встречает давно любимую и любящую его женщину.</desc>
    <credits>
      <director>Михаил Калатозов</director>
      <actor>Василий Меркурьев</actor>
      <actor>Борис Чирков</actor>
      <actor>Александр Борисов</actor>
      <actor>Алексей Грибов</actor>
      <actor>Лилия Гриценко</actor>
      <actor>Людмила Шагалова</actor>
      <writer>Александр Галич</writer>
      <writer>Константин Исаев</writer>
      <composer>Тихон Хренников</composer>
      <editor>Марк Магидсон</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1954</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>0+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203173500 +0300" stop="20190203191000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Кавказская пленница, или Новые приключения Шурика</title>
    <desc lang="ru">Шурик отправляется на Кавказ собирать фольклор. Там он знакомится с очаровательной девушкой Ниной, остановившейся на лето у своего дяди. И вот этот дядя втягивает наивного Шурика в почти уголовное дело: Шурику поручается похитить невесту для местного начальника товарища Саахова. Студенту говорят, что это просто шуточный обряд: невеста согласна, родители в курсе. Но оказывается, что все не так, а невеста - Нина. Шурик начинает действовать.

Подробная информация.
Практически весь фильм от начала до конца снят в любимом Леонидом Гайдаем Крыму.
Картина побила все рекорды по количеству фраз, ставших впоследствии крылатыми.
Только в 1967 году комедию посмотрели 76,54 млн зрителей.</desc>
    <credits>
      <director>Леонид Гайдай</director>
      <actor>Александр Демьяненко</actor>
      <actor>Наталья Варлей</actor>
      <actor>Юрий Никулин</actor>
      <actor>Георгий Вицин</actor>
      <actor>Евгений Моргунов</actor>
      <actor>Владимир Этуш</actor>
      <actor>Фрунзик Мкртчян</actor>
      <writer>Яков Костюковский</writer>
      <writer>Морис Слободской</writer>
      <writer>Леонид Гайдай</writer>
      <composer>Александр Зацепин</composer>
      <editor>Константин Бровин</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1966</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203191000 +0300" stop="20190203210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Главная роль"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 3 февраля</sub-title>
    <desc lang="ru">В первом выпуске создатели обращаются к таким фильмам, как "Золотой теленок", "Формула любви", "Девчата", "Служебный роман", "Кавказская пленница", "Тот самый Мюнхгаузен".
Известные люди, профессионалы в своем деле (телеведущие, музыканты, спортсмены, певцы), но далекие от кинематографа, реализуют свою детскую мечту - сыграть в кино.
Двенадцати участникам программы предстоит перевоплотиться в героев легендарных советских фильмов. Яна Чурикова, Дмитрий Дибров, Родион Газманов, Анфиса Чехова, Арина Шарапова, Наталья Подольская, Валерий Сюткин, Александр Панайотов, Анна Седокова, Алексей Ягудин, Аскольд Запашный и Мария Киселева борются за звание победителя проекта.
Каждый из выпусков программы посвящен одной теме: фильмы о любви, детективы, детское кино... Перед начинающими актерами не ставится задача скопировать актерскую игру, они могут импровизировать и привносить в роль что-то свое. Так Аскольд Запашный, которому в одной из программ досталась роль робота Вертера из фильма "Гостья из будущего", решил не пересматривать фильм, чем неоднократно занимался в детстве, чтобы сыграть по-своему. А Яна Чурикова, которой предстояло перевоплотиться в Людмилу Прокофьевну Калугину из "Служебного романа", все же освежила фильм в памяти, но сыграла Мымру иначе, чем Алиса Бруновна Фрейндлих.
Известные режиссеры, среди которых Александр Стриженов, Иван Шахназаров, Алексей Смирнов, Артур Богатов и другие, рассказывают участникам о нюансах актерской профессии.
На съемочной площадке могут появиться и профессиональные актеры, сыгравшие роли в этом фильме. Например, на съемках сцены в охотничьем домике в "Гардемаринах" партнером певицы Анны Седоковой, которой досталась роль Анастасии Ягужинской, стал настоящий Алеша Корсак - Дмитрий Харатьян.
Зрители не только станут свидетелями этих удивительных перевоплощений, но и узнают много нового о том, как снимались легендарные кинокартины.
Оценивает игру новоиспеченных актеров профессиональное жюри: Александр Михайлов, Елена Яковлева и режиссер Дмитрий Астрахан, а четвертый член жюри в каждом выпуске будет новый. В первой программе это место занимает Мария Шукшина. На основании оценок жюри до полуфинала дойдет только половина участников, и лишь трое из них сразятся в финале шоу.
За музыкальное сопровождение отвечает тапер - обязательный участник киносеанса во времена немого кино - Олег Ярушин.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ирина Муромцева</presenter>
      <presenter>Павел Прилучный</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203210000 +0300" stop="20190203223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Толстой. Воскресенье</title>
    <desc lang="ru">Ключевые для России и всего мира темы недели, представленные зрителям в исчерпывающей полноте: как информационное событие, как тема для авторского анализа и как тема для дискуссии с участием профильных экспертов.
Ведущий программы, заместитель председателя Государственной Думы Федерального Собрания Российской Федерации Петр Толстой: "Идея программы - открытый разговор о событиях, которые сейчас волнуют всех и о которых сейчас говорят все. Мы будем стараться ставить перед собой амбициозные задачи и приглашать к разговору ведущих политиков и экономистов".
Еженедельный телепроект, представляющий собой одновременно информационно-аналитическую программу и общественно-политическое ток-шоу.</desc>
    <credits>
      <presenter>Петр Толстой</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Политическая</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20190203223000 +0300" stop="20190203235000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Что? Где? Когда?" Дети XXI века</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 3 февраля</sub-title>
    <desc lang="ru">Играет команда из Санкт-Петербурга - чемпионы России по игре "Что? Где? Когда?" среди школьников. В составе команды: Максим Богословский, Дмитрий Седов, Денис Потехин, Александр Желтов, Артемий Мансуров. Капитан - Артём Савочкин.</desc>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190203235000 +0300" stop="20190204015500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Особо опасен</title>
    <desc lang="ru">25-летний Уэсли Гибсон работает клерком в большой корпорации. Гибсон считает себя полным неудачником: его девушка изменяет ему с лучшим другом, начальница унижает. Все меняется после встречи с загадочной красоткой по имени Фокс, которая предлагает Уэсли стать самым высококлассным наёмным убийцей в мире. Дело в том, что отец Уэсли состоял в секте "Братство ткачей", занимающейся подготовкой киллеров высшего уровня, но был убит бывшим членом общества. Лидер "Братства" Слоан помогает молодому человеку раскрыть невероятные способности, доставшиеся ему в наследство от отца. Однако, наслаждаясь силой, о которой он всегда мечтал, Гибсон не сразу понимает, что у его новых друзей есть и скрытые мотивы...</desc>
    <credits>
      <director>Тимур Бекмамбетов</director>
      <actor>Джеймс МакЭвой</actor>
      <actor>Анджелина Джоли</actor>
      <actor>Морган Фриман</actor>
      <actor>Теренс Стэмп</actor>
      <actor>Томас Кречман</actor>
      <actor>Коммон</actor>
      <actor>Марк Уоррен</actor>
      <actor>Дато Бахтадзе</actor>
      <actor>Крис Пратт</actor>
      <actor>Константин Хабенский</actor>
      <writer>Майкл Брандт</writer>
      <writer>Дерек Хаас</writer>
      <writer>Крис Морган</writer>
      <producer>Джим Лемли</producer>
      <producer>Джейсон Неттер</producer>
      <composer>Дэнни Элфман</composer>
      <editor>Митчелл Амундсен</editor>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2008</year>
    <country lang="ru">США, Германия</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190204015500 +0300" stop="20190204025000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>6+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190204025000 +0300" stop="20190204034500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20190204034500 +0300" stop="20190204045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <desc lang="ru">Как понять, что нам действительно важно в будущем избраннике, а что только кажется важным? Программа заставляет зрителя задуматься над этим вопросом.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2019-02-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2019</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>