<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<tv generator-info-name="s-tv-1/1.01" generator-info-url="http://xmltv.s-tv.ru">
  <channel id="1TV">
    <display-name lang="ru">Первый</display-name>
  </channel>
  <programme start="20170522050000 +0300" stop="20170522090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522090000 +0300" stop="20170522092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522092000 +0300" stop="20170522095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522095000 +0300" stop="20170522105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522105500 +0300" stop="20170522120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522120000 +0300" stop="20170522121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522121500 +0300" stop="20170522132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Александр Панкратов-Черный</sub-title>
    <desc lang="ru">Он - человек-праздник с неиссякаемым запасом шуток на любой случай. Он - душа компании и неисправимый оптимист. В 13 лет он, несмотря на родительский запрет, сбежал из дома, чтобы поступить в театральное училище, и народная любовь к его героям показала: свой выбор он сделал правильно. Жизнь часто испытывала его на прочность. Чтобы выжить в 90-е, ему приходилось работать грузчиком и мойщиком трамваев, но природный оптимизм никогда его не покидал. Наедине со всеми - народный артист России Александр Панкратов-Черный.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522132000 +0300" stop="20170522150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522150000 +0300" stop="20170522151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522151500 +0300" stop="20170522160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522160000 +0300" stop="20170522170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522170000 +0300" stop="20170522180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Ценитель природной красоты</sub-title>
    <desc lang="ru">Герой - Леонид, инвестор в сфере недвижимости. Шумным вечеринкам и ресторанам предпочитает шашлыки на природе. Мечтает купить дом у моря. Леонид много лет мирился с пьянством своей супруги, пока не понял, что ее увлечение алкоголем - это не просто слабость, а серьезный недуг. Он никогда не прикоснется к женщине, которая увеличила себе губы и грудь при помощи пластических хирургов, и никогда не посмотрит в глаза обладательнице наращенных ресниц.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522180000 +0300" stop="20170522184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522184000 +0300" stop="20170522195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522195000 +0300" stop="20170522210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <sub-title lang="ru">Иваново детство</sub-title>
    <desc lang="ru">Двух женщин, которые никогда не встречались, объединяет одно: любовь к 28-летнему сыну Ивану. Год назад Иван Чекулаев из Ставропольского края узнал, что родители усыновили его в младенчестве после того, как от него в роддоме отказалась родная мать. Иван поклялся разыскать ее и нашел в Греции, куда поехал втайне от приемных родителей. Но обретение двух матерей осложнило жизнь Ивана: женщины, ревнуя друг к другу, разрывают его сердце. Две матери впервые встретятся, чтобы решить, как им поделить взрослого сына.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522210000 +0300" stop="20170522213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170522213000 +0300" stop="20170522233000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Петр Лещенко. Все, что было..."</title>
    <sub-title lang="ru">1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">1-я серия. Кишинёв, 1913 год. 15-летний Петя Лещенко учится в приходской школе, хорошо поет и играет на гитаре. Петя часто бывает у цыган из соседнего табора, и в него влюбляется красавица Злата. По цыганским законам нельзя любить без брака, а жениться - значит, уйти в табор навсегда. Но Петр хочет выступать на сцене со своими друзьями Андреем Кожемякиным и Катей Завьяловой, он организует небольшой ансамбль и покоряет модный кишинёвский ресторан "Каса маре". Цыган Зобар требует, чтобы Петр сделал Злате предложение при всём таборе. Девушка отвечает отказом. После смерти отца Петр решает поступить на военную службу.
2-я серия. Лещенко умудряется совмещать службу с выступлениями в "Каса маре", где трио пользуется большим успехом. Но блестящую ресторанную карьеру ансамбля обрывает Первая мировая война. Петр отправляется на фронт в составе казачьей дивизии. В Кишинёв он возвращается лишь осенью 1917-го после тяжёлого ранения и революции - в совершенно другую жизнь. Катя Завьялова уехала в Париж. Петр поступает в Добровольческую армию и сражается на стороне белых. Едва живого Лещенко находит его сослуживец Храпак, он же отыскивает любимый аккордеон Петра, подаренный ему цыганами.

Подробная информация.
Режиссер Владимир Котт: "Лещенко не был профессиональным вокалистом, но простота и душевность его песен трогали сердца слушателей. Это история человека, который на протяжении всего времени не изменял себе. На сломе эпох, во время революции, эмиграции, Гражданской войны, Второй мировой войны он никого не предал и остался самим собой. Это сейчас странно звучит, но его песни действительно объединяли людей разных стран и сословий. И белогвардейцы, и красноармейцы, и офицеры Советской армии, и румыны, и немцы - кто бы его ни слушал, песни доходили до сердца и заставляли сопереживать". 
"Шаляпин называл Лещенко "патефонным певцом" и "хорошим исполнителем глупых песенок", но очень его любил и плакал на концертах. У самого Шаляпина было гораздо меньше пластинок, потому что патефоны не могли воспроизвести всю мощь его баса. А Лещенко как раз прекрасно звучал в записи".
На роль Петра Лещенко выбрали Константина Хабенского и Ивана Стебунова. 
Режиссер Владимир Котт: "Константин Хабенский, играющий Лещенко, сразу почувствовал сходство со своим героем. Брюнет, острый нос, огромные глаза, большие уши. Лещенко не был красавцем, но в нем было мужское обаяние. У нас очень мало актеров, которые обладают таким драматическим нервным характером, а Лещенко был таким. Он был вспыльчив, он любил, ненавидел, переживал, был очень тонким и ранимым. Тут произошло абсолютное совпадение.
Впервые я услышал песни Лещенко лет двадцать назад, шел мимо какого-то ларька на Комсомольском вокзале в Москве и слышу - то ли танго, то ли фокстрот. Голос такой несильный, но очень душевный. Купил кассету, вставил в плеер и поехал. И вот, помню, лежу на верхней полке, мимо проносятся фонари, и звучит Лещенко. Заснуть не мог... Я долго смотрел на фотографии Петра Константиновича и фантазировал, кто из актеров на него похож. И все время мои фантазии утыкались в Хабенского: тот же хулиганский взгляд, та же улыбка, та же "нервность". Первый раз, когда мы с Константином встретились, он сам сказал - похож!"
Перед съемками и Константин Хабенский, и Иван Стебунов брали уроки вокала. А чтобы придерживаться одной манеры исполнения роли Лещенко, Хабенский посещал съемочные дни Стебунова, а тот, в свою очередь, приезжал посмотреть на игру Константина.
"Мы даже специально копировали друг друга - движения, жесты, манеры, мимику, улыбку, взгляд", - рассказывает Иван Стебунов. - "Сходство должно было быть максимальным! Наконец-то наша похожесть пригодилась для общего дела. А то, что я - копия Хабенского, слышу с первого курса академии театрального искусства. Мы там и учились у одних и тех же педагогов". 
По словам режиссера, вокальные данные в этой роли - не главное. "Песни будут звучать, скорее, фоном, а не отдельными номерами. У Хабенского классический баритон, приятный тембр, но важнее - его актерская игра, драматическое исполнение песни".
Иван Стебунов: "Никогда, честно говоря, не интересовался тем, кто такой Петр Лещенко. Когда мне позвонил Володя Котт и предложил эту роль, я сразу полез в интернет. Для меня это история о человеке, который очень шумно жил. У него был ресторан в Бухаресте, он так и назывался - "Лещенко". Лучший в городе, на главной улице. Он жил слишком ярко... Больше всего у него люблю песню "Что мне горе"!"
Режиссер Владимир Котт: "Эту историю можно было бы назвать "Петр Лещенко и его женщины". С одной стороны, он был очень любвеобилен, с другой - все его женщины были похожи друг на друга. Он всегда искал в них прекрасную незнакомку из детства, свою первую любовь".
В фильме расскажут о встрече в Париже с первой женой Закитт (ее сыграет Мириам Сехон) и знакомстве в оккупированной Одессе с Верой Белоусовой, второй женой Лещенко (ее сыграла Елена Лотова).

Интересные факты:
Для Константина Хабенского было сшито восемь костюмов, которые он придумал сам. Петр Лещенко выступал в ярких расшитых рубахах в цыганском стиле. Но Хабенский сказал, что такие наряды ему не идут, и что он себя будет чувствовать в них неловко. Попросил, чтобы костюмы были классическими.
Коллектив Петра Лещенко сыграли самые настоящие музыканты. Актерского опыта у них не было, они никогда не выступали вместе и появились в картине лишь благодаря музыкальному продюсеру Антону Силаеву, который собрал их для проекта.
У гримеров было много работы, приходилось создавать свойственные тому времени стрижки, завивать усы, которые у простолюдина и офицера кардинально отличались, брить мужчинам затылки, оставляя чубы... В самых масштабных сценах - будь то окопы Первой мировой войны или концерты - были задействованы сотни статистов. Через гримеров и костюмеров прошло около 3 тысяч человек!
Многочисленные ретроавтомобили собирали по всей Украине. А для массовки искали реальную одежду того времени на складах киностудий в Москве, Одессе и Киеве. 
Съемки проходили во Львове, Одессе, Ярославле, Москве и подмосковном Нахабино. Тюремные эпизоды снимали в Чернышевских казармах. Также съемки проходили в Свиржском замке.</desc>
    <credits>
      <director>Владимир Котт</director>
      <actor>Константин Хабенский</actor>
      <actor>Иван Стебунов</actor>
      <actor>Виктория Исакова</actor>
      <actor>Тимофей Трибунцев</actor>
      <actor>Андрей Мерзликин</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Олег Мазуров</actor>
      <actor>Мириам Сехон</actor>
      <actor>Елена Лотова</actor>
      <actor>Алексей Кравченко</actor>
      <actor>Евгения Добровольская</actor>
      <actor>Евгений Сидихин</actor>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <writer>Эдуард Володарский</writer>
      <composer>Антон Силаев</composer>
      <editor>Андрей Капранов</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170522233000 +0300" stop="20170523000000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Артур Чилингаров</sub-title>
    <desc lang="ru">Исследователь Арктики и Антарктики, бывший депутат Госдумы Артур Чилингаров отметит День полярника у нас в студии, а споет для зрителей Найк Борзов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523000000 +0300" stop="20170523010000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Познер</title>
    <sub-title lang="ru">Юрий Петров</sub-title>
    <desc lang="ru">В гостях у Владимира Познера директор Института российской истории РАН, доктор исторических наук Юрий Петров.</desc>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523010000 +0300" stop="20170523011500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523011500 +0300" stop="20170523030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Плохая медицина</title>
    <desc lang="ru">Джефф Маркс хочет изучать медицину и стать врачом. Но уровень знаний не позволяет ему поступить в американскую военно-медицинскую школу. Парень не долго пребывает в унынии, ведь неожиданно ему предоставляется возможность отправиться получать заветную профессию за границу - в маленькую латиноамериканскую страну. Конечно, некоторые моменты смущают Джеффа. Но, поразмыслив, он решает не упускать свой шанс и отправляется в путь...</desc>
    <credits>
      <director>Харви Миллер</director>
      <actor>Стив Гаттенберг</actor>
      <actor>Алан Аркин</actor>
      <actor>Кертис Амстронг</actor>
      <actor>Роберт Романус</actor>
      <actor>Канди Мило</actor>
      <writer>Харви Миллер</writer>
      <composer>Лало Шифрин</composer>
      <editor>Келвин Пайк</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1985</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523030000 +0300" stop="20170523030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523030500 +0300" stop="20170523031500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Плохая медицина</title>
    <desc lang="ru">Джефф Маркс хочет изучать медицину и стать врачом. Но уровень знаний не позволяет ему поступить в американскую военно-медицинскую школу. Парень не долго пребывает в унынии, ведь неожиданно ему предоставляется возможность отправиться получать заветную профессию за границу - в маленькую латиноамериканскую страну. Конечно, некоторые моменты смущают Джеффа. Но, поразмыслив, он решает не упускать свой шанс и отправляется в путь...</desc>
    <credits>
      <director>Харви Миллер</director>
      <actor>Стив Гаттенберг</actor>
      <actor>Алан Аркин</actor>
      <actor>Кертис Амстронг</actor>
      <actor>Роберт Романус</actor>
      <actor>Канди Мило</actor>
      <writer>Харви Миллер</writer>
      <composer>Лало Шифрин</composer>
      <editor>Келвин Пайк</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1985</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523031500 +0300" stop="20170523041500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523041500 +0300" stop="20170523044500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-22</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523050000 +0300" stop="20170523090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523090000 +0300" stop="20170523092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523092000 +0300" stop="20170523095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523095000 +0300" stop="20170523105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523105500 +0300" stop="20170523120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523120000 +0300" stop="20170523121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523121500 +0300" stop="20170523132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Ирина Богушевская</sub-title>
    <desc lang="ru">Жизнь этой воздушной женщины, похожей на эльфа, не была простой. Два раза она была на грани жизни и смерти, потеряла обоих родителей, которые умерли от тяжелой болезни, будучи еще молодыми людьми. Первый брак с актером и музыкантом Алексеем Кортневым продлился недолго, второй брак с журналистом Леонидом Головановым тоже закончился разводом. Как она в третий раз вышла замуж? Почему своих сыновей она воспитывала по-разному? Отчего ее любимым сказочным героем стал Винни Пух? Наедине со всеми - певица, поэт, композитор Ирина Богушевская.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523132000 +0300" stop="20170523150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523150000 +0300" stop="20170523151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523151500 +0300" stop="20170523160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523160000 +0300" stop="20170523170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Хмуриться не надо, Лада</sub-title>
    <desc lang="ru">Надежда Ремезова из Краснодарского края уже два с половиной года судится со своим бывшим мужем Дмитрием Никитиным за право воспитывать собственную дочь - шестилетнюю Ладу. Летом 2014 года Дмитрий, который не является биологическим отцом девочки, тайком увез Ладу в Ханты-Мансийск и не планирует возвращать девочку матери. Он уверен, что Надежде нужна не дочь, а денежные выплаты, положенные многодетным матерям.</desc>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523170000 +0300" stop="20170523180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Терпеливая невеста</sub-title>
    <desc lang="ru">Невеста - Елена, 43 года, заместитель генерального директора в строительной компании. Была вынуждена терпеть страшные издевательства мужа даже тогда, когда он оказался в инвалидном кресле. Не смогла найти в себе силы уйти от него, поэтому в итоге сама оказалась брошенной женой. Елена не свяжет свою жизнь с рыжеволосым усатым эгоистом, который не следит за своей внешностью. Выйдет замуж за обаятельного мужчину с красивой улыбкой, у которого нет проблем с бывшими женами и детьми.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523180000 +0300" stop="20170523184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523184000 +0300" stop="20170523195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523195000 +0300" stop="20170523210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <sub-title lang="ru">Докопаться до истины</sub-title>
    <desc lang="ru">Несколько дней назад Ростовская и Волгоградская области были подняты по тревоге. Средь бела дня на глазах у прохожих из рук пожилой женщины неизвестные вырвали внука - трехлетнего Тимура Савицкого. Спустя двое суток похитители были найдены - супружеская пара Наталья и Андрей Павловы, которые почти сразу сделали шокирующее признание: похищение было ими организовано для того, чтобы скрыть другое преступление. Выяснилось, что восемь месяцев назад Наталья довела до смерти своего приемного сына, трехлетнего Егора Маренко, и тайно закопала тело ребенка на заднем дворе своего дома.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523210000 +0300" stop="20170523213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170523213500 +0300" stop="20170523233500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Петр Лещенко. Все, что было..."</title>
    <sub-title lang="ru">3-я и 4-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">3-я серия. В госпитале Лещенко узнаёт, что Кишинёв теперь румынская территория, и новая власть выдаёт раненых белогвардейцев большевикам. Но он остаётся в Кишинёве. Теперь он - румынский подданный. В госпитале Лещенко знакомится с предприимчивым Даней Зельцером, который предлагает ему свои услуги в качестве импресарио. Так начинается новый виток блестящей карьеры Лещенко: на сей раз ему покоряется Бухарест, а вслед за ним и многие европейские столицы. В родном же Кишинёве Петра ждут печальные новости: скончалась мать, а Андрей Кожемякин потерял руку и больше не может играть.
4-я серия. Лещенко продолжает гастролировать с неизменным триумфом. Особенно он популярен среди белой эмиграции: бывших офицеров и всех, кто был вынужден бежать из России от советской власти. В Париже Лещенко знакомится с самим Шаляпиным, который аплодирует ему стоя. Пётр исполняет давно задуманное: находит солистку для своего ансамбля, Жени Закитт, и влюбляется в нее. Лещенко ждет и еще одна судьбоносная встреча: он сталкивается с другом-сослуживцем Храпаком, который работает таксистом и сочиняет стихи. На его стихи Петр пишет песню о тоске по Родине.</desc>
    <credits>
      <director>Владимир Котт</director>
      <actor>Константин Хабенский</actor>
      <actor>Иван Стебунов</actor>
      <actor>Виктория Исакова</actor>
      <actor>Тимофей Трибунцев</actor>
      <actor>Андрей Мерзликин</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Олег Мазуров</actor>
      <actor>Мириам Сехон</actor>
      <actor>Елена Лотова</actor>
      <actor>Алексей Кравченко</actor>
      <actor>Евгения Добровольская</actor>
      <actor>Евгений Сидихин</actor>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <writer>Эдуард Володарский</writer>
      <composer>Антон Силаев</composer>
      <editor>Андрей Капранов</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170523233500 +0300" stop="20170524001000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Иван Стебунов, Руслан Усачев и Михаил Кшиштовский</sub-title>
    <desc lang="ru">Актер Иван Стебунов расскажет о своей новой работе - роли молодого Петра Лещенко в одноименном сериале, а звезды рунета, видеоблогеры Руслан Усачев и Михаил Кшиштовский поделятся секретами своего успеха.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524001000 +0300" stop="20170524002500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524002500 +0300" stop="20170524030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Любовь по-взрослому</title>
    <desc lang="ru">Спин-офф комедии "Немножко беременна" 2007 года. Спустя несколько лет после событий первого фильма семейная пара Пит и Дебби живут со своими девочками тринадцати и восьми лет и, кажется, вполне счастливы. Дебби исполняется сорок, через несколько дней Пит тоже достигнет этого знакового рубежа. Это событие планируется отметить большой вечеринкой, на которую приглашены все родственники и друзья. Как раз в этот момент семью накрывают финансовые трудности: в магазинчике, который держит Дебби, обнаруживается крупная недостача, а независимая звукозаписывающая фирма Пита на грани катастрофы после провала нового альбома Грэма Паркера. Ситуация в семье накаляется...</desc>
    <credits>
      <director>Джудд Апатоу</director>
      <actor>Пол Радд</actor>
      <actor>Лесли Манн</actor>
      <actor>Мод Апатоу</actor>
      <actor>Айрис Апатоу</actor>
      <actor>Альберт Брукс</actor>
      <actor>Джон Литгоу</actor>
      <actor>Меган Фокс</actor>
      <actor>Джейсон Сигел</actor>
      <actor>Крис О'Дауд</actor>
      <actor>Шарлин И</actor>
      <actor>Райан Ли</actor>
      <actor>Энни Мумоло</actor>
      <actor>Лина Данэм</actor>
      <actor>Мелисса Маккарти</actor>
      <writer>Джудд Апатоу</writer>
      <composer>Джон Брайон</composer>
      <editor>Фидон Папамайкл</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524030000 +0300" stop="20170524030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524030500 +0300" stop="20170524040500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524040500 +0300" stop="20170524043500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-23</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524050000 +0300" stop="20170524090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524090000 +0300" stop="20170524092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524092000 +0300" stop="20170524095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524095000 +0300" stop="20170524105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524105500 +0300" stop="20170524120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524120000 +0300" stop="20170524121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524121500 +0300" stop="20170524132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Александр Бурдонский</sub-title>
    <desc lang="ru">Когда он появился на свет, все были уверены, что в жизни для этого мальчика не будет ничего невозможного: ведь его дед - всемогущий Отец народов Иосиф Сталин, отец - известный всей стране генерал авиации Василий Сталин, а бабушка - Надежда Аллилуева. Ребенок из такой семьи мог бы получить от жизни все, но он сознательно отказался носить громкий псевдоним, взял фамилию матери и посвятил себя искусству. Его имя было хорошо известно в театральном мире: он - один из самых глубоких современных театральных режиссеров, более сорока лет посвятивший Центральному академическому театру Российской армии. Наедине со всеми - внук Сталина, народный артист России Александр Бурдонский.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524132000 +0300" stop="20170524150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524150000 +0300" stop="20170524151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524151500 +0300" stop="20170524160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524160000 +0300" stop="20170524170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Устала терпеть</sub-title>
    <desc lang="ru">Десятилетняя Оля Мамедова умоляет оградить ее от издевательств приемной матери Марины Плетневой. Отец занял сторону дочери. Он хочет забрать к себе девочку, а также троих ее братьев. Мужчина уверен: детям будет лучше с отцом, чем с матерью, которая поднимает на них руку. Однако сама Марина утверждает, что ее оговаривают.</desc>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524170000 +0300" stop="20170524180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Мечтательный итальянец</sub-title>
    <desc lang="ru">Жених - Алессандро, 46 лет, владелец крупного производственного предприятия и консалтинговой компании в Италии. Гордится своими друзьями и любит путешествовать с ними на собственной яхте. Мечтает о собственной оранжерее. Алессандро не нравятся манерные девушки, которые считают, что мужчина им должен. Готов жениться на белокожей красавице с веснушками и светлыми волосами, которая будет не только разделять его интересы, но и иметь свои увлечения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524180000 +0300" stop="20170524184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524184000 +0300" stop="20170524195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524195000 +0300" stop="20170524210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <sub-title lang="ru">Американская трагедия Вадима Муллермана</sub-title>
    <desc lang="ru">В конце 60-х артист Вадим Муллерман был самым популярным певцом в СССР. Его хиты звучали на танцах и даже в мультфильме "Ну, погоди!". Слава Муллермана в ту пору затмевала его главного конкурента Иосифа Кобзона. Почему звезда СССР вдруг исчез? Как легенда советской эстрады оказался на старости лет в Бруклине? Почему его жене приходится разрываться на нескольких работах?</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524210000 +0300" stop="20170524213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170524213500 +0300" stop="20170524233500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Петр Лещенко. Все, что было..."</title>
    <sub-title lang="ru">5-я и 6-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">5-я серия. 1939 год. На гастролях в Вене Лещенко встречает Катю Завьялову, свою первую любовь. Жени Закитт, ставшая его женой, дарит ему дочь. Начинается война, в которой Румыния выступает на стороне Германии, но Петр продолжает петь на русском языке, что вызывает возмущение со стороны немецких военных. От тюрьмы его спасают румынские власти. В это время Лещенко задумывает поехать на гастроли в оккупированные Кишинёв и Одессу. Но перед отъездом он узнает, что его старинные друзья-цыгане Злата и ее брат Василь Зобар в тюрьме и им грозит смертная казнь.
6-я серия. Василь отказывается бежать без Златы, а она тяжело ранена и еле двигается. Последняя просьба Василя, чтобы их с сестрой расстреляли вместе. Лещенко с тяжелым сердцем платит тюремщикам за эту "услугу". Жени не хочет ехать на гастроли в оккупированные города и боится отпускать Петра. Но тот непреклонен, и она признается, что готова начать бракоразводный процесс. По пути в Кишинёв Даня, защищаясь, убивает пьяного румынского офицера. А на концерте Лещенко в его родном городе подпольщики устраивают диверсию и убивают несколько немецких военных. Среди организаторов нападения - Андрей Кожемякин. Он встречается с Петром и просит его передать одесским подпольщикам партию взрывчатки.</desc>
    <credits>
      <director>Владимир Котт</director>
      <actor>Константин Хабенский</actor>
      <actor>Иван Стебунов</actor>
      <actor>Виктория Исакова</actor>
      <actor>Тимофей Трибунцев</actor>
      <actor>Андрей Мерзликин</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Олег Мазуров</actor>
      <actor>Мириам Сехон</actor>
      <actor>Елена Лотова</actor>
      <actor>Алексей Кравченко</actor>
      <actor>Евгения Добровольская</actor>
      <actor>Евгений Сидихин</actor>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <writer>Эдуард Володарский</writer>
      <composer>Антон Силаев</composer>
      <editor>Андрей Капранов</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170524233500 +0300" stop="20170525001000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Игорь Николаев</sub-title>
    <desc lang="ru">Композитор и певец Игорь Николаев впервые у нас в гостях! Он поговорит с Иваном обо всем на свете: младшей дочке, освоении социальных сетей и творческих планах.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525001000 +0300" stop="20170525002500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525002500 +0300" stop="20170525030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Отверженные</title>
    <desc lang="ru">Экранизация мюзикла по одноимённому роману Виктора Гюго. Начало XIX столетия. Беглый каторжник Жан Вальжан, приговоренный к тюремному заключению, вынужден долгие годы скрываться от жестокого правосудия. Инспектор парижской полиции Жавер считает его поимку делом всей своей жизни. После смерти Фантины - женщины, за судьбу которой Жан Вальжан считал себя в ответе, единственным близким ему человеком остается её дочь Козетта. И ради её счастья Вальжан готов на всё.

Подробная информация.
В 2013 году фильм был номинирован на восемь премий "Оскар" и получил три из них в категориях "Лучшая женская роль второго плана" (Энн Хэтэуэй), "Лучший грим и причёски" и "Лучший звук".</desc>
    <credits>
      <director>Том Хупер</director>
      <actor>Хью Джекман</actor>
      <actor>Рассел Кроу</actor>
      <actor>Энн Хэтэуэй</actor>
      <actor>Аманда Сейфрид</actor>
      <actor>Изабель Аллен</actor>
      <actor>Саша Барон Коэн</actor>
      <actor>Хелена Бонэм Картер</actor>
      <actor>Эдди Редмэйн</actor>
      <actor>Аарон Твейт</actor>
      <actor>Саманта Баркс</actor>
      <actor>Дэниэл Хаттлстоун</actor>
      <writer>Уильям Николсон</writer>
      <writer>Ален Бублиль</writer>
      <writer>Клод-Мишель Шонберг</writer>
      <writer>Герберт Крецмер по роману Виктора Гюго</writer>
      <editor>Дэнни Коэн</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мюзикл</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США, Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525030000 +0300" stop="20170525030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525030500 +0300" stop="20170525032500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Отверженные</title>
    <desc lang="ru">Экранизация мюзикла по одноимённому роману Виктора Гюго. Начало XIX столетия. Беглый каторжник Жан Вальжан, приговоренный к тюремному заключению, вынужден долгие годы скрываться от жестокого правосудия. Инспектор парижской полиции Жавер считает его поимку делом всей своей жизни. После смерти Фантины - женщины, за судьбу которой Жан Вальжан считал себя в ответе, единственным близким ему человеком остается её дочь Козетта. И ради её счастья Вальжан готов на всё.

Подробная информация.
В 2013 году фильм был номинирован на восемь премий "Оскар" и получил три из них в категориях "Лучшая женская роль второго плана" (Энн Хэтэуэй), "Лучший грим и причёски" и "Лучший звук".</desc>
    <credits>
      <director>Том Хупер</director>
      <actor>Хью Джекман</actor>
      <actor>Рассел Кроу</actor>
      <actor>Энн Хэтэуэй</actor>
      <actor>Аманда Сейфрид</actor>
      <actor>Изабель Аллен</actor>
      <actor>Саша Барон Коэн</actor>
      <actor>Хелена Бонэм Картер</actor>
      <actor>Эдди Редмэйн</actor>
      <actor>Аарон Твейт</actor>
      <actor>Саманта Баркс</actor>
      <actor>Дэниэл Хаттлстоун</actor>
      <writer>Уильям Николсон</writer>
      <writer>Ален Бублиль</writer>
      <writer>Клод-Мишель Шонберг</writer>
      <writer>Герберт Крецмер по роману Виктора Гюго</writer>
      <editor>Дэнни Коэн</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мюзикл</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США, Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525032500 +0300" stop="20170525042500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525042500 +0300" stop="20170525045500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-24</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525050000 +0300" stop="20170525090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525090000 +0300" stop="20170525092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525092000 +0300" stop="20170525095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525095000 +0300" stop="20170525105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525105500 +0300" stop="20170525120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525120000 +0300" stop="20170525121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525121500 +0300" stop="20170525132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Глеб Глинка и Ксения Соколова</sub-title>
    <desc lang="ru">Она протягивала руку помощи всем, кто в ней нуждался, вывозила из-под обстрелов и бомбежек больных, раненых и детей, спасла сотни жизней. А почти полгода назад ее не стало. В студии - муж Доктора Лизы, врача и правозащитницы, главы Международной общественной организации "Справедливая помощь" Глеб Глинка и продолжательница ее дела Ксения Соколова.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525132000 +0300" stop="20170525150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525150000 +0300" stop="20170525151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525151500 +0300" stop="20170525160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525160000 +0300" stop="20170525170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Спустя 18 лет. Часть 1-я</sub-title>
    <desc lang="ru">Теона Патусси выросла в итальянской семье в маленьком городе под Миланом. Сейчас девушка учится в Шотландии, а в свободное время с радостью навещает своего отца Серджио, которого Теона считает самым близким человеком. В это время за тысячи километров, в русском городе Иваново, родной отец Теоны Зураб каждый день с болью вспоминает дочь, которую судьба отняла у него 18 лет назад.</desc>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525170000 +0300" stop="20170525180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Разведенный дизайнер</sub-title>
    <desc lang="ru">Жених - Олег, 44 года, дизайнер в собственной фирме по ремонту и декору помещений. Играет в бильярд на любительских турнирах, катается на велосипеде и посещает бассейн. Мечтает о финансовой стабильности. После каждой интимной близости с ним его жене приходилось идти на аборт, поэтому решение о разводе было для нее меньшим из зол. Женится на стройной темноволосой обладательнице естественной красоты, которая сможет оценить его творчество и не будет ревновать его к детям.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525180000 +0300" stop="20170525184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525184000 +0300" stop="20170525195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525195000 +0300" stop="20170525210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <sub-title lang="ru">Любовный треугольник Александра Носика</sub-title>
    <desc lang="ru">Звезда сериалов "Возвращение Мухтара" и "Спецназ" Александр Носик всегда славился своим положительным образом как в кино, так и в личной жизни. 45-летний актер слыл примерным семьянином - с женой Ольгой они прожили вместе шесть лет. Громом среди ясного неба прозвучала новость о том, что актер ушел от своей жены к певице, бывшей "фабрикантке", солистке группы "Тутси" Анастасии Крайновой. Сначала в СМИ появились компрометирующие фотографии, а затем и новость, что Носик оплатил возлюбленной клип на 1 млн. рублей. Все участники любовного треугольника соберутся в студии, чтобы понять, кто из них останется с Александром Носиком.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525210000 +0300" stop="20170525213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170525213500 +0300" stop="20170525233500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Петр Лещенко. Все, что было..."</title>
    <sub-title lang="ru">7-я и 8-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">7-я серия. Петр приезжает в Одессу. После Кишинёва немецкие власти относятся к нему с подозрением. Они требуют, чтобы Лещенко включил в программу песни на немецком языке. Лещенко сопротивляется. "Посылку" от Андрея забирает девушка-студентка Вера Белоусова, и Петр понимает, что снова влюбился без памяти. Во время концерта подпольщики устраивают новую акцию: взрывают немецкий крейсер на рейде. Гестаповцы приходят к Лещенко, но застают только Даню Зельцера. Петр возвращается в Бухарест вместе с Верой.
8-я серия. Лещенко пользуется покровительством нового военного коменданта, генерала Буренина: его жена - поклонница певца. Но когда Петр объявляет о желании получить советское гражданство и вернуться в СССР, начинаются неприятности. Ему объясняют, что его жену, сменившую ради него советское гражданство на румынское, будут судить за измену Родине. Без Веры Лещенко ехать отказывается. Их арестовывают прямо во время концерта.</desc>
    <credits>
      <director>Владимир Котт</director>
      <actor>Константин Хабенский</actor>
      <actor>Иван Стебунов</actor>
      <actor>Виктория Исакова</actor>
      <actor>Тимофей Трибунцев</actor>
      <actor>Андрей Мерзликин</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Олег Мазуров</actor>
      <actor>Мириам Сехон</actor>
      <actor>Елена Лотова</actor>
      <actor>Алексей Кравченко</actor>
      <actor>Евгения Добровольская</actor>
      <actor>Евгений Сидихин</actor>
      <actor>Николай Добрынин</actor>
      <writer>Эдуард Володарский</writer>
      <composer>Антон Силаев</composer>
      <editor>Андрей Капранов</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170525233500 +0300" stop="20170526001000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Ирина Пегова и Алла Сигалова</sub-title>
    <desc lang="ru">Актриса, исполнительница главных ролей в фильме "Прогулка", сериалах "Танкисты своих не бросают", "Старое ружье", лауреат премии "Золотая маска" Ирина Пегова расскажет о своей новой театральной работе. Хореограф Алла Сигалова поговорит с Иваном о новом спектакле, а музыкальный номер представит группа "Ночные снайперы".</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526001000 +0300" stop="20170526002500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526002500 +0300" stop="20170526012500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На ночь глядя</title>
    <sub-title lang="ru">Юрий Вяземский</sub-title>
    <desc lang="ru">В гостях у Бориса Бермана и Ильдара Жандарева писатель, философ, автор и бессменный ведущий программы "Умницы и умники" Юрий Вяземский.</desc>
    <credits>
      <presenter>Борис Берман</presenter>
      <presenter>Ильдар Жандарев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526012500 +0300" stop="20170526030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">В ожидании выдоха</title>
    <desc lang="ru">История о четырех совершенно разных афроамериканцах и их взаимоотношениях с противоположным полом. Подруги Саванна, Бернадин, Робин и Глория пребывают в поисках настоящей любви. Бернадин кажется, что она уже испытывала подобное чувство к своему мужу, однако он ушел к другой женщине. Саванна и Робин преуспевают в бизнесе, но терпят фиаско в отношениях. Разведенная Глория пытается "вернуться в игру", закручивая роман со своим соседом - на первый взгляд, вполне достойным кандидатом.</desc>
    <credits>
      <director>Форест Уитакер</director>
      <actor>Уитни Хьюстон</actor>
      <actor>Анджела Бассетт</actor>
      <actor>Лоретта Дивайн</actor>
      <actor>Лила Рошон</actor>
      <actor>Грегори Хайнс</actor>
      <actor>Деннис Хейсбёрт</actor>
      <actor>Майкелти Уильямсон</actor>
      <actor>Майкл Бич</actor>
      <actor>Леон</actor>
      <actor>Уенделл Пирс</actor>
      <writer>Терри МакМиллан</writer>
      <writer>Роналд Бэсс</writer>
      <composer>Кеннет "Бэбифэйс" Эдмондс</composer>
      <editor>Тоёмити Курита</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1995</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526030000 +0300" stop="20170526030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526030500 +0300" stop="20170526035000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">В ожидании выдоха</title>
    <desc lang="ru">История о четырех совершенно разных афроамериканцах и их взаимоотношениях с противоположным полом. Подруги Саванна, Бернадин, Робин и Глория пребывают в поисках настоящей любви. Бернадин кажется, что она уже испытывала подобное чувство к своему мужу, однако он ушел к другой женщине. Саванна и Робин преуспевают в бизнесе, но терпят фиаско в отношениях. Разведенная Глория пытается "вернуться в игру", закручивая роман со своим соседом - на первый взгляд, вполне достойным кандидатом.</desc>
    <credits>
      <director>Форест Уитакер</director>
      <actor>Уитни Хьюстон</actor>
      <actor>Анджела Бассетт</actor>
      <actor>Лоретта Дивайн</actor>
      <actor>Лила Рошон</actor>
      <actor>Грегори Хайнс</actor>
      <actor>Деннис Хейсбёрт</actor>
      <actor>Майкелти Уильямсон</actor>
      <actor>Майкл Бич</actor>
      <actor>Леон</actor>
      <actor>Уенделл Пирс</actor>
      <writer>Терри МакМиллан</writer>
      <writer>Роналд Бэсс</writer>
      <composer>Кеннет "Бэбифэйс" Эдмондс</composer>
      <editor>Тоёмити Курита</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1995</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526035000 +0300" stop="20170526045000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-25</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526050000 +0300" stop="20170526090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526090000 +0300" stop="20170526092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526092000 +0300" stop="20170526095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526095000 +0300" stop="20170526105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526105500 +0300" stop="20170526120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526120000 +0300" stop="20170526121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526121500 +0300" stop="20170526132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Глеб Глинка и Ксения Соколова. Часть 2-я</sub-title>
    <desc lang="ru">Она протягивала руку помощи всем, кто в ней нуждался, вывозила из-под обстрелов и бомбежек больных, раненых и детей, спасла сотни жизней. А почти полгода назад ее не стало. В студии - муж Доктора Лизы, врача и правозащитницы, главы Международной общественной организации "Справедливая помощь" Глеб Глинка и продолжательница ее дела Ксения Соколова.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526132000 +0300" stop="20170526150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526150000 +0300" stop="20170526151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526151500 +0300" stop="20170526160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526160000 +0300" stop="20170526170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Спустя 18 лет. Часть 2-я</sub-title>
    <desc lang="ru">Теона Патусси выросла в итальянской семье в маленьком городе под Миланом. Сейчас девушка учится в Шотландии, а в свободное время с радостью навещает своего отца Серджио, которого Теона считает самым близким человеком. В это время за тысячи километров, в русском городе Иваново, родной отец Теоны Зураб каждый день с болью вспоминает дочь, которую судьба отняла у него 18 лет назад.</desc>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526170000 +0300" stop="20170526180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жди меня</title>
    <desc lang="ru">Программа "Жди меня" - масштабный телевизионный проект, уникальными художественными средствами создающий у зрителей высокое чувство сопричастности судьбам других людей и истории страны. Истинный драматизм, тонкая лирика и художественная убедительность программы определяют ее всенародное признание и колоссальное воздействие на аудиторию, подтвержденные многомиллионным откликом в России и за ее пределами.

Подробная информация.
За время существования программы в адрес редакции поступило более миллиона обращений с просьбами о помощи в поисках родственников и близких. Это красноречиво свидетельствует о масштабах и остроте большой социальной проблемы, заложенной, в том числе, историческими потрясениями, пережитыми страной в ХХ веке: распад СССР, беженцы из "горячих точек" и вынужденные переселенцы, межнациональные конфликты, войны, заложники, репрессии - это далеко не полный список причин, разрывающих естественные социальные связи. 
На сегодняшний день силами участников проекта "Жди меня" найдено уже более 70 000 человек. Причем в эфире были показаны далеко не все состоявшиеся встречи.
Ключевую роль в восстановлении разрушенных социальных связей между людьми могут сыграть именно средства массовой информации и коммуникации. Благодаря наличию общенациональной базы данных проект "Жди меня" уже смогли подхватить многие региональные газеты, радиостанции и телекомпании - что, на наш взгляд, является одним из примеров реального развития и практического использования единого информационного пространства на благо граждан России.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Галибин</presenter>
      <presenter>Ксения Алферова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526180000 +0300" stop="20170526184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526184500 +0300" stop="20170526195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Человек и закон" с Алексеем Пимановым</title>
    <desc lang="ru">Одна из самых востребованных и актуальных общественно-политических программ на отечественном телевидении. Основное правило программы старо как мир: информация из первых рук и только проверенные факты. Главные темы программы - борьба с организованной преступностью, расследования о коррупции в высших эшелонах власти, криминальные истории.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Пиманов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526195000 +0300" stop="20170526210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Поле чудес</title>
    <desc lang="ru">Каждую пятницу Леонид Якубович приглашает игроков в студию отгадывать слова. Попытайте счастья и вы вместе с героями программы!

Подробная информация.
В эфире с 25 октября 1990 года. Первоначально ведущим был Владислав Листьев, а с 1 ноября 1991 года - Леонид Якубович. 
Правила игры весьма просты: в трех турах участвуют по три человека в каждом, победители туров соревнуются в финальной игре, и ее победитель, если выиграет суперигру, получает главный приз.
Стать участником игры "Поле чудес" очень просто - для этого нужно прислать в редакцию программы какой-нибудь оригинальный кроссворд. В игру играют и взрослые, и дети, пожарные, доярки, полицейские, учителя, ветераны войны, артисты - все, кто знает русские буквы и слова. В съемках принимают участие игроки со всей России и из ближнего зарубежья.
Проект Владислава Листьева. Название "позаимствовано" из сказки о Буратино.</desc>
    <credits>
      <presenter>Леонид Якубович</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526210000 +0300" stop="20170526213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526213000 +0300" stop="20170526230000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Победитель"</title>
    <desc lang="ru">Участникам нового музыкально-развлекательного шоу предстоит не только бороться за симпатии зрителей и жюри, но и преодолевать себя, ведь на пути к победе их ждут искушения от самого Дмитрия Нагиева! На сцену поднимутся дуэты, трио, группы и сольные исполнители самых разных возрастов, представляющие все возможные музыкальные жанры. До оглашения результатов экспертного и зрительского голосования участникам предложат покинуть шоу с немалыми "отступными" на руках или продолжить борьбу. Таким образом победить может лишь абсолютно уверенный в себе исполнитель!

Подробная информация.
Участники проекта не ограничены в музыкальных жанрах (рок-, поп-, рэп, народная, классическая музыка и т.д.). На сцену поднимутся сольные исполнители, дуэты, трио и группы. В конкурсе принимают участие вокалисты разных возрастов. В каждом выпуске восемь конкурсантов проводят между собой музыкальные дуэли навылет до тех пор, пока на сцене не останется только один сильнейший. Выступления участников оценивает совет из 101 члена профессионального жюри, который представляет собой репрезентативную выборку всего российского общества. При этом каждый из членов жюри имеет музыкальное образование и абсолютный слух.
После каждой музыкальной дуэли жюри выставляет свои оценки, но кому из вокалистов досталось больше голосов, до последнего остается тайной. Перед тем как объявить вердикт, ведущий предлагает тем, кто не уверен в своих силах, добровольно покинуть шоу с "отступными" на руках. В первом туре можно будет забрать 150 000 рублей, во втором - 250 000 рублей, в третьем - 500 000 рублей. Если участник выбрал деньги, он уходит из проекта, даже если позже выяснится, что жюри именно его признало победителем музыкальной дуэли. Если же участник решил остаться, а итог дуэли не в его пользу, он уходит без "отступных". Таким образом победить может лишь абсолютно уверенный в себе исполнитель!
В финале шоу победитель проекта получает 3 000 000 рублей.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Нагиев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170526230000 +0300" stop="20170526235000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Тимати</sub-title>
    <desc lang="ru">В гостях у Ивана рэпер, основатель продюсерского центра Black Star Тимати, который не только расскажет о том, что нового происходит в его жизни, но и представит музыкальный номер.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170526235000 +0300" stop="20170527004000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Фарго". Новый сезон. "Городские пижоны"</title>
    <sub-title lang="ru">6-я серия</sub-title>
    <desc lang="ru">Глория и Уинни все ближе к тому, чтобы открыть правду. Эммит пытается все исправить, а Никки и Рэй готовятся к мести.</desc>
    <credits>
      <director>Майкл Аппендаль</director>
      <director>Ной Хоули</director>
      <director>Майк Баркер</director>
      <director>Джон Камерон</director>
      <actor>Юэн МакГрегор</actor>
      <actor>Кэрри Кун</actor>
      <actor>Мэри Элизабет Уинстэд</actor>
      <actor>Джим Гэффиган</actor>
      <actor>Дэвид Тьюлис</actor>
      <actor>Майкл Сталберг</actor>
      <actor>Скут МакНэйри</actor>
      <actor>Ши Уигхэм</actor>
      <actor>Каран Сони</actor>
      <actor>Фред Меламед</actor>
      <actor>Томас Манн</actor>
      <writer>Ной Хоули</writer>
      <writer>Бен Недиви</writer>
      <writer>Мэтт Уолперт</writer>
      <composer>Джефф Руссо</composer>
      <editor>Дана Гонсалес</editor>
      <editor>Крейг Роблески</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Триллер</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527004000 +0300" stop="20170527023000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Значит, война!</title>
    <desc lang="ru">После провала ответственной миссии в Гонконге агенты ЦРУ и по совместительству лучшие друзья Франклин Фостер и Дак Хенсон отстраняются от дела. У разведенного Дака наступает период переоценки ценностей, он задумывается о серьезных отношениях. Большой любитель женщин Франклин уговаривает приятеля зарегистрироваться на сайте знакомств, где Дак теряет голову от девушки по имени Лорен. А вскоре с Лорен знакомится и Франклин. В попытках определиться с выбором, Лорен начинает встречаться с друзьями одновременно. Они же не подозревают, кто угрожает их крепкой мужской дружбе. Когда правда открывается, Франклин и Дак, оправившись от шока, начинают вовсю эксплуатировать свои служебные навыки, чтобы обойти друг друга и завоевать сердце роковой красотки.</desc>
    <credits>
      <director>МакДжи</director>
      <actor>Риз Уизерспун</actor>
      <actor>Крис Пайн</actor>
      <actor>Том Харди</actor>
      <actor>Челси Хэндлер</actor>
      <actor>Тиль Швайгер</actor>
      <actor>Лора Вандервурт</actor>
      <actor>Розмари Харрис</actor>
      <actor>Лила Саваста</actor>
      <actor>Анджела Бассетт</actor>
      <actor>Эбигейл Спенсер</actor>
      <actor>Патрик Сабонгуй</actor>
      <actor>Джон Пол Руттан</actor>
      <actor>Дженни Слейт</actor>
      <actor>Натасия Мальте</actor>
      <writer>Тимоти Даулинг</writer>
      <writer>Саймон Кинберг</writer>
      <writer>Маркус Готесен</writer>
      <composer>Кристоф Бек</composer>
      <editor>Рассел Карпентер</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527023000 +0300" stop="20170527042000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Гид для замужней женщины</title>
    <desc lang="ru">Полусерьёзный-полушутливый взгляд на жизнь Джулии Уокер. Заскучав в браке, она с подачи друзей замышляет интрижку. Такое переплетение иллюзий и реальности порождает проблемы.</desc>
    <credits>
      <director>Хи Эвербэк</director>
      <actor>Сибилл Шепард</actor>
      <actor>Чарльз Фрэнк</actor>
      <actor>Джон Хиллерман</actor>
      <actor>Илэйн Джойс</actor>
      <actor>Ричард Келтон</actor>
      <actor>Питер Маршалл</actor>
      <actor>Ив Арден</actor>
      <actor>Джон Берадино</actor>
      <actor>Джон Байнер</actor>
      <actor>Мэри Кросби</actor>
      <writer>Фрэнк Тарлофф</writer>
      <writer>Джевел Джаффе</writer>
      <writer>Джерри Рейнбоу</writer>
      <composer>Джек Эллиотт</composer>
      <composer>Эллин Фергюсон</composer>
      <editor>Рик Уэйт</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>1978</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527042000 +0300" stop="20170527052000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527052000 +0300" stop="20170527055000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-26</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527055000 +0300" stop="20170527060000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сотрудник ЧК</title>
    <desc lang="ru">По мотивам одноименной повести А. Лукина и Д. Поляновского. Фильм рассказывает о подвигах чекистов в годы гражданской войны.</desc>
    <credits>
      <director>Борис Волчек</director>
      <actor>Александр Демьяненко</actor>
      <actor>Валентина Малявина</actor>
      <actor>Евгений Евстигнеев</actor>
      <actor>Владимир Кенигсон</actor>
      <actor>Олег Ефремов</actor>
      <actor>Владимир Заманский</actor>
      <actor>Светлана Данильченко</actor>
      <actor>Дмитрий Масанов</actor>
      <actor>Леонид Пархоменко</actor>
      <actor>Владлен Паулус</actor>
      <actor>Ирина Скобцева</actor>
      <actor>Иван Жеваго</actor>
      <actor>Леонид Князев</actor>
      <writer>Борис Волчек</writer>
      <writer>Александр Лукин</writer>
      <writer>Дмитрий Поляновский</writer>
      <composer>Эдуард Лазарев</composer>
      <editor>Владимир Минаев</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Приключения</category>
    <year>1963</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527060000 +0300" stop="20170527061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527061000 +0300" stop="20170527080000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сотрудник ЧК</title>
    <desc lang="ru">По мотивам одноименной повести А. Лукина и Д. Поляновского. Фильм рассказывает о подвигах чекистов в годы гражданской войны.</desc>
    <credits>
      <director>Борис Волчек</director>
      <actor>Александр Демьяненко</actor>
      <actor>Валентина Малявина</actor>
      <actor>Евгений Евстигнеев</actor>
      <actor>Владимир Кенигсон</actor>
      <actor>Олег Ефремов</actor>
      <actor>Владимир Заманский</actor>
      <actor>Светлана Данильченко</actor>
      <actor>Дмитрий Масанов</actor>
      <actor>Леонид Пархоменко</actor>
      <actor>Владлен Паулус</actor>
      <actor>Ирина Скобцева</actor>
      <actor>Иван Жеваго</actor>
      <actor>Леонид Князев</actor>
      <writer>Борис Волчек</writer>
      <writer>Александр Лукин</writer>
      <writer>Дмитрий Поляновский</writer>
      <composer>Эдуард Лазарев</composer>
      <editor>Владимир Минаев</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Приключения</category>
    <year>1963</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527080000 +0300" stop="20170527084500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Играй, гармонь любимая!</title>
    <desc lang="ru">Авторы программы путешествуют по стране и показывают разные неповторимые уголки России, поразительное разнообразие талантов, костюмов, уникальные особенности регионального фольклора. Ее персонажи - гармонисты, плясуны, частушечники - личности яркие, колоритные и почти всегда незаурядной судьбы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анастасия Заволокина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527084500 +0300" stop="20170527090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Новые приключения</title>
    <desc lang="ru">Продолжение приключений веселых Смешариков! Как и прежде, Смешарики будут открывать для себя мир и узнавать много полезной информации. В компании наших друзей пополнение - панда Степанида, или просто Панди. Они - а вместе с ними и маленькие зрители - узнают, откуда берется электричество, как научиться кататься на лыжах, что такое мода, как делаются фокусы и многое другое.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Детский</category>
    <year>2012-2016</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527090000 +0300" stop="20170527094500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Умницы и умники</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 27 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">В играх третьего полуфинального тура принимают участие школьники, которым не повезло в состязании, и судьи дали этим невезучим умникам возможность отыграться и выйти в финал. Состязание проходит на тему "Шанс", "Встреча вторая".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юрий  Вяземский</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Викторина</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527094500 +0300" stop="20170527100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Слово пастыря</title>
    <desc lang="ru">Программа существует в эфире с 1994 года. Ее тематика неоднократно расширялась, менялось ее жанровое наполнение. В основе программы - беседы Патриарха Московского и всея Руси Кирилла с телезрителями об истории Церкви и проблемах духовной жизни; о православных традициях, праздниках; о событиях современной церковной, и не только церковной, жизни. Вопросы телезрители могли задавать как в своих письмах, так и непосредственно на улицах Москвы и других городов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Патриарх Московский и всея Руси Кирилл</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Публицистическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527100000 +0300" stop="20170527101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527101500 +0300" stop="20170527112000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Петр Лещенко. Мое последнее танго"</title>
    <desc lang="ru">Его били профессионально - жестоко и методично. Камера, кабинет следователя, допрос и снова камера. В начале 50-х на нарах румынской тюрьмы умирал от голода и пыток кумир довоенной Европы - певец Петр Лещенко. Триумф и трагедия, тайное и явное переплелись в его судьбе так сильно, так загадочно, что до сих пор о жизни Петра Лещенко ходит множество легенд.
Авторы фильма пытаются разобраться в хитросплетениях судьбы артиста: что было красивыми мифами, а что жестокой правдой, которую Лещенко так тщательно скрывал от посторонних глаз? Даже о его происхождении есть разные версии. Родился то ли под Одессой, то ли в молдавском селе. Одни биографы утверждают, что его отец был армейским фельдфебелем, другие - что рос мальчик в семье состоятельного торговца. Однако наше расследование показало: родного отца он не видел никогда.
Покрыты тайной и его молодые годы. То ли был белогвардейцем на гражданской, то ли спрятался от войны, возможно, в 20-е годы стал румынским подданным. Что было на самом деле? Об этом - в фильме. Как безродному юноше без связей, без музыкального образования удалось стать кумиром довоенной Европы, певцом, которого боготворили и короли, и нищие? Мы расскажем о неизвестных раньше подробностях феноменального взлета Петра Лещенко в 20-е и 30-е годы. О том, каким образом он быстро разбогател, и почему вмиг потерял своё немалое состояние. О его романах и любимых женщинах, одну из которых он предал ради новой страсти.
Но самые странные, полные тайн подробности жизни Лещенко связаны не с его творчеством или победами на любовном фронте. 1942 год. Артист приезжает с гастролями в занятую фашистами Одессу. Самая большая загадка его одесского турне: что именно делал певец в любимом городе, кроме того, что выступал на эстраде? По одной из версий, он работал на советскую разведку, и в оккупированном городе якобы оказался для помощи местному подполью. И даже провёз в Одессу взрывчатку для диверсий в порту. Есть и противоположная версия: Лещенко активно сотрудничал с фашистами. Что было в реальности? Впервые в нашем фильме историки спецслужб прольют свет на эти загадочные события. Как и на другие обстоятельства: Лещенко, который с успехом выступал перед оккупантами, столь же триумфально гастролировал в освобожденной от фашистов Румынии, пел для советских воинов. Его песни любили все - от рядовых до маршалов. Но в конце 40-х годов концертов всё меньше, и Лещенко вдруг решает уехать в СССР. Вместо этого - арест в 51-м, румынская тюрьма, жестокие допросы. Почему это случилось? Как погиб кумир Европы? Сенсационные сведения об этом - в нашем фильме.
Впервые съёмочная группа из России попала в городок на севере Румынии, где провел свои последние годы Пётр Лещенко. В фильм вошли эксклюзивные кадры, снятые у стен каземата, где умер знаменитый артист. На кладбище рядом с тюрьмой (могилу Лещенко так и не нашли, но скорее всего он похоронен именно здесь). И лишь спустя почти полвека после смерти Лещенко в СССР появились его первые пластинки - не самиздат, которого было много, а официальные записи. Пётр Лещенко наконец-то вернулся на Родину.
В фильме принимают участие: Иосиф Кобзон (народный артист СССР), Лев Лещенко (народный артист РСФСР), Левон Оганезов (народный артист России), Вилли Токарев (певец), Константин Хабенский (народный артист России), Вера Лотова (актриса), Иван Стебунов (актёр), Андрей Мерзликин (актёр), Алексей Кравченко (заслуженный артист России), Владимир Котт (кинорежиссёр), Руслан Шевченко (историк спецслужб (Республика Молдова), Сергей Суляк (историк, писатель (Республика Молдова), Максим Кравчинский (писатель, биограф П. Лещенко).</desc>
    <credits>
      <director>Татьяна Варданян</director>
      <writer>Анатолий Ярошевский</writer>
      <producer>Сергей Медведев</producer>
      <producer>Олег Вольнов</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527112000 +0300" stop="20170527120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смак</title>
    <sub-title lang="ru">Ефим Шифрин</sub-title>
    <desc lang="ru">Артист эстрады, актер, режиссер и ведущий программы "Вокруг смеха" приготовит три оригинальных блюда: пирог из мацы, десерт "Сиреневый туман", запечет индейку и назовет это блюдо "Ножки в обложке".</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527120000 +0300" stop="20170527122000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527122000 +0300" stop="20170527132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный ремонт</title>
    <sub-title lang="ru">Гоша Куценко. Особенный ремонт</sub-title>
    <desc lang="ru">Актер Гоша Куценко давно сотрудничает с благотворительным фондом "Шаг вместе". Он попросил, чтобы мы сделали ремонт для семьи Мальцевых: оформили детскую для их сыновей, у одного из которых ДЦП. Конечно, мы с радостью взялись за работу.</desc>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527132000 +0300" stop="20170527141000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На 10 лет моложе</title>
    <sub-title lang="ru">Алиса Мон</sub-title>
    <desc lang="ru">Алиса Мон, 52 года, певица. После двух вспышек всенародной популярности певица ушла в тень. Теперь она мечтает ворваться на современную эстраду не только с новым хитом, но и с новыми лицом и телом.</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Абрамова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527141000 +0300" stop="20170527155000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Вокруг смеха"</title>
    <desc lang="ru">Спустя 25 лет с момента выхода в эфир последнего выпуска "Первый канал" возродил легендарную программу "Вокруг смеха". Ведущим обновленной передачи стал известный юморист и актер Ефим Шифрин.
Современной основой "Вокруг смеха" будут номера различных юмористических жанров, как новых, так и классических. В программе встретится прошлое и настоящее: сатирический монолог и стендап, театральная миниатюра и скетч, музыкальные номера и современные пародии со сложным пластическим гримом. А также зрители смогут увидеть классические юмористические номера из обширного архива программы.
"Вокруг смеха", как и раньше, будет не только показывать номера признанных мастеров, но и открывать новые имена.
В первых выпусках примут участие: Лариса Долина, Левон Оганезов, Юрий Гальцев, Михаил Боярский, театр "Лицедеи", Николай Валуев, Борис Никишкин, Александр Олешко, Олег Есенин, Владимир Кисаров, Всеволод Москвин и группа "Глом", Семён Альтов, Тимур Родригез.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ефим Шифрин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Юмористическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527155000 +0300" stop="20170527165000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "За дона Педро!" К 75-летию Александра Калягина</title>
    <desc lang="ru">Он блестяще сыграл десятки ролей в кино и театре и всегда был разным, но сам с иронией признается: "Помнить меня будут по тетке Чарли". В 1974 году неизвестного молодого актера Сашу Калягина пригласил сняться в комедии режиссер Виктор Титов. В это же время он снимался у Михалкова в "Рабе любви". Но именно "тетка" сделала его знаменитым. Будут и другие блестящие роли: Платонов в "Неоконченной пьесе для механического пианино", Ванюкин в "Свой среди чужих...", но народную любовь к тетке, кажется, ни одна из них не перебила.
Сегодня уже мэтр театра и кино Александр Калягин встречает гостей в фойе своего театра. Татьяна Веденеева и Армен Джигарханян приехали на эту встречу, чтобы вместе вспомнить смешные, печальные, забавные моменты съемок картины "Здравствуйте, я ваша тетя". Этот вечер воспоминаний станет сквозным событием нашего фильма.
Именно в женском наряде впервые артист Александр Калягин стал по-настоящему популярным. Его тетку Чарли в фильме "Здравствуйте, я ваша тетя" полюбили безоговорочно, и долгое время никто из актеров СССР не мог похвастаться такой безграничной народной любовью.
В то время, когда миллионы зрителей умирали от хохота над самой смешной ролью Калягина в кино, сам актер переживал страшную личную драму. По иронии судьбы в тот момент, когда на экране он играл женщину, ему и в жизни приходилось исполнять материнские обязанности, в одиночку воспитывая маленькую дочь. Больше всего на свете он боялся хотя бы на секунду показаться слабым, а потому никогда не давал себе распуститься.
Он сыграл сотни ролей в кино и театре, а в последние годы к послужному списку его актерских работ добавились чиновничьи заботы. Он возглавил собственный театр, Союз театральных деятелей России и один из комитетов Общественной палаты. Однако для зрителей всегда оставался обаятельным мошенником, а для друзей милым весельчаком. За внешней легкостью Калягин всегда скрывал настоящего, полного сомнений, комплексов, тревог. По его жизни вихрем пронеслись трагедии, разочарования и потери близких людей. Успешный, независимый и бесстрашный с виду, Калягин долгие годы боялся провала. В кино, на сцене, в общественной жизни и в личной.
В фильме принимают участие: Никита Михалков, Людмила Гурченко, Екатерина Васильева, Татьяна Веденеева, Армен Джигарханян, Татьяна Веденеева, Валентин Гафт, Александр Адабашьян, Рустам Ибрагимбеков, Владимир Стеблов, Анастасия Вертинская, Александр Лазарев-младший и другие.</desc>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527165000 +0300" stop="20170527180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Кто хочет стать миллионером?" с Дмитрием Дибровым</title>
    <desc lang="ru">Любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. Испытайте себя и вы!

Подробная информация.
Телевизионная игра, в которой каждый участник может заработать 3 миллиона рублей.
"Кто хочет стать миллионером?" - поединок. Игрока-одиночки и огромного массива Информации, накопленной человечеством. Ставка - три миллиона! От заветной суммы игрока отделяют всего 15 вопросов!
4 сентября 1998 года зрители британского канала ITV1 впервые увидели программу "Who wants to be a millionaire?". Тогда еще никто не знал, что фраза ведущего Криса Тарранта: "Это ваш окончательный ответ?" приобретет всемирное звучание. Игра сразу же завоевала популярность и поднялась на верхние строчки в рейтингах.
В настоящий момент лицензией на производство игры владеют более 100 стран мира. Сейчас любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. В США программа "Кто хочет стать миллионером?" возродила интерес к формату игрового шоу и на протяжении длительного времени неизменно доминировала в жесткой конкуренции телевизионного рынка. В Индии в течение нескольких недель после запуска викторина побила все мыслимые телевизионные рекорды.
С 2001 года программа "Кто хочет стать миллионером?" выходит на "Первом канале", а с 27 декабря 2008 года ее ведущим стал Дмитрий Дибров.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Дибров</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Телеигра</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527180000 +0300" stop="20170527181500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527181500 +0300" stop="20170527210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Точь-в-точь</title>
    <desc lang="ru">"Точь-в-точь" - грандиозное шоу, в котором знаменитости идут на все, чтобы устроить фейерверк талантливых и неожиданных выступлений. Получается красиво, непредсказуемо, азартно, смешно.
Участники примеряют на себя образы легендарных музыкантов прошлого и настоящего и вживую исполняют на сцене самые знаменитые отечественные и мировые хиты. Главная задача - подарить судьям и зрителям облик и номер, который бы максимально приближался к оригиналу.
Жюри проекта, которое возглавят Геннадий Хазанов и Любовь Казарновская, оценивает старания участников шоу (свой отдельный голос есть и у "третейского судьи").
Над проектом работали создатели самых зрелищных шоу страны - таких, как "Евровидение", "Голос", "Золотой граммофон", "Фабрика звезд".</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Олешко</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527210000 +0300" stop="20170527212000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170527212000 +0300" stop="20170527230000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Сегодня вечером" с Андреем Малаховым</title>
    <desc lang="ru">Андрей Малахов приглашает провести увлекательный вечер в кругу известных артистов, музыкантов, писателей - вас ждет море положительных эмоций, интересных открытий и неожиданных признаний!</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170527230000 +0300" stop="20170528004000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Люси</title>
    <desc lang="ru">Ещё вчера Люси была симпатичной молодой девушкой, приехавшей в Тайвань изучать китайский язык. Новый приятель Ричард предложил подзаработать. Сложного ничего: Люси всего-то должна была доставить чемоданчик, содержание которого оставалось для нее загадкой, некоему мистеру Янгу. Так девушка оказывается во власти корейской мафии, и жизнь ее круто изменилась...</desc>
    <credits>
      <director>Люк Бессон</director>
      <actor>Скарлетт Йоханссон</actor>
      <actor>Морган Фримен</actor>
      <actor>Чхве Мин Сик</actor>
      <actor>Амр Вакид</actor>
      <actor>Ульян Рхинд-Тутт</actor>
      <actor>Пилу Асбек</actor>
      <actor>Анали Типтон</actor>
      <actor>Лойк Брабант</actor>
      <actor>Фридрих Чау</actor>
      <actor>Седрик Чевалме</actor>
      <actor>Христофор Лавалль</actor>
      <actor>Ренауд Цестре</actor>
      <actor>Вольфганг Писсорс</actor>
      <actor>Чоле Ванг</actor>
      <actor>Зайзай Лин</actor>
      <actor>Кен Лин</actor>
      <actor>Масон Ли</actor>
      <writer>Люк Бессон</writer>
      <composer>Эрик Серра</composer>
      <editor>Тьерри Арбогаст</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Фантастика</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Франция, США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528004000 +0300" stop="20170528024500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Любители истории</title>
    <desc lang="ru">Графство Йоркшир, 1983 год. Восемь выпускников средней школы, получивших высшие баллы, могут подать заявления в одно из престижнейших учебных заведений - Оксфорд или Кембридж. Однако перед поступлением они должны пройти курсы подготовки, где особый акцент делается на историю. Получить необходимые знания ученикам помогают умудренный опытом педагог Гектор, миссис Линтон и приглашенный учитель мистер Ирвин. У каждого из них свои методы подачи материала и свои странности. А у ребят - самая лучшая пора: кровь кипит и чувства оказываются сильнее здравого смысла...</desc>
    <credits>
      <director>Николас Хитнер</director>
      <actor>Стивен Кэмпбелл Мур</actor>
      <actor>Ричард Гриффитс</actor>
      <actor>Сэмюэл Андерсон</actor>
      <actor>Джеймс Корден</actor>
      <actor>Фрэнсис Де Ла Тур</actor>
      <actor>Эндрю Нотт</actor>
      <actor>Расселл Тоуви</actor>
      <actor>Джэми Паркер</actor>
      <actor>Доминик Купер</actor>
      <actor>Сэмюэл Барнетт</actor>
      <writer>Алан Беннет</writer>
      <composer>Джордж Фентон</composer>
      <editor>Эндрю Данн</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2006</year>
    <country lang="ru">Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528024500 +0300" stop="20170528043000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Приключения хитроумного брата Шерлока Холмса</title>
    <desc lang="ru">Сиджерсона Холмса, младшего брата детектива Шерлока Холмса, раздражает, что он вынужден жить в тени своего великого родственника. Единственный выход - постоянно доказывать свое превосходство над братом. Когда Шерлоку Холмсу и доктору Ватсону необходимо срочно уехать из Англии, Шерлок просит Сиджерсона завершить одно запутанное дельце. Сможет ли Сиджерсон, подражая дедуктивному методу брата, найти пропавшие правительственные документы и вычислить вора?</desc>
    <credits>
      <director>Джен Уилдер</director>
      <actor>Джен Уилдер</actor>
      <actor>Маделин Кан</actor>
      <actor>Марти Фельдман</actor>
      <actor>Дом ДэЛуиз</actor>
      <actor>Лео МакКерн</actor>
      <actor>Джон Ле Мезюрье</actor>
      <actor>Сьюзан Филд</actor>
      <writer>Джен Уилдер</writer>
      <composer>Джон Моррис</composer>
      <editor>Джерри Фишер</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1975</year>
    <country lang="ru">США, Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528043000 +0300" stop="20170528053000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528053000 +0300" stop="20170528060000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-27</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528060000 +0300" stop="20170528061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528061000 +0300" stop="20170528080500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Проект "Альфа"</title>
    <desc lang="ru">Капитан Чайка обнаруживает в советских территориальных водах установленные западными разведслужбами радиобуи и подвергается нападению. Отразив врага, экипаж благополучно доставляет радиобуй на борт корабля...</desc>
    <credits>
      <director>Евгений Шерстобитов</director>
      <actor>Юрий Маляров</actor>
      <actor>Софья Горшкова</actor>
      <actor>Светлана Дирина</actor>
      <actor>Георгий Дворников</actor>
      <actor>Анатолий Веденкин</actor>
      <actor>Али Самедов</actor>
      <actor>Сергей Агашков</actor>
      <actor>Александр Жуковин</actor>
      <actor>Борис Руднев</actor>
      <actor>Анатолий Голик</actor>
      <actor>Виктор Чеботарев</actor>
      <actor>Анатолий Лукьяненко</actor>
      <writer>Евгений Шерстобитов</writer>
      <composer>Игорь Мыленко</composer>
      <editor>Николай Журавлев</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>1990</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528080500 +0300" stop="20170528082500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Пин-код</title>
    <desc lang="ru">Приключения героев популярного мультсериала "Смешарики" продолжаются! "Пин-код" - это серии, в которых харизматичные и рвущиеся к знаниям персонажи стремятся подробно разобраться в сложности техники, в процессах физики и химии. На этот раз смешарики получают ценные знания, например, о том, как появился телевизор, кто изобрел этот прибор и по каким принципам он работает. "Смешарики. Пин-код" - это целый проект, направленный на формирование у детей интереса к изобретательству, науке. За путешествиями в мир информационных технологий, нано- и биоразработок будет интересно наблюдать не только детям, но и многим родителям.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Семейный</category>
    <year>2012-2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528082500 +0300" stop="20170528085500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Часовой</title>
    <sub-title lang="ru">Реактивная артиллерия</sub-title>
    <desc lang="ru">Реактивные системы залпового огня "Торнадо" и "Ураган" способны уничтожать живую силу, укрепления и легкую бронетехнику, бить по квадратам, выжигая гектары земли.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Рафаенко</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528085500 +0300" stop="20170528100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Здоровье</title>
    <desc lang="ru">Первая в истории мирового научно-популярного телевидения настоящая телевизионная клиника: операции проводятся прямо в студии. Впервые героями серьезной телепрограммы для взрослых стали дети 5-6 лет: дети наравне с докторами обсуждают любые проблемы, связанные со здоровьем. 
Программа "Здоровье" имеет свою справочную службу, в которой работают доктора. Эта служба выполняет функции всероссийского справочного медицинского центра. Все консультации для людей бесплатны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена  Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528100000 +0300" stop="20170528101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528101500 +0300" stop="20170528103500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Непутевые заметки" с Дмитрием Крыловым</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 28 мая</sub-title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Крылов отправляется в путешествие по северу Германии и начинает знакомство с регионом с трех местечек: курортного городка Альбек, Шверина, сердцем которого является Шверинский замок, и Висмара.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Крылов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Путешествия</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528103500 +0300" stop="20170528112500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пока все дома</title>
    <sub-title lang="ru">Сергей Пенкин</sub-title>
    <desc lang="ru">Программа и зрители "Первого канала" в гостях у композитора, певца и актера Сергея Пенкина, чей уникальный четырехоктавный голос занесен в Кингу рекордов Гиннеса.</desc>
    <credits>
      <presenter>Тимур Кизяков</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528112500 +0300" stop="20170528120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Фазенда</title>
    <sub-title lang="ru">Гостиная в дереве</sub-title>
    <desc lang="ru">Хозяева дома попросили оформить свою гостиную в стиле эко, но только так, чтобы она не выглядела уныло. Просьбу хозяев учли, и главным героем проекта сделали дерево. "Фазенда" на практике показала, что экологичный стиль тоже может быть нескучным.</desc>
    <credits>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528120000 +0300" stop="20170528121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528121500 +0300" stop="20170528131000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный ремонт</title>
    <sub-title lang="ru">Ирина Муравьева. Самой обаятельной и привлекательной</sub-title>
    <desc lang="ru">Для замечательной актрисы Ирины Муравьевой мы делаем кухню и гостиную в ее городской квартире. Дизайнеры предложили довольно смелый и даже брутальный проект.</desc>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528131000 +0300" stop="20170528140500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Теория заговора</title>
    <sub-title lang="ru">Продукты, подавляющие чувство голода</sub-title>
    <desc lang="ru">Лето уже на носу. Чтобы встретить его налегке, нужно, как говорила великая балерина Плисецкая - "меньше жрать". Есть такие продукты, которые помогут укротить чувство голода. Сегодня мы расскажем, что есть и пить, чтобы в итоге съедать меньше.
Жевательная резинка помогает похудеть. Так считают ученые из США. По их мнению, процесс жевания как бы "обманывает" мозг, заставляя его блокировать чувство голода. Аппетит снижается, а лишние килограммы уходят. Выясним, так ли это.
Есть жевательные резинки без сахара. Можно ли жевать их? Например, вместо десерта? Ведь многим знакомо чувство, когда после обеда хочется чего-нибудь сладкого. Для начала нужно понять, что такое жвачка? Снимем производство жевательной резинки. Производство жевательной резинки похоже на производство пирожков. Сначала смешивают ингредиенты, раскатывают тесто, выдерживают его, отправляют в печь. Почти все жвачки состоят из резиновой основы, подсластителей и ароматизаторов. Эксперты дадут советы, сколько по времени и как часто можно жевать жвачку, чтобы она приносила пользу, а не вред. Кстати, ученые из Англии создали жвачку, которая в единственной подушечке имитирует сразу первое, второе и десерт - суп, ростбиф и пирог с черникой.
Как убить чувство голода? Мы разберем самые популярные способы, чтобы понять, миф это или дельный совет? Самый популярный совет - пить воду каждый раз, когда "сосет под ложечкой". Считается, что два стакана воды помогают его побороть, заполняют желудок, и организм чувствует себя сытым. Вопрос в том, надолго ли? Проведем небольшой эксперимент. Приедем в компанию производства воды во время обеденного перерыва, но вместо него сотрудники выпьют два стакана воды и пропустят обед. А мы засечем время, на сколько хватит чувства сытости от воды? С другой стороны, считается, если выпивать стакан воды перед каждым приемом пищи, то съешь меньше. Правда, мнения расходятся. Одни говорят, что нужно пить ледяную воду. Мол, на ее согрев организм тратит время и дополнительные калории. Другие считают, что лучше пить теплую воду, такая лучше воспринимается организмом. Вместе с врачами мы выясним, кто прав.
Есть еще один способ борьбы с голодом - акупунктура. Эксперт покажет нам, что делать. Между носом и губой мысленно нарисуйте линию, нащупайте посередине нее точку и надавите, не отпуская, на несколько минут. И аппетит спадет.
Еще один совет, который работает. Если на ночь глядя вам захотелось что-то съесть, просто почистите зубы. Так вы обманете вкусовые рецепторы. Правда, эффекта хватит минут на 20, так что лучше сразу идти спать.
Чтобы утолить ложный голод, нужно пить гранатовый сок. В нем есть вещества, способные поддерживать стабильные показатели сахара. А еще как бонус - полиненасыщенные кислоты, которые активно борются с толщиной жировой ткани, причем на самых "сложных" участках - животе, бедрах и ягодицах.
 Надолго избавит от чувства голода соус васаби. Острота перебивает голод и борется с воспалениями в организме. Есть только одно "но". По словам экспертов, настоящий васаби найти практически невозможно. Его делают из растения, которое растет только в Японии в небольшом количестве. Хорошо, а что тогда подают у нас в японских ресторанах? Мы пройдем по заведениям и выясним, что они делают пасту из сухого порошка, в состав которого входят красители и обычный хрен.
Тогда лучше покупать закуску из хрена, а не васаби. Она тоже борется с чувством голода. Сегодня продается много баночек с этой закуской, как выбрать? Мы устроим соревнование. Две студентки, будущие киноактрисы, будут сдавать зачет на то, кто сможет быстрее расплакаться в кадре. Мы упростим им задачу, девушки будут есть закуску из хрена.
Как избавиться от постоянного чувства голода? Самый верный способ - поесть. Точнее, перекусить между основными приемами пищи. Для этого подойдут кедровые орехи. В них растительного белка больше, чем в диетическом мясе птицы с его белком животного происхождения. Правда, кедровые орехи могут навредить, если они долго лежат.
Еще один отличный продукт, а точнее блюдо для перекуса - хумус. Сейчас его продают во многих супермаркетах. Делают хумус из нута и специй, в нем много белка, поэтому он очень сытный. Такой перекус сократит количество съеденного. Это для нас хумус - что-то новенькое. В Израиле и восточных странах - это блюдо номер один. Без него не обходится ни одно застолье. Ежегодно 13 мая в Израиле отмечают международный день хумуса. Расскажем историю семьи, которая из поколения в поколение держит "хумусию" - специальный ресторан, где подается только это блюдо. У них есть свой фирменный секретный рецепт.
Перебить чувство голода поможет чай, но не простой, а иван-чай - он же кипрей. Он считается традиционным напитком в России. В XIX веке мы даже поставляли его за рубеж. В те времена иван-чай использовали как подмес к хорошему чаю и для продажи слугам. А потом и вовсе запретили как подделку под настоящий чай. Зато уже в наше время иван-чай снова вошел в моду. Теперь его продают, как продукт для ЗОЖ. Приписывают ему сотню полезных свойств и просят немалые деньги. В то время как свойства кипрея толком не изучены. С одной стороны, в нем действительно есть полезные компоненты. С другой стороны, оказывается, бывает иван-чай, который вредит. По словам сотрудников кафедры пчеловодства Тимирязевской академии, сбор нектара и цветочной пыльцы пчёлами с иван-чая для меда использовать нельзя - он ядовит. Как же найти "золотую середину"? Расскажем.</desc>
    <credits>
      <director>Роман Новолокин</director>
      <director>Дмитрий Салынин</director>
      <director>Кирилл Ващенко</director>
      <writer>Андрей Сычев</writer>
      <producer>Андрей Сычев</producer>
      <producer>Олег Вольнов</producer>
      <presenter>Михаил Мамаев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528140500 +0300" stop="20170528182000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Страна советов. Забытые вожди"</title>
    <sub-title lang="ru">С.М. Буденный, А.А. Жданов</sub-title>
    <desc lang="ru">5-я серия - "Семен Буденный". Командующий 1-й Конной армией, удары которой имели решающее значение для победы Красных против Белого движения на Юге России в 1919 году. Поддержка именно Буденного была важна Сталину, чтобы укрепиться у власти в начале 1920-х гг. Он выступал за сохранение кавалерии как рода войск, и кавалерия внесла весомый вклад в победу в Великой Отечественной войне. Буденный очень любил лошадей, это увлечение он пронес через всю жизнь и до глубокой старости был превосходным наездником.
6-я серия - "Андрей Жданов". Деятельность Жданова по-разному оценивали даже при его жизни. Он создавал промышленность Советского Союза, закрывая при этом монастыри и взрывая храмы. Его усилиями выстоял блокадный Ленинград и его же постановлениями клеймились Анна Ахматова и Михаил Зощенко. Всю войну государственное руководство на Северо-Западе России и в Ленинграде осуществлял Андрей Александрович. Тяжелейшая блокада истощила его здоровье и, по сути, предопределила его раннюю смерть.</desc>
    <credits>
      <director>Павел Сергацков</director>
      <writer>Александр Колпакиди</writer>
      <writer>Егор Васильев</writer>
      <writer>Александра Лукьянова</writer>
      <writer>Василий Шевцов</writer>
      <writer>Инна Нечайкина</writer>
      <composer>Борис Кукоба</composer>
      <editor>Александр Кипер</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Исторический</category>
    <year>2016</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528182000 +0300" stop="20170528192500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Аффтар жжот</title>
    <desc lang="ru">Самые популярные ролики Интернета. В студии - их авторы и герои, а также самые яркие звезды российского шоу-бизнеса.</desc>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170528192500 +0300" stop="20170528210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Лучше всех!"</title>
    <desc lang="ru">"Лучше всех" - это детское телевизионное шоу талантов, куда приглашаются юные участники от 3 до 12 лет. Если ваш ребенок проявляет экстраординарные способности в творчестве, спорте или науке, если он лучше всех поет, танцует, показывает фокусы или чеканит мяч, и кроме того, не боится сцены и не лезет за словом в карман, значит, вам сюда!
В студии "Первого канала" маленькие дарования будут демонстрировать свои таланты и непосредственность, а также доказывать зрителям, что они - лучше всех.</desc>
    <credits>
      <presenter>Максим Галкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528210000 +0300" stop="20170528223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Воскресное "Время"</title>
    <desc lang="ru">Ровно в девять вечера включать телевизор - этой традиции почти 50 лет. 1 января 1968 года впервые вышла в эфир программа "Время", которой суждено было побить все рекорды долголетия на отечественном телевидении и стать главной информационной программой страны.
"Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Валерий Фадеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528223000 +0300" stop="20170528234000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Что? Где? Когда?" Летняя серия игр</title>
    <sub-title lang="ru">Игра первая</sub-title>
    <desc lang="ru">Летние игры "Что? Где? Когда?" пройдут в прямом эфире на "Первом канале". В летней серии против телезрителей сыграют пять команд. Та команда, которая выиграет у телезрителей последней, получит право играть в зимней серии, где сможет бороться за право участвовать в главной игре - финале года. В первой игре против телезрителей выступит команда Алеся Мухина. В составе команды: Вера Рабкина (Минск), Дарья Шевцова (Минск), Николай Крапиль (Москва), Михаил Малкин (Москва), Станислав Мереминский (Москва). Капитан команды - обладатель Хрустальной Совы, обладатель звания "Лучший капитан Клуба" Алесь Мухин (Минск).</desc>
    <credits>
      <presenter>Борис Крюк</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170528234000 +0300" stop="20170529001000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Тихий дом" на Каннском кинофестивале</title>
    <desc lang="ru">Сергей Шолохов в своей авторской программе расскажет о самых интересных и неожиданных событиях одного из главных европейских киносмотров.</desc>
    <credits>
      <presenter>Сергей Шолохов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Фестиваль</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170529001000 +0300" stop="20170529021000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный мужчина</title>
    <desc lang="ru">Матьё мечтает стать писателем. Однако, несмотря на все эпистолярные усилия молодого человека, издатели неизменно отвечают ему отказом. Все меняется, когда Матьё находит потрепанный военный дневник умершего участника Алжирской войны, и решает использовать его текст для своей новой книги...</desc>
    <credits>
      <director>Ян Гозлан</director>
      <actor>Пьер Нинэ</actor>
      <actor>Ана Жирардо</actor>
      <actor>Андре Маркон</actor>
      <actor>Валерия Кавалли</actor>
      <actor>Тибо Винсон</actor>
      <actor>Марк Барбе</actor>
      <actor>Саша Мийович</actor>
      <actor>Эрик Савен</actor>
      <actor>Люк Энтони</actor>
      <actor>Сория Муфаккир</actor>
      <writer>Ян Гозлан</writer>
      <writer>Гийом Леман</writer>
      <writer>Грегуар Виньерон</writer>
      <composer>Сирилль Офорт</composer>
      <editor>Антуан Рош</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Триллер</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Франция</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170529021000 +0300" stop="20170529040500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Как Майк</title>
    <desc lang="ru">Четырнадцатилетний Келвин Кэмбридж живет в детском доме, и мечтает стать известным  баскетболистом. Несмотря на то, что он невелик ростом, Келвин твердо верит, что  когда-нибудь его мечта обязательно сбудется. И однажды, удача улыбается парнишке. Он находит старенькие кроссовки, на которых еще видны почти стершиеся инициалы "М. Дж.". Келвин решает, что они, вне всякого сомнения, принадлежат его кумиру - звезде баскетбола Майклу Джордану, а значит, обладают тайной силой. И волшебство начинается...</desc>
    <credits>
      <director>Джон Шульц</director>
      <actor>Лил' Боу Уау</actor>
      <actor>Моррис Честнат</actor>
      <actor>Джонатан Липницки</actor>
      <actor>Бренда Сонг</actor>
      <actor>Джесси Племонс</actor>
      <actor>Джулиус Риттер</actor>
      <actor>Криспин Гловер</actor>
      <actor>Энн Мира</actor>
      <actor>Роберт Форстер</actor>
      <actor>Юджин Леви</actor>
      <writer>Майкл Эллиот</writer>
      <writer>Джордан Моффит</writer>
      <composer>Ричард Гиббс</composer>
      <editor>Шон Маурер</editor>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2002</year>
    <country lang="ru">США</country>
  </programme>
  <programme start="20170529040500 +0300" stop="20170529043500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-05-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
</tv>