<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<tv generator-info-name="s-tv-1/1.01" generator-info-url="http://xmltv.s-tv.ru">
  <channel id="1TV">
    <display-name lang="ru">Первый</display-name>
  </channel>
  <programme start="20170612060000 +0300" stop="20170612061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612061000 +0300" stop="20170612100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">А зори здесь тихие...</title>
    <desc lang="ru">По одноименной повести Бориса Васильева. Фильм рассказывает о пяти девушках-зенитчицах и их командире - старшине Васкове, принявших на себя неравный бой с фашистами.</desc>
    <credits>
      <director>Станислав Ростоцкий</director>
      <actor>Андрей Мартынов</actor>
      <actor>Елена Драпенко</actor>
      <actor>Екатерина Маркова</actor>
      <actor>Ольга Остроумова</actor>
      <writer>Борис Васильев</writer>
      <writer>Станислав Ростоцкий</writer>
      <composer>Кирилл Молчанов</composer>
      <editor>Вячеслав Шумский</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1972</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170612100000 +0300" stop="20170612101000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612101000 +0300" stop="20170612120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Весна на Заречной улице". Кино в цвете</title>
    <desc lang="ru">Выпускница пединститута Татьяна Сергеевна приезжает по распределению в промышленный поселок преподавать в школе рабочей молодежи. Сразу привыкнуть к великовозрастным ученикам, каждый из которых - яркая индивидуальность и самостоятельный человек, молоденькой учительнице совсем не просто. Один из ее "школьников", Александр Савченко, начинает открыто оказывать Татьяне знаки внимания, чем окончательно смущает девушку. Лучший сталевар завода, красавец, не привык к отказам женщин. Таня избегает настойчивого кавалера. Савченко, чувствующий себя униженным, бросает учебу. Идет время, приходит весна, и постепенно Саша Савченко начинает понимать, что впервые испытывает настоящее, глубокое чувство...

Подробная информация.
"Весна на Заречной улице" - одна из самых популярных отечественных мелодрам, снятая в 1956 году режиссёрами Феликсом Миронером и Марленом Хуциевым. Хуциев открыл дорогу новому поколению актеров: в картине дебютировали выпускники ВГИКа Юрий Белов, Николай Рыбников, Геннадий Юхтин. Роль учительницы Татьяны Сергеевны сыграла непрофессиональная актриса Нина Иванова. В 1956 году картина стала лидером проката. Ее посмотрели более 30 миллионов человек. 
Когда колоризаторам и реставраторам представилась возможность участвовать в восстановлении фильма Одесской киностудии "Весна на Заречной улице", эта задача была встречена ими с воодушевлением. И не только потому, что этот фильм - одна из подлинных кинолегенд, но и благодаря возможности поработать бок о бок с классиком кинорежиссуры М.М. Хуциевым, согласившимся возглавить творческую группу реставрации и колоризации.
Знаменитый кинорежиссёр Марлен Хуциев сказал, что процесс колоризации порой не легче самого процесса съёмок, если к этому занятию подходить ответственно: "Кино - искусство молодое, и для его развития нужно идти со временем в ногу". По словам Хуциева, он сам руководил всем процессом колоризации и остался очень доволен результатом. 
Период подготовки к работам по восстановлению картины составил более года. Для начала сформированная производственная группа задалась целью собрать максимально возможное количество разнообразной информации, имеющей отношение к фильму. В частности, на первом этапе были запрошены студийные и государственные архивы, как украинские, так и российские, получены любопытные, нередко уникальные, фотографии участников съемочной группы, монтажные листы и режиссерский сценарий к фильму. В Российской государственной библиотеке удалось обнаружить киноафиши фильма 50-х годов прошлого века. Государственный архив Одесской области выдал копию такого ценного документа, как разрешительное удостоверение на фильм - своеобразный паспорт, без которого картина не могла бы выйти в прокат. 
Затем приступили к полной реставрации изображения и звука. Реставрация черно-белого фильма представляет собой длительный и трудоёмкий процесс, включающий несколько принципиально важных, ответственных, технически сложных стадий.
Первая - реставрация исходных киноматериалов, негатива. Здесь неоценимую помощь оказали опытные специалисты Госфильмофонда России. Реставрация негативной пленки вкратце заключалась в том, что негатив предварительно замачивали на несколько дней в специальных растворах, восстанавливая эластичность пленки, затем производили ультразвуковую очистку от пыли, глянцевали, и только после этого она становилась пригодной для сканирования.
Примерно через три месяца материал был готов к следующему этапу: цифровой реставрации изображения и ремастерингу звука.
Вся дальнейшая работа шла в электронном виде. Фильм "нарезается" на файлы (один кадр - один файл). Эти файлы передаются художникам-реставраторам, которые с помощью компьютерных технологий убирают царапины, склейки, пленочное "зерно", химические пятна и грязь, осуществляя тем самым покадровую реставрацию изображения.
Обрабатывается каждый кадр в отдельности. Таким образом, через руки реставраторов фильма прошло 120 тысяч кадров.
Покадровая реставрация изображения была сделана в студиях компьютерной графики "Крупного плана". Также была проведена филигранная работа по реставрации звуковой дорожки фильма.
Марлен Хуциев: "Тогда, в 56-ом, для нас даже не возникал вопрос, на какую пленку снимать - ч/б или цвет. На цвет практически не снимали. Естественно, на черно-белую... Так тогда все одесские фильмы снимались. Параллельно с нами "Капитан "Старой черепахи" снимался, потом "Моя дочь", "Жажда", "Агент "Искры", "Повесть о первой любви"... Я даже не помню, где впервые появился цвет. Даже "Верность" Тодоровского - а это уже лет через восемь - и то черно-белая была. Но мы тогда, честно говоря, и не воспринимали это как некий минус. О другом думали..."
Колоризации фильма предшествовала не только исследовательская и техническая, но и не менее серьезная творческая работа.
Разумеется, ключевую роль здесь сыграл режиссер-постановщик Марлен Мартынович Хуциев, который задал основные параметры художественной эстетики. Те, кто знает, сколь он требователен к себе и другим, принципиален и неуступчив в работе, сможет представить, насколько непросто было соответствовать этой высокой планке. На протяжении всей работы над фильмом происходили многократные обсуждения решения отдельных сцен и даже кадров, многое приходилось переделывать по несколько раз. 
Большую помощь в работе над цветной версией "Весны на Заречной улице" оказала художник по костюмам Наталья Монева, которая трудится в течение долгих лет на киностудии "Мосфильм" и является одним из лучших специалистов в своей профессии. Используя свой бесценный опыт, глубокие знания и тонкий художественный вкус, Наталья Николаевна сумела в ряде случаев подсказать наиболее точные цветовые решения, которые вписываются в авторскую концепцию. Понятно, что помимо костюмов фильм содержит еще множество разнообразных элементов, которые требовали тонкой работы с цветом. Внимание к мелочам было тем более важным, что многое живо в памяти наших современников, будь то раскраска автобусов полувековой давности или, скажем, какая-нибудь этикетка.
Зарубежные коллеги никак не могли понять, почему учительнице в послевоенные годы не полагалось красить губы яркой помадой, а ошибки своих учеников в тетрадях, напротив, следовало исправлять красным карандашом, а не простым. Нужно было очень скрупулезно следить за тем, чтобы, например, комсомольский значок не превратился в золотую брошь, а папиросы "Беломорканал", которые курил Рыбников, в сигареты с фильтром. В одном кадре банка с вареньем напоминала вазелин, в другом сладкая наливка чудесным образом превращалась в спирт. Не говоря уже о том, что одна и та же вещь, например, настольная лампа, в начале фильма была черной, в середине синей, а в финале картины уже зеленой.
И если поначалу в "Крупный план" было прислано для утверждения порядка полутора сотен "ключевых" кадров, в большинство из которых были внесены поправки, то в дальнейшем художественному совету пришлось отправлять за границу коррективы едва ли не по каждой, казалось бы, незначительной детали, включая цвет фольги на бутылках, наклейки на пластинке и т.д. Помимо этого, свыше пятидесяти изменений были сделаны уже после колоризации всего изображения фильма в целом.
На завершающей стадии создания цветной версии фильма полученный из Индии колоризованный материал прошел, в соответствии с технологией, несколько этапов окончательной обработки в студиях "Крупного плана". Прежде всего была проведена цветокоррекция, которой занимался блестящий мастер своего дела оператор-колорист Алексей Лебешев. Благодаря его искусству плоская цветная картинка "ожила" и приобрела объем. Кроме того, работниками студии компьютерной графики осуществлялись стабилизация изображения, устранение мерцания и некоторые другие сложные операции, требующие специального программного обеспечения, которое создавалось для каждого конкретного случая.
Таковы, в общих чертах, этапы более чем годичного труда над цветной версией фильма "Весна на Заречной улице". В общей сложности, по самому примерному подсчету, в этом деле приняли участие около ста профессионалов трех десятков специальностей.
Реставраторы и колоризаторы приложили все усилия, для того чтобы ставшая классической картина сохранила свою самобытность.
Марлен Хуциев: "Почему картина так долго живет? Потому что она просто говорит о живых чувствах, о том, что нормальному человеку близко, она очень демократична, в ней много юмора...
Кстати, однажды мы с Феликсом оказались на рядовом просмотре и обнаружили, что сеанс шел под сплошной хохот, зал очень на многие реплики реагировал смехом... Мы тогда переглянулись: разве мы комедию снимали?
И потом, должен вам сказать, что там не было никаких формальных ухищрений. То есть, естественно, картина имела свою форму, адекватную, говоря научным языком, содержанию, но никаких формальных изысков там не было. А ведь что быстрее всего стареет? Это, конечно, формальные решения. Если форма "шибает в нос", она очень быстро начинает устаревать.
Ну, а форма, так сказать, техническая, качество картинки и звука - это, конечно, должно быть в любом случае на высоте. И я очень рад, что "Весна на Заречной улице" возвращается к зрителю в обновленном качестве. Как будто я сам, вместе с фильмом, возвращаюсь в нашу далекую молодость..."</desc>
    <credits>
      <director>Феликс Миронер</director>
      <director>Марлен Хуциев</director>
      <actor>Николай Рыбников</actor>
      <actor>Нина Иванова</actor>
      <actor>Владимир Гуляев</actor>
      <actor>Валентина Пугачева</actor>
      <actor>Юрий Белов</actor>
      <writer>Феликс Миронер</writer>
      <composer>Борис Мокроусов</composer>
      <editor>Радомир Василевский</editor>
      <editor>Петр Тодоровский</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>1956</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
  </programme>
  <programme start="20170612120000 +0300" stop="20170612121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612121500 +0300" stop="20170612142000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Дорогой мой человек</title>
    <desc lang="ru">Врач Владимир Устименко - человек долга и чести, предан делу, которому служит, и одной-единственной любви, которую проносит через всю жизнь: любви к Варе Степановой, взбалмошной девушке, мечтающей блистать на сцене, но ставшей геологом. Война вероломно вмешивается в и без того хрупкие отношения Владимира и Вари. После долгой и неожиданной разлуки они встречаются во фронтовом госпитале, где военврач Устименко оперирует не приходящую в сознание "трудную" пациентку - Варю Степанову...</desc>
    <credits>
      <director>Иосиф Хейфиц</director>
      <actor>Алексей Баталов</actor>
      <actor>Инна Макарова</actor>
      <actor>Петр Константинов</actor>
      <actor>Леонид Быков</actor>
      <actor>Борис Чирков</actor>
      <actor>Иван Переверзев</actor>
      <actor>Юрий Медведев</actor>
      <actor>Цецилия Мансурова</actor>
      <actor>Лидия Штыкан</actor>
      <actor>Петр Кирюткин</actor>
      <actor>Павел Усовниченко</actor>
      <actor>Михаил Екатерининский</actor>
      <writer>Юрий Герман</writer>
      <writer>Иосиф Хейфиц</writer>
      <composer>Венедикт Пушков</composer>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>1958</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
  </programme>
  <programme start="20170612142000 +0300" stop="20170612150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Экипаж</title>
    <desc lang="ru">Первая серия - мирная жизнь летчиков, их житейские проблемы.
Вторая серия - и есть тот самый фильм-катастрофа. Во время полета машина с пассажирами на борту попадает в зону землетрясения. Самолет получает многочисленные повреждения и только благодаря мужеству и самоотверженности летчиков рейс удается благополучно завершить.</desc>
    <credits>
      <director>Александр Митта</director>
      <actor>Георгий Жженов</actor>
      <actor>Леонид Филатов</actor>
      <actor>Александра Яковлева</actor>
      <actor>Ирина Акулова</actor>
      <actor>Екатерина Васильева</actor>
      <writer>Юлий Дунский</writer>
      <writer>Валерий Фрид</writer>
      <writer>Александр Митта</writer>
      <composer>Альфред Шнитке</composer>
      <editor>Валерий Шувалов</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>1980</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170612150000 +0300" stop="20170612151000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612151000 +0300" stop="20170612171500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Экипаж</title>
    <desc lang="ru">Первая серия - мирная жизнь летчиков, их житейские проблемы.
Вторая серия - и есть тот самый фильм-катастрофа. Во время полета машина с пассажирами на борту попадает в зону землетрясения. Самолет получает многочисленные повреждения и только благодаря мужеству и самоотверженности летчиков рейс удается благополучно завершить.</desc>
    <credits>
      <director>Александр Митта</director>
      <actor>Георгий Жженов</actor>
      <actor>Леонид Филатов</actor>
      <actor>Александра Яковлева</actor>
      <actor>Ирина Акулова</actor>
      <actor>Екатерина Васильева</actor>
      <writer>Юлий Дунский</writer>
      <writer>Валерий Фрид</writer>
      <writer>Александр Митта</writer>
      <composer>Альфред Шнитке</composer>
      <editor>Валерий Шувалов</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>1980</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170612171500 +0300" stop="20170612182000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Лучше всех!" Рецепты воспитания"</title>
    <desc lang="ru">Проекту "Лучше всех!" чуть больше полугода. Завершается второй сезон программы и, подводя итоги, мы отправляемся в путешествие по закулисью проекта. За это время в шоу приняли участие более 150 очень талантливых детей страны. И это еще не предел. Потому что каждый день на свет появляются самые гениальные в мире люди. Дети.
Для каждого родителя его ребенок - самый лучший. Зрители увидят мам и пап, чьи дети стали лучшими для всей страны. И они расскажут вам, как это получилось, а также поделятся своими рецептами воспитания.
В фильме примут участие: Полина Симонова, Александр Запорожец, Элина Ледянкина, Арсен Манучерян, Савва Тихненко, Фёдор Орлов, Люда Билецкая, Иван Шуваров, Даниэла Павлюнина и другие.</desc>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612182000 +0300" stop="20170612210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Голос". 5 лет". Большой праздничный концерт в Кремле</title>
    <desc lang="ru">Популярный телепроект "Голос" на главной сцене страны громко и масштабно отметил свое пятилетие!
На праздновании маленького юбилея выступили лучшие из лучших: любимые всеми наставники: Дмитрий Билан, Григорий Лепс, Александр Градский, Пелагея, Баста; победители и финалисты всех сезонов, которые покорили миллионы сердец телезрителей: Гела Гуралиа, Антон Беляев (Therr Maitz), иеромонах Фотий, Сергей Волчков, Александра Воробьёва, Дарья Антонюк, Дина Гарипова, Шарип Умханов и другие, а также участники и победители шоу "Голос. Дети"!
Ведущими вечера стали Дмитрий Нагиев и Пелагея, а живым музыкальным сопровождением концерта выступил оркестр "Фонограф-Симфо-Джаз" под управлением Сергея Жилина.
За свою историю проект создал сотни непревзойдённых сценических номеров, познакомил зрителей с уникальными голосами нашей страны и завоевал миллионы поклонников по всему миру.

Подробная информация.
"Голос" - вокальное телевизионное шоу, представляющее собой российскую адаптацию оригинального формата The Voice. Выходит в эфир "Первого канала" с 2012 года. В 2015 году российская версия программы была признана Лучшим музыкальным телешоу России (по мнению Российской национальной музыкальной премии).
Самую большую подготовительную работу проделывает команда из четырех музыкальных редакторов под руководством главного продюсера музыкальных и развлекательных программ "Первого канала" Юрия Аксюты: на шоу ежегодно присылают до 14 тысяч заявок. За пять сезонов редакторы прослушали больше шестидесяти тысяч человек.
Режиссер-постановщик Андрей Сычёв работал над "Фабрикой звёзд", "Золотым граммофоном", "Минутой славы", "Достоянием Республики" и многими другими музыкальными программами. В 2012 году, когда шоу "Голос" запустили в России, было решено сделать принципиально новый для российской сцены музыкальный проект.
"Я сознательно ушел от постановочных эффектов. Когда вокруг поющего человека танцует масса людей, выкатывают фуры, выдают веселые арт-объекты, это не вызывает никакого доверия. Мы решили сделать эксперимент: артист выходит на пустую площадку и должен что-то изобразить сам, чтобы задеть или не задеть зрителей. Мотивация у нас одна: расковырять того, кто имеет влияние на публику и хороший вокал, иначе проект погибнет". Наставниками за 5 сезонов "Голоса" были: Дмитрий Билан, Пелагея, Александр Градский, Леонид Агутин, Баста, Григорий Лепс, Полина Гагарина. Причем первые три сезона победу одерживала команда Александра Градского (Дина Гарипова, Сергей Волчков, Александра Воробьева). В четвертом сезоне победителем стал отец Фотий из команды Григория Лепса, в пятом сезоне с победила Дарья Антонюк (команда Леонида Агутина), незначительно опередив своего соперника Александра Панайотова (команда Григория Лепса).</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Нагиев</presenter>
      <presenter>Пелагея</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Концерт</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612210000 +0300" stop="20170612213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170612213000 +0300" stop="20170612232000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Крым. Небо Родины"</title>
    <desc lang="ru">Документальный фильм о военных лётчиках, которым пришлось сделать непростой выбор. С распадом СССР их полк вместе с Крымом отошёл Украине. Принять второй раз присягу новой стране или уйти с родного аэродрома на север, оставить квартиры и даже семью? А как быть, если в прицеле окажется самолёт бывшей союзной республики? Как воевать против бывших однополчан? Недавние трагические события и авиабомбежки на Донбассе, а также присоединение Крыма к России вновь заставили летчиков задуматься над этими вопросами.
В 2001 году автором и режиссером Наталией Гугуевой был снят документальный фильм "Форсаж" о палубном летчике №1 Тимуре Апакидзе. Эта картина получила большое признание зрителей и профессионалов кино, завоевала более 20 наград престижных российских и зарубежных фестивалей.
Когда распался СССР, Тимур Апакидзе и летчики его полка жили, работали, летали в Крыму. Многие из них не захотели второй раз принимать присягу (уже на верность
Украине). Обстановка между поделившимися на "русских" и "украинцев" была накалена до предела, и все могло бы закончиться кровью. И тогда Апакидзе с частью своих летчиков приняли тяжело давшееся им решение уехать на Север в Россию. Они оставили на крымском полуострове свой родной аэродром "Нитка" в Саках, свои дома на берегу моря. А кто-то из них тогда оставил в Крыму свою семью, буквально по национальному признаку.
"В фильме есть история возвращения одного из героев первого фильма, который в 1992 году развелся с женой, - рассказывает Наталия Гугуева. - Она осталась в Крыму, он ушел за Тимуром Апакидзе на Север. И вот спустя столько лет он возвращается. Его ждет встреча с родным аэродромом. Его ждет еще и встреча с сыном..."
Они отступили и, как некоторые потом говорили, проиграли в том жарком противостоянии в Крыму при разделении на "русских" и "украинцев". Потому что не захотели смотреть через перекрестие прицела на своих же однополчан, друзей-украинцев, решивших остаться на Украине, принявших присягу второй раз на верность народу Украины. Ушли ради главного, чтобы не пролилась кровь, чтобы не началась гражданская война, потому что так тогда решил их командир Апакидзе.
Тимур решил, что не стоит этот аэродром и даже крымский полуостров братской крови. "Мы вчера сидели в одной кабине, а сегодня должны убивать друг друга? Ради чего? - говорит он в нашем фильме. - Ведь никто потом не вспомнит, кто первым выстрелил, а кровь братьев будет литься после десятилетиями".
Недавние драматические события, развернувшиеся в Крыму весной 2014 года, заставили режиссера снова вернуться к этой теме. Ситуация в Крыму весной 2014 года в связи с его присоединением к России оказалась в какой-то степени "зеркальной" по отношению к 1992 году. А авиабомбежки на Донбассе усилили трагизм происходящего.
Новый фильм Н. Гугуевой завоевал уже 16 наград на международных и всероссийских кинофестивалях. В том числе гран-при главного национального кинофестиваля документального кино "Россия". А также гран-при МКФ "Волоколамский рубеж", приз "Золотой витязь" на МКФ "Золотой витязь", приз "Сталкер" на МКФ "Сталкер", спецприз на МКФ "Флаэртиана" и другие награды. Фильм был номинирован и на главную кинопремию России "Ника".
Председатель жюри фестиваля "Россия" режиссер С. Урсуляк назвал эту картину "современным документальным "Тихим Доном". Сам недавно снявший
игровой многосерийный "Тихий Дон" о страшном противостоянии и расколе внутри страны, разделившем людей на своих и чужих, он не случайно проникся этим созвучным ему фильмом Н. Гугуевой. "Сильный, эмоциональный рассказ выходит за рамки одного полка, - считает Сергей Урсуляк. - Здесь с разных сторон и очень человечно показана проблема, которая существует у очень многих людей, по сути, у всей страны. Открытый разговор на такую болезненную тему - это очень правильно и хорошо. Фильм многослойный, задевающий за живое, с яркими, мощными героями, с замечательной операторской работой".</desc>
    <credits>
      <director>Наталия Гугуева</director>
      <producer>Наталия Гугуева</producer>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170612232000 +0300" stop="20170613003000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Что? Где? Когда?" Летняя серия игр</title>
    <sub-title lang="ru">Игра вторая</sub-title>
    <desc lang="ru">Во второй игре против телезрителей сыграет команда Игоря Алексеева. Все игроки команды представляют МИД России: Анна Янгель (Москва), Сергей Ковалевский (Москва), Виталий Орехов (Москва), Александр Булычев (Москва), Георгий Полин (Москва). Капитан команды - Игорь Алексеев (Москва).
В летней серии игр против телезрителей сыграют пять команд. Та команда, которая выиграет у телезрителей последней, получит право играть в зимней серии, где сможет бороться за право участвовать в главной игре - Финале года.</desc>
    <credits>
      <presenter>Борис Крюк</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613003000 +0300" stop="20170613024000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Главный</title>
    <desc lang="ru">Сергей Павлович Королев - ключевая фигура в истории отечественной космонавтики. Запуск первого спутника, первый полет Юрия Гагарина, а также первый выход человека в открытый космос - все это стало возможно благодаря беспримерному подвигу ученого, чье настоящее имя долгие годы было неизвестно широким массам. Путь Королева не был простым: помимо технических задач, стоявших перед человеком, совершающим невероятное, ему приходилось бороться и с партийным руководством, и с недоверием коллег. Однако неординарная воля Главного конструктора и поддержка тех, кто верил в него, оказались сильнее обстоятельств...</desc>
    <credits>
      <director>Юрий Кара</director>
      <actor>Валерий Гришко</actor>
      <actor>Борис Щербаков</actor>
      <actor>Лидия Арефьева</actor>
      <actor>Александр Олешко</actor>
      <actor>Борис Каморзин</actor>
      <actor>Сергей Никоненко</actor>
      <actor>Юрий Цурило</actor>
      <actor>Юрий Назаров</actor>
      <writer>Юрий Кара</writer>
      <composer>Алексей Шелыгин</composer>
      <editor>Владимир Климов</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613024000 +0300" stop="20170613042000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Не оглядывайся назад</title>
    <desc lang="ru">Маленький приморский городок. Жизнь здесь течет ровно и безмятежно. И Клаудия ею вполне довольна. Она работает в местном ресторане, у нее есть парень Майк, которого она знает с детства, им хорошо вдвоем. Словом, каждый последующий день похож на предыдущий. Но все рушится с появлением Чарли, бывшего возлюбленного Клаудии, мечтателя и романтика. Она уже не думала, что он вновь возникнет в ее жизни и вызовет такое смятение чувств. Девушка страшно терзается: кого же предпочесть - синицу в руках или журавля в небе?</desc>
    <credits>
      <director>Эдвард Бернс</director>
      <actor>Лорен Холли</actor>
      <actor>Кевин Хэффернан</actor>
      <actor>Джон Бон Джови</actor>
      <actor>Эдвард Бернс</actor>
      <actor>Кетлин Дойл</actor>
      <actor>Дженнифер Эспозито</actor>
      <actor>Ник Сандоу</actor>
      <writer>Эдвард Бернс</writer>
      <composer>Джо Делиа</composer>
      <editor>Фрэнк Принзи</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Мелодрама</category>
    <year>1996</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613042000 +0300" stop="20170613044500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-12</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613050000 +0300" stop="20170613090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613090000 +0300" stop="20170613092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613092000 +0300" stop="20170613095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613095000 +0300" stop="20170613105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613105500 +0300" stop="20170613120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613120000 +0300" stop="20170613121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613121500 +0300" stop="20170613132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Александр Васильев</sub-title>
    <desc lang="ru">Он совершенно точно знает, как надо одеваться, чтобы выглядеть стильным человеком. Раздавая советы, как быть красивой, он никого не щадит и выражений не выбирает. Детское увлечение стало делом всей его жизни - в его коллекции уже больше 50 тысяч экспонатов. Он признается, что живет в основном в самолетах, отдыхает только две недели в году, а своим самым верным другом считает собаку по кличке Котик. Наедине со всеми - историк моды, ведущий программы "Модный приговор" Александр Васильев.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613132000 +0300" stop="20170613150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613150000 +0300" stop="20170613151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613151500 +0300" stop="20170613160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613160000 +0300" stop="20170613170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Охота на ведьм</sub-title>
    <desc lang="ru">33-летняя Светлана Королева из подмосковного города Ступино вот уже много лет ищет своих четырех сестер, с которыми ее разлучила трагедия. 20 лет назад неизвестные ворвались к ним в дом с топором и избили всех, обвинив семью в колдовстве. Светлана лишилась матери и сама осталась инвалидом. Как сложилась судьба остальных сестер и что они скажут друг другу при встрече?</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613170000 +0300" stop="20170613180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <sub-title lang="ru">Чувствительная натура</sub-title>
    <desc lang="ru">Невеста - Виктория, 30 лет, специалист по охране труда на машиностроительном предприятии. Увлекается фотографией и парикмахерским искусством. Признается, что принимает все близко к сердцу и часто плачет. В результате несчастного случая Виктория потеряла память, денежные сбережения и мужа. Она избегает худощавых мужчин с короткими стрижками и на дух не выносит лентяев. Мечтает выйти замуж за спокойного мужчину со славянской внешностью, чувством юмора и официальной зарплатой.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613180000 +0300" stop="20170613184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613184000 +0300" stop="20170613195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613195000 +0300" stop="20170613210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <sub-title lang="ru">Кратовский стрелок: история тихого парня и свидетельства выживших</sub-title>
    <desc lang="ru">Неделю назад страну потрясло убийство девяти человек в Тверской области, и вот вновь массовое убийство. 10 июня в подмосковном поселке Кратово 49-летний Игорь Зенков расстрелял своих соседей из охотничьего ружья. Четверо убиты, а самого убийцу застрелили бойцы спецназа. На участке Зенкова был обнаружен целый арсенал оружия времен Великой Отечественной войны. Среди убитых - дядя Игоря Зенкова, 63-летний Виктор Бирюков, с которым он жил в одном доме. Чудом удалось спастись супруге Виктора Бирюкова - несколько часов женщина пряталась в подвале горящего дома.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613210000 +0300" stop="20170613213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170613213500 +0300" stop="20170613234500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мажор</title>
    <sub-title lang="ru">5-я и 6-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">5-я серия. Игоря подозревают в убийстве Карасева. Королев из ревности умалчивает о существовании важного свидетеля. Соколовский находит убийцу Карасева, но тот умирает на его глазах, так и не открыв имя заказчика. У Игоря есть основания полагать, что отец что-то недоговаривает о прошлом.
6-я серия. Игорь активно работает с опергруппой. Найдены два трупа, причина смерти - сильное обезвоживание. Родионова и ее команда ищут связь и возможных свидетелей преступлений. Ночью в квартиру Соколовского забирается неизвестный. В попытке догнать преступника он едва избегает пули. Друг и партнер отца Игнатьев рассказывает Игорю о существовании некой записки.</desc>
    <credits>
      <director>Константин Статский</director>
      <actor>Павел Прилучный</actor>
      <actor>Дмитрий Шевченко</actor>
      <actor>Карина Разумовская</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Денис Шведов</actor>
      <actor>Никита Панфилов</actor>
      <actor>Анна Андрусенко</actor>
      <actor>Остап Ступка</actor>
      <actor>Александр Дьяченко</actor>
      <actor>Игорь Жижикин</actor>
      <writer>Александр Щербаков</writer>
      <composer>Павел Есенин</composer>
      <editor>Улугбек Хамраев</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170613234500 +0300" stop="20170614002000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Владимир Шахрин</sub-title>
    <desc lang="ru">Лидер группы "Чайф" Владимир Шахрин расскажет о летнем концерте коллектива в Москве, а музыкальный номер представит американская группа The Piano Guys.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614002000 +0300" stop="20170614003500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614003500 +0300" stop="20170614025000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Дело СК1</title>
    <desc lang="ru">Криминальная драма, основанная на реальных событиях. Париж. 1991 год. Молодой инспектор Франк Мань, только приступивший к работе в полиции на Набережной Орфевр, 36, знакомится с делами, среди которых его поражает убийство молодой девушки, совершенное с особой жестокостью. Начинающий сыщик изучает досье с похожими случаями и приходит к выводу, что в городе орудует серийный убийца. Но поймать маньяка оказывается задачей сложной, в основном из-за постоянных бюрократических проволочек и проблем с нехваткой средств. Однако Франк становится одержим этим расследованием и не жалеет времени и сил, чтобы довести его до конца...</desc>
    <credits>
      <director>Фридерик Теллье</director>
      <actor>Рафаэль Персонас</actor>
      <actor>Натали Бай</actor>
      <actor>Оливье Гурме</actor>
      <actor>Мишель Вюйермоз</actor>
      <actor>Адам Нина</actor>
      <actor>Криста Тере</actor>
      <actor>Тьерри Нёвик</actor>
      <actor>Уильям Надилам</actor>
      <actor>Марианн Деникур</actor>
      <actor>Хлоя Стефани</actor>
      <writer>Фридерик Теллье</writer>
      <writer>Патриция Тураншо</writer>
      <writer>Давид Эльхоффен</writer>
      <composer>Кристоф Лапинта</composer>
      <composer>Фридерик Теллье</composer>
      <editor>Матиас Букар</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Франция</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614025000 +0300" stop="20170614030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Домашняя работа</title>
    <desc lang="ru">Джордж - одинокий и замкнутый подросток, которого мало что интересует в жизни. У него есть талант к рисованию, однако этот дар пропадает впустую, также как и школьное образование парня, уже давно не слушающего учителей и не выполняющего домашние задания. Но однажды Джордж знакомится со сложной девушкой Салли, которая проявляет к нему дружеский интерес. Со временем эти отношения перерастают в нечто большее, и Джордж оказывается перед самым важным уроком в его жизни - уроком любви, который он просто обязан выучить.</desc>
    <credits>
      <director>Гэвин Вьесен</director>
      <actor>Фредди Хаймор</actor>
      <actor>Эмма Робертс</actor>
      <actor>Майкл Ангарано</actor>
      <actor>Элизабет Ризер</actor>
      <actor>Рита Уилсон</actor>
      <actor>Сэм Робардс</actor>
      <actor>Алисия Сильверстоун</actor>
      <writer>Гэвин Вьесен</writer>
      <composer>Алек Пуро</composer>
      <editor>Бен Катчинс</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614030000 +0300" stop="20170614030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614030500 +0300" stop="20170614042500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Домашняя работа</title>
    <desc lang="ru">Джордж - одинокий и замкнутый подросток, которого мало что интересует в жизни. У него есть талант к рисованию, однако этот дар пропадает впустую, также как и школьное образование парня, уже давно не слушающего учителей и не выполняющего домашние задания. Но однажды Джордж знакомится со сложной девушкой Салли, которая проявляет к нему дружеский интерес. Со временем эти отношения перерастают в нечто большее, и Джордж оказывается перед самым важным уроком в его жизни - уроком любви, который он просто обязан выучить.</desc>
    <credits>
      <director>Гэвин Вьесен</director>
      <actor>Фредди Хаймор</actor>
      <actor>Эмма Робертс</actor>
      <actor>Майкл Ангарано</actor>
      <actor>Элизабет Ризер</actor>
      <actor>Рита Уилсон</actor>
      <actor>Сэм Робардс</actor>
      <actor>Алисия Сильверстоун</actor>
      <writer>Гэвин Вьесен</writer>
      <composer>Алек Пуро</composer>
      <editor>Бен Катчинс</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614042500 +0300" stop="20170614045500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-13</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614050000 +0300" stop="20170614090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614090000 +0300" stop="20170614092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614092000 +0300" stop="20170614095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614095000 +0300" stop="20170614105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614105500 +0300" stop="20170614120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614120000 +0300" stop="20170614121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614121500 +0300" stop="20170614132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614132000 +0300" stop="20170614150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614150000 +0300" stop="20170614151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614151500 +0300" stop="20170614160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614160000 +0300" stop="20170614170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614170000 +0300" stop="20170614180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <desc lang="ru">Как понять, что нам действительно важно в будущем избраннике, а что только кажется важным? Программа "Давай поженимся!" заставляет зрителя задуматься над этим вопросом.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614180000 +0300" stop="20170614184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614184000 +0300" stop="20170614195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614195000 +0300" stop="20170614210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <desc lang="ru">В этой студии обсуждают истории, о которых невозможно молчать: вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614210000 +0300" stop="20170614213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170614213500 +0300" stop="20170614234500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мажор</title>
    <sub-title lang="ru">7-я и 8-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">7-я серия. Королев в баре попадает в драку, теперь ему инкриминируют убийство. Пряников запрещает сотрудникам вмешиваться в это дело. Вика Родионова просит Игоря помочь найти настоящего убийцу и провести собственное расследование. В результате успешной операции Родионова обезвреживает преступника и спасает Игорю жизнь. Соколовский-старший признается сыну в том, что у него действительно когда-то был роман с другой женщиной. Игорь пытается выяснить главное: где был отец в ту ночь, когда умерла мама.
8-я серия. Обстоятельства смерти любовницы отца знакомы Игорю - так же погибли его мать и следователь Карасев. Выясняется, что за несколько часов до смерти к женщине приезжал Соколовский-старший. Из разговора с Пряниковым Игорь понимает, что его начальник что-то скрывает. Команда Вики Родионовой ведет поиск серийного убийцы. Во время задержания Игорь упускает преступника. Соколовский-старший везет сына на рыбалку и знакомит его с Дато - человеком из своего прошлого.</desc>
    <credits>
      <director>Константин Статский</director>
      <actor>Павел Прилучный</actor>
      <actor>Дмитрий Шевченко</actor>
      <actor>Карина Разумовская</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Денис Шведов</actor>
      <actor>Никита Панфилов</actor>
      <actor>Анна Андрусенко</actor>
      <actor>Остап Ступка</actor>
      <actor>Александр Дьяченко</actor>
      <actor>Игорь Жижикин</actor>
      <writer>Александр Щербаков</writer>
      <composer>Павел Есенин</composer>
      <editor>Улугбек Хамраев</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170614234500 +0300" stop="20170615002000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <desc lang="ru">Каждый вечер с понедельника по пятницу Иван Ургант провожает день вместе с вами. С хорошим настроением, хорошей музыкой и теми людьми, которые ему интересны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615002000 +0300" stop="20170615003500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615003500 +0300" stop="20170615023000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Самозванцы</title>
    <desc lang="ru">Два актера-неудачника Морис и Артур уже давно "на мели". Театральная халтура подворачивается далеко не всегда. А тут еще принял неожиданный оборот конфликт с британской звездой Джереми Бартомом, которого друзья смертельно оскорбили. Вынужденные спасаться бегством от полиции и огромных неприятностей, друзья проникают на океанский лайнер, на котором, по иронии судьбы, находится и их заклятый враг Бартом. Прячась по каютам от погони, друзья становятся обладателями страшной тайны, явно не предназначенной для чужих ушей. Теперь в их руках судьба корабля и жизни всех пассажиров...</desc>
    <credits>
      <director>Стэнли Туччи</director>
      <actor>Оливер Платт</actor>
      <actor>Стэнли Туччи</actor>
      <actor>Тигл Ф. Бужер</actor>
      <actor>Элизабет Бракко</actor>
      <actor>Стив Бушеми</actor>
      <actor>Билли Коннолли</actor>
      <actor>Аллен Корданер</actor>
      <actor>Хоуп Дэвис</actor>
      <actor>Алфред Молина</actor>
      <actor>Лили Тэйлор</actor>
      <actor>Вуди Аллен</actor>
      <writer>Стэнли Туччи</writer>
      <composer>Гари Де Мишель</composer>
      <editor>Кен Келш</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1998</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615023000 +0300" stop="20170615030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Потопить "Бисмарк"</title>
    <desc lang="ru">В 1941 году линкор "Бисмарк", гордость немецкого флота, был спущен на воду и отправился в свой первый боевой поход. Спустя несколько дней он настиг и уничтожил мощный английский крейсер "Худ" со всем его экипажем. Уинстон Черчилль отдал приказ командующему военно-морскими операциями капитану Джонатану Шепарду найти "Бисмарк" и потопить его любой ценой.</desc>
    <credits>
      <director>Льюис Гилберт</director>
      <actor>Кеннет Мор</actor>
      <actor>Дана Винтер</actor>
      <actor>Карл Мёнер</actor>
      <actor>Лоуренс Найсмит</actor>
      <actor>Джефри Кин</actor>
      <actor>Карел Степанек</actor>
      <actor>Майкл Хордерн</actor>
      <actor>Морис Денэм</actor>
      <actor>Майкл Гудлифф</actor>
      <actor>Эзмонд Найт</actor>
      <writer>Сесил Скотт Форестер</writer>
      <writer>Эдмунд Х. Норт</writer>
      <composer>Клифтон Паркер</composer>
      <editor>Кристофер Чаллис</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Исторический</category>
    <year>1960</year>
    <country lang="ru">Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615030000 +0300" stop="20170615030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615030500 +0300" stop="20170615042500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Потопить "Бисмарк"</title>
    <desc lang="ru">В 1941 году линкор "Бисмарк", гордость немецкого флота, был спущен на воду и отправился в свой первый боевой поход. Спустя несколько дней он настиг и уничтожил мощный английский крейсер "Худ" со всем его экипажем. Уинстон Черчилль отдал приказ командующему военно-морскими операциями капитану Джонатану Шепарду найти "Бисмарк" и потопить его любой ценой.</desc>
    <credits>
      <director>Льюис Гилберт</director>
      <actor>Кеннет Мор</actor>
      <actor>Дана Винтер</actor>
      <actor>Карл Мёнер</actor>
      <actor>Лоуренс Найсмит</actor>
      <actor>Джефри Кин</actor>
      <actor>Карел Степанек</actor>
      <actor>Майкл Хордерн</actor>
      <actor>Морис Денэм</actor>
      <actor>Майкл Гудлифф</actor>
      <actor>Эзмонд Найт</actor>
      <writer>Сесил Скотт Форестер</writer>
      <writer>Эдмунд Х. Норт</writer>
      <composer>Клифтон Паркер</composer>
      <editor>Кристофер Чаллис</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Исторический</category>
    <year>1960</year>
    <country lang="ru">Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615042500 +0300" stop="20170615045500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-14</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615050000 +0300" stop="20170615090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615090000 +0300" stop="20170615092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615092000 +0300" stop="20170615095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615095000 +0300" stop="20170615105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615105500 +0300" stop="20170615120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615120000 +0300" stop="20170615150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямая линия с Владимиром Путиным</title>
    <desc lang="ru">Президент России в прямом эфире ответит на вопросы граждан со всех концов страны и из-за границы. Десятки тысяч россиян смогут напрямую пообщаться с Владимиром Путиным и узнать его мнение о самых актуальных проблемах экономики, острых социальных вопросах и международной позиции государства.</desc>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615150000 +0300" stop="20170615151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615151500 +0300" stop="20170615160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615160000 +0300" stop="20170615170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615170000 +0300" stop="20170615180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Давай поженимся!</title>
    <desc lang="ru">Как понять, что нам действительно важно в будущем избраннике, а что только кажется важным? Программа "Давай поженимся!" заставляет зрителя задуматься над этим вопросом.</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Гузеева</presenter>
      <presenter>Роза Сябитова</presenter>
      <presenter>Тамара Глоба</presenter>
      <presenter>Василиса Володина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615180000 +0300" stop="20170615184000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615184000 +0300" stop="20170615195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прямой информационный канал "Первая Студия"</title>
    <desc lang="ru">Прямой информационный канал - эксперты, политики и политологи о главных событиях страны и мира.</desc>
    <credits>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615195000 +0300" stop="20170615210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Пусть говорят" с Андреем Малаховым</title>
    <desc lang="ru">В этой студии обсуждают истории, о которых невозможно молчать: вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170615210000 +0300" stop="20170615220000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170615220000 +0300" stop="20170616001000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мажор</title>
    <sub-title lang="ru">9-я и 10-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">9-я серия. После выстрела Дато исчезает. Игорь приезжает к бывшему охраннику отца, назначившему ему встречу. Группа Родионовой расследует нападение на бензоколонки. Соколовский пытается проникнуть в банду мнимых полицейских, но в результате неудачной операции Вику берут в заложницы. Пряников признается Игорю, что после смерти его матери на скальпеле были обнаружены отпечатки пальцев его отца.
10-я серия. Отдел расследует жестокое избиение человека. Показания свидетелей выводят команду Родионовой на банду, которая занимается продажей амфетаминов. Игорь замечает за собой слежку. Он устраивает жесткий допрос отцу. К Игорю приходит Игнатьев: он обещает открыть прошлое Соколовского-старшего.</desc>
    <credits>
      <director>Константин Статский</director>
      <actor>Павел Прилучный</actor>
      <actor>Дмитрий Шевченко</actor>
      <actor>Карина Разумовская</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Денис Шведов</actor>
      <actor>Никита Панфилов</actor>
      <actor>Анна Андрусенко</actor>
      <actor>Остап Ступка</actor>
      <actor>Александр Дьяченко</actor>
      <actor>Игорь Жижикин</actor>
      <writer>Александр Щербаков</writer>
      <composer>Павел Есенин</composer>
      <editor>Улугбек Хамраев</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616001000 +0300" stop="20170616003000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ночные новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и в мире. Оперативно и достоверно мы рассказываем зрителям "Первого канала" о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомим с самой свежей информацией, поступившей от наших собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616003000 +0300" stop="20170616013500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Арктика. Выбор смелых"</title>
    <desc lang="ru">Арктика. Место, где вечный минус, таит много плюсов для нашей страны. Здесь сходятся интересы многих стран. И в этой гонке мы пока впереди. Сегодня только у России есть полярные станции на дрейфующих льдах. В этом году работу полярной станции мы снимали от начала и до конца. И предоставим уникальную возможность увидеть жизнь дрейфующей базы, не покидая Большой земли.
Пять дней до высадки на Северный полюс. Из Красноярска к архипелагу Северная Земля вылетает группа из двух вертолетов. Из Москвы в Мурманск в это же время вылетает транспортно-десантный самолет Ил-76. Он перевозит топливо, трактора и команду парашютного десанта. Парашютисты приземляются, а точнее приледняются туда, где еще не ступала нога человека. Мы сняли их первые шаги, в буквальном смысле на пути к дрейфующей станции. Отсюда начинается поиск льдины для большого лагеря. На это иногда уходит три дня. В нашем фильме мы объясним, почему так долго. Самое главное - льдина должна выдержать посадку большого самолета. На ней будут строить настоящий, хотя и снежный, аэродром. Поэтому надо, чтобы она соответствовала определенным параметрам: на ней должен быть более-менее ровный участок длиной больше километра. А толщина льда должна быть не меньше, чем 1,5 метра.
Первая дрейфующая станция тоже была высажена на самолетах. В 1937 году летчики привезли на льдину четырех полярников - радиста Эрнста Кренкеля, геофизика Евгения Федорова и гидробиолога Петра Ширшова. Руководителем был Иван Папанин. Самолеты улетели, а четверо полярников остались жить на льдине. Пожалуй, ни одно событие в промежутке между двумя мировыми войнами не привлекало к себе столько внимания, как дрейф "папанинской четверки" в Арктике. О подготовке легендарной станции даже сняли специальный фильм. Имя Папанина гремело на всю страну.
На сегодняшний день у России гигантский опыт в организации дрейфующих станций. За последние 80 лет их было больше 40. Но именно история первой была самая драматичная. Предполагалось, что экспедиция продлится полтора года, но океан рассудил по-своему. Температура повысилась до +2 градусов. Скорость дрейфа доходила до 35 километров в день. Трехметровой толщины льдина, на которой был разбит лагерь, раскололась прямо под жилой палаткой. Полярников надо было срочно спасать. Мы расскажем, чем закончился дрейф "папанинской" четверки.
Конец марта 2017 г. В 20 километрах от нулевой точки, то есть от самого Северного полюса, нашли подходящую льдину. Группа десантников на вертолетах отправляется туда. После прилета надо первым делом собрать палатку и обогреть ее, иначе замерзнут не только продукты, но и люди. Весенняя Арктика не такая уж весенняя. На дворе минус 40.
Мы расскажем об опасностях, которые таит в себе Арктика: холод, белые медведи, трещины во льдах и многое другое. Об особых традициях, которые прижились на льдине. И о том, как вообще там устроен быт полярников. Пожалуй, самый интересный процесс - строительство взлетно-посадочной полосы. Сами парашютисты шутят: здесь самый северный на земле фитнес-центр. Из инструментов здесь бензопилы, лопаты, ломы и тракторы. Их тоже десантируют на льдину. А перед этим срезают кабину. Как и почему это делают - мы расскажем в нашем фильме.
В фильме приняли участие: Артур Чилингаров (президент Ассоциации полярников России, Герой Советского Союза, Герой России), Александр Орлов (руководитель Экспедиционного центра Русского географического общества), Сергей Писарев (руководитель группы полярной океанологии Института океанологии РАМН, почетный полярник России), Дмитрий Глаголев (руководитель департамента авиационных и десантных работ Русского географического общества), Виктор Резанов (командир авиагруппы поддержки станций "Северный полюс" в 1980-1990 гг., почётный полярник России), Виктор Ятин (старший сводного отряда по обеспечению высокоширотной воздушной экспедиции), Станислав Боярский (врач-травматолог дрейфующей полярной станции), Станислав Умнов (парашютист),
Виктор Симонов (лидер экспедиционных групп на Северный полюс), Иван Симонов (повар дрейфующей полярной станции), Юрий Амелин (шеф-пилот Ан-74),
Денис Богданов (инженер полярной экспедиции), Уле Рамбек (начальник аэропорта Лонгйир (Норвегия), Алексей Будницкий (главный инспектор департамента авиационных и десантных работ Русского географического общества), Георгий Дробенюк (ведущий инженер ГосНИИАС), Игорь Лукьянченков (тракторист
Евгений Бакалов, специалист по парашютным системам), Алексей Обувинцев (начальник Военного института физической культуры, генерал-майор), Сергей Кейлин (врач десантной группы), Борис Камратов (инструктор экспедиционного центра РГО), Валентин Шайда (специалист Института морских биологических исследований имени А.О. Ковалевского), Владимир Шавшини (научный сотрудник Государственного музея героической обороны и освобождения Севастополя).</desc>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616013500 +0300" stop="20170616030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">История Антуана Фишера</title>
    <desc lang="ru">История о драматичной судьбе простого моряка, который отправился в Голливуд, чтобы стать сценаристом.
Антуан Фишер родился в тюрьме, никогда не знал настоящих родителей, воспитывался в приюте. Повзрослев, пошел служить во флот. Его списали на берег из-за слишком агрессивного поведения. Молодой моряк обратился за помощью к психиатру Джерому Дейвенпорту, чтобы научиться обуздывать приступы гнева, испортившие ему отношения с сослуживцами, а в юности едва не приведшие в тюрьму. После успешного лечения Фишер решил круто поменять свою жизнь: найти родителей, бросивших его в младенчестве, и добиться настоящего успеха...</desc>
    <credits>
      <director>Дэнзел Вашингтон</director>
      <actor>Дерек Люк</actor>
      <actor>Дэнзел Вашингтон</actor>
      <actor>Джой Брайант</actor>
      <actor>Сэлли Ричардсон</actor>
      <actor>Леонард Эрл Хаузи</actor>
      <actor>Кент Скотт</actor>
      <actor>Кевин Коннолли</actor>
      <actor>Новелла Нелсон</actor>
      <actor>Виола Дэвис</actor>
      <writer>Энтвон Фишер</writer>
      <composer>Майкл Данна</composer>
      <editor>Филипп Роуселлот</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2002</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616030000 +0300" stop="20170616030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616030500 +0300" stop="20170616035000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">История Антуана Фишера</title>
    <desc lang="ru">История о драматичной судьбе простого моряка, который отправился в Голливуд, чтобы стать сценаристом.
Антуан Фишер родился в тюрьме, никогда не знал настоящих родителей, воспитывался в приюте. Повзрослев, пошел служить во флот. Его списали на берег из-за слишком агрессивного поведения. Молодой моряк обратился за помощью к психиатру Джерому Дейвенпорту, чтобы научиться обуздывать приступы гнева, испортившие ему отношения с сослуживцами, а в юности едва не приведшие в тюрьму. После успешного лечения Фишер решил круто поменять свою жизнь: найти родителей, бросивших его в младенчестве, и добиться настоящего успеха...</desc>
    <credits>
      <director>Дэнзел Вашингтон</director>
      <actor>Дерек Люк</actor>
      <actor>Дэнзел Вашингтон</actor>
      <actor>Джой Брайант</actor>
      <actor>Сэлли Ричардсон</actor>
      <actor>Леонард Эрл Хаузи</actor>
      <actor>Кент Скотт</actor>
      <actor>Кевин Коннолли</actor>
      <actor>Новелла Нелсон</actor>
      <actor>Виола Дэвис</actor>
      <writer>Энтвон Фишер</writer>
      <composer>Майкл Данна</composer>
      <editor>Филипп Роуселлот</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2002</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616035000 +0300" stop="20170616044500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-15</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616050000 +0300" stop="20170616090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616090000 +0300" stop="20170616092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616092000 +0300" stop="20170616095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616095000 +0300" stop="20170616105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616105500 +0300" stop="20170616120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616120000 +0300" stop="20170616121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616121500 +0300" stop="20170616132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616132000 +0300" stop="20170616150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616150000 +0300" stop="20170616151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616151500 +0300" stop="20170616160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616160000 +0300" stop="20170616170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616170000 +0300" stop="20170616180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жди меня</title>
    <desc lang="ru">Программа "Жди меня" - масштабный телевизионный проект, уникальными художественными средствами создающий у зрителей высокое чувство сопричастности судьбам других людей и истории страны. Истинный драматизм, тонкая лирика и художественная убедительность программы определяют ее всенародное признание и колоссальное воздействие на аудиторию, подтвержденные многомиллионным откликом в России и за ее пределами.

Подробная информация.
За время существования программы в адрес редакции поступило более миллиона обращений с просьбами о помощи в поисках родственников и близких. Это красноречиво свидетельствует о масштабах и остроте большой социальной проблемы, заложенной, в том числе, историческими потрясениями, пережитыми страной в ХХ веке: распад СССР, беженцы из "горячих точек" и вынужденные переселенцы, межнациональные конфликты, войны, заложники, репрессии - это далеко не полный список причин, разрывающих естественные социальные связи. 
На сегодняшний день силами участников проекта "Жди меня" найдено уже более 70 000 человек. Причем в эфире были показаны далеко не все состоявшиеся встречи.
Ключевую роль в восстановлении разрушенных социальных связей между людьми могут сыграть именно средства массовой информации и коммуникации. Благодаря наличию общенациональной базы данных проект "Жди меня" уже смогли подхватить многие региональные газеты, радиостанции и телекомпании - что, на наш взгляд, является одним из примеров реального развития и практического использования единого информационного пространства на благо граждан России.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Галибин</presenter>
      <presenter>Ксения Алферова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616180000 +0300" stop="20170616184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616184500 +0300" stop="20170616195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Человек и закон" с Алексеем Пимановым</title>
    <desc lang="ru">Одна из самых востребованных и актуальных общественно-политических программ на отечественном телевидении. Основное правило программы старо как мир: информация из первых рук и только проверенные факты. Главные темы программы - борьба с организованной преступностью, расследования о коррупции в высших эшелонах власти, криминальные истории.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Пиманов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616195000 +0300" stop="20170616210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Поле чудес</title>
    <desc lang="ru">Каждую пятницу Леонид Якубович приглашает игроков в студию отгадывать слова. Попытайте счастья и вы вместе с героями программы!

Подробная информация.
В эфире с 25 октября 1990 года. Первоначально ведущим был Владислав Листьев, а с 1 ноября 1991 года - Леонид Якубович. 
Правила игры весьма просты: в трех турах участвуют по три человека в каждом, победители туров соревнуются в финальной игре, и ее победитель, если выиграет суперигру, получает главный приз.
Стать участником игры "Поле чудес" очень просто - для этого нужно прислать в редакцию программы какой-нибудь оригинальный кроссворд. В игру играют и взрослые, и дети, пожарные, доярки, полицейские, учителя, ветераны войны, артисты - все, кто знает русские буквы и слова. В съемках принимают участие игроки со всей России и из ближнего зарубежья.
Проект Владислава Листьева. Название "позаимствовано" из сказки о Буратино.</desc>
    <credits>
      <presenter>Леонид Якубович</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616210000 +0300" stop="20170616213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170616213000 +0300" stop="20170616234000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мажор</title>
    <sub-title lang="ru">11-я и 12-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">11-я серия. Ночью в дом Игоря врывается плачущая Лера. Она просит о помощи: ее брат Стас, задолжавший огромные деньги, внезапно пропал. Вика и ее команда подключаются к поискам Стаса. Игорь пытается догнать своих преследователей. В разговоре с отцом он обвиняет его в причастности к смерти матери.
12-я серия. Лера проводит ночь в доме Игоря. Наутро неизвестный пытается его убить. Леру похищают. Становится очевидным, что убийца где-то рядом. Игорь продолжает расследование и находит важные документы.</desc>
    <credits>
      <director>Константин Статский</director>
      <actor>Павел Прилучный</actor>
      <actor>Дмитрий Шевченко</actor>
      <actor>Карина Разумовская</actor>
      <actor>Александр Обласов</actor>
      <actor>Денис Шведов</actor>
      <actor>Никита Панфилов</actor>
      <actor>Анна Андрусенко</actor>
      <actor>Остап Ступка</actor>
      <actor>Александр Дьяченко</actor>
      <actor>Игорь Жижикин</actor>
      <writer>Александр Щербаков</writer>
      <composer>Павел Есенин</composer>
      <editor>Улугбек Хамраев</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2014</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170616234000 +0300" stop="20170617003000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <desc lang="ru">Каждый вечер с понедельника по пятницу Иван Ургант провожает день вместе с вами. С хорошим настроением, хорошей музыкой и теми людьми, которые ему интересны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617003000 +0300" stop="20170617013500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Фарго". Новый сезон. "Городские пижоны"</title>
    <sub-title lang="ru">9-я серия</sub-title>
    <desc lang="ru">Эммит общается с Глорией. Никки договаривается о сделке.</desc>
    <credits>
      <director>Майкл Аппендаль</director>
      <director>Ной Хоули</director>
      <director>Майк Баркер</director>
      <director>Джон Камерон</director>
      <actor>Юэн МакГрегор</actor>
      <actor>Кэрри Кун</actor>
      <actor>Мэри Элизабет Уинстэд</actor>
      <actor>Джим Гэффиган</actor>
      <actor>Дэвид Тьюлис</actor>
      <actor>Майкл Сталберг</actor>
      <actor>Скут МакНэйри</actor>
      <actor>Ши Уигхэм</actor>
      <actor>Каран Сони</actor>
      <actor>Фред Меламед</actor>
      <actor>Томас Манн</actor>
      <writer>Ной Хоули</writer>
      <writer>Бен Недиви</writer>
      <writer>Мэтт Уолперт</writer>
      <composer>Джефф Руссо</composer>
      <editor>Дана Гонсалес</editor>
      <editor>Крейг Роблески</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Триллер</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617013500 +0300" stop="20170617040500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Порочный круг</title>
    <desc lang="ru">Лорри очень нужны деньги. Его девушка едет на учёбу в США, и он намерен последовать за ней. Однако поездка не из дешёвых - 15 тысяч долларов, которых у парня нет. Ему предоставляется возможность получить необходимую сумму, но на определённых условиях.</desc>
    <credits>
      <director>Рохан Сиппи</director>
      <actor>Абхишек Баччан</actor>
      <actor>Бипаша Басу</actor>
      <actor>Рана Даггубати</actor>
      <actor>Пратик Баббар</actor>
      <actor>Адитья Панчоли</actor>
      <actor>Анита Нэйр</actor>
      <actor>Говинд Намдео</actor>
      <actor>Бугс Бхаргава</actor>
      <actor>Музамил С. Куреши</actor>
      <writer>Чару Датт Ачария</writer>
      <writer>Пурва Нареш</writer>
      <writer>Шридхар Рагхаван</writer>
      <composer>Притам Чакраборти</composer>
      <composer>Мидивал Пундиц</composer>
      <editor>Амит Рой</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Триллер</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">Индия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617040500 +0300" stop="20170617050500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617050500 +0300" stop="20170617053500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-16</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617055000 +0300" stop="20170617060000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Один дома: Праздничное ограбление</title>
    <desc lang="ru">Накануне Рождества семья Бакстеров переезжает из Калифорнии в штат Мэн. Десятилетний Финн чувствует себя неуютно в новом доме, который наводит на него страх. К тому же мальчик уверен, что в нем водятся привидения. Чтобы обезопасить новое жилище от потусторонних сил, Финн подготавливает и расставляет по всему дому ловушки, в которые, по его расчету, непременно должны попасться злобные призраки. И вот однажды, когда дома остаются только Финн и его четырнадцатилетняя сестра Алексис, ловушки начинают срабатывать. Кто же в них попался?</desc>
    <credits>
      <director>Питер Хьюит</director>
      <actor>Кристиан Мартин</actor>
      <actor>Эдди Стиплз</actor>
      <actor>Джоделль Ферланд</actor>
      <actor>Даг Мюррэй</actor>
      <actor>Элли Харви</actor>
      <actor>Деби Мейзар</actor>
      <actor>Малкольм МакДауэлл</actor>
      <actor>Эдвард Эснер</actor>
      <writer>Аарон Гинсбург</writer>
      <writer>Вэйд Макинтайр</writer>
      <composer>Дэвид Китэй</composer>
      <editor>Питер Бенисон</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США, Канада</country>
  </programme>
  <programme start="20170617060000 +0300" stop="20170617061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617061000 +0300" stop="20170617074000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Один дома: Праздничное ограбление</title>
    <desc lang="ru">Накануне Рождества семья Бакстеров переезжает из Калифорнии в штат Мэн. Десятилетний Финн чувствует себя неуютно в новом доме, который наводит на него страх. К тому же мальчик уверен, что в нем водятся привидения. Чтобы обезопасить новое жилище от потусторонних сил, Финн подготавливает и расставляет по всему дому ловушки, в которые, по его расчету, непременно должны попасться злобные призраки. И вот однажды, когда дома остаются только Финн и его четырнадцатилетняя сестра Алексис, ловушки начинают срабатывать. Кто же в них попался?</desc>
    <credits>
      <director>Питер Хьюит</director>
      <actor>Кристиан Мартин</actor>
      <actor>Эдди Стиплз</actor>
      <actor>Джоделль Ферланд</actor>
      <actor>Даг Мюррэй</actor>
      <actor>Элли Харви</actor>
      <actor>Деби Мейзар</actor>
      <actor>Малкольм МакДауэлл</actor>
      <actor>Эдвард Эснер</actor>
      <writer>Аарон Гинсбург</writer>
      <writer>Вэйд Макинтайр</writer>
      <composer>Дэвид Китэй</composer>
      <editor>Питер Бенисон</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США, Канада</country>
  </programme>
  <programme start="20170617074000 +0300" stop="20170617082500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Играй, гармонь любимая!</title>
    <desc lang="ru">Авторы программы путешествуют по стране и показывают разные неповторимые уголки России, поразительное разнообразие талантов, костюмов, уникальные особенности регионального фольклора. Ее персонажи - гармонисты, плясуны, частушечники - личности яркие, колоритные и почти всегда незаурядной судьбы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анастасия Заволокина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617082500 +0300" stop="20170617084000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Новые приключения</title>
    <desc lang="ru">Продолжение приключений веселых Смешариков! Как и прежде, Смешарики будут открывать для себя мир и узнавать много полезной информации. В компании наших друзей пополнение - панда Степанида, или просто Панди. Они - а вместе с ними и маленькие зрители - узнают, откуда берется электричество, как научиться кататься на лыжах, что такое мода, как делаются фокусы и многое другое.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Детский</category>
    <year>2012-2016</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617084000 +0300" stop="20170617094500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Умницы и умники</title>
    <desc lang="ru">Интеллектуальная гуманитарная олимпиада для старшеклассников. В открытой борьбе за право стать абитуриентами Московского Государственного института международных отношений принимают участие школьники из различных регионов России и ближнего зарубежья.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юрий  Вяземский</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Викторина</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617094500 +0300" stop="20170617100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Слово пастыря</title>
    <desc lang="ru">Программа существует в эфире с 1994 года. Ее тематика неоднократно расширялась, менялось ее жанровое наполнение. В основе программы - беседы Патриарха Московского и всея Руси Кирилла с телезрителями об истории Церкви и проблемах духовной жизни; о православных традициях, праздниках; о событиях современной церковной, и не только церковной, жизни. Вопросы телезрители могли задавать как в своих письмах, так и непосредственно на улицах Москвы и других городов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Патриарх Московский и всея Руси Кирилл</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Публицистическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617100000 +0300" stop="20170617101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617101500 +0300" stop="20170617112000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Николай Дроздов. Шесть мангустов, семь кобр и один полускорпион"</title>
    <desc lang="ru">Нет такого телезрителя, который бы не знал программы "В мире животных"! Нет такого человека, который бы не слышал имени Николай Николаевич Дроздов. Ученому-биологу и популярному телеведущему исполняется 80 лет. Николай Николаевич - это уже бренд, и это имя неразрывно связано с программой о животных, хотя на телевидение Николай Николаевич попал случайно.
Известного ученого-орнитолога приглашали в студию в качестве эксперта, но когда ведущим программы стал знаменитый журналист из "Комсомолки" Василий Песков, он сделал своему коллеге неожиданное предложение: "Ты знаешь, Коля, тяжело, давай по очереди будем вести. По две передачи в месяц у нас пошло, легко было работать так, это было с 77-го по 90-е годы".
А первой настоящей любовью Николая Дроздова все-таки были птицы. Эта любовь была с детства и длилась два университетских года. А потом в его сердце змеей вползла новая страсть. Он полюбил змей. Как говорит сам Дроздов: "Я ценю тех, кого не любят другие. Это относится и к животным". Любовь к змеям оказалось взаимной. Какие гаденыши с тех пор его только не кусали. Один из них оказался особенно ядовитым. И если бы не врач Елена Малышева, неизвестно, чем бы всё закончилось: "Встретившись с ним на одном из мероприятий "Первого канала", я увидела, что у него фактически черная рука. Было ясно, что это микроз и что-то надо экстренно делать".
Искусанный экзотическими тварями, обожженный солнцем пустынь, прерий и саванн, элегантный, спортивный, свободный, уже известный по передаче "В мире животных" - Николай Дроздов читал лекции студентам МГУ. Как-то в первый день какого-то учебного года одна первокурсница написала ему записку: "Это вы?"
Его более опытные ученики знают, отчего возникают подобные вопросы у новичков: "Его кругозор впечатлял, конечно, фантастически. Человек, который демонстрировал совершенно свободное обращение с великими авторитетами мира биологии, экологии, орнитологии. Он всех их знал лично, он со всеми с ними общался, как говорят, на языке оригинала. Читал их в первоисточнике. Вот это было для нас очень важным критерием, что такое биолог ХХI века".
В роду Дроздовых были и учителя, и врачи, и военные. Отец - ученый-биохимик. А еще были Дроздовы-священники, люди весьма подозрительной профессии в государстве с атеистической идеологией.
"Меня отец, конечно, учил церковно-славянскому. Учил читать молитвы, изредка мы раз-два в год ходили в действующую церковь в деревне, но отец сам ходил туда с осторожностью, потому что он был уже профессором нескольких институтов московских".
В роду Дроздовых был митрополит Московский и Коломенский Филарет (Дроздов). Двоюродный прапрадед Николая Николаевича. Внука Николай Николаевича назвали Филаретом в честь предка. "Дед мне рассказывал историю моих предков. Как там на войне 1812 года они воевали. Потом в Великой Отечественной войне тоже. И про патриарха Московского Филарета рассказывал. Митрополита". А дочь Елена так говорит о семье: "У нас бабушка одна была, тетя Тоня, и мы были на ее 104-м дне рождения. У нее спросили: а в чем же секрет долголетия? Она говорит: "Это просто любовь и радость. Когда ты выходишь на улицу и радуешься каждой травинке". Вот это был ее секрет. Я думаю, что у папы тоже есть эта доброта всеобъемлющая, доброта и любовь".
В фильме примут участие: Елена Дроздова (дочь), Филарет (внук), Елена Малышева (телеведущая), Никас Сафронов (художник), Константин Мирошник (художник и друг), Леонид Аникеев (президент клуба "100 лет"), Макс Покровский (певец),
Александр Аболиц (ученик Н.Н. Дроздова), Алеша Лапин (соведущий программы "В мире животных").</desc>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617112000 +0300" stop="20170617120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смак</title>
    <desc lang="ru">Кулинарно-развлекательная программа "Смак" выходит в эфир с 1993 года. На протяжении многих лет ее бессменным ведущим был Андрей Макаревич. 
С 2006 года на телевизионной кухне гостей встречает Иван Ургант. Известные актеры, спортсмены, музыканты делятся с ним своими новостями и оригинальными рецептами приготовления блюд. А зрители с удовольствием наблюдают за процессом создания кулинарных шедевров и смеются над шутками ведущего Ивана Урганта.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617120000 +0300" stop="20170617121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617121500 +0300" stop="20170617131000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный ремонт</title>
    <desc lang="ru">Программа "Идеальный ремонт" - это программа обо всем, что связано с обустройством дома и созданием красивого, а главное, удобного интерьера.
Ведущая программы - один их самых авторитетных экспертов в этой сфере, главный редактор популярного журнала "Мезонин", президент Объединения декораторов интерьеров России Наташа Барбье.
Наташа Барбье вместе с командой экспертов приходит в квартиры наших любимых звезд - актеров театра и кино, телеведущих, артистов эстрады, звезд шоу-бизнеса, рассказывает и показывает, как можно эффективно использовать каждый метр пространства, какие технологии и материалы нужно применять и как это работает.
Действие программы разворачивается не только в квартире героев, но и в студии - в арт-бюро. Здесь за столом собираются дизайнеры и эксперты. В обсуждениях рождается и выбирается единственно верный идеальный вариант.</desc>
    <credits>
      <presenter>Наташа Барбье</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617131000 +0300" stop="20170617140000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На 10 лет моложе</title>
    <desc lang="ru">Как изменить свою внешность, не потеряв при этом себя? Лучшие специалисты в области косметологии и хирургии помогут героям программы похорошеть и начать новую жизнь в новом облике!</desc>
    <credits>
      <presenter>Светлана Абрамова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617140000 +0300" stop="20170617154500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Вокруг смеха"</title>
    <desc lang="ru">Спустя 25 лет с момента выхода в эфир последнего выпуска "Первый канал" возродил легендарную программу "Вокруг смеха". Ведущим обновленной передачи стал известный юморист и актер Ефим Шифрин.
Современной основой "Вокруг смеха" будут номера различных юмористических жанров, как новых, так и классических. В программе встретится прошлое и настоящее: сатирический монолог и стендап, театральная миниатюра и скетч, музыкальные номера и современные пародии со сложным пластическим гримом. А также зрители смогут увидеть классические юмористические номера из обширного архива программы.
"Вокруг смеха", как и раньше, будет не только показывать номера признанных мастеров, но и открывать новые имена.
В первых выпусках примут участие: Лариса Долина, Левон Оганезов, Юрий Гальцев, Михаил Боярский, театр "Лицедеи", Николай Валуев, Борис Никишкин, Александр Олешко, Олег Есенин, Владимир Кисаров, Всеволод Москвин и группа "Глом", Семён Альтов, Тимур Родригез.</desc>
    <credits>
      <presenter>Ефим Шифрин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Юмористическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617154500 +0300" stop="20170617163000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Угадай мелодию</title>
    <desc lang="ru">Валдис Пельш проверяет "музыкальную грамотность" участников игры и оценивает её по курсу Центробанка России.

Подробная информация.
Валдис Пельш: "Шоу "Угадай мелодию" вышло в эфир в 1995 году. За время существования шоу мы раздали людям почти 6 миллионов долларов. После этого нас не было в эфире семь лет, и все это время мы копили деньги, чтобы вновь начать радовать вас".  
Правила. Первый тур. Участвуют три игрока. Предлагается четыре категории музыки по четыре мелодии в каждой. После выбора ноты звучит мелодия без слов. Участнику требуется первым вспомнить, что это за мелодия, нажать на кнопку и ответить. При правильном ответе стоимость "ноты" зачисляется на табло участника, который имеет право выбирать уже следующую категорию. Если игрок ошибся, его "штрафуют" - две мелодии он пропускает и находится вне игры.
Второй тур. При выборе одной из четырёх категорий сразу начинает звучать музыка, и пока она играет, соответственно увеличивается и стоимость мелодии. В конце второго тура игру покидает тот участник, у которого меньше всего заработанных баллов.
Третий тур. Существенно отличается от предыдущих. Ведущий даёт подсказку для мелодии - о чём эта песня. После этого начинаются импровизированные "торги" - игроки говорят друг другу, с какого количества нот они смогут угадать эту мелодию. Можно назвать любое число нот от 7 до 3. "Торги" начинает тот, у кого больше денег на счету. Дальше ситуация развивается, как на аукционе: до наименьшего числа нот. Участник в любой момент может прекратить "торги" и отдать право угадывать мелодию сопернику. Игра идёт до тех пор, пока кто-либо не наберёт три очка.
Суперигра. Участник должен угадать 7 мелодий за 30 секунд.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Валдис Пельш</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617163000 +0300" stop="20170617180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Кто хочет стать миллионером?" с Дмитрием Дибровым</title>
    <desc lang="ru">Любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. Испытайте себя и вы!

Подробная информация.
Телевизионная игра, в которой каждый участник может заработать 3 миллиона рублей.
"Кто хочет стать миллионером?" - поединок. Игрока-одиночки и огромного массива Информации, накопленной человечеством. Ставка - три миллиона! От заветной суммы игрока отделяют всего 15 вопросов!
4 сентября 1998 года зрители британского канала ITV1 впервые увидели программу "Who wants to be a millionaire?". Тогда еще никто не знал, что фраза ведущего Криса Тарранта: "Это ваш окончательный ответ?" приобретет всемирное звучание. Игра сразу же завоевала популярность и поднялась на верхние строчки в рейтингах.
В настоящий момент лицензией на производство игры владеют более 100 стран мира. Сейчас любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. В США программа "Кто хочет стать миллионером?" возродила интерес к формату игрового шоу и на протяжении длительного времени неизменно доминировала в жесткой конкуренции телевизионного рынка. В Индии в течение нескольких недель после запуска викторина побила все мыслимые телевизионные рекорды.
С 2001 года программа "Кто хочет стать миллионером?" выходит на "Первом канале", а с 27 декабря 2008 года ее ведущим стал Дмитрий Дибров.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Дибров</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Телеигра</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617180000 +0300" stop="20170617181500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. В программе: авторская рубрика Михаила Леонтьева "Комментарий дня", а также рубрика "За и против", где острую проблему, конфликтную ситуацию в прямом эфире прокомментируют сторонник и противник определенной точки зрения. 18-часовые новости дополнены рубрикой "Новости спорта", авторскими комментариями экспертов, обсуждением актуальных тем с разных точек зрения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Михаил Леонтьев</presenter>
      <presenter>Ирина Слуцкая</presenter>
      <presenter>Дмитрий Терехов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617181500 +0300" stop="20170617210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Точь-в-точь</title>
    <desc lang="ru">"Точь-в-точь" - грандиозное шоу, в котором знаменитости идут на все, чтобы устроить фейерверк талантливых и неожиданных выступлений. Получается красиво, непредсказуемо, азартно, смешно.
Участники примеряют на себя образы легендарных музыкантов прошлого и настоящего и вживую исполняют на сцене самые знаменитые отечественные и мировые хиты. Главная задача - подарить судьям и зрителям облик и номер, который бы максимально приближался к оригиналу.
Жюри проекта, которое возглавят Геннадий Хазанов и Любовь Казарновская, оценивает старания участников шоу (свой отдельный голос есть и у "третейского судьи").
Над проектом работали создатели самых зрелищных шоу страны - таких, как "Евровидение", "Голос", "Золотой граммофон", "Фабрика звезд".</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Олешко</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617210000 +0300" stop="20170617212000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170617212000 +0300" stop="20170617230000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Сегодня вечером" с Андреем Малаховым</title>
    <desc lang="ru">Андрей Малахов приглашает провести увлекательный вечер в кругу известных артистов, музыкантов, писателей - вас ждет море положительных эмоций, интересных открытий и неожиданных признаний!</desc>
    <credits>
      <presenter>Андрей Малахов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170617230000 +0300" stop="20170618003000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Полный пансион"</title>
    <desc lang="ru">Супруги Франсуа и Шарлотта вместе управляют небольшим отелем и рестораном у моря. Однако их семейная жизнь далеко не безоблачна. Франсуа отчаянно желает получить для ресторана почётную звезду Мишлен, тогда как Шарлотта, переступив 40-летний порог, всё ещё мечтает о первом ребёнке. Напряжённая ситуация становится просто взрывоопасной, когда объявляется первый муж Шарлотты Алекс, считавшийся погибшим в разрушительном цунами 2004 года...</desc>
    <credits>
      <director>Флоран Эмилио Сири</director>
      <actor>Франк Дюбоск</actor>
      <actor>Жерар Ланвен</actor>
      <actor>Паскаль Арбийо</actor>
      <actor>Одри Дана</actor>
      <actor>Катрин Лашанс</actor>
      <actor>Надер Буссандель</actor>
      <actor>Марк Барбе</actor>
      <actor>Нора Хамзави</actor>
      <writer>Мэтью Уйон</writer>
      <writer>Сесиль Селлам</writer>
      <writer>Флоран Эмилио Сири</writer>
      <writer>Александр Кокелль</writer>
      <writer>Маттье Ле Наур</writer>
      <writer>Жан Левитт</writer>
      <writer>Пьер Леви-Корти</writer>
      <writer>Жан Манс</writer>
      <composer>Эммануэль Д'Орландо</composer>
      <editor>Джованни Фьоре Кольтеллаччи</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2015</year>
    <country lang="ru">Франция, Бельгия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618003000 +0300" stop="20170618022500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Нецелованная</title>
    <desc lang="ru">Двадцатипятилетняя Джози Геллер - самая молодая и перспективная журналистка "Чикаго Сан-Таймс" - по заданию газеты отправляется в среднюю школу, чтобы написать статью о нравах молодежи. Репортаж должен раскрывать школьную жизнь изнутри, демонстрируя ее глазами школьников. Джози в замешательстве: в свои школьные годы она не пользовалась особой популярностью среди одноклассников и до сих пор не целовалась ни с одним парнем. Что ж! Теперь ей предоставляется уникальная возможность под видом старшеклассницы поправить многие ошибки своей школьной поры.</desc>
    <credits>
      <director>Раджа Госнелл</director>
      <actor>Дрю Бэрримор</actor>
      <actor>Дэвид Аркетт</actor>
      <actor>Майкл Вартан</actor>
      <actor>Молли Шэннон</actor>
      <actor>Лили Собески</actor>
      <actor>Джереми Джордан</actor>
      <actor>Джессика Элба</actor>
      <actor>Марли Шелтон</actor>
      <actor>Джордан Лэдд</actor>
      <actor>Джон Си Рэйли</actor>
      <actor>Гарри Маршалл</actor>
      <writer>Эбби Кон</writer>
      <writer>Марк Силверштейн</writer>
      <composer>Дэвид Ньюман</composer>
      <editor>Алекс Непомнящий</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1999</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618022500 +0300" stop="20170618044000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Прощай, Чарли</title>
    <desc lang="ru">Голливудский сценарист Чарли Сорел, застигнутый известным кинопродюсером в момент свидания с его женой на борту яхты, получает от ревнивого мужа пулю и падает в море. А через несколько дней случайный прохожий видит одиноко гуляющую по пляжу молодую женщину. Единственное, что помнит симпатичная блондинка, - адрес дома, где жил Чарли. Проснувшись утром, красавица вдруг понимает, что она и есть... Чарли. Осознать такую метаморфозу непросто. Теперь единственная надежда - на лучшего друга Джорджа Трейси, который обязательно поможет найти выход их этой ситуации...</desc>
    <credits>
      <director>Винсенте Минелли</director>
      <actor>Тони Кертис</actor>
      <actor>Дэбби Рейнольдс</actor>
      <actor>Гарри Мэдден</actor>
      <actor>Пэт Бун</actor>
      <actor>Джоэнна Барнс</actor>
      <actor>Эллен Берстин</actor>
      <actor>Лаура Девон</actor>
      <actor>Мартин Габел</actor>
      <actor>Роджер С.Кармел</actor>
      <actor>Мирна Хансен</actor>
      <writer>Гарри Кернитц</writer>
      <composer>Андре Превин</composer>
      <editor>Милтон Р. Краснер</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1964</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618044000 +0300" stop="20170618054000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-17</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618060000 +0300" stop="20170618061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618061000 +0300" stop="20170618080500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">2 билета на дневной сеанс</title>
    <desc lang="ru">Молодой сотрудник ОБХСС Алешин, не чувствуя в себе призвания к профессии милиционера, подает рапорт об увольнении. Начальник не возражает, но дает ему последнее поручение. Необходимо выяснить лишь одну деталь только что завершенной операции: у двух валютчиков найдены два использованных билета в один кинотеатр, на одно и то же место... Разгадка тайны билетов втягивает Алешина в бурные события, которые заканчиваются обнаружением банды.</desc>
    <credits>
      <director>Герберт Раппапорт</director>
      <actor>Александр Збруев</actor>
      <actor>Земфира Цахилова</actor>
      <actor>Игорь Горбачев</actor>
      <actor>Алексей Кожевников</actor>
      <writer>Борис Чирсков</writer>
      <writer>Евгений Худяков</writer>
      <composer>Александр Мнацаканян</composer>
      <editor>Дмитрий Месхиев-ст</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>1966</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
  </programme>
  <programme start="20170618080500 +0300" stop="20170618082500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Пин-код</title>
    <desc lang="ru">Приключения героев популярного мультсериала "Смешарики" продолжаются! "Пин-код" - это серии, в которых харизматичные и рвущиеся к знаниям персонажи стремятся подробно разобраться в сложности техники, в процессах физики и химии. На этот раз смешарики получают ценные знания, например, о том, как появился телевизор, кто изобрел этот прибор и по каким принципам он работает. "Смешарики. Пин-код" - это целый проект, направленный на формирование у детей интереса к изобретательству, науке. За путешествиями в мир информационных технологий, нано- и биоразработок будет интересно наблюдать не только детям, но и многим родителям.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Семейный</category>
    <year>2012-2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618082500 +0300" stop="20170618085500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Часовой</title>
    <desc lang="ru">Еженедельная познавательно-развлекательная программа об армии. Ведущий Алексей Рафаенко отправится в такие места, куда еще не ступала нога гражданского человека. Зрители узнают все о жизни российской армии и испытают новейшее вооружение и военную технику.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Рафаенко</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618085500 +0300" stop="20170618100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Здоровье</title>
    <desc lang="ru">Первая в истории мирового научно-популярного телевидения настоящая телевизионная клиника: операции проводятся прямо в студии. Впервые героями серьезной телепрограммы для взрослых стали дети 5-6 лет: дети наравне с докторами обсуждают любые проблемы, связанные со здоровьем. 
Программа "Здоровье" имеет свою справочную службу, в которой работают доктора. Эта служба выполняет функции всероссийского справочного медицинского центра. Все консультации для людей бесплатны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена  Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618100000 +0300" stop="20170618101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618101500 +0300" stop="20170618103500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Непутевые заметки" с Дмитрием Крыловым</title>
    <desc lang="ru">Авторская программа Дмитрия Крылова о путешествиях. В непринужденной ироничной манере автор рассказывает о своих впечатлениях от разных стран, в которых он побывал вместе со съемочной группой программы. Зрители узнают не только о достопримечательностях конкретного региона, но и о обычаях и традициях местных жителей. Отдельное внимание уделяется кулинарным пристрастиям той или иной части света. За все время существования программы ее съемочная группа успела объездить весь мир, а в 2002 году она достигла и Северного полюса.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Крылов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Путешествия</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618103500 +0300" stop="20170618112500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пока все дома</title>
    <desc lang="ru">"Пока все дома" - единственная на телевидении программа, где истории из жизни знаменитостей рассказываются в кругу ближайших родственников. Среди них всегда найдется очевидец, который, как говорится, "не даст соврать". И обязательно добавит от себя такое, чего нигде больше не услышать.</desc>
    <credits>
      <presenter>Тимур Кизяков</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618112500 +0300" stop="20170618120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Фазенда</title>
    <desc lang="ru">Только в нашей стране есть особая категория людей - в законные выходные они выезжают за город на свои шесть соток и работают там с утроенной силой. Как превратить свою загородную дачу в фазенду мечты? Все заветные дачные желания исполняют профессионалы из программы "Фазенда"!</desc>
    <credits>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618120000 +0300" stop="20170618121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618121500 +0300" stop="20170618131000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный ремонт</title>
    <desc lang="ru">Программа "Идеальный ремонт" - это программа обо всем, что связано с обустройством дома и созданием красивого, а главное, удобного интерьера.
Ведущая программы - один их самых авторитетных экспертов в этой сфере, главный редактор популярного журнала "Мезонин", президент Объединения декораторов интерьеров России Наташа Барбье.
Наташа Барбье вместе с командой экспертов приходит в квартиры наших любимых звезд - актеров театра и кино, телеведущих, артистов эстрады, звезд шоу-бизнеса, рассказывает и показывает, как можно эффективно использовать каждый метр пространства, какие технологии и материалы нужно применять и как это работает.
Действие программы разворачивается не только в квартире героев, но и в студии - в арт-бюро. Здесь за столом собираются дизайнеры и эксперты. В обсуждениях рождается и выбирается единственно верный идеальный вариант.</desc>
    <credits>
      <presenter>Наташа Барбье</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618131000 +0300" stop="20170618141000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Теория заговора</title>
    <sub-title lang="ru">Модные диеты-2</sub-title>
    <desc lang="ru">Летний сезон - горячая пора для диетологов, фитнес-тренеров, специалистов по питанию и всех, кто хочет заработать на чужой фигуре. Новые диеты, марафоны правильного питания появляются чуть ли не каждый день. Как найти эффективный и безопасный способ? И не потратить деньги и здоровье впустую?
Сейчас очень популярно так называемое похудение через Интернет. За такое похудение Светлана Н. поплатилась работой. Расскажем историю: девушка выложила, как она приседает на фоне гробов. Ее за это уволили. Что такое фитнес-марафон - отличный способ похудеть или отличная формула зарабатывания денег? Мы выясним это. Мы сняли небольшую историю счастливчика, который выиграл главный приз. И историю человека, который из-за марафона чуть не заработал сердечный приступ. Мы обратились к организатору этого марафона. Выяcнили, на каких принципах основана их система.
Очень много подобных марафонов устраивают самоучки, те, кто не учился на диетолога или фитнес-инструктора, а просто сам похудел и решил помогать другим, соответственно, за деньги. Самое интересное, что участник даже не видится со своим гуру. Мы найдем несколько таких марафонов и устроим встречу с их организаторами.
Второй тип онлайн похудения - программы от так называемых диетологов: они рассчитывают вам питание, ведут вместе с вами дневники питания. Но все тоже происходит без личной встречи. Значит, вы тоже не знаете наверняка, есть ли у диетолога образование. На самом деле, польза от этих тренингов есть. Главное, знать, как их выбирать. Дадим руководство по выбору подобных тренингов. Щелочная диета набирает популярность. Смысл ее в том, что мы толстеем от того, что едим слишком много продуктов, закисляющих наш организм. Стоит ощелачить организм - и лишние килограммы уйдут и не вернутся. Есть мнение, что, если вы не едите мясо, то кислотно-щелочной баланс в вашем организме в порядке. Проверим это. Пригласим двух добровольцев. Один - заядлый мясоед. Второй - вегетарианец уже 10 лет. Они проведут тест, который помогает определить, закислен ли организм. А также мы выясним, действительно ли у кислотно-щелочной диеты есть научное обоснование или это очередная диета-пустышка.
Японцы - самая худая нация, там почти нет толстых. Что же они едят? Может, у них есть какой-то секретный режим питания? Придем к японской модели и попросим ее показать холодильник. Там одна трава и полная морозилка морепродуктов. Больше нет ничего. Морепродукты низкокалорийны и в них полезный белок, это понятно всем. В них есть еще уникальные вещества, которые налаживают обмен веществ и способствуют сбросу веса. Это Омега 3 кислоты. В таком количестве, как в морепродуктах, они не встречаются больше нигде. Устроим игру навылет "Слабое звено, прощайте!" Выбьем битой те морепродукты, где меньше Омеги 3. Останется один победитель.
Креветки. Самый популярный в России морепродукт. Худеть на них - то, что доктор прописал! Важно, на каких именно креветках худеть. Во многих из них содержится ртуть и тяжелые металлы, и они способны отравить организм, как высокая доза радиации. Это все равно, что разбить градусник. Но какие выбирать креветки, чтобы не навредить себе? Известно, что самые большие эксперты в морепродуктах - водные черепахи. Предложим им на выбор разные креветки - какие они будут есть? Мы все хотим купить покрупнее, но это делать не надо. Мелкие креветки безопаснее, в них меньше ртути. Да и стоят они дешевле - так что убиваем двух зайцев. Кроме размера, надо смотреть на район вылова - полезнее креветки из холодных вод. Отметим на карте безопасные территории. Ну и очень важно правильно подготавливать креветки к готовке. Размораживать их нужно в холодной воде. Почему - расскажем.
Шпинат. Он считается чемпионом по содержанию витамина С и других микроэлементов. Вы не поверите, на самом деле, эти сведения - ошибка ученых. Еще в прошлом веке было проведено исследование на содержание витаминов в шпинате, и произошел сбой, который дал высокие показатели. С тех пор шпинат возвели в ранг супертравы. На самом деле дорогой шпинат можно заменить более дешевой травой, и вы получите ничуть не меньше, даже больше пользы.
Ученые из Пенсильвании провели эксперимент с участием 22 женщин. Специалисты доказали, что, если каждый раз за 20 минут до основного блюда женщина съедает тарелку зеленого салата, количество ежедневно потребляемых калорий снижается на 10%.
Похудеть помогает картофель. Но не простой, а батат. Если еще пару лет назад мы ничего не знали о нем, то сегодня его можно купить в любом супермаркете. По словам диетологов, этот овощ действительно препятствует набору веса, так как в нем много магния, регулирующего аппетит. Расскажем, как выбрать и как приготовить эту диковинную картошку.
50-летняя британка Луиза Аткинсон придумала собственный способ похудеть. Она решила поставить на себе "бесчеловечный" эксперимент: в течение месяца ни разу не садиться. Да и не ложиться в течение дня тоже. Тридцать дней Аткинсон работала, ела, смотрела телевизор и проводила время с семьей или друзьями только стоя. Луиза смогла похудеть на целый размер, сбросив 8 килограммов. Процент жира в ее организме снизился с 33 до 30% - впервые за 10 лет. Повторим этот эксперимент: блогер неделю все делает стоя дома, в кафе, кино и снимает себя. Мы выясним у врачей, действительно ли такой способ можно считать действенным или Луизе просто повезло.
Жители больших городов проводят в пробках иногда по 100 часов в месяц. А это время можно вполне потратить на тренировку. Покажем мастер-класс - как тренироваться в пробке.
Последний писк моды - это сезонные диеты. Разложим популярные диетические продукты на четыре отсека - зимние, весенние, осенние, летние. Самая востребованная летняя диета - это апельсиново-злаковая. Но злаки оттуда легко исключаются и остаются лишь апельсины. Апельсин - низкокалорийный фрукт. А еще там есть вещества, который сжигают жир. В первую очередь, это витамин С в огромных количествах. И нужная всем клетчатка. Они нейтрализуют действие сахара. Диетолог разработает меню апельсиновой диеты. Страны-экспортеры часто добавляют в апельсины вредные вещества, чтобы ускорить их созревание. Такие апельсины нарушают обмен веществ, и вес только набирается. Перед отправкой апельсины срывают едва оранжевыми. Для придания им окраски над цитрусовым проводят процесс дегриннинга, который включает в себя обработку зеленых плодов этиленом при температуре 16-30 градусов. Другими словами - цитрусовые "красят". И обрабатывают парафином и дифенилом, чтобы блестели и не гнили. Проведем расследование, проберемся на базу фруктов, посмотрим, какими приходят апельсины. А также расскажем, как распознать "химию" в апельсинах. Вы знали, что полезны именно сладкие апельсины? А не надо думать, что они полнят. Наоборот. Тот уникальный случай, когда сладкое - лучше. Это признак того, что апельсины спелые и набрались на солнышке полезных веществ. Как же купить сладкие спелые фрукты? Есть несколько секретов.</desc>
    <credits>
      <director>Роман Новолокин</director>
      <director>Дмитрий Салынин</director>
      <director>Кирилл Ващенко</director>
      <writer>Андрей Сычев</writer>
      <producer>Андрей Сычев</producer>
      <producer>Олег Вольнов</producer>
      <presenter>Михаил Мамаев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618141000 +0300" stop="20170618162000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Страна Советов. Забытые вожди</title>
    <sub-title lang="ru">"Климент Ворошилов". "Виктор Абакумов"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Климент Ворошилов". Один из героев Гражданской войны, соратник Сталина в годы строительства новых вооруженных сил СССР в 1920-1930 годы. Нарком обороны до 1940 года. Народный герой, маршал, легенда Красной армии. Его имя, наравне с Буденным, активно использовалось в пропагандистских целях.
"Виктор Абакумов". Создатель легендарного СМЕРШа, герой Великой Отечественной войны, сумевший победить мощную разведку тех лет - немецкий Абвер. В 1951 году был арестован. Спустя три года ему предъявили обвинение в измене Родине и приговорили к высшей мере наказания. В 1994 году обвинения с Абакумова были сняты, однако его личное дело остается засекреченным до сих пор.</desc>
    <credits>
      <director>Павел Сергацков</director>
      <writer>Александр Колпакиди</writer>
      <writer>Егор Васильев</writer>
      <writer>Александра Лукьянова</writer>
      <writer>Василий Шевцов</writer>
      <writer>Инна Нечайкина</writer>
      <composer>Борис Кукоба</composer>
      <editor>Александр Кипер</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Исторический</category>
    <year>2016</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618162000 +0300" stop="20170618182000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Призвание". Премия лучшим врачам России</title>
    <desc lang="ru">Семнадцатая премия лучшим врачам России "Призвание". 
Премию "За проведение уникальной операции, спасшей жизнь человека" получит бригада хирургов под руководством доктора Александра Медведева из Нижнего Новгорода. Хирурги награждаются за спасение беременной женщины с тромбоэмболией легочной артерии. Татьяна Мазур стала первой женщиной в России и девятой женщиной в мире, которую врачи спасли от тромбоэмболии легочной артерии и сохранили жизнь малыша.
Группа детских хирургов под руководством доктора Владимира Подкаменева (г. Иркутск, Иркутский государственный медицинский университет) награждается за разработку и внедрение в практику нового метода нехирургического лечения травм и разрывов селезенки, позволяющих сохранять этот орган.
"За создание нового метода диагностики" премию вручат группе врачей-онкологов и лаборантов под руководством доктора Святослава Зиновьева. Этот метод позволяет еще в поликлинике сделать пункцию и ответить на вопрос рак у пациента или нет. То есть пациент не будет ждать результата несколько дней, а всего за 1 час будет знать результат анализа. В настоящее время на обучение этому методу диагностики к нашим докторам приезжают специалисты из Японии и Швейцарии.
"За вклад в развитие медицины, внесенный представителями фундаментальной науки и немедицинских профессий" награждаются ученые-физики Владимир Хорошков и Геннадий Кленов - за фундаментальные и прикладные исследования по созданию центров протонной медицины.
Премию "За верность профессии" вручат доктору Юрию Иванову (город Тула, Городская больница № 10) - за беззаветное служение медицине в течение 58 лет.
В номинации "Специальная премия врачам, оказывающим помощь пострадавшим во время войн, террористических актов и стихийных бедствий" премию получает группа военных врачей под руководством майора медицинской службы Руслана Гузеева, выполнявших свой долг во множестве горячих точек, а совсем недавно в Сирии. Они приняли 26 тысяч пациентов, провели почти 750 операций.
"Специальную премию "Первого канала" вручают бригаде хирургов-трансплантологов под руководством доктора Сергея Готье. Врачи получат награду за спасение 14- летней девочки Кати Матвеевой и пересадку ей легких взрослого донора.
Елена Малышева: "Это правда была сложная и необычная операция. Но сколько людей помогало этой девочке жить и дожить до этой пересадки! Например, семья Дружининых просто уступила семье больной девочки свою квартиру. На полгода и совершенно бесплатно. А до этого несколько лет девочка жила, потому что ей помогали сразу два благотворительных фонда. Фонд "Острова" бесплатно обеспечил девочку кислородным оборудованием и увлажнителем кислородной смеси. Благодаря этому она жила годы и дождалась операции и донора. Этот же фонд доставил девочку на реанимобиле из Санкт-Петербурга в Москву. Благотворительный фонд "Кислород" каждый день возил девочку на лечение и капельницы, покупали и оплачивали самые дорогие лекарства. Сколько прекрасных людей - родных и близких! Не по крови, а по сути".</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
      <presenter>Александр Розенбаум</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Церемония</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618182000 +0300" stop="20170618192500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Аффтар жжот</title>
    <desc lang="ru">Самые популярные ролики Интернета. В студии - их авторы и герои, а также самые яркие звезды российского шоу-бизнеса.</desc>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170618192500 +0300" stop="20170618210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Лучше всех!"</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 18 июня</sub-title>
    <desc lang="ru">Кто хорошо весь год трудился, тот может славно отдохнуть! Программа "Лучше всех" вслед за своими талантливыми участниками отправляется на летние каникулы.
В последнем выпуске этого сезона зрители увидят яркое выступление семилетнего эквилибриста Оскара Страхова и зажигательные казахские танцы шестилетней Тургуналиевой Нурпери; познакомятся с хрупкой боксершей Аделаидой Савдакасовой, а также поразятся бесстрашию шестилетнего электрика Афанасьева Артура. Очаровательная Варя Саранцева поведает о своей любви к мультику "Маша и медведь", а Шаханов Миша блеснет обширными знаниями в области истории и географии.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Максим Галкин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618210000 +0300" stop="20170618223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Воскресное "Время"</title>
    <desc lang="ru">Ровно в девять вечера включать телевизор - этой традиции почти 50 лет. 1 января 1968 года впервые вышла в эфир программа "Время", которой суждено было побить все рекорды долголетия на отечественном телевидении и стать главной информационной программой страны.
"Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Валерий Фадеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618223000 +0300" stop="20170618234000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Что? Где? Когда?" Летняя серия игр</title>
    <sub-title lang="ru">Игра третья</sub-title>
    <desc lang="ru">В третьей игре примет участие команда Андрея Козлова. В её составе: обладатель Хрустальной совы Михаил Мун (Санкт-Петербург), обладатель Хрустальной совы Владимир Антохин (Красково, Московской области), обладатель Хрустальной совы Алексей Капустин (Мариуполь), Елена Александрова (Москва), Елена Орлова (Москва).
Капитан команды - Андрей Козлов (Москва) - магистр игры "Что? Где? Когда?", обладатель Бриллиантовой совы, трехкратный обладатель Хрустальной совы, обладатель звания "Лучший капитан Клуба".
В летней серии игр против телезрителей сыграют пять команд. Та команда, которая выиграет у телезрителей последней, получит право играть в зимней серии, где сможет бороться за право участвовать в главной игре - Финале года.</desc>
    <credits>
      <presenter>Борис Крюк</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170618234000 +0300" stop="20170619004000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Тайные общества. Код иллюминатов"</title>
    <desc lang="ru">Со времен зарождения цивилизации сильные мира сего объединяются в тайные общества, пытаясь изменить ход истории в соответствии со своими целями. Словно за ниточки дергают они миллионы людских судеб. Войны, кровавые перевороты, громкие покушения, жестокие революции - каждое из этих трагических событий имеет официальную версию. Но, по мнению ряда исследователей, настоящую правду знают только избранные - члены тайных обществ, управляющие миром.
Немецкий историк Мариан Фюссель попытался раскрыть некоторые секреты самых известных тайных обществ - тамплиеров, масонов, иллюминатов, розенкрейцеров. Для этого он объехал полмира и встретился не только с самыми известными учеными, поделившимися с ним своими знаниями об истории и целях этих обществ, но и впервые с их действующими членами.
Код иллюминатов.
Орден иллюминатов был основан 1 мая 1776 года философом и теологом Адамом Вейсгауптом. Его целью было создание нового миропорядка. Для этого членам ордена предписывалось искать доступ к ключевым фигурам европейской политики и пытаться влиять на их решения. Иллюминаты создали множество лож и привлекли в свои ряды таких известных людей, как Иоганн Вольфганг фон Гёте, самый известный писатель того времени, философ Готфрид Гердер и знаменитый педагог Генрих Песталоцци.
Иллюминатам приписывают чудовищные злодеяния. О них рассказывают в своих произведениях такие популярные авторы, как Умберто Эко и Дэн Браун. Кем же были эти иллюминаты? Как и масоны, они были связаны клятвой о неразглашении тайны. Им запрещалось рассказывать о целях и ритуалах организации. В этом обществе поощрялись слежка и доносительство. Таким образом, можно было легко вычислить изменника и нейтрализовать его. Эта тайная организация занималась, в основном, политическими интригами и подрывной деятельностью.
Главный вопрос состоит в том, как в наш век информационных технологий этому обществу удается сохранять свои обряды в тайне. Даже сегодня, когда люди активно общаются друг с другом, мы мало что знаем о целях этого ордена, о его ритуалах, о его членах. Естественно, это порождает множество вопросов. На некоторые из них дает ответы этот фильм.</desc>
    <credits>
      <presenter>Мариан Фюссель</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Документальная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Германия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170619004000 +0300" stop="20170619025500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жюстин</title>
    <desc lang="ru">Александрия, 1938 год. Молодой школьный учитель из Великобритании Дарли знакомится с прекрасной и загадочной Жюстин, женой известного и очень влиятельного банкира. Очарованный красавицей, Дарли безумно влюбляется в нее. Он не подозревает, что девушка имеет непосредственное отношение к тайному заговору против британцев и намерена использовать его в своих корыстных целях...</desc>
    <credits>
      <director>Джордж Кьюкор</director>
      <director>Джозеф Стрик</director>
      <actor>Анук Эмме</actor>
      <actor>Дирк Богард</actor>
      <actor>Роберт Форстер</actor>
      <actor>Анна Карина</actor>
      <actor>Филипп Нуаре</actor>
      <actor>Майкл Йорк</actor>
      <actor>Джон Вернон</actor>
      <actor>Джек Альбертсон</actor>
      <actor>Клифф Горман</actor>
      <actor>Джордж Бэйкер</actor>
      <writer>Лоуренс Даррел</writer>
      <writer>Лоуренс Б. Маркус</writer>
      <writer>Эндрю Саррис</writer>
      <composer>Джерри Голдсмит</composer>
      <editor>Леон Шамрой</editor>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1969</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170619025500 +0300" stop="20170619035500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170619035500 +0300" stop="20170619045000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-06-18</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>