<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<tv generator-info-name="s-tv-1/1.01" generator-info-url="http://xmltv.s-tv.ru">
  <channel id="1TV">
    <display-name lang="ru">Первый</display-name>
  </channel>
  <programme start="20170828050000 +0300" stop="20170828090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828090000 +0300" stop="20170828092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828092000 +0300" stop="20170828095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828095000 +0300" stop="20170828105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828105500 +0300" stop="20170828120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828120000 +0300" stop="20170828121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828121500 +0300" stop="20170828132000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Гость Григорий Сиятвинда</sub-title>
    <desc lang="ru">Григорий Сиятвинда родился в Сибири, раннее детство провел в жаркой Замбии и после развода родителей чуть не остался там навсегда. Экзотическая внешность не помешала ему стать известным артистом российского театра и кино. Сразу после окончания театрального института Константин Райкин пригласил его в свой театр, пообещав главные роли. Он признается, что всегда боялся женщин, и свое личное счастье нашел только в 37 лет. Наедине со всеми - заслуженный артист России Григорий Сиятвинда.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828132000 +0300" stop="20170828150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828150000 +0300" stop="20170828151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828151500 +0300" stop="20170828155000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828155000 +0300" stop="20170828165000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">На баррикадах</sub-title>
    <desc lang="ru">В Нижнем Новгороде две семьи пытаются поделить между собой одну квартиру. Громовы имеют право пожизненного проживания, а Кожевниковы являются собственниками, купившими квартиру с обременением. В споре за жилье стороны прибегают и к угрозам, и к применению силы. Сначала Громовы, вселившись, не пускали собственников, и Кожевниковым с маленькими детьми несколько дней пришлось жить в подъезде у дверей купленной ими квартиры. Но по возвращении из отпуска сами Громовы оказались у закрытой двери.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828165000 +0300" stop="20170828180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828180000 +0300" stop="20170828184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алена Лапшина</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828184500 +0300" stop="20170828195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "На самом деле"</title>
    <sub-title lang="ru">Эксклюзив: русская любовница Саакашвили раскрывает секреты экс-президента</sub-title>
    <desc lang="ru">Две женщины, которые утверждают, что были близки с Михаилом Саакашвили, согласились дать интервью программе "На самом деле". Дорогие автомобили, украшения и... агрессия. Действительно ли экс-президент Грузии бил своих возлюбленных? Узнать всю правду поможет детектор лжи.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828195000 +0300" stop="20170828210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Волочкова и опальный фаворит: первая встреча с объявленным в розыск</sub-title>
    <desc lang="ru">Балерина Анастасия Волочкова обвинила своего личного водителя Александра Скиртача в краже 3 млн рублей. По словам артистки, водитель втерся к ней в доверие и контролировал каждый ее шаг. Были ли у балерины близкие отношения с водителем? Впервые после объявления Скиртача в розыск они встретятся лицом к лицу.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828210000 +0300" stop="20170828213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170828213500 +0300" stop="20170828234000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Безопасность"</title>
    <sub-title lang="ru">1-я и 2-я серии - "Идеальный охотник"</sub-title>
    <desc lang="ru">Сотрудник отдела собственной безопасности полиции Ольга Горина получает информацию о том, что оперативник уголовного розыска Кирилл Копейкин причастен к убийствам крупных наркодилеров. Горина начинает разработку Копейкина, не подозревая, что она стала частью еще более сложной игры...

Подробная информация.
Фильм "Безопасность" снят по сценарию Андрея Кивинова ("Улицы разбитых фонарей", "Убойная сила"), Никита Высоцкий вместе с Ильей Лебедевым выступили в роли режиссеров. В главных ролях снялись Кирилл Плетнев, Александр Ратников, Александра Мареева, Даниил Воробьев и многие другие.
Картина "Безопасность" состоит из четырех двухсерийных новелл. Внутри каждой из них будет по два ключевых персонажа, вокруг которых и будет строиться сюжет. 
Для Никиты Высоцкого - это режиссерский дебют. С Ильей Лебедевым они знают друг друга давно, вместе они работали над фильмом "Высоцкий. Спасибо, что живой". Никита Высоцкий "отвечал" за актерскую работу, а Илья Лебедев - за визуальную составляющую. 
Режиссер Никита Высоцкий: "Наша история про сотрудников отдела собственной безопасности. Парни ищут недобросовестных сотрудников среди коллег. Отношение к ним часто неоднозначное. Прежде всего, у нас, конечно, детективная история. Мы стараемся показать живых людей со своими горестями и радостями".
"Сценарист Андрей Кивинов сам служил в органах, он хорошо знает и эту среду, и этих людей. Когда мы работали над сценарием, он рассказывал, что за каждой историей, за каждым персонажем есть прототип, и есть события, свидетелем которых был он сам. Мы хотим, чтобы зритель видел не придуманных персонажей, а видел реальных людей, похожих на своих знакомых, соседей и друзей. И конечно, как всегда у Кивинова, в фильме будет много юмора".
Кирилл Плетнев: "Я играю опера Копейкина из убойного отдела, которого, кстати, зовут Кирилл, как и меня. Отдел собственной безопасности подозревает его в том, что он берет взятки и вымогает деньги. Но на самом деле он - хороший парень. Здесь очень мощная лирическая линия. У моего героя внезапно вспыхивает любовь с сотрудницей отдела собственной безопасности, которая пытается его посадить. У них сложные взаимоотношения, на грани "Тюремного романа". Меня обычно не зовут на такие роли, поэтому это самое интересное, и как мне кажется, здесь мне это удалось".  
Режиссер Никита Высоцкий также сыграл в фильме, его герой - 50-летний юрист Царев, который пришел служить в МВД: "Есть такая порода людей, которые гнутся, но не ломаются. А мой Царев и не гнется, и не ломается. Он человек старой школы, старой закалки. Конечно, как вы понимаете, я прекрасно помню и образ Жеглова, которого сыграл отец. Можно сказать, что мой герой вот как раз из той оперы". 
В фильме много экшена: драк, стрельбы, разоблачительных допросов и спецопераций, но не обойдется и без мелодраматичных сцен. 
Актриса Наталья Дворецкая сыграла известную джазовую певицу: "Никита Высоцкий - требовательный режиссер, он следит за каждым движением в кадре, что ты делаешь, как и почему. Приятно работать режиссером, который так досконально разбирается в роли и работает с артистом". "Моя героиня Карина находится в очень непростой ситуации. У нее очень сильно болеет мать. Нужна дорогостоящая операция, оплатить которую может только муж. Он - очень богатый человек. Но она влюбилась в полицейского, вот в чем загвоздка. И когда ее мужа убивают, она начинает подозревать в этом возлюбленного…". 
Фильм снимали в Тверской области, в городе Дубна и в Чечне. После съемок в живописных местах Тверской области группа снимала в Чеченской республике в селе Ведено, городом, связанным с одной сюжетной линией.
Высоцкий Никита Владимирович. Родился 8 августа 1964 года в Москве.
Родители - актёры: Владимир Высоцкий (1938-1980) и Людмила Абрамова (1939).
После окончания школы Никита проработал год на заводе, после чего поступил в Школу-студию МХАТ. Он попал на курс Олега Ефремова, его педагогами были Алла Покровская и Андрей Мягков. 
Окончив Школу-студию МХАТ (1986 год), Никита был призван в армию. Последние полгода Никита служил в Москве, в Театре Советской Армии. В это же время он играл в "Современнике-2" (1986-1988) у Галины Волчек. С 1996 года Никита является директором ГКЦМ В.C. Высоцкого. 
С 1997 года - учредитель и исполнительный директор Благотворительного Фонда Владимира Высоцкого.
Избранная фильмография: "Тесты для настоящих мужчин" (1998), "Дом на Озерной" (2009), "Дом Солнца (2010), "Высоцкий. Спасибо, что живой" (2011) (сценарист, продюсер), "Третья мировая" (2013).
Плетнёв Кирилл Владимирович. Родился 30 декабря 1979 года в Харькове. 
С раннего детства жил в Ленинграде, там окончил школу.
В 2000 году окончил Петербургскую театральную академию, курс Владимира Петрова.
В 2000-2003 годах - актер Московского драматического театра под руководством Армена Джигарханяна.
С 2001 года активно снимается в кино.
Избранная фильмография: "Диверсант" (2004), "Громовы. Дом надежды" (2007), "Диверсант. Конец войны" (2007), "Адмиралъ" (2008), "Каникулы строгого режима" (2009), "Август. Восьмого" (2012), "Метро" (2012), "Викинг" (2016).
Александра Мареева. Родилась 12 марта 1986 года.
В 2010 году окончила СПбГАТИ (мастерская Григория Козлова).
Актриса Санкт-Петербургского театра "Мастерская".
Избранная фильмография: "Кома" (2012), "Разведчицы" (2013), "Письма на стекле" (2014).
Воробьёв Даниил Владимирович. Родился 30 августа 1981 года.
Окончил ВГИК (мастерская Александра Ленькова).
Избранная фильмография: "Гагарин. Первый в космосе" (2013), "Овечка Долли была злая и рано умерла" (2014), "Пятая стража" (2015-2016).</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170828234000 +0300" stop="20170829004000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <desc lang="ru">В этой студии обсуждают истории, о которых невозможно молчать: вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829004000 +0300" stop="20170829014500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев возвращается - с личным опытом.
Он пережил потерю. Пережил обман и предательство. И теперь он точно знает: тот, кого осуждала толпа, никогда не станет судить других. Он готов помочь своим героям поговорить начистоту, чтобы правда стала неотвратимо очевидной.
"На самом деле" - это новое революционное ток-шоу. Очная ставка между людьми, которые когда-то были близки. Ложь надломила эти отношения, но не смогла разорвать их до конца. И только правда может изменить ход этой личной истории. Она может навсегда развести людей, а может - соединить их. Потому что даже участники событий иногда до конца не понимают сами, как всё было - на самом деле.
Дмитрий Шепелев: "В каждом споре есть две правды. И даже если ты уверен в собственной правоте, важно, сможешь ли ты услышать другого. Вопрос в том, готовы ли вы оба узнать всю правду? И еще добавлю: в нашей студии невозможно соврать.
Ложь может сломать жизнь человека, уничтожить его карьеру, семью, его будущее. На протяжении долгого времени меня этой ложью покрывали, я знаю, как тяжело с этим жить. В этой программе я хочу помочь другим людям услышать друг друга, узнать правду и выяснить, что происходит с ними на самом деле.
Я всегда хотел вести ток-шоу на "Первом канале". Наконец пришло время, чтобы это состоялось. Я возвращаюсь домой".</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829014500 +0300" stop="20170829030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Грязная Мэри, Безумный Ларри</title>
    <desc lang="ru">Заядлый автогонщик Ларри и его механик Дик Соммерс мечтают победить в гонках НАСКАР. Чтобы добыть деньги, которые помогут им попасть в мир больших гонок, друзья решают ограбить супермаркет. Прихватив сто пятьдесят тысяч долларов, будущие чемпионы скрываются с места преступления. К ним присоединяется подружка Лари Мэри Кумбс. Капитан Франклин организовывает погоню за троицей, но очень быстро понимает, что его патрульным автомобилям тяжело тягаться со скоростной машиной Ларри...</desc>
    <credits>
      <director>Джон Хью</director>
      <actor>Питер Фонда</actor>
      <actor>Вик Морроу</actor>
      <actor>Сьюзан Джордж</actor>
      <actor>Адам Рорк</actor>
      <actor>Родди МакДауэлл</actor>
      <actor>Кеннет Тоби</actor>
      <writer>Антонио Сантин</writer>
      <writer>Ли Чэпман</writer>
      <composer>Джимми Хэскелл</composer>
      <editor>Марк Маргулис</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Приключения</category>
    <year>1974</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829030000 +0300" stop="20170829030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829030500 +0300" stop="20170829033500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Грязная Мэри, Безумный Ларри</title>
    <desc lang="ru">Заядлый автогонщик Ларри и его механик Дик Соммерс мечтают победить в гонках НАСКАР. Чтобы добыть деньги, которые помогут им попасть в мир больших гонок, друзья решают ограбить супермаркет. Прихватив сто пятьдесят тысяч долларов, будущие чемпионы скрываются с места преступления. К ним присоединяется подружка Лари Мэри Кумбс. Капитан Франклин организовывает погоню за троицей, но очень быстро понимает, что его патрульным автомобилям тяжело тягаться со скоростной машиной Ларри...</desc>
    <credits>
      <director>Джон Хью</director>
      <actor>Питер Фонда</actor>
      <actor>Вик Морроу</actor>
      <actor>Сьюзан Джордж</actor>
      <actor>Адам Рорк</actor>
      <actor>Родди МакДауэлл</actor>
      <actor>Кеннет Тоби</actor>
      <writer>Антонио Сантин</writer>
      <writer>Ли Чэпман</writer>
      <composer>Джимми Хэскелл</composer>
      <editor>Марк Маргулис</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Приключения</category>
    <year>1974</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829033500 +0300" stop="20170829045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-28</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829050000 +0300" stop="20170829090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829090000 +0300" stop="20170829092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829092000 +0300" stop="20170829095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829095000 +0300" stop="20170829105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829105500 +0300" stop="20170829120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829120000 +0300" stop="20170829121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829121500 +0300" stop="20170829131500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <sub-title lang="ru">Гость Марина Яковлева</sub-title>
    <desc lang="ru">Марина Яковлева с первого взгляда поражает невероятной улыбчивостью и открытостью. Даже сама в шутку называет себя Пряником. Но, несмотря на внешнюю мягкость, упорства ей не занимать. На ее долю выпало немало разочарований. В первом браке приходилось терпеть постоянные измены, а второй распался из-за холодности мужа и невозможности на него положиться. Но она до сих пор не теряет надежды и уверена, что своего мужчину еще обязательно встретит. Она всегда смотрит на мир позитивно и утверждает, что на свете мало счастья, но много маленьких радостей. Наедине со всеми - заслуженная артистка России Марина Яковлева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829131500 +0300" stop="20170829150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829150000 +0300" stop="20170829151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829151500 +0300" stop="20170829160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829160000 +0300" stop="20170829170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Без внучка и жизнь не та</sub-title>
    <desc lang="ru">64-летняя Валентина Толстых уже шесть лет ведет отчаянную борьбу с бывшей невесткой за своего единственного внука. Мать оградила ребенка от родного отца и бабушки, так как встречи с ними, как она считает, наносят ее сыну психологические травмы. За что свекровь невзлюбила невестку сразу после знакомства? И почему возвращение внука стало для пенсионерки делом всей жизни?</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829170000 +0300" stop="20170829180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829180000 +0300" stop="20170829184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алена Лапшина</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829184500 +0300" stop="20170829195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "На самом деле"</title>
    <sub-title lang="ru">Тайна гибели Ирины Пороховщиковой: причастна ли любовница актера?</sub-title>
    <desc lang="ru">Мистическая смерть жены актера Александра Пороховщикова Ирины взбудоражила всю страну - женщину нашли повесившейся в ночь на 11 марта. Через 40 дней внезапно умирает и сам Александр Пороховщиков. По официальной версии, Ирина покончила с собой, однако ее близкая подруга все это время терзалась - слишком много улик указывают на то, что Ирину убили. Проверку на детекторе лжи пройдут три женщины: молодая любовница актера Надежда Федосеенкова, домработница Екатерина Кузнецова и главная претендентка на наследство актера, племянница Пороховщикова Наталья Дмитриева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829195000 +0300" stop="20170829210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Отравить Волочкову: сенсационный поворот в деле беглого водителя</sub-title>
    <desc lang="ru">Второй вечер подряд балерина Анастасия Волочкова пытается доказать, что ее бывший личный водитель Александр Скиртач систематически обкрадывал ее. Водитель отрицает все обвинения, жалуясь на тяжелые условия труда и скверный характер балерины. Кто лукавит в этой истории?</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829210000 +0300" stop="20170829214500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170829214500 +0300" stop="20170829235500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Безопасность"</title>
    <sub-title lang="ru">3-я и 4-я серии - "Тревожная кнопка"</sub-title>
    <desc lang="ru">Светлана Родионова - профессиональная разведчица, работающая в отделе собственной безопасности полиции. Очередное ее внедрение связано с раскрытием резонансного убийства. Но ею движет не столько долг, сколько личный интерес. Однако, когда эти обстоятельства пересекаются, последствия становятся непредсказуемыми...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170829235500 +0300" stop="20170830010000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <desc lang="ru">В этой студии обсуждают истории, о которых невозможно молчать: вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830010000 +0300" stop="20170830020500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев возвращается - с личным опытом.
Он пережил потерю. Пережил обман и предательство. И теперь он точно знает: тот, кого осуждала толпа, никогда не станет судить других. Он готов помочь своим героям поговорить начистоту, чтобы правда стала неотвратимо очевидной.
"На самом деле" - это новое революционное ток-шоу. Очная ставка между людьми, которые когда-то были близки. Ложь надломила эти отношения, но не смогла разорвать их до конца. И только правда может изменить ход этой личной истории. Она может навсегда развести людей, а может - соединить их. Потому что даже участники событий иногда до конца не понимают сами, как всё было - на самом деле.
Дмитрий Шепелев: "В каждом споре есть две правды. И даже если ты уверен в собственной правоте, важно, сможешь ли ты услышать другого. Вопрос в том, готовы ли вы оба узнать всю правду? И еще добавлю: в нашей студии невозможно соврать.
Ложь может сломать жизнь человека, уничтожить его карьеру, семью, его будущее. На протяжении долгого времени меня этой ложью покрывали, я знаю, как тяжело с этим жить. В этой программе я хочу помочь другим людям услышать друг друга, узнать правду и выяснить, что происходит с ними на самом деле.
Я всегда хотел вести ток-шоу на "Первом канале". Наконец пришло время, чтобы это состоялось. Я возвращаюсь домой".</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830020500 +0300" stop="20170830030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Паника в Нидл-парке</title>
    <desc lang="ru">Бобби - наркодилер, Хэлен - молодая художница. Они знакомятся и влюбляются друг в друга. Вскоре Хэлен тоже становится наркозависимой. Отношения молодых людей далеки от романтичных - грязные притоны, стычки со служителями закона и постоянная нехватка денег. Они мечтают завязать, уехать и начать жизнь с чистого листа. Но сделать это оказывается не так легко...</desc>
    <credits>
      <director>Джерри Шатцберг</director>
      <actor>Аль Пачино</actor>
      <actor>Китти Уинн</actor>
      <actor>Алан Винт</actor>
      <actor>Ричард Брайт</actor>
      <actor>Кил Мартин</actor>
      <actor>Майкл Маккланатан</actor>
      <actor>Уоррен Финнерти</actor>
      <actor>Марсия Жан Кертц</actor>
      <actor>Рауль Хулиа</actor>
      <actor>Энджи Ортега</actor>
      <writer>Джеймс Миллс</writer>
      <writer>Джоан Дидион</writer>
      <writer>Джон Грегори Данн</writer>
      <editor>Адам Холендер</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1971</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830030000 +0300" stop="20170830030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830030500 +0300" stop="20170830040500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Паника в Нидл-парке</title>
    <desc lang="ru">Бобби - наркодилер, Хэлен - молодая художница. Они знакомятся и влюбляются друг в друга. Вскоре Хэлен тоже становится наркозависимой. Отношения молодых людей далеки от романтичных - грязные притоны, стычки со служителями закона и постоянная нехватка денег. Они мечтают завязать, уехать и начать жизнь с чистого листа. Но сделать это оказывается не так легко...</desc>
    <credits>
      <director>Джерри Шатцберг</director>
      <actor>Аль Пачино</actor>
      <actor>Китти Уинн</actor>
      <actor>Алан Винт</actor>
      <actor>Ричард Брайт</actor>
      <actor>Кил Мартин</actor>
      <actor>Майкл Маккланатан</actor>
      <actor>Уоррен Финнерти</actor>
      <actor>Марсия Жан Кертц</actor>
      <actor>Рауль Хулиа</actor>
      <actor>Энджи Ортега</actor>
      <writer>Джеймс Миллс</writer>
      <writer>Джоан Дидион</writer>
      <writer>Джон Грегори Данн</writer>
      <editor>Адам Холендер</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1971</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830040500 +0300" stop="20170830045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-29</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830050000 +0300" stop="20170830090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830090000 +0300" stop="20170830092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830092000 +0300" stop="20170830095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830095000 +0300" stop="20170830105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830105500 +0300" stop="20170830120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830120000 +0300" stop="20170830121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830121500 +0300" stop="20170830150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830150000 +0300" stop="20170830151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830151500 +0300" stop="20170830160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830160000 +0300" stop="20170830170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Брат за брата</sub-title>
    <desc lang="ru">Александра Филиппова из Усть-Илимска осудили на 8,5 лет лишения свободы за убийство родного брата Леонида. Семья Александра уверена, что никакого убийства не было: по их мнению, Леонид покончил с собой. Однако следствие закрыло глаза на все доказательства невиновности Александра, которые удалось собрать его близким.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830170000 +0300" stop="20170830180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830180000 +0300" stop="20170830184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алена Лапшина</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830184500 +0300" stop="20170830195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "На самом деле"</title>
    <sub-title lang="ru">Кого боится Порошенко? Свидетели тайной жизни на детекторе лжи</sub-title>
    <desc lang="ru">Пока вся Украина затягивает пояса, известный борец с коррупцией Петр Порошенко тайно отдыхает от государственных забот на Мальдивах, в апартаментах стоимостью в 1,5 млн рублей за ночь. Свою роскошную виллу в Испании стоимостью 30 млн Порошенко также скрывает от простых украинцев. Почему Порошенко появляется на публике в мятых недорогих костюмах и рваных носках? Куратор предвыборной кампании Порошенко Андрей Мишин и журналист Юрий Кот сойдутся в поединке, чтобы выяснить всю правду.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830195000 +0300" stop="20170830210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Убийство в Парке Горького: сын известного актера кается перед арестом</sub-title>
    <desc lang="ru">В студии обсудят трагическую историю, произошедшую ночью 13 августа в московском Парке Горького. 29-летний блогер и актер Станислав Думкин погиб в результате драки - случайным прохожим не понравился его внешний вид. Задержанный по подозрению в убийстве, сын известного актера Корней Макаров, рассказал редакции "Пусть говорят" свою версию случившегося. Так что же это было - трагическая случайность или умышленное убийство? Были ли знакомы Станислав и Корней до этого рокового момента?</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830210000 +0300" stop="20170830213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170830213500 +0300" stop="20170830234000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Безопасность"</title>
    <sub-title lang="ru">5-я и 6-я серии - "Родственные связи"</sub-title>
    <desc lang="ru">Начальник отдела собственной безопасности полиции Царев - человек порядочный и принципиальный. Однажды, дав разрешение на задержание очередного оборотня в погонах, он и предположить не мог, что тот окажется женихом его дочери. С одной стороны - репутация и справедливость, с другой - счастье близкого человека. И чем-то придется пожертвовать...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170830234000 +0300" stop="20170831004500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <desc lang="ru">В этой студии обсуждают истории, о которых невозможно молчать: вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831004500 +0300" stop="20170831015000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев возвращается - с личным опытом.
Он пережил потерю. Пережил обман и предательство. И теперь он точно знает: тот, кого осуждала толпа, никогда не станет судить других. Он готов помочь своим героям поговорить начистоту, чтобы правда стала неотвратимо очевидной.
"На самом деле" - это новое революционное ток-шоу. Очная ставка между людьми, которые когда-то были близки. Ложь надломила эти отношения, но не смогла разорвать их до конца. И только правда может изменить ход этой личной истории. Она может навсегда развести людей, а может - соединить их. Потому что даже участники событий иногда до конца не понимают сами, как всё было - на самом деле.
Дмитрий Шепелев: "В каждом споре есть две правды. И даже если ты уверен в собственной правоте, важно, сможешь ли ты услышать другого. Вопрос в том, готовы ли вы оба узнать всю правду? И еще добавлю: в нашей студии невозможно соврать.
Ложь может сломать жизнь человека, уничтожить его карьеру, семью, его будущее. На протяжении долгого времени меня этой ложью покрывали, я знаю, как тяжело с этим жить. В этой программе я хочу помочь другим людям услышать друг друга, узнать правду и выяснить, что происходит с ними на самом деле.
Я всегда хотел вести ток-шоу на "Первом канале". Наконец пришло время, чтобы это состоялось. Я возвращаюсь домой".</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831015000 +0300" stop="20170831030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Суррогат</title>
    <desc lang="ru">38-летний поэт и журналист Марк О'Брайен в шестилетнем возрасте перенес полиомиелит, который навсегда приковал его к постели и превратил каждый день в испытание. Марку повезло: его окружают заботливые и понимающие люди. Один из них, святой отец Брендан, становится ему не только советчиком, но и близким другом. О'Брайена огорчает только то, что в свои неполные сорок он так и не познал женщин. И однажды он решает исправить ситуацию. На помощь к нему приходит терапевт Шерил Коэн Грин...

Подробная информация.
Номинация на "Оскар-2013" в категории Лучшая женская роль второго плана (Хелен Хант).</desc>
    <credits>
      <director>Бен Луин</director>
      <actor>Джон Хоукс</actor>
      <actor>Хелен Хант</actor>
      <actor>Уильям Мэйси</actor>
      <actor>Мун Бладгуд</actor>
      <actor>Анника Маркс</actor>
      <actor>Уильям Эрл Браун</actor>
      <actor>Блэйк Линдсли</actor>
      <actor>Адам Аркин</actor>
      <actor>Робин Вайгерт</actor>
      <actor>Расти Швиммер</actor>
      <writer>Бен Луин</writer>
      <writer>Марк О'Брайен</writer>
      <composer>Марко Белтрами</composer>
      <editor>Джефри Симпсон</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831030000 +0300" stop="20170831030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831030500 +0300" stop="20170831034000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Суррогат</title>
    <desc lang="ru">38-летний поэт и журналист Марк О'Брайен в шестилетнем возрасте перенес полиомиелит, который навсегда приковал его к постели и превратил каждый день в испытание. Марку повезло: его окружают заботливые и понимающие люди. Один из них, святой отец Брендан, становится ему не только советчиком, но и близким другом. О'Брайена огорчает только то, что в свои неполные сорок он так и не познал женщин. И однажды он решает исправить ситуацию. На помощь к нему приходит терапевт Шерил Коэн Грин...

Подробная информация.
Номинация на "Оскар-2013" в категории Лучшая женская роль второго плана (Хелен Хант).</desc>
    <credits>
      <director>Бен Луин</director>
      <actor>Джон Хоукс</actor>
      <actor>Хелен Хант</actor>
      <actor>Уильям Мэйси</actor>
      <actor>Мун Бладгуд</actor>
      <actor>Анника Маркс</actor>
      <actor>Уильям Эрл Браун</actor>
      <actor>Блэйк Линдсли</actor>
      <actor>Адам Аркин</actor>
      <actor>Робин Вайгерт</actor>
      <actor>Расти Швиммер</actor>
      <writer>Бен Луин</writer>
      <writer>Марк О'Брайен</writer>
      <composer>Марко Белтрами</composer>
      <editor>Джефри Симпсон</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>18+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831034000 +0300" stop="20170831045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-30</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831050000 +0300" stop="20170831090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831090000 +0300" stop="20170831092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831092000 +0300" stop="20170831095000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831095000 +0300" stop="20170831105500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831105500 +0300" stop="20170831120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831120000 +0300" stop="20170831121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831121500 +0300" stop="20170831150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831150000 +0300" stop="20170831151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831151500 +0300" stop="20170831160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831160000 +0300" stop="20170831170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <sub-title lang="ru">Итоги третьего сезона</sub-title>
    <desc lang="ru">В студии "Мужское / Женское" вместе с героями мы проживали целые жизни, видя их взлеты и падения, радости и разочарования. Люди, попавшие в тяжелые жизненные ситуации, обращались в программу в надежде на помощь и поддержку. Ольга Березенская из Ивановской области нуждалась в операции на глазах. Зоя Шиманова страдала от мужа-тирана. Семилетний Антон Родин спас из пожара родных, но остался без нормального жилья. Сегодня герои программы расскажут, как изменилась их жизнь после участия в проекте.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831170000 +0300" stop="20170831180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831180000 +0300" stop="20170831184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алена Лапшина</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831184500 +0300" stop="20170831195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "На самом деле"</title>
    <sub-title lang="ru">Правда на донышке? На детекторе лжи Диана Шурыгина</sub-title>
    <desc lang="ru">Ее имя связано со скандалом всероссийского масштаба. Такой славе может позавидовать голливудская звезда. Ее речь разобрали на цитаты, про нее написали песни, ее фото использовали как татуировку, а в ее город организовывали экскурсии! Вся страна требовала одного - ответа на главный вопрос: так было ли изнасилование? Девушке исполнилось 18 лет, и теперь она сядет на детектор лжи, чтобы рассказать всю правду о нашумевшей вечеринке.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831195000 +0300" stop="20170831210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <sub-title lang="ru">Последняя воля Дианы: что ровно 20 лет назад она сказала врачу перед смертью?</sub-title>
    <desc lang="ru">Ровно 20 лет прошло со дня гибели принцессы Дианы. Все это время ее дети хранили молчание и не давали развернутых интервью о трагедии в семье. Только сейчас они согласились на откровенный разговор о своей матери, ее судьбе и причина гибели. На "Первом канале" большая премьера - впервые сыновья принцессы Дианы Гарри и Уильям говорят о том, как навязчивость папарацци мешала жить Леди Ди и в итоге привела к катастрофе. Сегодня в "Пусть говорят" - участники и свидетели тех событий. Что спустя 20 лет они расскажут о тайне гибели принцессы Дианы? Кто мог желать ей смерти?</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831210000 +0300" stop="20170831213500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170831213500 +0300" stop="20170831234000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Безопасность"</title>
    <sub-title lang="ru">7-я и 8-я серии - "Испытательный срок"</sub-title>
    <desc lang="ru">Новобранец отдела собственной безопасности полиции Роман Фокин проходит испытательный срок. Первое же дело ставит его перед серьезным выбором - коллега, спасший ему жизнь, подозревается в убийстве. И теперь только от Фокина зависит, будет ли преступление раскрыто и останется ли он в рядах борцов с "оборотнями". Не существует никаких испытательных сроков. Каждый день жизни - испытание...</desc>
    <credits>
      <director>Никита Высоцкий</director>
      <director>Илья Лебедев</director>
      <actor>Никита Высоцкий</actor>
      <actor>Кирилл Плетнев</actor>
      <actor>Александра Мареева</actor>
      <actor>Михаил Грубов</actor>
      <actor>Дарья Урсуляк</actor>
      <actor>Ирина Бякова</actor>
      <actor>Рашид Тугушев</actor>
      <actor>Анна Арефьева</actor>
      <actor>Даниил Воробьев</actor>
      <writer>Андрей Кивинов</writer>
      <composer>Дмитрий Емельянов</composer>
      <editor>Евгения Абдель-Фаттах</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Детектив</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170831234000 +0300" stop="20170901004500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Пусть говорят</title>
    <desc lang="ru">В этой студии обсуждают истории, о которых невозможно молчать: вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901004500 +0300" stop="20170901015000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">На самом деле</title>
    <desc lang="ru">Дмитрий Шепелев возвращается - с личным опытом.
Он пережил потерю. Пережил обман и предательство. И теперь он точно знает: тот, кого осуждала толпа, никогда не станет судить других. Он готов помочь своим героям поговорить начистоту, чтобы правда стала неотвратимо очевидной.
"На самом деле" - это новое революционное ток-шоу. Очная ставка между людьми, которые когда-то были близки. Ложь надломила эти отношения, но не смогла разорвать их до конца. И только правда может изменить ход этой личной истории. Она может навсегда развести людей, а может - соединить их. Потому что даже участники событий иногда до конца не понимают сами, как всё было - на самом деле.
Дмитрий Шепелев: "В каждом споре есть две правды. И даже если ты уверен в собственной правоте, важно, сможешь ли ты услышать другого. Вопрос в том, готовы ли вы оба узнать всю правду? И еще добавлю: в нашей студии невозможно соврать.
Ложь может сломать жизнь человека, уничтожить его карьеру, семью, его будущее. На протяжении долгого времени меня этой ложью покрывали, я знаю, как тяжело с этим жить. В этой программе я хочу помочь другим людям услышать друг друга, узнать правду и выяснить, что происходит с ними на самом деле.
Я всегда хотел вести ток-шоу на "Первом канале". Наконец пришло время, чтобы это состоялось. Я возвращаюсь домой".</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Шепелев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901015000 +0300" stop="20170901030000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Бумажная погоня</title>
    <desc lang="ru">Прилежный студент Джеймс Харт сражается с тяготами учёбы на первом курсе юридического факультета Гарвардского университета. Труднее всего Харту приходится с контрактным правом и преподавателем Чарльзом Кингсфилдом. Профессор Кингсфилд требует от учащихся точности и творческого начала при ответах на свои каверзные вопросы и часто унижает тех, кто не может найти быстрое решение. Харт изо всех сил старается завоевать уважение Кингсфилда. Ситуация усугубляется тем, что Джеймс, сам того не ведая, начинает встречаться с дочкой строптивого профессора Сьюзен.

Подробная информация.
"Оскар-1974" за лучшую мужскую роль второго плана (Джон Хаусмен).</desc>
    <credits>
      <director>Джеймс Бриджес</director>
      <actor>Тимоти Боттомс</actor>
      <actor>Линдсей Вагнер</actor>
      <actor>Джон Хаусмен</actor>
      <actor>Грэм Беккел</actor>
      <actor>Джеймс Нафтон</actor>
      <actor>Эдвард Херрманн</actor>
      <actor>Крэйг Ричард Нельсон</actor>
      <actor>Роберт Лидьярд</actor>
      <actor>Ленни Бэйкер</actor>
      <actor>Дэвид Кленнон</actor>
      <writer>Джеймс Бриджес</writer>
      <writer>Джон Джей Осборн мл</writer>
      <composer>Джон Уильямс</composer>
      <editor>Гордон Уиллис</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1973</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901030000 +0300" stop="20170901030500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901030500 +0300" stop="20170901040000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Бумажная погоня</title>
    <desc lang="ru">Прилежный студент Джеймс Харт сражается с тяготами учёбы на первом курсе юридического факультета Гарвардского университета. Труднее всего Харту приходится с контрактным правом и преподавателем Чарльзом Кингсфилдом. Профессор Кингсфилд требует от учащихся точности и творческого начала при ответах на свои каверзные вопросы и часто унижает тех, кто не может найти быстрое решение. Харт изо всех сил старается завоевать уважение Кингсфилда. Ситуация усугубляется тем, что Джеймс, сам того не ведая, начинает встречаться с дочкой строптивого профессора Сьюзен.

Подробная информация.
"Оскар-1974" за лучшую мужскую роль второго плана (Джон Хаусмен).</desc>
    <credits>
      <director>Джеймс Бриджес</director>
      <actor>Тимоти Боттомс</actor>
      <actor>Линдсей Вагнер</actor>
      <actor>Джон Хаусмен</actor>
      <actor>Грэм Беккел</actor>
      <actor>Джеймс Нафтон</actor>
      <actor>Эдвард Херрманн</actor>
      <actor>Крэйг Ричард Нельсон</actor>
      <actor>Роберт Лидьярд</actor>
      <actor>Ленни Бэйкер</actor>
      <actor>Дэвид Кленнон</actor>
      <writer>Джеймс Бриджес</writer>
      <writer>Джон Джей Осборн мл</writer>
      <composer>Джон Уильямс</composer>
      <editor>Гордон Уиллис</editor>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1973</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901040000 +0300" stop="20170901045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-08-31</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901050000 +0300" stop="20170901090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Телеканал "Доброе утро"</title>
    <desc lang="ru">Встречайте утро вместе с известными артистами, спортсменами и учеными, узнавайте самые важные и интересные новости, учитесь готовить вкусную еду и набирайтесь опыта в самых неожиданных областях!</desc>
    <credits>
      <presenter>Лариса Вербицкая</presenter>
      <presenter>Светлана Зейналова</presenter>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Арина Шарапова</presenter>
      <presenter>Юлия Зимина</presenter>
      <presenter>Екатерина Мцитуридзе</presenter>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Тимур Соловьев</presenter>
      <presenter>Елена Чекалова</presenter>
      <presenter>Ольга Никишичева</presenter>
      <presenter>Дмитрий Талабуев</presenter>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
      <presenter>Дильбар Файзиева</presenter>
      <presenter>Анастасия Трегубова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901090000 +0300" stop="20170901092000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901092000 +0300" stop="20170901095500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Курбан-Байрам". Трансляция из Уфимской соборной мечети</title>
    <desc lang="ru">Большая часть мусульманского мира отмечает один из главных исламских праздников - Курбан-Байрам.</desc>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
  </programme>
  <programme start="20170901095500 +0300" stop="20170901110000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жить здорово!</title>
    <desc lang="ru">Что сделать, чтобы в жизни все было здОрово и здорОво? Объясняет Елена Малышева.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901110000 +0300" stop="20170901120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901120000 +0300" stop="20170901121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901121500 +0300" stop="20170901131500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901131500 +0300" stop="20170901150000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901150000 +0300" stop="20170901151500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901151500 +0300" stop="20170901160000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время покажет</title>
    <desc lang="ru">В студии программы "Время покажет" обсуждают то, что волнует каждого из нас, жителей России. В дискуссии принимают участие как эксперты – политики, политологи, журналисты, предприниматели, так и просто неравнодушные россияне.</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Стриженова</presenter>
      <presenter>Анатолий Кузичев</presenter>
      <presenter>Артем Шейнин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901160000 +0300" stop="20170901170000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Мужское / Женское</title>
    <desc lang="ru">Проект, который пытается помочь мужчинам и женщинам разобраться в их отношениях. В студии обсуждаются самые острые и животрепещущие истории, с которыми приходят герои.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Гордон</presenter>
      <presenter>Юлия Барановская</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901170000 +0300" stop="20170901180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Жди меня</title>
    <desc lang="ru">Программа "Жди меня" - масштабный телевизионный проект, уникальными художественными средствами создающий у зрителей высокое чувство сопричастности судьбам других людей и истории страны. Истинный драматизм, тонкая лирика и художественная убедительность программы определяют ее всенародное признание и колоссальное воздействие на аудиторию, подтвержденные многомиллионным откликом в России и за ее пределами.

Подробная информация.
За время существования программы в адрес редакции поступило более миллиона обращений с просьбами о помощи в поисках родственников и близких. Это красноречиво свидетельствует о масштабах и остроте большой социальной проблемы, заложенной, в том числе, историческими потрясениями, пережитыми страной в ХХ веке: распад СССР, беженцы из "горячих точек" и вынужденные переселенцы, межнациональные конфликты, войны, заложники, репрессии - это далеко не полный список причин, разрывающих естественные социальные связи. 
На сегодняшний день силами участников проекта "Жди меня" найдено уже более 70 000 человек. Причем в эфире были показаны далеко не все состоявшиеся встречи.
Ключевую роль в восстановлении разрушенных социальных связей между людьми могут сыграть именно средства массовой информации и коммуникации. Благодаря наличию общенациональной базы данных проект "Жди меня" уже смогли подхватить многие региональные газеты, радиостанции и телекомпании - что, на наш взгляд, является одним из примеров реального развития и практического использования единого информационного пространства на благо граждан России.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Галибин</presenter>
      <presenter>Ксения Алферова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901180000 +0300" stop="20170901184500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алена Лапшина</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901184500 +0300" stop="20170901195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Человек и закон" с Алексеем Пимановым</title>
    <desc lang="ru">Одна из самых востребованных и актуальных общественно-политических программ на отечественном телевидении. Основное правило программы старо как мир: информация из первых рук и только проверенные факты. Главные темы программы - борьба с организованной преступностью, расследования о коррупции в высших эшелонах власти, криминальные истории.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Пиманов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Аналитическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901195000 +0300" stop="20170901210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Поле чудес</title>
    <desc lang="ru">Каждую пятницу Леонид Якубович приглашает игроков в студию отгадывать слова. Попытайте счастья и вы вместе с героями программы!

Подробная информация.
В эфире с 25 октября 1990 года. Первоначально ведущим был Владислав Листьев, а с 1 ноября 1991 года - Леонид Якубович. 
Правила игры весьма просты: в трех турах участвуют по три человека в каждом, победители туров соревнуются в финальной игре, и ее победитель, если выиграет суперигру, получает главный приз.
Стать участником игры "Поле чудес" очень просто - для этого нужно прислать в редакцию программы какой-нибудь оригинальный кроссворд. В игру играют и взрослые, и дети, пожарные, доярки, полицейские, учителя, ветераны войны, артисты - все, кто знает русские буквы и слова. В съемках принимают участие игроки со всей России и из ближнего зарубежья.
Проект Владислава Листьева. Название "позаимствовано" из сказки о Буратино.</desc>
    <credits>
      <presenter>Леонид Якубович</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">ТВ-Шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901210000 +0300" stop="20170901213000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170901213000 +0300" stop="20170901232500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Голос". Новый сезон</title>
    <desc lang="ru">"Первый канал" объявляет о премьере нового сезона музыкального проекта "Голос". Из 10 525 претендентов, приславших минувшим летом свои заявки на участие, было отобрано 158 человек, кто поднимется на знаменитую на всю страну сцену во время "слепых прослушиваний" в надежде покорить слух требовательных наставников.
В жюри шестого сезона шоу "Голос" возвращается "золотой состав": Александр Градский, Леонид Агутин, Пелагея и Дима Билан.
Дмитрий Билан: "Каждый, кто учился в ВУЗе, бывал на детских сборах или в лагерях, знает, что это такое - мечта вернуться после долгого перерыва в атмосферу счастья, будто заново пережить юность, ощущения свежести, новизны, безудержного праздника. Подобные эмоции испытал и я, когда узнал, что мы все вновь встретимся. Мы уже все сидим в группе в WhatsApp - Леонид, Александр Борисович, Пелагея и я. Смеемся, обсуждаем будущий съемочный процесс, позитива - через край! На "Голосе" уже появился такой термин: "золотой состав" наставников. Тот случай, когда все совпало - пожелания зрителей, наши собственные и Первого канала".
Леонид Агутин: "Мысль о том, что назрел момент для возвращения того состава наставников, пришла мне и Первому каналу почти одновременно. Это приятно. Как славно вновь увидеть всех "наших", с кем все это когда-то начиналось. В этом есть что-то ностальгическое, пионерское - и это прекрасно. Думаю, этот ход даст плоды. Но главное даже не это, хотя многие уверяют, что все здесь крутится вокруг личности наставников. Главное - кто в этом сезоне у нас будет петь. С волнением и нетерпением жду открытий. Боюсь загадывать наперед, но надеюсь на самое лучшее!"
Пелагея: "У меня очень много всего связано с этим составом жюри. Вспоминаешь разные детали, как, например, Александр Борисович смеется или включает свой "рентген" (пытается угадать возраст конкурсантов). Это нюансы, которые обычно связаны с родными людьми и которые так дороги твоему сердцу. Я жду возвращения ко всему этому теплому и близкому, жду чувства дежа-вю. Жду, что мы, как тогда, все будем делать от души, от чистого сердца, с непридуманными эмоциями и диалогами. Такими мы были, такими, думаю, и остались".
Александр Градский: "Успех "Голоса" - это импровизация, работа конкурсантов, работа редакторов и наставников, конечно. При этом я имею в виду первый состав наставников. Когда в "Голос" пришли Полина Гагарина, Гриша Лепс и Баста, все было чудесно, мило, но они не подходили друг другу. Это как в часах, где есть разные шестеренки. Если они подходят, часики идут. В первом составе подошли. Мы люди очень разные, но умели взаимодействовать, поддерживать друг друга. Владельцы формата пытались навязать нам сценарные амплуа. Ничего не вышло. Мы сами знали, что хорошо и что плохо, и как нужно вести себя".
Зрителей ждут новые голоса, новые мелодии и новые песни. Музыкальные наставники наберут свои команды, а затем сами же "разберут" их, открывая дорогу вперед лишь лучшим из лучших. В конце концов дальнейшую судьбу участников будут решать уже зрители на прямых эфирах и в финале сезона страна узнает имя победителя нового "Голоса"!</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Нагиев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Конкурс</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170901232500 +0300" stop="20170902002000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерний Ургант</title>
    <sub-title lang="ru">Пелагея и Дмитрий Борисов</sub-title>
    <desc lang="ru">Иван Ургант возвращается с летних каникул с главными телевизионными новостями года! Гости выпуска - новый ведущий шоу "Пусть говорят" Дмитрий Борисов и вернувшаяся в кресло Наставника шоу "Голос" Пелагея. Музыкальный номер представит Антоха МС.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902002000 +0300" stop="20170902012000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Диана - наша мама". Вспоминая принцессу Диану</title>
    <desc lang="ru">Премьера фильма "Диана - наша мама" приурочена к 20-й годовщине её трагической гибели. Он рассказывает о жизни и общественной деятельности Дианы, принцессы Уэльской. Фильм основан на беседах с детьми принцессы Дианы. Они откровенно рассказывают о своей матери и о том, как сильно она повлияла на жизненный путь каждого из них. По словам исполнительного продюсера фильма Ника Кента, "фильм покажет принцессу Диану такой, какой её никто раньше не видел, глазами тех двух людей, которые знали её лучше других". В фильме впервые будут представлены интервью с людьми, близко знавшими Диану, и новые архивные материалы. Глубоко личные воспоминания членов семьи и друзей принцессы Уэльской, многие из которых никогда раньше не давали интервью, позволят зрителям лучше узнать человека, повлиявшего на жизнь миллионов людей. Дети принцессы Дианы расскажут о её благотворительной и гуманитарной деятельности. Она активно боролась за запрет противопехотных мин, поддерживала людей, потерявших близких, помогала бездомным и вела борьбу с распространением СПИДа. На протяжении всего фильма братья рассматривают семейный фотоальбом и вспоминают самые весёлые и трогательные моменты своего детства.</desc>
    <credits>
      <director>Эшли Гетинг</director>
      <producer>Ник Кент</producer>
      <producer>Эшли Гетинг</producer>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902012000 +0300" stop="20170902032500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Один прекрасный день</title>
    <desc lang="ru">Они встретились и познакомились на пристани одним прекрасным днем, когда их дети опоздали на школьную экскурсию на корабле. Популярный журналист Джек Тэйлор, которому бывшая жена оставила дочку Мэгги на уикэнд, и архитектор Мэлани Паркер, одна воспитывающая сына Сэма. День начался с неприятности и грозил превратиться в настоящий кошмар. У Джека - важная пресс-конференция, а Мелани нужно срочно сдавать проект. Обоим не на кого оставить детей, и поневоле приходится выкручиваться и выручать друг друга...</desc>
    <credits>
      <director>Майкл Хоффман</director>
      <actor>Мишель Пфайффер</actor>
      <actor>Джордж Клуни</actor>
      <actor>Мэй Уитмэн</actor>
      <actor>Алекс Д. Линц</actor>
      <actor>Джон Робин Бэйтц</actor>
      <actor>Эллен Грин</actor>
      <actor>Джо Грифази</actor>
      <actor>Пит Хэмилл</actor>
      <writer>Террел Селтцер</writer>
      <writer>Эллен Саймон</writer>
      <composer>Джеймс Ньютог Говард</composer>
      <editor>Оливер Стэплтон</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1996</year>
    <country lang="ru">США</country>
  </programme>
  <programme start="20170902032500 +0300" stop="20170902045500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Хроника</title>
    <desc lang="ru">После обнаружения упавшего инопланетного корабля три старшеклассника Стив, Мэтт и Эндрю становятся обладателями телекинетических способностей, сила которых с каждым днем растет. Однако не всем удается направить свой дар в мирное русло. Вскоре друзья попадают в водоворот событий, который выносит на поверхность их темные стороны.</desc>
    <credits>
      <director>Джошуа Транк</director>
      <actor>Майкл Б. Джордан</actor>
      <actor>Дэйн ДеХаан</actor>
      <actor>Алекс Расселл</actor>
      <actor>Анна Вуд</actor>
      <actor>Эшли Хиншоу</actor>
      <actor>Люк Тайлер</actor>
      <actor>Хосе Ваз</actor>
      <actor>Мэттью Роббертс</actor>
      <actor>Майкл Келли</actor>
      <writer>Макс Лэндис</writer>
      <writer>Джошуа Транк</writer>
      <editor>Мэттью Дженсен</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Триллер</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902045500 +0300" stop="20170902054400 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-01</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902054500 +0300" stop="20170902060000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902060000 +0300" stop="20170902061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902061000 +0300" stop="20170902064000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Наедине со всеми</title>
    <desc lang="ru">Взгляд на судьбы людей через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Очень личный разговор Юлии Меньшовой с людьми, которые всем интересны.

Подробная информация.
Ведущая Юлия Меньшова: "Наедине со всеми" - это программа-портрет: люди через призму наиболее известных, серьезных и важных событий их жизни. Нас интересует не столько информация, сколько чувства. Конечно, степень открытости будет зависеть от собеседника. Но многие гости программы знают меня лично, и это помогает сделать разговор комфортным для собеседника и говорить на темы, о которых они обычно предпочитают молчать. Очень часто журналисты задают стандартные вопросы, и суть человека ускользает. Моя задача поймать эту суть, и мне кажется, она заключена именно в чувствах, а не в словах. При подготовке к каждой программе я читаю громадное количество информации о герое, поднимаю весь бэкграунд и попытаюсь уловить, что интересует людей в отношении моего героя".</desc>
    <credits>
      <presenter>Юлия Меньшова</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Интервью</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902064000 +0300" stop="20170902084500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Последняя электричка</title>
    <sub-title lang="ru">1-я и 2-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">По одноимённому рассказу Веры Ткаченко.
Трудно протекает совместная жизнь Ирины и Виктора. Он работает на износ, а в итоге получает от жены сплошные упрёки в свой адрес. Несмотря на то, что муж только вернулся из долгой командировки, Ирина требует, чтоб он достал путёвку на Кавказ. Их дочь влюбилась в местного чудака и не считается с мнением отца. Так мрачно и бессмысленно проходят дни. Встретив женщину, которую он раньше любил, Виктор осознаёт, что напрасно женился на Ирине только из-за того, что у неё должен был появиться ребёнок.</desc>
    <credits>
      <director>Эдуард Дмитриев</director>
      <actor>Наталья Сайко</actor>
      <actor>Наталья Сайко</actor>
      <actor>Александр Сафронов</actor>
      <actor>Елена Борзова</actor>
      <actor>Любовь Виролайнен</actor>
      <actor>Юрий Критенко</actor>
      <writer>Георгий Шевченко</writer>
      <composer>Игорь Стецюк</composer>
      <editor>Николай Гончаренко</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1986</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902084500 +0300" stop="20170902090000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Новые приключения</title>
    <desc lang="ru">Жизнерадостные круглые друзья вернулись на наши экраны и всех удивили. Ведь в новом сезоне наши любимые Смешарики округлились окончательно - теперь они трехмерные!</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Приключения</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902090000 +0300" stop="20170902094500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Играй, гармонь любимая!</title>
    <desc lang="ru">Авторы программы путешествуют по стране и показывают разные неповторимые уголки России, поразительное разнообразие талантов, костюмов, уникальные особенности регионального фольклора. Ее персонажи - гармонисты, плясуны, частушечники - личности яркие, колоритные и почти всегда незаурядной судьбы.</desc>
    <credits>
      <presenter>Анастасия Заволокина</presenter>
      <presenter>Захар Заволокин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902094500 +0300" stop="20170902100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Слово пастыря</title>
    <desc lang="ru">Программа существует в эфире с 1994 года. Ее тематика неоднократно расширялась, менялось ее жанровое наполнение. В основе программы - беседы Патриарха Московского и всея Руси Кирилла с телезрителями об истории Церкви и проблемах духовной жизни; о православных традициях, праздниках; о событиях современной церковной, и не только церковной, жизни. Вопросы телезрители могли задавать как в своих письмах, так и непосредственно на улицах Москвы и других городов.</desc>
    <credits>
      <presenter>Патриарх Московский и всея Руси Кирилл</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Публицистическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902100000 +0300" stop="20170902101500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902101500 +0300" stop="20170902112000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Диана - наша мама". Вспоминая принцессу Диану</title>
    <desc lang="ru">Премьера фильма "Диана - наша мама" приурочена к 20-й годовщине её трагической гибели. Он рассказывает о жизни и общественной деятельности Дианы, принцессы Уэльской. Фильм основан на беседах с детьми принцессы Дианы. Они откровенно рассказывают о своей матери и о том, как сильно она повлияла на жизненный путь каждого из них. По словам исполнительного продюсера фильма Ника Кента, "фильм покажет принцессу Диану такой, какой её никто раньше не видел, глазами тех двух людей, которые знали её лучше других". В фильме впервые будут представлены интервью с людьми, близко знавшими Диану, и новые архивные материалы. Глубоко личные воспоминания членов семьи и друзей принцессы Уэльской, многие из которых никогда раньше не давали интервью, позволят зрителям лучше узнать человека, повлиявшего на жизнь миллионов людей. Дети принцессы Дианы расскажут о её благотворительной и гуманитарной деятельности. Она активно боролась за запрет противопехотных мин, поддерживала людей, потерявших близких, помогала бездомным и вела борьбу с распространением СПИДа. На протяжении всего фильма братья рассматривают семейный фотоальбом и вспоминают самые весёлые и трогательные моменты своего детства.</desc>
    <credits>
      <director>Эшли Гетинг</director>
      <producer>Ник Кент</producer>
      <producer>Эшли Гетинг</producer>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Биографическая</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Великобритания</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902112000 +0300" stop="20170902120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смак</title>
    <sub-title lang="ru">Марина Зудина и Павел Табаков</sub-title>
    <desc lang="ru">Марина приготовит грибной суп по рецепту друга семьи, а Павел - салат с фасолью, рецепт которого придумал сам, когда был студентом.</desc>
    <credits>
      <presenter>Иван Ургант</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Кулинарная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902120000 +0300" stop="20170902121000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902121000 +0300" stop="20170902130000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Идеальный ремонт</title>
    <sub-title lang="ru">Михаил Шуфутинский</sub-title>
    <desc lang="ru">Михаил Шуфутинский попросил нас помочь со строительством беседки на даче. Чтобы понять, какой стиль нравится хозяину, мы попросили его провести для нас экскурсию по дому. И поняли: хозяину нравится стиль "лакшери", то есть роскошь.</desc>
    <credits>
      <presenter>Наташа Барбье</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902130000 +0300" stop="20170902180000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Большая перемена</title>
    <desc lang="ru">В вечернюю школу приходит новый учитель Нестор Петрович Северов: молодой, неопытный, но очень душевный человек. Его ученики чрезвычайно своеобразны: супружеская пара, папа с дочкой, одинокий романтик, хулиган, комсомолец-активист. В этом замечательном классе Нестор делает свои первые учительские успехи.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Коренев</director>
      <actor>Михаил Кононов</actor>
      <actor>Евгений Леонов</actor>
      <actor>Ролан Быков</actor>
      <actor>Александр Збруев</actor>
      <actor>Светлана Крючкова</actor>
      <actor>Юрий Кузьменков</actor>
      <actor>Наталия Богунова</actor>
      <actor>Наталья Гвоздикова</actor>
      <actor>Савелий Крамаров</actor>
      <actor>Виктор Проскурин</actor>
      <actor>Людмила Касаткина</actor>
      <actor>Михаил Яншин</actor>
      <actor>Лев Дуров</actor>
      <actor>Владимир Басов</actor>
      <writer>Георгий Садовников</writer>
      <writer>Наталья Долинина</writer>
      <writer>Алексей Коренев</writer>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>1972</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
  </programme>
  <programme start="20170902180000 +0300" stop="20170902181500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Вечерние новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алена Лапшина</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902181500 +0300" stop="20170902195000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Кто хочет стать миллионером?" с Дмитрием Дибровым</title>
    <desc lang="ru">Любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. Испытайте себя и вы!

Подробная информация.
Телевизионная игра, в которой каждый участник может заработать 3 миллиона рублей.
"Кто хочет стать миллионером?" - поединок. Игрока-одиночки и огромного массива Информации, накопленной человечеством. Ставка - три миллиона! От заветной суммы игрока отделяют всего 15 вопросов!
4 сентября 1998 года зрители британского канала ITV1 впервые увидели программу "Who wants to be a millionaire?". Тогда еще никто не знал, что фраза ведущего Криса Тарранта: "Это ваш окончательный ответ?" приобретет всемирное звучание. Игра сразу же завоевала популярность и поднялась на верхние строчки в рейтингах.
В настоящий момент лицензией на производство игры владеют более 100 стран мира. Сейчас любой человек - от Словакии до Индии, от Австралии до Исландии, от Колумбии до России, - услышав фразу "Звонок другу", сразу понимает, о чем именно идет речь. В США программа "Кто хочет стать миллионером?" возродила интерес к формату игрового шоу и на протяжении длительного времени неизменно доминировала в жесткой конкуренции телевизионного рынка. В Индии в течение нескольких недель после запуска викторина побила все мыслимые телевизионные рекорды.
С 2001 года программа "Кто хочет стать миллионером?" выходит на "Первом канале", а с 27 декабря 2008 года ее ведущим стал Дмитрий Дибров.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Дибров</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Телеигра</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902195000 +0300" stop="20170902210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня вечером</title>
    <desc lang="ru">Каждую субботу зрители приглашаются на увлекательный вечер в кругу известных артистов, музыкантов, писателей - море положительных эмоций, интересных открытий и неожиданных признаний ждет вас в ток-шоу "Сегодня вечером".</desc>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902210000 +0300" stop="20170902212000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Время</title>
    <desc lang="ru">Программа "Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Екатерина Андреева</presenter>
      <presenter>Виталий Елисеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170902212000 +0300" stop="20170902230000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Сегодня вечером</title>
    <desc lang="ru">Каждую субботу зрители приглашаются на увлекательный вечер в кругу известных артистов, музыкантов, писателей - море положительных эмоций, интересных открытий и неожиданных признаний ждет вас в ток-шоу "Сегодня вечером".</desc>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170902230000 +0300" stop="20170903002500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"КВН". Премьер-лига</title>
    <sub-title lang="ru">Второй полуфинал</sub-title>
    <desc lang="ru">Во второй полуфинальной игре сразятся: "Подъем" (сборная МВД, Москва), Сборная вузов Чеченской республики (Грозный), "Волжане СамГТУ" (Самара), "Театр Уральского зрителя" (Челябинск).
В жюри: Михаил Башкатов, Алексей Кривеня, Михаил Стогниенко, Герман Иванов, Филипп Воронин.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Масляков-мл.</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Телеигра</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903002500 +0300" stop="20170903024000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Ультиматум Борна</title>
    <desc lang="ru">Третий фильм о Джейсоне Борне - бывшем сотруднике ЦРУ, профессиональном убийце, потерявшем память.
Борну снова не удается спрятаться: в этот раз его случайно находит лондонский журналист Саймон Росс, публикующий сведения об операции "Блэкбрайар" в рамках проекта "Тредстоун" в серии газетных статей. Борн назначает Россу встречу, но сразу понимает, что за ними следят. Полученная от журналиста информация вызывает новые воспоминания, и Борн должен, наконец, раз и навсегда узнать все о своем темном прошлом, не давая Компании уничтожить себя.

Подробная информация.
"Оскар-2008" в категориях "Лучший звук",  "Лучший монтаж" и "Лучший монтаж" звука.</desc>
    <credits>
      <director>Пол Гринграсс</director>
      <actor>Мэтт Дэймон</actor>
      <actor>Джулия Стайлз</actor>
      <actor>Дэвид Стрэтэйрн</actor>
      <actor>Джоан Аллен</actor>
      <actor>Пэдди Консидайн</actor>
      <actor>Эдгар Рамирес</actor>
      <actor>Альберт Финни</actor>
      <actor>Скотт Гленн</actor>
      <actor>Том Гэллоп</actor>
      <actor>Кори Джонсон</actor>
      <writer>Тони Гилрой</writer>
      <writer>Скотт З. Барнс</writer>
      <writer>Джордж Нолфи</writer>
      <writer>Роберт Ладлэм</writer>
      <composer>Джон Пауэлл</composer>
      <editor>Оливер Вуд</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2007</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903024000 +0300" stop="20170903041500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Верный выстрел</title>
    <desc lang="ru">Заместитель начальника полиции Миннеаполиса Лукас Давенпорт вступает в интеллектуальную схватку с невероятным дуэтом: искусным убийцей, который всегда на шаг впереди представителей власти, и беспощадной женщиной-киллером.</desc>
    <credits>
      <director>Крис Джеролмо</director>
      <actor>Марк Хэрмон</actor>
      <actor>Лола Глаудини</actor>
      <actor>Татьяна Маслани</actor>
      <actor>Кейт Гринхаус</actor>
      <actor>Арт Хиндл</actor>
      <actor>Эйдан Дивайн</actor>
      <actor>Афина Карканис</actor>
      <actor>Ананд Раджарам</actor>
      <actor>Род Уилсон</actor>
      <actor>Марк Тейлор</actor>
      <writer>Джон Сэндфорд</writer>
      <writer>Крис Джеролмо</writer>
      <composer>Том Тирд</composer>
      <editor>Стив Косенс</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Боевик</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903041500 +0300" stop="20170903051500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Модный приговор</title>
    <desc lang="ru">Первое на отечественном телевидении грандиозное ток-шоу о моде и стиле. Вы сможете наблюдать, как женщины и мужчины преображаются на глазах у зрителей. Герои передачи преображаются два раза: первый раз - в соответствии со своими представлениями о своем идеальном образе, второй раз - в соответствии с тем, как видят их стилисты. Это игра-превращение, захватывающее состязание смелых героинь и героев с профессионалами.</desc>
    <credits>
      <presenter>Эвелина Хромченко</presenter>
      <presenter>Надежда Бабкина</presenter>
      <presenter>Александр Васильев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Ток-шоу</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903051500 +0300" stop="20170903055900 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-02</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903060000 +0300" stop="20170903061000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Сергей Тугушев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903061000 +0300" stop="20170903081000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Последняя электричка</title>
    <sub-title lang="ru">3-я и 4-я серии</sub-title>
    <desc lang="ru">По одноимённому рассказу Веры Ткаченко.
Трудно протекает совместная жизнь Ирины и Виктора. Он работает на износ, а в итоге получает от жены сплошные упрёки в свой адрес. Несмотря на то, что муж только вернулся из долгой командировки, Ирина требует, чтоб он достал путёвку на Кавказ. Их дочь влюбилась в местного чудака и не считается с мнением отца. Так мрачно и бессмысленно проходят дни. Встретив женщину, которую он раньше любил, Виктор осознаёт, что напрасно женился на Ирине только из-за того, что у неё должен был появиться ребёнок.</desc>
    <credits>
      <director>Эдуард Дмитриев</director>
      <actor>Наталья Сайко</actor>
      <actor>Наталья Сайко</actor>
      <actor>Александр Сафронов</actor>
      <actor>Елена Борзова</actor>
      <actor>Любовь Виролайнен</actor>
      <actor>Юрий Критенко</actor>
      <writer>Георгий Шевченко</writer>
      <composer>Игорь Стецюк</composer>
      <editor>Николай Гончаренко</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Сериал</category>
    <category lang="ru">Драма</category>
    <year>1986</year>
    <country lang="ru">СССР</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903081000 +0300" stop="20170903082500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Смешарики. Пин-код</title>
    <desc lang="ru">Приключения героев популярного мультсериала "Смешарики" продолжаются! "Пин-код" - это серии, в которых харизматичные и рвущиеся к знаниям персонажи стремятся подробно разобраться в сложности техники, в процессах физики и химии. На этот раз смешарики получают ценные знания, например, о том, как появился телевизор, кто изобрел этот прибор и по каким принципам он работает. "Смешарики. Пин-код" - это целый проект, направленный на формирование у детей интереса к изобретательству, науке. За путешествиями в мир информационных технологий, нано- и биоразработок будет интересно наблюдать не только детям, но и многим родителям.</desc>
    <credits>
      <director>Алексей Горбунов</director>
      <writer>Дмитрий Яковенко</writer>
      <producer>Илья Попов</producer>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Детям</category>
    <category lang="ru">Семейный</category>
    <year>2012-2015</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903082500 +0300" stop="20170903085500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Часовой</title>
    <desc lang="ru">Еженедельная познавательно-развлекательная программа об армии. Ведущий Алексей Рафаенко отправится в такие места, куда еще не ступала нога гражданского человека. Зрители узнают все о жизни российской армии и испытают новейшее вооружение и военную технику.</desc>
    <credits>
      <presenter>Алексей Рафаенко</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903085500 +0300" stop="20170903100000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Здоровье</title>
    <desc lang="ru">Первая в истории мирового научно-популярного телевидения настоящая телевизионная клиника: операции проводятся прямо в студии. Впервые героями серьезной телепрограммы для взрослых стали дети 5-6 лет: дети наравне с докторами обсуждают любые проблемы, связанные со здоровьем. 
Программа "Здоровье" имеет свою справочную службу, в которой работают доктора. Эта служба выполняет функции всероссийского справочного медицинского центра. Все консультации для людей бесплатны.</desc>
    <credits>
      <presenter>Елена  Малышева</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Медицинская</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903100000 +0300" stop="20170903102000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903102000 +0300" stop="20170903104000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Непутевые заметки" с Дмитрием Крыловым</title>
    <desc lang="ru">Авторская программа Дмитрия Крылова о путешествиях. В непринужденной ироничной манере автор рассказывает о своих впечатлениях от разных стран, в которых он побывал вместе со съемочной группой программы. Зрители узнают не только о достопримечательностях конкретного региона, но и о обычаях и традициях местных жителей. Отдельное внимание уделяется кулинарным пристрастиям той или иной части света. За все время существования программы ее съемочная группа успела объездить весь мир, а в 2002 году она достигла и Северного полюса.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Крылов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Путешествия</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903104000 +0300" stop="20170903112500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Честное слово" с Юрием Николаевым</title>
    <desc lang="ru">Знаменитые и гостеприимные собеседники, как всегда улыбчивый и подчеркнуто элегантный ведущий... Летнее чаепитие на дачной веранде и задушевные разговоры о жизни и творчестве, о семье и детях, о счастье и любви... Теплые, задушевные дачные беседы за чаем с баранками обо всем, что людям дорого и что людей волнует.

Подробная информация.
Юрий Николаев: "Дорогие телезрители! Мы десятилетиями встречались с вами в выходные по утрам, пусть и по разные стороны телеэкрана! Десятилетиями дарили друг другу прекрасное настроение, которое оставалось с нами затем целую неделю. Почему бы не продолжить это наше утреннее общение, нашу утреннюю дружбу? Честное слово!"</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Юрий Николаев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903112500 +0300" stop="20170903120000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Фазенда</title>
    <sub-title lang="ru">Выпуск от 3 сентября</sub-title>
    <desc lang="ru">И снова знакомая дачная история - мансарда с вагонкой. Она же спальня, гостиная, детская. Программа "Фазенда" расставила все по местам: отдельно спальня, зона отдыха, высокие потолки, много воздуха...</desc>
    <credits>
      <presenter>Роман Будников</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательно-познавательное</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903120000 +0300" stop="20170903121500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Новости с субтитрами</title>
    <desc lang="ru">Ежедневная информационная программа, сообщающая о наиболее важных событиях в стране и мире. "Первый канал" оперативно и достоверно рассказывает зрителям о том, что произошло в области политики, экономики, общественной жизни, культуры, спорта. Знакомит с самой свежей информацией, поступившей от собственных корреспондентов и по каналам информагентств.</desc>
    <credits>
      <presenter>Дмитрий Борисов</presenter>
      <presenter>Анатолий Лазарев</presenter>
      <presenter>Алексей Галатинов</presenter>
      <presenter>Валерия Кораблева</presenter>
      <presenter>Юлия Панкратова</presenter>
      <presenter>Максим Шарафутдинов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903121500 +0300" stop="20170903130500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Главный котик страны"</title>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903130500 +0300" stop="20170903140500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Теория заговора</title>
    <sub-title lang="ru">Запасаемся витаминами на зиму</sub-title>
    <desc lang="ru">Готовь сани осенью. Именно сейчас цены на овощи и фрукты достигли минимума, дальше они будут только расти. И в этом году - в разы. Природные катаклизмы этого лета лишили многие регионы хорошего урожая. Однако важно не только успеть купить овощи и фрукты по выгодной цене, но и сохранить витамины в них до весны. Мы расскажем, как правильно хранить картошку, морковь и лук в обычной квартире, и вспомним народные способы их хранения.
Зимой не обойтись без капусты - это главный источник витаминов. Мы расскажем, как выглядит "правильная" капуста, которая продержится до зимы. Еще один способ не только сохранить витамины на зиму в капусте, но и приумножить их - заквасить её. Однако мало кто знает, что квашеная капуста приводит к лишнему весу, так как квасят капусту методом брожения и для этого добавляют сахар. Кроме того, соль, которую мы используем при квашении, приводит к задержке жидкости, и мы тоже набираем лишние килограммы. Но не стоит отказываться от любимого лакомства. Капусту можно заквасить так, что она будет безопасна для вашей фигуры. Расскажем, как это можно сделать.
Заморозка овощей и фруктов - самый удобный и простой способ полакомиться витаминами зимой. Но не все овощи можно морозить. Расскажем, какие нельзя и почему. Чаще всего на зиму замораживают ягоды, ведь только сейчас их можно купить по невысокой цене, собрать в лесу или сорвать в собственном огороде. Расскажем, как это правильно делать. Многие предпочитают сохранять ягоды в виде варенья. Но не все готовы стоять для этого у плиты - проще купить варенье в магазине. Расскажем, как правильно его выбирать. Не нужно также забывать, что варенье - сладкий продукт. Чтобы лакомиться им и не переживать за лишние килограммы, мы составим рейтинг производителей, которые не скупятся на сахар. А также дадим совет, как определить количество сахара на глаз.</desc>
    <credits>
      <director>Роман Новолокин</director>
      <director>Дмитрий Салынин</director>
      <director>Кирилл Ващенко</director>
      <writer>Андрей Сычев</writer>
      <producer>Андрей Сычев</producer>
      <producer>Олег Вольнов</producer>
      <presenter>Михаил Мамаев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903140500 +0300" stop="20170903151000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Мифы о России"</title>
    <sub-title lang="ru">Фильм 1-й - "Русская жестокость"</sub-title>
    <desc lang="ru">В первой серии проекта рассказывается о мифе, согласно которому русские люди обладают особой, никому не присущей жестокостью. Авторы этого мифа часто упоминают "кровавого тирана" Ивана Грозного, который не только истребил сотни тысяч собственных граждан, но и якобы собственноручно отправил на тот свет своего сына. При этом никто не ссылается на факты. А они таковы: Иван Грозный своего сына не убивал. 
Историки говорят, что для верной оценки поступков исторических личностей необходимо оценивать их с позиции современников. Авторы фильма подробно исследуют фигуру Ивана Грозного - не оправдывая, но и не очерняя его голословно. В фильме проводится сравнительный анализ действий русского Царя с действиями европейских королей, правивших в ту же эпоху. Как же они на самом деле обращались со своими народами и с теми, с кем вели бесконечные войны?
В фильме исследуются войны, способы применения казней и проблемы инквизиции, которой на Руси, по большому счету, не было вовсе. 
Автор и ведущий проекта Алексей Пиманов проведёт зрителей по Московскому Кремлю, покажет места, в которые для обычных граждан доступ закрыт. И каждый раз это будет не просто экскурсия, а очередное доказательство того, что растиражированный миф - всего лишь бездоказательная выдумка, получившая своё распространение лишь потому, что оказалась нужной для решения тех или иных политических задач. 
В фильме принимают участие: Владимир Мединский - автор книг "Мифы о России"; Гудрун Фидлер - сотрудница архива Штаде.</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Краус</director>
      <director>Екатерина Кругликова</director>
      <writer>Алексей Пиманов</writer>
      <writer>Ольга Дёмина</writer>
      <presenter>Алексей Пиманов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Исторический</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903151000 +0300" stop="20170903161000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Мифы о России"</title>
    <sub-title lang="ru">Фильм 2-й - "Русская угроза"</sub-title>
    <desc lang="ru">"Русские идут!" - этот слоган возник во времена холодной войны. Сегодня Западному зрителю реальность подобной угрозы доказывают через демонстрацию наших военных парадов. При этом не так часто упоминается, что парад 9 мая посвящён победе в войне, которую начали отнюдь не русские. Так же как Первую мировую, Отечественную войну 1812 года и многие другие. Сказку про русскую угрозу рассказывают не одну сотню лет. И в неё неизменно верят. Давайте разберёмся, кто, зачем и когда создал миф, под страхом которого живёт уже не первое поколение людей на Западе?
Громада России с её необъятными просторами всегда страшила наших соседей. Логика ясна: раз они имеют столько земель, значит - агрессивны и полны захватнических планов. Но нужно понимать, что это логика европейцев, которые сами когда-то колонизировали огромные территории. Она прослеживается даже в том, что казака Ермака Тимофеевича - человека, сыгравшего одну из главных ролей в присоединении Сибири к России, некоторые западные исследователи называют "русским Кортесом". Мол, такие территории можно присоединить исключительно огнём и мечом, как это сделали те же европейцы в 17 веке в Америке. Но так ли это? 
В рамках второй серии проекта авторы фильма в очередной раз сравнивают Россию со странами Европы: как русские обращались с народами, которые добровольно, или нет, присоединялись к России, и как поступали с колонизированными народами "цивилизованные" европейцы. Доказать то, что сказка о русской угрозе - всего лишь очередной миф, очень просто. Достаточно сказать о том, что с момента присоединения Сибири к России в XVI веке и до начала XX века численность всех населявших страну народов увеличилась втрое. А вот численность коренных народов в европейских колониях - значительно снизилась. А местами, как, например, на острове Тасмания, и достигла нуля. Так почему же именно русских называют угрозой всему человечеству? Ищем ответы с автором и ведущим проекта Алексеем Пимановым. 
В фильме принимает участие: Михаил Мягков - научный директор российского военно-исторического общества.</desc>
    <credits>
      <director>Сергей Краус</director>
      <director>Екатерина Кругликова</director>
      <writer>Алексей Пиманов</writer>
      <writer>Ольга Дёмина</writer>
      <presenter>Алексей Пиманов</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Исторический</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>12+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903161000 +0300" stop="20170903190000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. Международный музыкальный фестиваль "Жара". Гала-концерт. К юбилею Софии Ротару</title>
    <desc lang="ru">Премьера. Международный музыкальный фестиваль "Жара". Гала-концерт. К юбилею Софии Ротару (S)</desc>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Концерт</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903190000 +0300" stop="20170903210000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Премьера. "Три аккорда". Финал</title>
    <desc lang="ru">Десять участников шоу, большинство из которых в своей жизни никогда не пересекались с шансоном, пускались в самые смелые эксперименты и пытались придать неожиданное звучание народным хитам. Они попробовали себя в блатной лирике, в городском романсе, авторской песне, дворовых куплетах и балладах. Каждый выпуск программы был тематическим концертом, где исполнители представляли на суд зрителей собственные интерпретации знаменитых композиций. Их успехи оценивали признанные корифеи жанра и пришла пора назвать победителя всего сезона!</desc>
    <credits>
      <presenter>Максим Аверин</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Музыка</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170903210000 +0300" stop="20170903223000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Воскресное "Время"</title>
    <desc lang="ru">Ровно в девять вечера включать телевизор - этой традиции почти 50 лет. 1 января 1968 года впервые вышла в эфир программа "Время", которой суждено было побить все рекорды долголетия на отечественном телевидении и стать главной информационной программой страны.
"Время" пользуется доверием у зрителей и остается лидером информационного вещания. Наши репортеры подробно рассказывают о важных решениях, которые касаются каждого жителя России; выходят в прямой эфир с места заметных событий или крупных происшествий; круглые сутки работают на десятках корпунктов в России, СНГ и дальнем зарубежье.
Сохранив все лучшие традиции работы с новостями, программа стала намного более динамичной и оперативной, более яркой и насыщенной. Лучшее тому подтверждение - признание среди коллег-конкурентов. Трижды, в 2002, 2006 и 2007-м годах, программе "Время" присуждалась самая престижная на телевидении России профессиональная награда - премия "ТЭФИ" в номинации "Лучшая информационная программа".</desc>
    <credits>
      <presenter>Валерий Фадеев</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Инфо</category>
    <category lang="ru">Информационная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
  <programme start="20170903223000 +0300" stop="20170904005000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">"Клуб Веселых и Находчивых". Юбилейный выпуск</title>
    <desc lang="ru">За праздничный кубок на кремлевской сцене боролись легендарные команды: "Максимум", "Пирамида", сборная РУДН, "Новые армяне", "Мегаполис", "Махачкалинские бродяги" и Сборная Дагестана, "Уральские пельмени", Сборная Пятигорска, "Утомленные солнцем".
В жюри: Константин Эрнст, Юлий Гусман, Иван Демидов, Антон Комолов, Геннадий Хазанов, Дмитрий Нагиев, Александр Ширвиндт.</desc>
    <credits>
      <presenter>Александр Масляков</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Досуг</category>
    <category lang="ru">Развлекательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170904005000 +0300" stop="20170904024500 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Руби Спаркс</title>
    <desc lang="ru">Кэлвин - молодой, но уже успешный писатель, переживает творческий и душевный кризис: новый роман дается тяжело, да и с девушками не клеится. Пытаясь выпутаться из непростой жизненной ситуации, Кэлвин придумывает себе музу, которая по его задумке должна помочь ему дописать книгу. Так в его воображении появляется Руби Спаркс - идеальная девушка, внешность, склад ума, привычки и увлечения которой до мельчайших подробностей прописаны Кэлвином. Спустя пару недель парень забывает о Руби, но однажды, придя домой, обнаруживает ее из плоти и крови, сидящую на его собственном диване.</desc>
    <credits>
      <director>Джонатан Дэйтон</director>
      <director>Валери Фэрис</director>
      <actor>Пол Дано</actor>
      <actor>Зои Казан</actor>
      <actor>Антонио Бандерас</actor>
      <actor>Аннетт Бенинг</actor>
      <actor>Стив Куган</actor>
      <actor>Эллиотт Гулд</actor>
      <actor>Крис Мессина</actor>
      <actor>Аасиф Мандви</actor>
      <actor>Тони Тракс</actor>
      <actor>Дебора Энн Уолл</actor>
      <writer>Зои Казан</writer>
      <composer>Ник Урата</composer>
      <editor>Мэттью Либатик</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Фэнтези</category>
    <year>2012</year>
    <country lang="ru">США</country>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
  <programme start="20170904024500 +0300" stop="20170904042000 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Марли и я: Щенячьи годы</title>
    <desc lang="ru">Марли, научившийся говорить, вместе со своим верным приятелем Боди Гроганом, создает необычайный переполох на местном собачьем конкурсе. Перехитрив всех остальных участников, он с необычайной легкостью завоевывает сердца и симпатии зрителей.</desc>
    <credits>
      <director>Майкл Дамиан</director>
      <actor>Трэвис Тернер</actor>
      <actor>Доннелли Роудс</actor>
      <actor>Алекс Захара</actor>
      <actor>Джофф Густафссон</actor>
      <actor>Сидни Имбо</actor>
      <writer>Джанин Дамиан</writer>
      <writer>Майкл Дамиан</writer>
      <writer>Джон Гроган</writer>
      <composer>Марк Томас</composer>
      <editor>Рон Стэннет</editor>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Фильм</category>
    <category lang="ru">Комедия</category>
    <year>2011</year>
    <country lang="ru">США, Канада</country>
  </programme>
  <programme start="20170904042000 +0300" stop="20170904045700 +0300" channel="1TV">
    <title lang="ru">Контрольная закупка</title>
    <desc lang="ru">Познавательная передача о защите своих прав - с ее помощью зрители узнают практически все о том или ином товаре, получат медицинскую и историческую справку, практический совет и даже юридическую поддержку.

Подробная информация.
Первый выпуск программы вышел в эфир 11 сентября 2006 года.
"Контрольная закупка" дает возможность телезрителям получать максимально полную информацию о товаре, который является "героем" конкретного выпуска.
Постоянные рубрики программы "Контрольный рейд", "Специальный репортаж", "Горячая линия", "Цена и качество" помогают ответить на вопросы: как не попасть на крючок нечестного производителя и правильно выбрать качественный продукт, на что надо обращать внимание в магазине и какие неожиданности могут подстерегать покупателя на магазинных полках. А также рассказывают о технологии производства самых популярных продуктов широкого потребления.
В 2016 году в программе появились новые рубрики.
"Закупка выходного дня" - подробный рассказ, как и где закупаться на всю неделю. Советы экспертов, на что обратить внимание при покупке сезонных овощей, фруктов, мяса, орехов, меда - тех продуктов, которые мы часто покупаем без упаковки, на вес.
В рубрике "Контрольный рейд по холодильникам" ведущие программы Антон Привольнов и Наталья Семенихина заглянут в холодильники известных людей, узнают вкусовые пристрастия звезд и дадут советы, как правильно покупать и хранить продукты.
Не забыли и про малышей: для них, точнее для их мам появилась рубрика "Дети под контролем", где детально разбирают любимые детские лакомства и вместе со специалистами выясняют, какие из них полезны, а какие нет.
В чем секрет популярности программы "Контрольная закупка"?
Антон Привольнов: "Главный секрет - у нас все по-настоящему. Реальные экспертизы. Реальная помощь в выборе. Еще мы пытаемся сказать людям, что лучше поменьше времени проводить в магазинах и побольше - в кругу близких и дорогих людей. Что все будет хорошо и добро победит! И, конечно, секрет долголетия - самые красивые, умные и скромные ведущие".
Наталья Семенихина: "В том, что надо правильно питаться, растить детей, принимать гостей, быть здоровыми и красивыми. А еще в том, что в магазинах (о, счастье!) есть выбор. Конечно, ты делаешь его сам. Но, согласитесь, дельный совет лишним не будет".
Некоторые цифры и факты:
- За 10 лет в экспертную лабораторию "Контрольной закупки" поступило около 200 килограммов рыбы, почти 1000 банок консервов, полтонны крупы, 200 килограммов макаронных и более 500 кг колбасных изделий.
С 2010 года, когда в программе появилась рубрика "Контрольный рейд", ведущие навели порядок более чем в 200 магазинах, убрали с прилавков почти тонну испорченных продуктов, в боях за соблюдение закона было разбито четыре камеры.</desc>
    <credits>
      <producer>Илья Кривицкий</producer>
      <presenter>Антон Привольнов</presenter>
      <presenter>Наталья Семенихина</presenter>
    </credits>
    <date>2017-09-03</date>
    <category lang="ru">Познавательное</category>
    <category lang="ru">Познавательная</category>
    <year>2017</year>
    <country lang="ru">Россия</country>
  </programme>
</tv>